[{"index":0,"data_hora":" 21\/10\/2019 17h35 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml","tags":"Pol\u00edtica","titulo":"Novo l\u00edder do PSL, Eduardo Bolsonaro destitui os 12 vice-l\u00edderes do partido na C\u00e2mara"},{"index":1,"data_hora":" 21\/10\/2019 14h31 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml","tags":" Chile ","titulo":"Santiago e outras cidades do Chile ter\u00e3o novo toque de recolher; manifesta\u00e7\u00f5es continuam pelo pa\u00eds"},{"index":2,"data_hora":" 21\/10\/2019 17h59 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml","tags":" Chile ","titulo":"Protestos em resumo: Chile, Espanha, Equador, L\u00edbano, Haiti, Iraque e Hong Kong"},{"index":3,"data_hora":" 21\/10\/2019 10h02 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml","tags":"Economia","titulo":"Bovespa sobe nesta segunda-feira e fecha em patamar recorde"},{"index":4,"data_hora":" 21\/10\/2019 15h50 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml","tags":"Economia","titulo":"Caixa antecipa calend\u00e1rio para saques de at\u00e9 R$ 500 do FGTS"},{"index":5,"data_hora":" 21\/10\/2019 20h36 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/video-mostra-momento-em-que-piloto-do-aviao-que-caiu-em-bh-e-encontrado.ghtml","tags":"Minas Gerais","titulo":"V\u00eddeo mostra momento em que piloto do avi\u00e3o que caiu em BH \u00e9 encontrado"},{"index":6,"data_hora":" 21\/10\/2019 16h44 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml","tags":"Minas Gerais","titulo":"\u2018Ele explodiu na minha frente\u2019 diz mulher que estava dentro de carro em rua que avi\u00e3o caiu em BH"},{"index":7,"data_hora":" 21\/10\/2019 18h48 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml","tags":"Rio de Janeiro","titulo":"Sem hor\u00e1rio de ver\u00e3o, dia no Rio come\u00e7a a clarear antes das 4h"},{"index":8,"data_hora":" 21\/10\/2019 13h19 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml","tags":" Hamilton Mour\u00e3o ","titulo":"Mour\u00e3o anuncia entrada do Ex\u00e9rcito na opera\u00e7\u00e3o para conter \u00f3leo nas praias do Nordeste"}]