[{"index":0,"data_hora":" 03\/10\/2019 17h33 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml","tags":" Luiz Edson Fachin ","titulo":"Fachin manda soltar ex-gerente da Petrobras que teve senten\u00e7a anulada pelo STF"},{"index":1,"data_hora":" 03\/10\/2019 15h12 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml","tags":"Pol\u00edtica","titulo":"'Condutas individuais' n\u00e3o podem 'macular dignidade' de institui\u00e7\u00f5es, diz Toffoli a Aras"},{"index":2,"data_hora":" 03\/10\/2019 16h21 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml","tags":"Economia","titulo":"'Desidrata\u00e7\u00e3o' da reforma da Previd\u00eancia ser\u00e1 compensada no pacto federativo, diz secret\u00e1rio"},{"index":3,"data_hora":" 03\/10\/2019 16h13 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml","tags":" Equador ","titulo":"Equador decreta estado de exce\u00e7\u00e3o em meio a atos contra alta dos combust\u00edveis"},{"index":4,"data_hora":" 03\/10\/2019 05h01 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml","tags":"Monitor da Viol\u00eancia","titulo":"Em sete meses, Brasil registra 24,4 mil mortes violentas; queda \u00e9 de 22,6% em rela\u00e7\u00e3o ao ano passado"},{"index":5,"data_hora":" 03\/10\/2019 17h02 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml","tags":"Rock in Rio 2019","titulo":"Francisco, el Hombre e Monsieur Perin\u00e9 homenageiam Marielle e \u00c1gatha no Palco Sunset"}]