[{"index":0,"data_hora":" 15\/10\/2019 07h01 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml","tags":" Jair Bolsonaro ","titulo":"Presidente do PSL, Luciano Bivar \u00e9 alvo de investiga\u00e7\u00e3o sobre uso de candidatura laranja nas elei\u00e7\u00f5es"},{"index":1,"data_hora":" 15\/10\/2019 08h57 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/15\/planalto-usara-situacao-do-presidente-do-psl-na-mira-da-pf-para-reforcar-briga-com-o-partido.ghtml","tags":" Jair Bolsonaro ","titulo":"Planalto usar\u00e1 situa\u00e7\u00e3o do presidente do PSL, na mira da PF, para refor\u00e7ar briga com o partido"},{"index":2,"data_hora":" 15\/10\/2019 06h00 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml","tags":"Economia","titulo":"Com queda dos juros, portabilidade de financiamento imobili\u00e1rio cresce 102% em 2019"},{"index":3,"data_hora":" 15\/10\/2019 05h01 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml","tags":" Aneel ","titulo":"Aneel vota nesta ter\u00e7a proposta que reduz incentivo para quem quer gerar a pr\u00f3pria energia"},{"index":4,"data_hora":" 15\/10\/2019 07h45 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml","tags":"Economia","titulo":"Novo limite para compras em free shops de aeroportos passa a valer em janeiro de 2020"},{"index":5,"data_hora":" 15\/10\/2019 09h03 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/noticia\/2019\/10\/15\/apos-ricardo-salles-afirmar-que-barreiras-de-contencao-sao-seriam-eficientes-adema-diz-que-trabalho-in-loco-comprova-eficacia.ghtml","tags":"Sergipe","titulo":"Governo de Sergipe contradiz ministro e diz que barreiras s\u00e3o eficientes contra manchas de \u00f3leo"},{"index":6,"data_hora":" 15\/10\/2019 05h01 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml","tags":"Cear\u00e1","titulo":"Cear\u00e1 j\u00e1 contabiliza 23 tartarugas mortas ap\u00f3s surgimento de manchas de \u00f3leo no mar"},{"index":7,"data_hora":" 15\/10\/2019 07h24 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml","tags":"Mundo","titulo":"O STF favorecer\u00e1 a impunidade?"},{"index":8,"data_hora":" 15\/10\/2019 08h12 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/15\/erdogan-da-turquia-diz-que-seguira-com-ataque-aos-curdos-na-siria-mesmo-com-pressao-dos-eua.ghtml","tags":" Estado Isl\u00e2mico ","titulo":"Presidente da Turquia diz que seguir\u00e1 com ataque aos curdos na S\u00edria, mesmo com press\u00e3o dos EUA"}]