[{"index":0,"data_hora":" 02\/10\/2019 22h10 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/stf-decide-adiar-definicao-de-regras-das-alegacoes-finais-de-reus-delatados-e-delatores.ghtml","tags":" STF - Supremo Tribunal Federal ","titulo":"STF decide adiar defini\u00e7\u00e3o de regras das alega\u00e7\u00f5es finais de r\u00e9us delatados e delatores"},{"index":1,"data_hora":" 02\/10\/2019 17h04 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/alcolumbre-afirma-que-votacao-do-2a-turno-da-previdencia-pode-ficar-para-depois-do-dia-15.ghtml","tags":" Davi Alcolumbre ","titulo":"Alcolumbre afirma que vota\u00e7\u00e3o do 2\u00ba turno da Previd\u00eancia pode ficar para depois do dia 15"},{"index":2,"data_hora":" 02\/10\/2019 18h58 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml","tags":" C\u00e2mara dos Deputados ","titulo":"Previd\u00eancia de militares: relator prop\u00f5e estender a policiais regras das For\u00e7as Armadas"},{"index":3,"data_hora":" 02\/10\/2019 20h53 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/caso-coaf-aras-afirma-que-impedir-compartilhamento-de-dados-pode-contrariar-dever-do-servidor.ghtml","tags":" Jair Bolsonaro ","titulo":"Impedir compartilhamento de dados pode contrariar dever do servidor de informar, afirma Aras"},{"index":4,"data_hora":" 02\/10\/2019 19h49 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml","tags":"Pol\u00edtica","titulo":"Justi\u00e7a manda soltar suspeita de invadir celulares de autoridades "},{"index":5,"data_hora":" 02\/10\/2019 16h17 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml","tags":"Paran\u00e1","titulo":"Lula atingiu 1\/6 da pena em 29 de setembro, diz Justi\u00e7a"}]