[{"index":0,"data_hora":" 08\/10\/2019 05h01 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml","tags":"Economia","titulo":"Mapa das privatiza\u00e7\u00f5es: governo tem 119 projetos anunciados e prev\u00ea realizar mais 22 leil\u00f5es at\u00e9 fim do ano"},{"index":1,"data_hora":" 08\/10\/2019 06h53 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml","tags":" Canad\u00e1 ","titulo":"Trio leva Nobel de F\u00edsica de 2019 por pesquisas sobre origem do universo e descoberta de planeta "},{"index":2,"data_hora":" 08\/10\/2019 09h10 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml","tags":"Pol\u00edtica","titulo":"'Parece que criminosamente algo foi despejado l\u00e1', diz Bolsonaro sobre \u00f3leo que atingiu praias do Nordeste"},{"index":3,"data_hora":" 08\/10\/2019 09h52 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/ex-superintendente-da-pf-do-rio-e-nomeado-para-comandar-repressao-a-lavagem-de-dinheiro.ghtml","tags":" Rio de Janeiro ","titulo":"Ex-superintendente da PF do Rio \u00e9 nomeado para comandar repress\u00e3o \u00e0 lavagem de dinheiro"},{"index":4,"data_hora":" 08\/10\/2019 06h59 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/2019\/noticia\/2019\/10\/08\/receita-federal-abre-consultas-ao-5o-lote-do-ir-2019-nesta-terca-feira.ghtml","tags":" Receita Federal ","titulo":"Receita Federal abre consultas ao 5\u00ba lote do IR 2019"},{"index":5,"data_hora":" 08\/10\/2019 00h18 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml","tags":" Equador ","titulo":"Equador transfere sede do governo de Quito para Guayaquil, anuncia presidente Len\u00edn Moreno"},{"index":6,"data_hora":" 08\/10\/2019 00h30 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml","tags":" Equador ","titulo":"Brasileiros que cruzam Am\u00e9ricas de moto enfrentam amea\u00e7as para entrar no Equador"},{"index":7,"data_hora":" 08\/10\/2019 06h18 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/08\/conselho-tutelar-veja-o-resultado-da-eleicao-no-rio-em-2019.ghtml","tags":" Rio de Janeiro ","titulo":"Conselho Tutelar: veja o resultado preliminar da elei\u00e7\u00e3o no Rio em 2019"}]