[{"index":0,"data_hora":" 04\/10\/2019 09h37 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/04\/pf-indicia-ministro-do-turismo-e-mais-10-por-candidaturas-laranja-no-psl-em-minas.ghtml","tags":" Minas Gerais ","titulo":"PF indicia ministro do Turismo e mais 10 por 'candidaturas-laranja' no PSL em Minas"},{"index":1,"data_hora":" 04\/10\/2019 08h17 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/04\/bolsonaro-sanciona-lei-com-limite-de-gastos-para-campanhas-de-prefeitos-e-vereadores.ghtml","tags":" Jair Bolsonaro ","titulo":"Bolsonaro sanciona lei com limite de gastos para campanhas de prefeitos e vereadores"},{"index":2,"data_hora":" 04\/10\/2019 05h01 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml","tags":"Elei\u00e7\u00f5es 2020  ","titulo":"Saiba quais regras v\u00e3o vigorar nas elei\u00e7\u00f5es municipais de 2020"},{"index":3,"data_hora":" 04\/10\/2019 06h15 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml","tags":"Rio de Janeiro","titulo":"Guerra em Costa Barros: pol\u00edcia do RJ faz cerco ap\u00f3s noite de terror"},{"index":4,"data_hora":" 04\/10\/2019 05h01 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml","tags":" C\u00e2mara dos Deputados ","titulo":"Proposta de Maia e de grupo do pacote anticrime prev\u00ea investiga\u00e7\u00e3o de mil\u00edcias pela PF"},{"index":5,"data_hora":" 04\/10\/2019 08h02 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2019\/10\/04\/governo-quer-dar-poder-a-parlamentares-na-divisao-de-recursos-do-pre-sal-para-concluir-reforma-da-previdencia.ghtml","tags":" C\u00e2mara dos Deputados ","titulo":"Governo quer dar poder a parlamentares na divis\u00e3o de recursos do pr\u00e9-sal para concluir reforma da Previd\u00eancia"},{"index":6,"data_hora":" 04\/10\/2019 06h54 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml","tags":"S\u00e3o Paulo","titulo":"Procurador que atacou ju\u00edza entrou com faca de cozinha escondida nas roupas na sede do TRF 3\u00aa Regi\u00e3o na Avenida Paulista"},{"index":7,"data_hora":" 04\/10\/2019 08h11 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml","tags":"Economia","titulo":"Conhe\u00e7a as a\u00e9reas low cost que j\u00e1 operam ou est\u00e3o interessadas no Brasil"}]