[{"index":0,"data_hora":" 30\/10\/2019 07h46 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/30\/bolsonaro-diz-que-witzel-lhe-contou-no-dia-9-de-outubro-sobre-o-envolvimento-no-caso-marielle.ghtml","tags":" Bras\u00edlia ","titulo":"Bolsonaro diz que Witzel lhe contou no dia 9 de outubro sobre o envolvimento no caso Marielle"},{"index":1,"data_hora":" 29\/10\/2019 21h17 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/29\/suspeito-da-morte-de-marielle-se-reuniu-com-outro-acusado-no-condominio-de-bolsonaro-antes-do-crime-ao-entrar-alegou-que-ia-para-a-casa-do-presidente-segundo-porteiro.ghtml","tags":" Dias Toffoli ","titulo":"Suspeito da morte de Marielle se reuniu com outro acusado no condom\u00ednio de Bolsonaro antes do crime; ao entrar, alegou que ia para a casa do presidente, segundo porteiro"},{"index":2,"data_hora":" 30\/10\/2019 00h52 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/30\/bolsonaro-reage-a-reportagem-do-jn-e-nega-ter-autorizado-entrada-de-acusado-de-matar-marielle-em-condominio-no-dia-do-crime.ghtml","tags":" Jair Bolsonaro ","titulo":"Bolsonaro reage a reportagem do JN e nega que algu\u00e9m na sua casa tenha autorizado a entrada do acusado de matar Marielle em condom\u00ednio no dia do crime"},{"index":3,"data_hora":" 30\/10\/2019 09h26 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/30\/aras-diz-que-compete-ao-stj-decidir-sobre-federalizacao-do-caso-marielle.ghtml","tags":"Pol\u00edtica","titulo":"Aras diz que compete ao STJ decidir sobre federaliza\u00e7\u00e3o do caso Marielle"},{"index":4,"data_hora":" 30\/10\/2019 09h06 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/politicos\/noticia\/2019\/10\/30\/maia-diz-que-video-divulgado-por-bolsonaro-e-agressivo-e-gera-conflitos-desnecessarios.ghtml","tags":" C\u00e2mara dos Deputados ","titulo":"Maia diz que v\u00eddeo divulgado por Bolsonaro \u00e9 'agressivo' e gera 'conflitos desnecess\u00e1rios'"},{"index":5,"data_hora":" 30\/10\/2019 05h51 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/30\/policia-chega-ao-predio-do-casal-garotinho-para-cumprir-mandado-de-prisao.ghtml","tags":" Rio de Janeiro ","titulo":"Garotinho e Rosinha s\u00e3o presos em casa, na Zona Sul do Rio"},{"index":6,"data_hora":" 30\/10\/2019 08h48 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/30\/pesquisador-de-al-aponta-que-vazamento-de-oleo-pode-ocorrer-abaixo-da-superficie-no-sul-da-bahia.ghtml","tags":" Alagoas ","titulo":"Pesquisador da Ufal diz ter localizado mancha que pode explicar origem de petr\u00f3leo nas praias; Marinha nega rela\u00e7\u00e3o"},{"index":7,"data_hora":" 30\/10\/2019 05h01 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/desastre-ambiental-petroleo-praias\/noticia\/2019\/10\/30\/oleo-no-nordeste-veja-a-evolucao-das-manchas-e-quando-ocorreu-o-pico-do-desastre-que-completa-2-meses.ghtml","tags":"Natureza","titulo":"\u00d3leo no Nordeste: veja a evolu\u00e7\u00e3o das manchas e quando ocorreu o pico do desastre que completa 2 meses"}]