[{"index":0,"data_hora":" 06\/10\/2019 12h09 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml","tags":"Economia","titulo":"Com trabalho por conta pr\u00f3pria em n\u00edvel recorde, n\u00famero de MEIs ultrapassa a marca de 9 milh\u00f5es"},{"index":1,"data_hora":" 06\/10\/2019 05h39 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml","tags":" Papa Francisco ","titulo":"Papa Francisco diz que Amaz\u00f4nia precisa do 'fogo do amor' e n\u00e3o do 'fogo ateado por interesses que destroem'"},{"index":2,"data_hora":" 06\/10\/2019 09h56 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml","tags":" Embrapa ","titulo":"Produtores rurais do Par\u00e1 tentam manter preserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia, mas crimes ambientais continuam"},{"index":3,"data_hora":" 06\/10\/2019 10h37 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml","tags":"Santar\u00e9m e Regi\u00e3o","titulo":"Inc\u00eandio florestal atinge parque com pinturas rupestres em Monte Alegre, no Par\u00e1 "},{"index":4,"data_hora":" 06\/10\/2019 06h00 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/muse-e-imagine-dragons-fecham-rock-in-rio-2019-com-duas-atracoes-principais-neste-domingo.ghtml","tags":" Imagine Dragons ","titulo":"Muse e Imagine Dragons fecham Rock in Rio 2019 com duas atra\u00e7\u00f5es principais neste domingo"},{"index":5,"data_hora":" 06\/10\/2019 01h48 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml","tags":" Anitta ","titulo":"Pink acrob\u00e1tica, Anitta em dobro e funk orquestrado: o resumo do 6\u00ba dia de Rock in Rio"},{"index":6,"data_hora":" 06\/10\/2019 11h24 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/fas-de-imagine-dragons-que-nao-conseguirao-ir-ao-show-da-banda-no-rock-in-rio-geram-memes-e-lamentam.ghtml","tags":"Rock in Rio 2019","titulo":"F\u00e3s de Imagine Dragons que n\u00e3o conseguir\u00e3o ir ao show da banda no Rock in Rio geram memes e lamentam"},{"index":7,"data_hora":" 06\/10\/2019 07h01 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml","tags":"Rock in Rio 2019","titulo":"Em cinco dias de Rock in Rio, Pol\u00edcia Civil registrou 719 ocorr\u00eancias durante o evento"},{"index":8,"data_hora":" 06\/10\/2019 06h00 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml","tags":"Rock in Rio 2019","titulo":"Empresa que tinha trabalhadores dormindo embaixo do Palco Sunset \u00e9 multada em R$ 30 mil"}]