[{"index":0,"data_hora":" 10\/10\/2019 12h21 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml","tags":" Estados Unidos ","titulo":"EUA priorizam apoiar Argentina e Rom\u00eania para a OCDE; governo americano diz que tamb\u00e9m quer ingresso do Brasil no futuro"},{"index":1,"data_hora":" 10\/10\/2019 20h01 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml","tags":" USP ","titulo":"Brasileiro com c\u00e2ncer terminal ter\u00e1 alta ap\u00f3s terapia gen\u00e9tica pioneira obter sucesso pela 1\u00aa vez na Am\u00e9rica Latina"},{"index":2,"data_hora":" 10\/10\/2019 11h35 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml","tags":" ANP ","titulo":"Venezuela diz que Salles \u00e9 tendencioso ao culpar o pa\u00eds pelo \u00f3leo nas praias brasileiras"},{"index":3,"data_hora":" 10\/10\/2019 11h37 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml","tags":" Salvador ","titulo":"An\u00e1lise de pesquisadores da UFBA aponta que \u00f3leo que atinge litoral do NE \u00e9 produzido na Venezuela "},{"index":4,"data_hora":" 10\/10\/2019 18h50 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/manifestacao-interdita-av-martin-luther-king-na-zona-norte-do-rio.ghtml","tags":"Rio de Janeiro","titulo":"Manifesta\u00e7\u00e3o interdita via na Zona Norte do Rio; moradores dizem que jovem foi morto"},{"index":5,"data_hora":" 10\/10\/2019 18h13 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml","tags":"Rio de Janeiro","titulo":"C\u00e2mara adia vota\u00e7\u00e3o sobre aplicativos de transportes no Rio; protesto de taxistas tem tumulto e bombas"},{"index":6,"data_hora":" 10\/10\/2019 19h35 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/10\/bolsonaro-publica-decreto-que-cria-cadastro-para-reunir-informacoes-sobre-cidadaos.ghtml","tags":" Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o ","titulo":"Bolsonaro publica decreto que cria cadastro para reunir informa\u00e7\u00f5es sobre cidad\u00e3os"},{"index":7,"data_hora":" 10\/10\/2019 18h50 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml","tags":" Recife ","titulo":"Jovem que perdeu couro cabeludo em kart receber\u00e1 alta de hospital em Ribeir\u00e3o no s\u00e1bado"}]