[{"index":0,"data_hora":" 09\/10\/2019 20h03 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/09\/ministerio-publico-pede-a-abertura-de-novo-inquerito-contra-ministro-do-turismo-por-caixa-dois.ghtml","tags":" Belo Horizonte ","titulo":"Minist\u00e9rio P\u00fablico pede a abertura de novo inqu\u00e9rito contra ministro do turismo por caixa dois"},{"index":1,"data_hora":" 09\/10\/2019 18h56 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml","tags":" Jair Bolsonaro ","titulo":"Bolsonaro diz que permanece no PSL e compara crise no partido a 'briga de marido e mulher'"},{"index":2,"data_hora":" 09\/10\/2019 14h22 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml","tags":" C\u00e2mara dos Deputados ","titulo":"Congresso aprova Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias; texto vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o"},{"index":3,"data_hora":" 09\/10\/2019 12h08 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml","tags":" Alagoas ","titulo":"Ibama encontra manchas de \u00f3leo em trecho da foz do Rio S\u00e3o Francisco, em AL"},{"index":4,"data_hora":" 08\/10\/2019 13h33 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml","tags":" Ibama ","titulo":"Lista de praias atingidas pelas manchas de \u00f3leo no Nordeste"},{"index":5,"data_hora":" 09\/10\/2019 18h10 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml","tags":" Michel Temer ","titulo":"TRF-2 autoriza viagem de Temer \u00e0 Inglaterra para dar palestras"},{"index":6,"data_hora":" 09\/10\/2019 18h28 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/senado-aprova-mecanismo-para-facilitar-emprestimos-a-micro-e-pequenas-empresas.ghtml","tags":" Senado ","titulo":"Senado aprova mecanismo para facilitar empr\u00e9stimos a micro e pequenas empresas"},{"index":7,"data_hora":" 09\/10\/2019 16h39 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml","tags":"Educa\u00e7\u00e3o","titulo":"9\/10\/2019 \u00e9 pal\u00edndromo: entenda o que \u00e9, e resolva um desafio de matem\u00e1tica "},{"index":8,"data_hora":" 09\/10\/2019 15h31 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml","tags":"Mundo","titulo":"Greve nacional no Equador aumenta press\u00e3o sobre Len\u00edn Moreno"},{"index":9,"data_hora":" 09\/10\/2019 14h59 ","link_noticia":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml","tags":" Equador ","titulo":"Equador tem diversos focos de protestos em uma semana; veja mapa"}]