[{"index":0,"comentarios":"dei uma olhada basica em algumas escolas, e \u00e9 surpreendente como a media de alunos \u00e9 baixa e a aprova\u00e7\u00e3o \u00e9 alta-","data_comentario":"2019-10-05T11:41:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":1,"comentarios":"Pa\u00edses que mais investem na Educa\u00e7\u00e3o tendem a ser mais ricos, com menos desigualdade social, com menores \u00edndices de viol\u00eancia, menos propensos \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m tendem a ter os maiores n\u00edveis de felicidade da popula\u00e7\u00e3o.  Por que ser\u00e1 que o Brasil n\u00e3o prioriza a Educa\u00e7\u00e3o (corta investimentos na \u00e1rea), deixando-o nos \u00faltimos lugares no ranking mundial?","data_comentario":"2019-10-05T10:18:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":2,"comentarios":"Corte de investimento na Educa\u00e7\u00e3o por 20 anos (PEC 241\/2017); Desvio de R$ 3,7 bilh\u00f5es destinada a Educa\u00e7\u00e3o para o Fundo Eleitoral(desde 2018); Contigenciamento de 30% na Educa\u00e7\u00e3o em 2019; BNCC\/2019, exclus\u00e3o de disciplinas importantes( como biologia, qu\u00edmica, f\u00edsica, geografia e hist\u00f3ria) que antes eram obrigat\u00f3rias no ensino m\u00e9dio para diminuir gastos. Sucateamento do IBGE com corte de 25% e redu\u00e7\u00e3o do tamanho do question\u00e1rio (Fim da transpar\u00eancia). Resumindo: Querem formar apenas trabalhadores para o mercado de trabalho e que sejam incapazes de questionar o mundo.","data_comentario":"2019-10-05T10:20:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":3,"comentarios":"\u00c9 que os pa\u00edses que mais investem em educa\u00e7\u00e3o primeiro prioritizaram a economia. S\u00e3o pa\u00edses que primeiro abra\u00e7aram o liberalismo e o capitalismo. Enriqueceram e a\u00ed investiram. Se n\u00f3s queremos ter a educa\u00e7\u00e3o dos EUA, Finlandia ou coreia do sul, devemos fzer como eles. Abra\u00e7ar o capitalismo. Caso contr\u00e1rio seremos como Cuba, em que as pessoas tem um diploma mas vivem na mis\u00e9ria. A\u00ed n\u00e3o adianta nada. Para evoluirmos, temos que deixar o esquerdismo pra tr\u00e1s.","data_comentario":"2019-10-05T10:26:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":4,"comentarios":"O mundo n\u00e3o precisa ser questionado, mas entend\u00ea-lo para melhor\u00e1-lo.","data_comentario":"2019-10-05T10:34:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":5,"comentarios":"Na mentalidade da fl\u00e1via, pa\u00edses que mais investem em educa\u00e7\u00e3o tendem a ser mais ricos, ter mais qualidade de vida, menos corrup\u00e7\u00e3o. Por\u00e9m, o que ela n\u00e3o enxerga \u00e9 que na realidade \u00e9 o contrario. Pa\u00edses ricos tendem a investir mais em educa\u00e7\u00e3o. Eles investem mais porque sao ricos. Primeiro a economia, depois a educa\u00e7\u00e3o. Caso contrario, Cuba, que investe em educa\u00e7\u00e3o, seria riqu\u00edssima.","data_comentario":"2019-10-05T10:48:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":6,"comentarios":"Sergio Fernandes precisa estudar mais interpreta\u00e7\u00e3o de texto. Vida de gado, aceita tudo que o sistema( governo) lhe faz sem questionar o mundo( o sistema), porque n\u00e3o adquiriu capacidade de discernir por falta de conhecimento( Ensino).","data_comentario":"2019-10-05T11:03:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":7,"comentarios":"kkkkkk  j\u00e1 olhou no portal da transpar\u00eancia da sua cidade, para ver o que fazem com o dinheiro da educa\u00e7\u00e3o..?? mais investimento no Brasil, significa mais desvios.. Inocente.. ","data_comentario":"2019-10-05T11:36:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":8,"comentarios":"Gente olha que legal: Ap\u00f3s pr\u00eamio em P'aris, cresce a c'ampanha pelo N'obel da P'az para L'ula.\n","data_comentario":"2019-10-05T06:49:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":9,"comentarios":"O que isso tem haver com o assunto acima, R.E.T.A.R.D.A.D.O ?","data_comentario":"2019-10-05T07:50:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":10,"comentarios":"o assunto acima se refere ao ensino. caso voc\u00ea n\u00e3o saiba, L'ula foi o p'residente que mais criou e'scolas , foram mais de vinte u'niversidades e quase quinhentas e'scolas t\u00e9cnicas. ","data_comentario":"2019-10-05T08:20:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":11,"comentarios":"...e a escola da CORRUP\u00c7\u00c3O tbm?","data_comentario":"2019-10-05T08:31:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":12,"comentarios":"Ent\u00e3o explica porque multiplicou o n\u00famero de pessoas que s\u00f3 sabem assinar o nome?","data_comentario":"2019-10-05T08:34:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":13,"comentarios":"Bertin, voc\u00ea deve ter sido colega de classe dele. S\u00f3 pode.","data_comentario":"2019-10-05T08:37:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":14,"comentarios":"Bertin, agrade\u00e7a ao FHC, pois colocou a economia nos trilhos...","data_comentario":"2019-10-05T09:05:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":15,"comentarios":"Censura detectada. G1 censurou meu coment\u00e1rio. ","data_comentario":"2019-10-05T09:23:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":16,"comentarios":"E'duca\u00e7\u00e3o: L'ula 10 vs 0 no Pr\u00edncipe dos Soci\u00f3logos\nO metal\u00fargicoAnalfa criou mais de vinte  u'niversidades. E o que fala f'rances n\u00e3o criou NENHUMA !","data_comentario":"2019-10-05T10:12:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":17,"comentarios":"Os g'overnos do P'T fizeram uma verdadeira r'evolu\u00e7\u00e3o na e'duca\u00e7\u00e3o do Brasil .foi o g'overno que mais i'nvestiu em ed'uca\u00e7\u00e3o incluindo T'emer. ","data_comentario":"2019-10-05T10:16:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":18,"comentarios":"Por isso os \u00edndices refletem isso.. lembrando que a an\u00e1lise \u00e9 at\u00e9 2018. ","data_comentario":"2019-10-05T11:38:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":19,"comentarios":"Muito bom material, mas continuo dizendo que os MUNIC\u00cdPIOS, deveriam assumir o Ensino B\u00e1sico e M\u00e9dio, ( COM MAIS RECURSOS ), o Estado deveria focar no Ensino T\u00e9cnico de Forma\u00e7\u00e3o para o Mercado de Trabalho com essas novas tecnologias, atividades e forma\u00e7\u00e3o empresarial ( muito importante ), ensino superior, os Estados sairiam fora, focariam no T\u00e9cnico e o Federal e as Particulares,  continuariam , mas teria que ser pago em parte pelos alunos. Eh isso.","data_comentario":"2019-10-05T11:36:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":20,"comentarios":"Essa mat\u00e9ria me fez lembrar que houve uma d\u00e9cada em que o governo realmente se preocupou com o ensino brasileiro fazendo a t\u00e3o necessitada Reforma Ortogr\u00e1fica e universidade para todos. Construiu 436 escolas t\u00e9cnicas, 19 Universidades Federais do zero e ampliou centenas de outros com novos cursos. Criou FIES, Pronatec, Prouni, Ci\u00eancia sem Fronteiras... Teve a maior queda de analfabetismo da hist\u00f3ria de 4,8%. Com a economia aquecida e melhora do padr\u00e3o de vida, milhares ent\u00e3o puderam  fazer a t\u00e3o sonhada faculdade e ter seu diploma de doutor. Saudades da d\u00e9cada de ouro.","data_comentario":"2019-10-05T09:41:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":21,"comentarios":"Sim Fernanda, pena que essa ilus\u00e3o n\u00e3o se mant\u00e9m pq tem que ter dinheiro n\u00e3o desviado para manter isso n\u00e9, e como n\u00e3o tem como n\u00e3o desviar n\u00e3o conseguiram manter o ritmo. Alem disso a qualidade dessa educa\u00e7\u00e3o que vc fala \u00e9 orrivel, meu irm\u00e3o nunca foi numa escola fez supletivo e em 1 ano e meio sem ir na escola conseguiu  seu diploma de ensino m\u00e9dio completo, isso voc\u00ea chama de educa\u00e7\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-05T09:53:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":22,"comentarios":"\u00e9 e n\u00e3o \u00e9, Fernanda... veja o n\u00famero de analfabetos funcionais que t\u00eam por a\u00ed, vide a elei\u00e7\u00e3o do Bozo. N\u00e3o foi ruim mas tbm n\u00e3o foi essa maravilha toda, n\u00e3o foi priorizada a qualidade, principalmente na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica. A educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, mas isso nunca foi realmente levado a s\u00e9rio por nenhum governo.","data_comentario":"2019-10-05T10:01:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":23,"comentarios":"Orr\u00edvel \u00e9 o seu Portugu\u00eas...","data_comentario":"2019-10-05T10:02:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":24,"comentarios":"Vai ser BURRA assim l\u00e1 em Curitiba na PF","data_comentario":"2019-10-05T10:03:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":25,"comentarios":"PT destruiu a educa\u00e7\u00e3o e criou um monte de gente burra que elegeu Bozo","data_comentario":"2019-10-05T10:28:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":26,"comentarios":"E meteu ideologia socialista nas escolas e universidades ","data_comentario":"2019-10-05T11:13:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":27,"comentarios":"N\u00e3o consegui verificar a informa\u00e7\u00e3o que desejada. A ferramenta de contato com o G1 n\u00e3o ajuda. Voc\u00ea \"conversa\" somente com uma m\u00e1quina. Portanto, respostas autom\u00e1ticas. Tentei verificar, por exemplo, sobre determinada escola. N\u00e3o tem qualquer informa\u00e7\u00e3o sobre ela. A ferramenta de busca \u00e9 deficiente. Infelizmente uma \u00f3tima iniciativa, mas n\u00e3o ajuda !!!","data_comentario":"2019-10-05T11:34:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":28,"comentarios":"Mas os dados s\u00e3o desta \u00e9poca de ouro.. kkkk afinal \u00e9 de 2018, com toda a estrutura de ensino da d\u00e9cada.. Esquerdista \u00e9 piada pronta mesmo.. ","data_comentario":"2019-10-05T11:34:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":29,"comentarios":"s\u00e3o muntas esc0las mais a mai0ria s\u00e3o deficit\u00e1rias em estrutura e saniamento. profe\u00e7ores desqualificad0s, que s\u00f3 veve fazendo greve e num sabe de nada. alun0s cheirad0res de cola de sapateir0 e que num sabe escrever uma linha. minhas c0ndolen\u00e7.as","data_comentario":"2019-10-05T09:42:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":30,"comentarios":"T\u00c1 DE BRINCADEIRA?!?!","data_comentario":"2019-10-05T11:11:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":31,"comentarios":"Todos esses dados demonstram a superioridade das escolas privadas. Elas s\u00e3o melhores mesmo sendo muito mais  economicas(lembre-se que mais da metade da mensalidade da escola privada vai pra pagar impostos). Se abolirmos os impostos sobre a educa\u00e7\u00e3o, sobre a mao de obra dos professores, sobre os materiais escolares, facilitar a abertura de escola(em vez da atual burocracia), permitir as escolas de terem seu pr\u00f3prio m\u00e9todo de ensino(em vez de seguir regras impostas pelo MEC), a\u00ed teremos um educa\u00e7\u00e3o capitalista e as coisas evoluir\u00e3o. A solu\u00e7\u00e3o \u00e9 menos estado, n\u00e3o mais. ","data_comentario":"2019-10-05T11:09:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":32,"comentarios":"Por favor, confiram a plataforma, pois n\u00e3o constam as unidades escolares da Rede Estadual de Ensino do Estado do Rio de Janeiro. Pesquisei e n\u00e3o localizei nem uma.","data_comentario":"2019-10-05T10:47:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":33,"comentarios":"Serio que o G1 deve esse trabalho, durante as esquerdalhas nunca lhe esse tipo de reportagem etc...agora eles est\u00e3o preocupados com a educa\u00e7\u00e3o...? ser\u00e1 ou e pro culpar o atual governo...? esperamos para ver...","data_comentario":"2019-10-05T10:42:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":34,"comentarios":"\u00e9 cada um que aparece kkkk\n","data_comentario":"2019-10-05T10:46:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":35,"comentarios":"As escolas p\u00fablicas em \u00faltimos lugares em 99% das compara\u00e7\u00f5es, e ainda queriam eleger o Maldad que nem para ministro da educa\u00e7\u00e3o serviu , nem para prefeito, queriam esse incompetente para presidente.","data_comentario":"2019-10-05T08:36:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":36,"comentarios":"Reclamamos do Bozo, mas eu agrade\u00e7o todos dias, por ter nos livrado da quadrilha respons\u00e1vel pelo maior esquema de corrup\u00e7\u00e3o j\u00e1 existente no mundo.","data_comentario":"2019-10-05T08:48:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":37,"comentarios":"me desculpa,mas trocaram uma quadrilha por uma milicia \n","data_comentario":"2019-10-05T08:53:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":38,"comentarios":"Gente se em 16 anos nossos rankings da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica continua sendo o pior, sendo que os pagadores de impostos pagam por aluno muito mais que uma escola particular, algo errado tinha, e temos que apoiar outra estrat\u00e9gia, qualquer estrat\u00e9gia diferente das aplicadas os 16 anos anteriores \u00e9 v\u00e1lida, por que a \u00fanica coisa que est\u00e1 comprovada estatisticamente \u00e9 que os especialistas que governaram n\u00e3o sabem \u00e9 de nada.","data_comentario":"2019-10-05T09:17:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":39,"comentarios":"Diego LAMBE BOTAS n\u00e3o deve ter nem ensino m\u00e9dio. ","data_comentario":"2019-10-05T09:26:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":40,"comentarios":"Evandro Brunetto perfeita defini\u00e7\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-05T10:34:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":41,"comentarios":"Fora grobo         ixo","data_comentario":"2019-10-05T10:40:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":42,"comentarios":"S\u00f3 uma pergunta: n\u00e3o seria Raios -X ? A pesquisa deveria come\u00e7ar em casa, G1.","data_comentario":"2019-10-05T10:39:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":43,"comentarios":"A educa\u00e7\u00e3o no Brasil n\u00e3o vai melhorar em um passe de m\u00e1gica. O estrago foi e \u00e9 t\u00e3o grande que exige foco da sociedade inteira, mas como n\u00e3o se consegue ver um palmo a frente do nariz, ent\u00e3o... Ademais, qual \u00e9 o caminho a seguir? Est\u00e1 todo mundo perdido. Os especialistas mais atrapalham do que ajudam.","data_comentario":"2019-10-05T10:38:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":44,"comentarios":"G1 vai monitorar 180 mil escolas? Ser\u00e1 que se o resultado for satisfat\u00f3rio ser\u00e1 divulgado os n\u00fameros reais??? Duvido","data_comentario":"2019-10-05T10:32:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":45,"comentarios":"Ficou excelente. Parab\u00e9ns.","data_comentario":"2019-10-05T10:17:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":46,"comentarios":"E  ferramenta que mede a capacidade pessoas que comp\u00f5em o governo brasileiro?  Voces t\u00eam tamb\u00e9m?","data_comentario":"2019-10-05T09:20:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":47,"comentarios":"Muto.boa iniciativa. Seria poss\u00edvel incluir aspectos relacionados \u00e0 seguran\u00e7a?","data_comentario":"2019-10-05T10:08:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":48,"comentarios":"Essa ferramenta por acaso \u00e9 para detonar nosso presidente ? Esses jornalistas so fazem isso !","data_comentario":"2019-10-05T10:02:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":49,"comentarios":"Devido as cotas nas universidades, cada vez mais pais est\u00e3o colocando seus filhos nas escolas p\u00fablicas, em busca da cota, j\u00e1 que para entrar em universidade p\u00fablica  n\u00e3o \u00e9 mais sobre estudar, mas sim se vitimizar. So que escolas p\u00fablicas s\u00e3o p\u00e9ssimas. Ou seja, o povo brasileiro, em busca de entrar nas universidades, est\u00e1 estudando menos e com pior qualidade. Parab\u00e9ns aos esquerdistas por essa \"conquista\".","data_comentario":"2019-10-05T10:01:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":50,"comentarios":"um portal que ataca crian\u00e7as simplesmente por estar ao lado do presidente com certeza deve ter muita moral pra fazer pesquisa sobre educa\u00e7\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-05T09:53:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":51,"comentarios":"Pl\u00e1gio. Isso tudo o Qedu j\u00e1 faz, e melhor. N\u00e3o \u00e9 exclusividade. \u00c9 o Qedu com o nome do G1.","data_comentario":"2019-10-05T09:59:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":52,"comentarios":"Federaliza\u00e7\u00e3o das escolas p\u00fablicas \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o. O governo poderia criar um modelo de ensino que atingiria todas os n\u00edveis e regi\u00f5es do Brasil. A \u00fanica sa\u00edda para o Brasil \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o. Infeliz as declara\u00e7\u00f5es do ministro, p\u00f3s ele deveria falar de solu\u00e7\u00f5es e n\u00e3o puni\u00e7\u00f5es. Na realidade essa pesquisa mostra o quanto crian\u00e7as e jovens buscam conhecimento sem o m\u00ednimo de estrutura . Nossa constitui\u00e7\u00e3o determina  que o governo promova  educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a, nos falta tudo. \"Ainda sonhamos em viver os direitos constitucionais\". \n","data_comentario":"2019-10-05T09:41:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":53,"comentarios":"Fernanda por que essa ilus\u00e3o n\u00e3o se manteve e assim estar\u00edamos muito bem at\u00e9  hj ? Ser\u00e1 que isso tudo n\u00e3o foi ilus\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-05T09:49:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":54,"comentarios":"ENQUANTO NAO MELHORAR ENSINO BASICO, AS ESCOLAS NAO MELHORAM, NAO ADIANTA COTAS, ","data_comentario":"2019-10-05T09:49:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":55,"comentarios":"N\u00e3o confio em not\u00edcias do ge1m.","data_comentario":"2019-10-05T09:48:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":56,"comentarios":"A educa\u00e7\u00e3o no Brasil, espec\u00edficamente a p\u00fablica , principalmente,  a de n\u00edvel superior, t\u00e1 uma Maravilha , n\u00e9 ???  Deixem de HIPOCRISIA, deixem de ser CANALHAS. Enfim, alguma coisa tem que ser feita. J\u00e1 que a EXTREMA ESQUERDA brasileira, s\u00f3 piorou o sistema de ensino, algu\u00e9m, algum Governo, tem que propor mudan\u00e7as, visando melhorar essa defici\u00eancia. Como est\u00e1 , n\u00e3o pode ficar . ","data_comentario":"2019-10-05T09:47:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":57,"comentarios":"G1 lan\u00e7a e quer que o povo confie? A\u00ed \u00e9 demais...","data_comentario":"2019-10-05T09:35:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":58,"comentarios":"Burro \u00e9 quem acha que \u00e9 simples assim, eles colocam fontes e tbm os dados das escolas, se quiser, pode consultar com a pr\u00f3pria escola. ","data_comentario":"2019-10-05T09:38:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":59,"comentarios":"S\u00e3o dados cient\u00edficos e eles pode responder processos se os manipularem. Seja eleitor de quem quiser, mas seja imparcial. ","data_comentario":"2019-10-05T09:41:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":60,"comentarios":"*podem","data_comentario":"2019-10-05T09:41:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":61,"comentarios":"Raio X da m\u00eddiaVendida: G1GloboUOLFolhaLIXOLIXOLIXOESGOTO","data_comentario":"2019-10-05T09:41:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":62,"comentarios":"Olha, dizer que todas as escolas do pa\u00eds est\u00e3o nessa ferramenta \u00e9 um equ\u00edvoco, pois o col\u00e9gio que estudei a vida inteira em Aracaju\/SE, o Col\u00e9gio Din\u00e2mico, n\u00e3o est\u00e1 nessa ferramenta. ","data_comentario":"2019-10-05T09:41:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":63,"comentarios":"teste","data_comentario":"2019-10-05T09:33:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":64,"comentarios":"Estou usando e comparando onde minha filha estuda e onde ela ir\u00e1 estudar!!!!","data_comentario":"2019-10-05T09:32:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":65,"comentarios":"Bacana. Esse tipo de mat\u00e9ria agrega valor para a sociedade!!!! ","data_comentario":"2019-10-05T09:31:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":66,"comentarios":"Sugiro a inser\u00e7\u00e3o dos dados de seguran\u00e7a contra inc\u00eandio e p\u00e2nico nas escolas. Nossos jovens e crian\u00e7as precisam de prote\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-05T09:29:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":67,"comentarios":"A mat\u00e9ria at\u00e9 que \u00e9 interessante, mas n\u00e3o sobra um espa\u00e7o, mesmo que seje pequeno, para dar boas not\u00edcias do novo governo? Tem bastante coisa nas gavetas de voc\u00eas, sempre muito bem informados.\nN\u00f3s brasileiros, estamos sedentos de boas novas.\nAjudem a gente sofrida desse nosso Brasil !","data_comentario":"2019-10-05T08:31:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":68,"comentarios":"Que diabos esse novo governo fez de bom at\u00e9 agora? Pelo que eu saiba, s\u00f3 cortou tudo quanto \u00e9 investimentos, diminuiu a quantidade de Minist\u00e9rios, mas aumentou as despesas com o pessoal dele; tirou v\u00e1rios programas sociais... e o pa\u00eds s\u00f3 piorou. ","data_comentario":"2019-10-05T08:45:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":69,"comentarios":"fora BOZO!","data_comentario":"2019-10-05T09:04:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":70,"comentarios":"\"SEJE\"  KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-05T09:14:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":71,"comentarios":"seje ou seja, eu entendi o recado, n\u00e3o sou ignorante.","data_comentario":"2019-10-05T09:16:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":72,"comentarios":"Tem gente  com s\u00e9rios problemas cognitivos...  Querem responsabilizar o atual Presidente, que tomou posse este ano - pelas mazelas dos  30 anos anteriores???","data_comentario":"2019-10-05T09:14:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":73,"comentarios":"na cabecinha deles \u00e9 isso ai, ainda bem que temos a nossa n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-05T09:16:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":74,"comentarios":"Gi, suas noticias s\u00e3o tendenciosas, manipuladoras e por consequ\u00eancia irrelevantes. Suas pesquisas servem a interesses politicos. ","data_comentario":"2019-10-05T09:15:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":75,"comentarios":"Que pena que o atual governo quer destruir a educa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, cortando verbas, implantando ideologia, desmontando o que foi constru\u00eddo com muito esfor\u00e7o. Acredito que faltou propaganda do governo de esquerda, sobre os programas como Prouni, Ci\u00eancias sem fronteira, escola de tempo integral. Eram t\u00e3o normal, t\u00e3o natural que as pessoas pensaram que sempre existiu e que sempre existiria, mas a dura realidade est\u00e1 batendo a porta. O atual governo vai criar um monte de r\u00f4bos analfabetos, uma massa facil de manobrar. Que pena, mas 2022 vem ai, FLAVIO DINO presidente.","data_comentario":"2019-10-05T09:01:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":76,"comentarios":"As poucas escolas que consultei, nesta ferramenta do G1, n\u00e3o conferem com a realidade.","data_comentario":"2019-10-05T08:34:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":77,"comentarios":"verdade,pois a realidade das escolas e beeemm diferente\n","data_comentario":"2019-10-05T08:55:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":78,"comentarios":"Fa\u00e7a a sua parte, estude.","data_comentario":"2019-10-05T08:42:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":79,"comentarios":"Parab\u00e9ns ao G1, pois falar, escrever e discutir sobre educa\u00e7\u00e3o nunca \u00e9 demais!","data_comentario":"2019-10-05T08:41:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":80,"comentarios":"Muito bom!\n","data_comentario":"2019-10-05T08:33:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/05\/g1-lanca-ferramenta-com-informacoes-de-todas-as-escolas-do-brasil.ghtml"},{"index":81,"comentarios":"dia de lix0","data_comentario":"2019-10-05T11:35:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":82,"comentarios":"Um Dia j\u00e1 foi Rock In Rio...Quer dizer, pelo Menos Ontem teve Rock de Verdade, mas s\u00f3 foi Ontem...N\u00e3o vou nem de Gra\u00e7a, nem que me Paguem, bom, ontem eu Iria, mas s\u00f3 Ontem...","data_comentario":"2019-10-05T11:29:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":83,"comentarios":"quanto a anitta pagou pra cantar la?","data_comentario":"2019-10-05T11:02:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":84,"comentarios":"Uma pena a raiz dos organizadores do evento deixarem virar o que \u00e9 hoje, nada contra, mas n\u00e3o poderiam criar um festival deles? Melhor mudar o nome pra n\u00e3o ficar passando vergonha.","data_comentario":"2019-10-05T10:54:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":85,"comentarios":"O nome \u00e9 marca! ","data_comentario":"2019-10-05T10:58:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":86,"comentarios":"ELA N\u00c3O !!!!!!!!!\nMEU DEUS QUANTA POBREZA ....... ","data_comentario":"2019-10-05T10:51:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":87,"comentarios":"O inferno vai estar lotado.","data_comentario":"2019-10-05T08:55:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":88,"comentarios":"Sim , de pai de fam\u00edlia que faz banheir\u00e3o ou frequenta sauna n\u00e9 ahahha, gente hip\u00f3crita e invejosa ","data_comentario":"2019-10-05T10:12:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":89,"comentarios":"Jo\u00e3o vc pensa que todo mundo \u00e9 igual a vc?\n","data_comentario":"2019-10-05T10:50:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":90,"comentarios":"Anitta no Palco Mundo. Que decad\u00eancia esse Rock In Rio! Ainda bem que ontem foi salvo por Iron, Slayer e cia.","data_comentario":"2019-10-05T10:43:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":91,"comentarios":"Nesse mundo do funk, \u00e9 raro ver cantoras que n\u00e3o se apresentam seminuas. O apelo er\u00f3tico \u00e9 muito forte. Depois reclamam do preconceito, quando t\u00eam que se apresentar em outros locais, para outros p\u00fablicos, c.omo foi na cerim\u00f4nia de abertura das olimp\u00edadas...","data_comentario":"2019-10-05T06:46:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":92,"comentarios":"Se apresentam semi nuas justamente por que n\u00e3o s\u00e3o cantoras. Da\u00ed t\u00eam que compensar de alguma forma.","data_comentario":"2019-10-05T07:25:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":93,"comentarios":"Hahahaha coitados tudo machista enrustido ","data_comentario":"2019-10-05T10:12:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":94,"comentarios":"Vai tomar no seu cool","data_comentario":"2019-10-05T10:40:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":95,"comentarios":"EU FUI NOS DOIS PRIMEIROS ROCK IN RIO ..... ERA ROCK ......DE VERDADE ......","data_comentario":"2019-10-05T10:38:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":96,"comentarios":"QUE M\u00c9RIDA HEIN? N\u00c3O ERA PRA SER SOMENTE ROCK ??????? OU VIROU SURUBROROCK?????? J\u00c1 PRESTOU ....... \n","data_comentario":"2019-10-05T10:37:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":97,"comentarios":"Agora o evento se chama LACRA IN RIO","data_comentario":"2019-10-05T10:37:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":98,"comentarios":"Anitta? que fase em","data_comentario":"2019-10-05T10:32:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":99,"comentarios":"Anita?","data_comentario":"2019-10-05T10:24:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":100,"comentarios":"Isso n\u00e3o \u00e9 rock in Rio nunca.","data_comentario":"2019-10-05T10:23:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":101,"comentarios":"Um chiqueiro , com seus Porcos.","data_comentario":"2019-10-05T08:54:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":102,"comentarios":"Lament\u00e1vel ter uma fuleira dessa representado o pa\u00eds. E ainda em um RIR essas porcarias cantarem, se \u00e9 q isso \u00e9 cantar. ","data_comentario":"2019-10-05T09:23:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":103,"comentarios":"Coitado ahhahah M\u00e1rcio Silva um dia vc vai conhecer a empres\u00e1ria Anitta e vai ficar chocado com sua ignor\u00e2ncia ","data_comentario":"2019-10-05T10:12:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":104,"comentarios":"Quem diria que o Rock in Rio desceria tanto o n\u00edvel, chegando ao ponto de ter Anita no palco, que fase!!. Mas fazer o que, o Rock in Rio j\u00e1 n\u00e3o pode ser chamado assim, faz anos. ","data_comentario":"2019-10-05T08:10:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":105,"comentarios":"Eu vou ahhaha se n\u00e3o gosta \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o ver , haha e vou descer bem meu n\u00edvel hoje hahaha","data_comentario":"2019-10-05T08:29:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":106,"comentarios":"Rock in Rio nunca foi s\u00f3 Rock.... Vide Ney Matogrosso e Kit Abelha em 85","data_comentario":"2019-10-05T09:42:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":107,"comentarios":"Esse Jo\u00e3o n\u00e3o engana ningu\u00e9m kkkk.","data_comentario":"2019-10-05T09:59:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":108,"comentarios":"Nao engano mesmo , igual a maioria de vcs ","data_comentario":"2019-10-05T10:10:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":109,"comentarios":"ISSO \u00c9 UM CHIQUEIRO.","data_comentario":"2019-10-05T07:33:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":110,"comentarios":"S\u00f3 n\u00e3o ver , garanto que vc quer dar algo em banheiros publicos","data_comentario":"2019-10-05T08:30:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":111,"comentarios":"Vai l\u00e1 rebolar Jo\u00e3o Silva cachorrona.","data_comentario":"2019-10-05T10:00:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":112,"comentarios":"A\u00ed vou mesmo, pelo menos n\u00e3o sou pai de fam\u00edlia que precisa fazer isso em banheiros p\u00fablicos e saunas ","data_comentario":"2019-10-05T10:08:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":113,"comentarios":"Rock in rio com Anita e outras porcarias e funk \u00e9 um desrespeito ao Rock. ","data_comentario":"2019-10-05T10:03:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":114,"comentarios":"Poderia ter um apag\u00e3o bem no momento desses lixos se apresentar.","data_comentario":"2019-10-05T10:02:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":115,"comentarios":"Imagina o n\u00edvel do p\u00fablico dessas porcarias.","data_comentario":"2019-10-05T10:01:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":116,"comentarios":"Que bosxta.","data_comentario":"2019-10-05T09:50:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":117,"comentarios":"Grande dia.. podia substituir por um dia de metal extremo com Kreator, Behemoth, Dimmo Burgir, Gojira...","data_comentario":"2019-10-05T07:21:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":118,"comentarios":"O Rock In Rio... Acabou Ontem.","data_comentario":"2019-10-05T08:12:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":119,"comentarios":"`Rock in rio` nao passa de um nome de uma marca que nao condiz mais com o seu proprio nome","data_comentario":"2019-10-05T08:14:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":120,"comentarios":"Quando vc usa a palavra Rock \u00e9 Rock o resto \u00e9 pura chatice.","data_comentario":"2019-10-05T08:21:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":121,"comentarios":"S\u00f3 rock n\u00e3o daria dinheiro aposto ! vou hoje e amanh\u00e3 e volto lacrar muito , ahhahaha quem n\u00e3o gosta \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o ver","data_comentario":"2019-10-05T08:29:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":122,"comentarios":"Rock in Rio nunca foi s\u00f3 Rock.... Vide Ney Matogrosso e Kit Abelha no primeiro ano de festival, em 85.... A diferen\u00e7a \u00e9 que naquela \u00e9poca eram 10 dias de festival","data_comentario":"2019-10-05T09:44:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":123,"comentarios":"O Rock in Rio perdeu todo seu brilho ao n\u00e3o convidarem o Pablo Vittar. ","data_comentario":"2019-10-05T09:05:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":124,"comentarios":"Vergonha o evento que se chama rock ser dividido com dias de funk, samba, palco favela decadente esse evento, esses tipos de shows j\u00e1 tem em todo lugar do Brasil, precisamos de mais bandas para o festival tipo five finge death punk , Disturbed, Godsmack, tem muitas bandas boas, p\u00e9ssima Administra\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-05T08:30:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":125,"comentarios":"Preparem os memes...\nAnita cantando em ingl\u00eas? ","data_comentario":"2019-10-05T07:38:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":126,"comentarios":"kkkkkkkk\n","data_comentario":"2019-10-05T08:12:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":127,"comentarios":"Essas a\u00ed s\u00e3o aquelas que cantam \"me chama de c4ch0rr4\", mas que acham que todo homem \u00e9 um estuprador em potencial. ","data_comentario":"2019-10-05T07:27:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":128,"comentarios":"Detalhe: a Anita mesmo disse que d\u00e1 at\u00e9 pra cachorro kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-05T08:11:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/pink-e-anitta-estreiam-no-rock-in-rio-em-dia-de-pop-e-funk-o-que-esperar-deste-sabado-5.ghtml"},{"index":129,"comentarios":"O Rock \u00e9 sui generis . Nenhum outro estilo musical conseguiria ser  universal como o Rock . ","data_comentario":"2019-10-05T11:39:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/expectativa-para-show-de-anitta-no-rock-in-rio-gera-memes-nas-redes-sociais.ghtml"},{"index":130,"comentarios":"Galera, pode trazer Anita, ou o que for,  mas depois de ontem, ficou provado pq o Rock n Roll atravessa continentes e gera\u00e7\u00f5es. Basta ver o show do Iron Maiden... ","data_comentario":"2019-10-05T11:20:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/expectativa-para-show-de-anitta-no-rock-in-rio-gera-memes-nas-redes-sociais.ghtml"},{"index":131,"comentarios":"T\u00e1 bom de mudar o nome \"rock in rio\" pra qualquer outra coisa. ","data_comentario":"2019-10-05T11:18:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/expectativa-para-show-de-anitta-no-rock-in-rio-gera-memes-nas-redes-sociais.ghtml"},{"index":132,"comentarios":"Quanta dor de cotovelo de alguns. Deixa a mina e os f\u00e3s dela curtirem.  Se n\u00e3o gosta, n\u00e3o ou\u00e7a,  n\u00e3o assista. ","data_comentario":"2019-10-05T07:18:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":133,"comentarios":"Todo mundo confinado em seu mundinho sem abrir a janela para ver que h\u00e1 outras pessoas, diferentes, com gostos e prefer\u00eancias que podem n\u00e3o ser iguais a suas. Vivam e deixem viver.","data_comentario":"2019-10-05T08:40:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":134,"comentarios":"Podem viver \u00e0 vontade . A cr\u00edtica \u00e9 no sentido de uma funkeira-pop ocupar lugar em um evento que como o pr\u00f3prio nome diz , deveria trazer nomes ligados ao Rock . Desvio de fun\u00e7\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-05T10:05:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":135,"comentarios":"Se fosse como voc\u00ea disse eu n\u00e3o leria tantos coment\u00e1rios ofensivos \u00e0 mo\u00e7a e a seus f\u00e3s. Rock \u00e9 t\u00e3o pior quanto funk,  h\u00e1 letras de \u00f3dio,  h\u00e1 micagens infantis de velhos no palco etc. Mesmo assim a galera da cena fatura e muito.","data_comentario":"2019-10-05T10:30:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":136,"comentarios":"Caso considere necess\u00e1rio, posso desenhar meu ponto de vista pr\u00e1 vc . N\u00e3o considero minhas palavras ofensivas \u00e0 mo\u00e7a em quest\u00e3o nem aos seus f\u00e3s , s\u00f3 considero inadequada sua participa\u00e7\u00e3o no evento, por raz\u00f5es \u00f3bvias . Posso !?","data_comentario":"2019-10-05T10:35:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":137,"comentarios":"U\u00e9? Pode. Mas e eu, posso ser o contradit\u00f3rio?","data_comentario":"2019-10-05T10:40:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":138,"comentarios":"Em tempo, meu coment\u00e1rio n\u00e3o foi dirigido exclusivamente a voc\u00ea. Quem quis assumir as dores dos outros foi voc\u00ea. ","data_comentario":"2019-10-05T10:42:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":139,"comentarios":"Fique \u00e0 vontade , Maur\u00edcio , a contradi\u00e7\u00e3o em um estado democr\u00e1tico \u00e9 direito de todo cidad\u00e3o. Vc pode inclusive cometer o sacril\u00e9gio de achar que a m\u00fasica da Anita pode ser comparada aos cl\u00e1ssicos do Rock , s\u00e3o os ossos da inclus\u00e3o digital . Bom show...rs","data_comentario":"2019-10-05T10:47:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":140,"comentarios":"Ent\u00e3o v\u00e9i,  pode n\u00e3o parecer mas sou f\u00e3 de Black Sabbath, Deep Purple , Mozart, Beethoven, Dvorak, Alceu Valen\u00e7a etc. Funk, s\u00f3 dos tempos de James Brown. S\u00f3 n\u00e3o me julgo melhor que outros.","data_comentario":"2019-10-05T10:58:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":141,"comentarios":"H\u00e1 algo em comum entre n\u00f3s dois . O fato de dizer que n\u00e3o se coloca na mesma prateleira o trabalho de bandas consagradas mundialmente , algumas com mais de meio s\u00e9culo de estrada com o trabalho da \" Anira \" , n\u00e3o significa dizer que me acho melhor que ningu\u00e9m . Ao inv\u00e9s de tentar defender o indefens\u00e1vel, foque na interpreta\u00e7\u00e3o de texto , isso ir\u00e1 ajud\u00e1-lo no futuro . Abrax...","data_comentario":"2019-10-05T11:10:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":142,"comentarios":"Sem contar as modas de viola as quais n\u00e3o troco por nada desse mundo.\n","data_comentario":"2019-10-05T11:11:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":143,"comentarios":"Penso que vc sofre de mania de persegui\u00e7\u00e3o mas tudo bem. Boa sorte.","data_comentario":"2019-10-05T11:14:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":144,"comentarios":"Tergiversou ?","data_comentario":"2019-10-05T11:14:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":145,"comentarios":"Pq esses f\u00e3s n\u00e3o v\u00e3o pra favela escutar essa mina, poluiram o evento","data_comentario":"2019-10-05T11:41:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":146,"comentarios":"Sinceramente,\nFaltou falar uma coisa na reportagem: qual o \"grande pr\u00eamio\" que cada um desses \"Anniters\" ganha por bancar tal papel estranho, afinal, pelas suas pr\u00f3prias afirma\u00e7\u00f5es, colocam sua \"miss\u00e3o obstinada\" de promover a tal funkeira como algo quase divino...\nDedicam horas e horas por dia \u00e0 tal papel, como se isso tivesse qualquer import\u00e2ncia em suas vidas...   Quanta falta de no\u00e7\u00e3o da realidade!","data_comentario":"2019-10-05T10:24:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":147,"comentarios":"Nossa linda juventude ! nasceram, as mam\u00e3es jogaram os fetos fora e criaram as placentas kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-05T11:16:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":148,"comentarios":"N\u00e3o ou\u00e7o. Mas a mo\u00e7a \u00e9 empreendedora e merece o $$$ que tem.","data_comentario":"2019-10-05T06:47:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":149,"comentarios":"Ela tem dividir o lucro com o tal ex\u00e9rcito ac\u00e9falo","data_comentario":"2019-10-05T10:58:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":150,"comentarios":"Estilo de musica que n\u00e3o agrega a nada e n\u00e3o leva conhecimento a quem ouve, lembrando que quem houve esse tipo de m\u00fasica s\u00e3o todas pessoas de m\u00e1 \u00edndole, algumas soltos em saidinha de Natal, outros roubando e por a\u00ed vai!","data_comentario":"2019-10-05T11:10:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":151,"comentarios":"um marco lament\u00e1vel na hist\u00f3ria do evento... g\u00eanero que n\u00e3o se aplica!!!! falta s\u00f3 o sertanejo universit\u00e1rio pra acabar de vez agora....","data_comentario":"2019-10-05T10:59:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":152,"comentarios":"Eu acho que aqueles que gostam do Rock 'n Rio ORIGINAL, deveria BOICOTAR essas EDI\u00c7\u00d5ES que trazem LIXOS como essa RAINHA DO FUNK MARGINAL CARIOCA!!","data_comentario":"2019-10-05T10:46:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":153,"comentarios":"Quando se trata de dinheiro todo mundo \u00e9 da mesma religi\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-05T10:41:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":154,"comentarios":"Am\u00e9m ","data_comentario":"2019-10-05T10:46:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":155,"comentarios":"Isso s\u00f3 revela o quanto e ruim as m\u00fasicas dela, e que ela tem manipulado os indicadores.","data_comentario":"2019-10-05T10:42:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":156,"comentarios":"Parab\u00e9ns p Anita que \u00e9 uma influencia para milhares de crian\u00e7as, adolescentes e jovens e nessa semana falou p todo mundo que gostasse se pegar com homens e mulheres . N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que sodoma e Gomorra tiveram aquele fim. ","data_comentario":"2019-10-05T10:36:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":157,"comentarios":"Quem fala para esse p\u00fablico deveria ter mais responsabilidade em suas declara\u00e7\u00f5es e atos. At\u00e9 desenho da Anita passa em canal infantil. Assim \u00e9 complicado ","data_comentario":"2019-10-05T10:38:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":158,"comentarios":"Vai ser vaiada, nada a ver no festival de rock. ","data_comentario":"2019-10-05T10:37:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":159,"comentarios":"N\u00e3o entendo o porqu\u00ea da M\u00cdDIA dar tanto suporte a esses LIXOS ART\u00cdSTICOS!!  ","data_comentario":"2019-10-05T10:36:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":160,"comentarios":"Agora entendi o porqu\u00ea ! Quanto ela paga para os f\u00e3s? Isso \u00e9 igual dor de barriga, uma hora passa !! ","data_comentario":"2019-10-05T10:34:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":161,"comentarios":"o Problema n\u00e3o \u00e9 agora... t\u00e1 longe de ser... hoje \u00e9 s\u00f3 curti\u00e7\u00e3o, lacra\u00e7\u00e3o, falar mal de A a Z, tentar ser revolucion\u00e1rio, \"do contra\" etc e tal.  Meu amigo , o problema esta no futuro, esses \"seres\" v\u00e3o crescer, procriar, envelhecer, lotar as igrejas, faculdades, e depois lembrem do que estou dizendo, quando come\u00e7armos colher o que esta sendo plantado hoje...  ah .. e a cantor com seu exerc\u00edto? T\u00e1 cada dia mais cheia da grana.... sucesso Brasil. ","data_comentario":"2019-10-05T10:18:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":162,"comentarios":"Voc\u00ea j\u00e1 foi adolescente?","data_comentario":"2019-10-05T10:26:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":163,"comentarios":"O RiR deixou de fazer jus ao nome n\u00e3o \u00e9 de hoje !","data_comentario":"2019-10-05T09:39:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":164,"comentarios":"Hoje , ao inv\u00e9s de trazer , Stones , Led , Jethro ou Made in Brazil entre outros , o RiR s\u00f3 faz rir .","data_comentario":"2019-10-05T10:25:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":165,"comentarios":"A cantora em quest\u00e3o possui um ex\u00e9ricito, \u00e9 isso mesmo? Pessoas fi\u00e9is a ela, que tem entre 14 a 20 anos, sem emprego fixo, que dedicam parte dos dias a ela, que nutrem um respeito enorme pelos seus ensinamentos.. \u00e9 isso?  ah ent\u00e3o entendi certo! \nEducadores voc\u00eas podem se aposentar, temos um novo tipo de religi\u00e3o em andamento... Depois voltamos pra recolher os destro\u00e7os.","data_comentario":"2019-10-05T10:21:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":166,"comentarios":"Por causa do apoio de meios de comunica\u00e7\u00e3o como esse aqui \u00e9 que estamos social e moralmente destruidos.","data_comentario":"2019-10-05T10:25:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":167,"comentarios":"Ou \"estudantes ou est\u00e3o em busca do primeiro emprego\". Nem um nem outro. C\u00e9rebros de zumbi j\u00e1 derreteram.","data_comentario":"2019-10-05T10:17:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":168,"comentarios":"\"Ela n\u00e3o tem emprego fixo e diz que se dedica 24 horas por dia ao posto de administradora.\"  Imagina voc\u00ea viver uma vida dedicada a vida dos outros.","data_comentario":"2019-10-05T08:41:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":169,"comentarios":"Voc\u00ea n\u00e3o vive para o seu patr\u00e3o,  para os pol\u00edticos,  para os pastores e padres?","data_comentario":"2019-10-05T08:58:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":170,"comentarios":"Isso e verdade... esses dias eu vi um grupo de idiotas na porta da pf de curitiba...","data_comentario":"2019-10-05T10:04:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":171,"comentarios":"Tamb\u00e9m vi um comentando aqui ...","data_comentario":"2019-10-05T10:13:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":172,"comentarios":"Estudar que \u00e9 bom essas \"coisas\" n\u00e3o querem, n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-05T10:02:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":173,"comentarios":"Sucesso fake! Por massa de manobra infantil. Ali\u00e1s... isso n\u00e3o seria explora\u00e7\u00e3o? Uma gera\u00e7\u00e3o perdida... o que assusta \u00e9 que se forem trabalhar ser\u00e1 considerado abomin\u00e1vel.... explora\u00e7\u00e3o de menor he he he... Espertinha essa equipe que mantem cabresto curto alicer\u00e7ado na falta de amor pr\u00f3prio de alguns infantis que insistem em viver nesse mundinho l\u00fadico.","data_comentario":"2019-10-05T09:08:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":174,"comentarios":"caraca disse tudo","data_comentario":"2019-10-05T10:01:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":175,"comentarios":"incr\u00edvel s\u00e3o as cifras que essa mo\u00e7a atinge com um p\u00fablico de faixa et\u00e1ria entre 14 e 20 anos (essa faixa \u00e9 o terror da publicidade)  ... \u00e9 impressionante. ","data_comentario":"2019-10-05T09:57:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":176,"comentarios":"MAIOR VERGONHA DO PLANETA E VER ANITA CANTANDO NO ROCK IN RIO KKKKK. ESTA AI HOJE GRA\u00c7AS SUA INVEJA ANO PASSADO POR N\u00c3O TER PARTICIPADO E TBM PQ VIVE IMPLORANDO PRA CANTAR...  ROCK IN RIO CADA DIA PIOR COM ESSAS MIDIAS COLOCANDO ALGUNS ABSURDOS A CANTAR... ANO PASSADO PABLO VITTAR E ESSE ANO ANITA, ANO QUE VEM VAI SER QUEM? GRETCHEN? PF + ROCK E - MODINHA QUE CONSEGUE TD POR ANDA SEMI NUA\n","data_comentario":"2019-10-05T09:57:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":177,"comentarios":"ah G1!! vai cagar!!!","data_comentario":"2019-10-05T09:53:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":178,"comentarios":"Pergunta, n\u00e3o \u00e9 Rock ou \u00e9 s\u00f3 o nome? o que a porr. do funk vai faze l\u00e1?","data_comentario":"2019-10-05T09:19:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":179,"comentarios":"\u00c9 s\u00f3 dar cultura de boa qualidade pro povo que esse tipo de gente some....","data_comentario":"2019-10-05T09:07:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":180,"comentarios":"Trabalhar e estudar ningu\u00e9m quer, n\u00e9?\nCoisa de desocupado.","data_comentario":"2019-10-05T09:07:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":181,"comentarios":"Efeito manada chamada via redes sociais. Um milagre onde meia d\u00fazia capaz de influenciar milhoes.","data_comentario":"2019-10-05T06:45:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":182,"comentarios":"Que diga o resultado das \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. ","data_comentario":"2019-10-05T09:03:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":183,"comentarios":"Resumindo,vcs idiotas ralam pra ela ficar cada dia milionaria mais ainda,e vcs sem emprego e andando de metr\u00f4,povinho besta","data_comentario":"2019-10-05T08:48:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":184,"comentarios":"Besta \u00e9 tu, besta \u00e9  tu... Porque n\u00e3o viver esse mundo se n\u00e3o h\u00e1 outro mundo?","data_comentario":"2019-10-05T08:57:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":185,"comentarios":"O gado segue o berrante.","data_comentario":"2019-10-05T08:39:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":186,"comentarios":"\"Hugo Santos, assistente administrativo de 22 anos, tamb\u00e9m \u00e9 do Anitta Daily. Ele diz que a vida de Anitter n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil: \"\" HAHAHAHAHA... Esses \"caras(meninas)\" s\u00e3o umas figuras... Kkkkkkkkk....","data_comentario":"2019-10-05T08:30:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":187,"comentarios":"Agora est\u00e1 explicado\nE tudo m\u00eddia\nMassa de manobra","data_comentario":"2019-10-05T08:06:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":188,"comentarios":"E a\u00ed est\u00e1 boa parcela da popula\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela nossa pobreza cultural absurda que temos hoje em dia e at\u00e9 pela porca ria que \u00e9 esse pa\u00eds hoje","data_comentario":"2019-10-05T07:29:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":189,"comentarios":"pior que \u00e9 mesmo, povo reclama mas maioria dos f\u00e3s dela s\u00e3o as filhas dessas mesmas pessoas, que adoram rebolar as escondidas do pais.","data_comentario":"2019-10-05T08:05:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":190,"comentarios":"D\u00ea aos pobres oque \u00e9 de pobres \n","data_comentario":"2019-10-05T06:55:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":191,"comentarios":"Falou o tiquinho.","data_comentario":"2019-10-05T07:20:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":192,"comentarios":"*riquinho ","data_comentario":"2019-10-05T07:20:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":193,"comentarios":"Empurro tranquilo","data_comentario":"2019-10-05T07:18:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":194,"comentarios":"Tem gosto pra tudo nesse mundo. At\u00e9 para o que n\u00e3o presta. Normal.","data_comentario":"2019-10-05T07:18:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":195,"comentarios":"Existia cidade do Rock,  era de fato Rock \nGera\u00e7\u00e3o atual quer assim,   Rock \u00e9  funk Forr\u00f3 \u00e9 Rock ,  tudo \u00e9  quaisquer coisas \nUma grande confus\u00e3o que no final vira Carnaval \n","data_comentario":"2019-10-05T07:06:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/como-o-exercito-de-fas-da-anitta-se-organiza-e-ajudou-a-colocar-a-cantora-no-rock-in-rio.ghtml"},{"index":196,"comentarios":"\"O primeiro fez um show teatral. Levou cen\u00e1rios e figurinos diferentes, lutinhas e tesouros do metal\" hahahaha Cada dia pior esse G1. Esse da\u00ed escreveu a mat\u00e9ria chupando pirulito e comendo pipoca. ","data_comentario":"2019-10-05T10:49:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":197,"comentarios":"O \u00fanico dia q pode levar o nome do festival, tirando algumas poucas bandas de outros dias o resto \u00e9 igual o programa rid\u00edculo s\u00f3 toca pop","data_comentario":"2019-10-05T10:45:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":198,"comentarios":"\u00c9 o s,atanismo no pa\u00edseco do Bozo. Uma banda usando caveiras, outra com nome de Cepultura, cabeludos de camiseta p,reta, e ainda pra ka.g,ar de vez, usam bandeiras do brasil, que \u00e9 simbolo da turminha apoiadora do Bozo. ","data_comentario":"2019-10-05T10:44:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":199,"comentarios":"Bom dia apenas aos colegas da alta sociedade. Tenho que ser sincero aqui, quem gosta de rock \u00e9 MAU CAR\u00c1TER, olha essas pessoas Slayer ? Tom Aranha ? Isso \u00e9 um absurdo, uma afronta \u00e0 verdadeira cultura brasileira como Caetano, Gil, etc.","data_comentario":"2019-10-05T09:20:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":200,"comentarios":"\u00c9 pra isso que eu entro aqui kkkkkkkk... s\u00f3 coment\u00e1rio de milh\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-05T09:54:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":201,"comentarios":"S\u00f3 li verdades. Brasileiro \u00e9 um povo miser\u00e1vel, sem respeito \u00e0 sua cultura. Lament\u00e1vel.","data_comentario":"2019-10-05T09:56:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":202,"comentarios":"Maldita inclus\u00e3o social. Deixa qualquer pessoa comentar por aqui. ","data_comentario":"2019-10-05T10:04:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":203,"comentarios":"Tipo o F\u00e1bio ","data_comentario":"2019-10-05T10:33:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":204,"comentarios":"esse mundao ta chato mesmo hein","data_comentario":"2019-10-05T10:44:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":205,"comentarios":"Os caras tem mais de 40 anos de carreira, n\u00e3o precisam provar mais nada e continuam inovando e surpreendendo com shows bem montados...enquanto isso a PutAnitta fica s\u00f3 no playback mostrando o kool...","data_comentario":"2019-10-05T05:45:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":206,"comentarios":"melhor dia","data_comentario":"2019-10-05T10:21:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":207,"comentarios":"O show do Iron n\u00e3o se resume a maquiagem de game. Cada letra \u00e9 uma hist\u00f3ria, e a forma como ligam essas cicatrizes com a pl\u00e1stica em palco \u00e9 s\u00f3 uma das qualidades. Os caras tocam muito, tenho certeza que qualquer pessoa que conhece o m\u00ednimo da banda consegue pensar em outras can\u00e7\u00f5es n\u00e3o tocadas de sucesso. Mas eu nem considero mais a \"opiniao\" desse site, desde que chamaram o soad de p\u00e3o e circo. Talvez esses criticos precisem passar por uma guerra. ","data_comentario":"2019-10-05T10:06:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":208,"comentarios":"Heavy n Rio,.to esperando o Blues n Rio tamb\u00e9m..","data_comentario":"2019-10-05T09:31:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":209,"comentarios":"Muito interessante a camisa do Gary Holt. Viva o Rock n Roll!!","data_comentario":"2019-10-05T09:25:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":210,"comentarios":"S\u00f3 faltou o Chimbinha, que \u00e9 o maior guitarrista do universo, que poderia ensinar esses perebas a\u00ed de cima a tocar guitarra direito","data_comentario":"2019-10-05T05:32:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":211,"comentarios":"Chimba, The God of Guitar kkkkk","data_comentario":"2019-10-05T09:01:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":212,"comentarios":"bob\u00e3o","data_comentario":"2019-10-05T09:09:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":213,"comentarios":"PIOR DIA DO ROCK IN RIO DISPARADO!!!! NINGU\u00c9M LIGA OU CONHE\u00c7E MAIS BANDAS ARCAICAS E ESQUECIDAS!!!! O MUNDO HOJE S\u00d3 CONHE\u00c7E A RAINHA DA M\u00daSICA ANITTA, A MAIOR E MELHOR ARTISTA DA HIST\u00d3RIA. O MUNDO VAI PARAR PARA VER O SHOW DA MINHA DIVA. EU J\u00c1 T\u00d4 ACAMPADO NA CIDADE DO FUNK PARA FICAR O MAIS PERTO POSS\u00cdVEL. DO PALCO MUNDO. A MINHA DIVA VAI DAR UM SHOW. SAUDA\u00c7\u00d5ES DEU UM ANITTER.","data_comentario":"2019-10-05T02:35:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":214,"comentarios":"Engra\u00e7ado que essas bandas tem 30, 40 anos de carreira, ser\u00e1 que a Anitta chegar l\u00e1? Ser\u00e1 que ela sabe o que \u00e9 uma escala musical?\n","data_comentario":"2019-10-05T02:37:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":215,"comentarios":"Pelo nome do cara n\u00e3o vale nem a pena dar aten\u00e7\u00e3o e gastar o dedo discutindo.","data_comentario":"2019-10-05T02:43:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":216,"comentarios":"Hoje \u00e9 o seu dia.  Bi\/cha in Rio","data_comentario":"2019-10-05T07:32:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":217,"comentarios":"Com certeza Leonardo.","data_comentario":"2019-10-05T08:21:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":218,"comentarios":"O verdadeiro Rock in Rio!","data_comentario":"2019-10-05T08:21:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":219,"comentarios":"Iron fez um dos melhores shows da hist\u00f3ria do Rock In Rio. Beirou a perfei\u00e7\u00e3o. \u00c9pico! Sensacional a intera\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico. E percebe-se que a banda toca com prazer por aqui! Up the IRONS!","data_comentario":"2019-10-05T08:11:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":220,"comentarios":"Da abertura com Nervosa, ali\u00e1s que trio, at\u00e9 o encerramento com Scorpions, simplesmente SENSACIONAL. ","data_comentario":"2019-10-05T07:26:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":221,"comentarios":"Enfim gra\u00e7as ao Metal o RoscaInRio se transformou em RockInRio!","data_comentario":"2019-10-05T03:01:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":222,"comentarios":"S\u00f3 faltou uma encena\u00e7\u00e3o do Eddie mandando o PabloVittar para o QuintoDosInfernos junto com toda LacrosferaEscrota! De resto foi muito bom!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-05T03:08:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":223,"comentarios":"suaBunda, bolsoEstrume.. Viva Pablito! o Brasil ama Vittar.  \u00c9 o nosso maior artista .  ","data_comentario":"2019-10-05T04:51:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":224,"comentarios":"PabloVitar ","data_comentario":"2019-10-05T02:42:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":225,"comentarios":"Que dia F!!!! S\u00f3 show top! Pra mim o Rock in Rio encerrou hoje, n\u00e3o quero nem ouvir mais falar do que estar por vir para n\u00e3o ficar constrangido.","data_comentario":"2019-10-05T02:30:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/05\/iron-maiden-show-de-game-scorpions-do-brasil-e-adeus-slayer-o-resumo-do-5o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":226,"comentarios":"bom dia!\nquem ja teve sarampo quando crian\u00e7a, precisa tomar a vacina?\n","data_comentario":"2019-10-05T09:49:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/sarampo\/noticia\/2019\/10\/05\/adultos-de-50-a-59-passam-a-ser-vacinados-na-campanha-contra-o-sarampo-em-2020.ghtml"},{"index":227,"comentarios":"A ci\u00eancia afirma que TODOS aqueles que contra\u00edram sarampo em alguma fase da vida adquiriram anticorpos e n\u00e3o precisam se vacinar . Entretanto , consultar os \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis por uma opini\u00e3o certificada nada custa . S\u00f3 queria entender por que algu\u00e9m deu um dislike na pergunta da Loanda . ","data_comentario":"2019-10-05T10:57:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/sarampo\/noticia\/2019\/10\/05\/adultos-de-50-a-59-passam-a-ser-vacinados-na-campanha-contra-o-sarampo-em-2020.ghtml"},{"index":228,"comentarios":"Na d\u00favida...por que n\u00e3o se vacinar?","data_comentario":"2019-10-05T10:58:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/sarampo\/noticia\/2019\/10\/05\/adultos-de-50-a-59-passam-a-ser-vacinados-na-campanha-contra-o-sarampo-em-2020.ghtml"},{"index":229,"comentarios":"Dos 29 aos 50 que se lasquem, n\u00e9.... Eh Brazil!!!!!","data_comentario":"2019-10-05T11:03:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/sarampo\/noticia\/2019\/10\/05\/adultos-de-50-a-59-passam-a-ser-vacinados-na-campanha-contra-o-sarampo-em-2020.ghtml"},{"index":230,"comentarios":"Ent\u00e3o , idosos com mais de 60 sup\u00f5e-se que j\u00e1 contra\u00edram a doen\u00e7a quando crian\u00e7as ou  azar o deles ? Sem vacina ? J\u00e1 viveram muito ? ","data_comentario":"2019-10-05T10:53:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/sarampo\/noticia\/2019\/10\/05\/adultos-de-50-a-59-passam-a-ser-vacinados-na-campanha-contra-o-sarampo-em-2020.ghtml"},{"index":231,"comentarios":"Essa \u00e9 a explica\u00e7\u00e3o para o corte de idade? ","data_comentario":"2019-10-05T11:03:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/sarampo\/noticia\/2019\/10\/05\/adultos-de-50-a-59-passam-a-ser-vacinados-na-campanha-contra-o-sarampo-em-2020.ghtml"},{"index":232,"comentarios":"Falando em sa\u00fade: o Cidad\u00e3o Honor\u00e1rio de Paris est\u00e1 tranquilo. S\u00f3 malhando, namorando, estudando e assistindo a derrocada do governo...bozo tamb\u00e9m recebeu um t\u00edtulo na Europa: Idiota de Ouro! Pesquisem...","data_comentario":"2019-10-05T10:56:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/sarampo\/noticia\/2019\/10\/05\/adultos-de-50-a-59-passam-a-ser-vacinados-na-campanha-contra-o-sarampo-em-2020.ghtml"},{"index":233,"comentarios":"PERA L\u00c1, TENHO 31 ANOS, ENT\u00c3O EU POSSO MORRER DE SARAMPO? E COMO \u00c9 QUE FICA A SITUA\u00c7\u00c3O DOS INIMIGOS QUE ACOMPANHAM MEUS BEL\u00cdSSIMOS COMENT\u00c1RIOS AQUI NO GEUM? HEIM, HEIM?","data_comentario":"2019-10-05T08:16:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/sarampo\/noticia\/2019\/10\/05\/adultos-de-50-a-59-passam-a-ser-vacinados-na-campanha-contra-o-sarampo-em-2020.ghtml"},{"index":234,"comentarios":"Relaxa, quem j\u00e1 teve sarampo n\u00e3o pega kkkkkkk bom dia :-)","data_comentario":"2019-10-05T09:24:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/sarampo\/noticia\/2019\/10\/05\/adultos-de-50-a-59-passam-a-ser-vacinados-na-campanha-contra-o-sarampo-em-2020.ghtml"},{"index":235,"comentarios":"O certo \u00e9 proibir de frequentar escolas p\u00fablicas e usar o Sus quem n\u00e3o se vacinar. ","data_comentario":"2019-10-05T07:46:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/sarampo\/noticia\/2019\/10\/05\/adultos-de-50-a-59-passam-a-ser-vacinados-na-campanha-contra-o-sarampo-em-2020.ghtml"},{"index":236,"comentarios":"Muda o disco e segue o baile..........","data_comentario":"2019-10-05T09:12:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"},{"index":237,"comentarios":"Depois dos 100 milh\u00f5es acumulado a probabilidade de ser em Bras\u00edlia \u00e9 90% como sempre. ","data_comentario":"2019-10-05T09:41:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"},{"index":238,"comentarios":"Mega sena \u00e9 roubada...alias todos concursos que acumulam \u00e9 roubado...voces acham mesmo que a caixa e os pol\u00edticos iriam deixar de perder 20,30,50,100 milhoes para qualquer...Unico que acredito nao ser furada \u00e9 lotofacil e dia de sorte pois os valores varias de 800 mil a 2 milhoes, dinheiro esse que nao faz nem c\u00f3cegas pra esses corruptos ","data_comentario":"2019-10-05T09:43:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"},{"index":239,"comentarios":"do BTG vem pra caixa, vem!","data_comentario":"2019-10-05T10:33:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"},{"index":240,"comentarios":"eu n\u00e3o jogo, porque eu sei q n\u00e3o vou ganhar esse jogo. Quem joga vive de ilus\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-05T10:56:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"},{"index":241,"comentarios":"eu n\u00e3o jogo, porque eu sei q n\u00e3o vou ganhar. Quem joga vive de ilus\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-05T10:56:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"},{"index":242,"comentarios":"s\u00f3 pra avisar, vai acumular!","data_comentario":"2019-10-05T10:32:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"},{"index":243,"comentarios":"Quem aposta \u00e9 leigo?","data_comentario":"2019-10-05T10:11:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"},{"index":244,"comentarios":"Mega Sena, pura roubalheira! Danado quem acredita nisso...n\u00e3o sejam besta. ","data_comentario":"2019-10-05T09:06:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"},{"index":245,"comentarios":"Ptzada j\u00e1 deve t\u00e1 ansiosa por esse dinheiro ","data_comentario":"2019-10-05T08:59:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"},{"index":246,"comentarios":"AGORA A CAIXA DA PAGANDO MENOS PRO PT PRA O POVO NAO FICAR  IRADO DE NOVO,KKKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-05T08:44:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"},{"index":247,"comentarios":"DEPOIS QUE O PT GANHOU 100 MILHOES NUNCA MAIS ACUMULOU,ENGRACADINHA ESSA CAIXA NE?SO TROUXA PRA CAIR NESSA DE MEGAFRAUDE DE NOVO,KKKK","data_comentario":"2019-10-05T08:43:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"},{"index":248,"comentarios":"E quem aimda \u00e9 ontario de apostar nesse jogo frau ddado?","data_comentario":"2019-10-05T08:35:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"},{"index":249,"comentarios":"vai esperando caixa sentada que eu va gastar meu dinheiro nessa fraude,kkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-05T08:27:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"},{"index":250,"comentarios":"Vou ganhar com uma aposta!","data_comentario":"2019-10-05T08:24:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2019\/10\/05\/mega-sena-pode-pagar-premio-de-r-18-milhoes-neste-sabado.ghtml"}]