[{"index":0,"comentarios":"Nenhuma na\u00e7\u00e3o desde mundo alcan\u00e7ar\u00e1 uma igualdade social e justa,tendo como membros do seu poder judici\u00e1rio, pessoas nefastas, m\u00e1s,corruptas,ladras do dinheiro p\u00fablico, incr\u00e9dulas e imorais.","data_comentario":"2019-10-03T18:18:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":1,"comentarios":"Um pa\u00eds em que o magistrado manda soltar um preso  condenado,devido a ordem do  processo,um pa\u00eds deste tem justi\u00e7a. Magistrados estes que  S\u00e3o privilegiados com sal\u00e1rios milion\u00e1rios,que superam e muito  os trabalhadores  assalariados do Brasil. Em s\u00edntese o povo brasileiro  mant\u00e9m regalias de alguns,pra  soltar criminosos,que v\u00e3o roubar o povo brasileiro. ","data_comentario":"2019-10-03T17:41:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":2,"comentarios":"Fale isso ao TOFFOLI\/GILMAR. . . Que fizeram ACORD\u00c3O com a FAMIGLIA BOZORATO, e est\u00e3o BLINDANDO O FLAVINHO MILICIANO. . . . . Esse, que N\u00c3O ASSINOU A CPI DA LAVA-TOGA. .!!","data_comentario":"2019-10-03T17:54:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":3,"comentarios":"Esse STF \u00e9 a vergonha Nacional....","data_comentario":"2019-10-03T17:54:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":4,"comentarios":"Fim do ano tah ai, logo vem aumento do sal\u00e1rio deles.","data_comentario":"2019-10-03T17:54:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":5,"comentarios":"Um pais onde tudo e uma bagun\u00e7a. As provas foram o bastante para condenar porem um desocupado vem soltar o cara por questoes tecnicas. So no Brasilsubdesenvolvido. ","data_comentario":"2019-10-03T17:56:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":6,"comentarios":"TRISTE BRASIL !!!!!","data_comentario":"2019-10-03T18:10:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":7,"comentarios":"S\u00f3 sei que Eduardo meu filho, eu eduquei como meu pai me educou, coloquei pra trabalhar cedo. Des dos 18 anos trabalhou como assessor em Brasilia e estudou no Rio de janeiro ao mesmo tempo, pegava ponte a\u00e9rea todo dia ok. e com sal\u00e1rinho de mis\u00e9ria. Sofre esse meu menino viu mais valeu a pena virou um homem honesto.","data_comentario":"2019-10-03T18:12:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":8,"comentarios":"Kkkkk. Faz arminha que passa kkk ","data_comentario":"2019-10-03T18:17:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":9,"comentarios":"N\u00e3o entendo o bandido vai falar antes do bandid\u00e3o, ai o bandid\u00e3o fica sabendo o que tem contra ele destroi provas e vai preparado pra se safar e quem se enrola \u00e9 o bandido que queria se redimir. Acho que pode beneficiar o infrator s\u00f3 o STF mesmo","data_comentario":"2019-10-03T18:17:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":10,"comentarios":"\u00c9 S\u00d3 PRA ISTO QUE SERVE ESTA CORJA DO STF....SUPREMO INSIGNIFICANTE...LAVA JATO  CONDENA..OS INSIGNIFICANTES IN\u00daTEIS *STF) ANULA SENTEN\u00c7A.. PRA QUE SERVE ESTES IN\u00daTEIS? SOMENTE PARA ENVERGONHAR O PA\u00cdS     .......","data_comentario":"2019-10-03T18:17:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":11,"comentarios":"Ministro do STF n\u00e3o troca l\u00e2mpada. Eles dizem que haja luz. E a l\u00e2mpada se acende. Feliz t\u00e1 o cramulhao... vai ter muito magistrado pra espetar....","data_comentario":"2019-10-03T18:17:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":12,"comentarios":"FOR\u00c7AS ARMADAS J\u00c1. A VERGONHA TOMOU CONTA DO JUDICI\u00c1RIO E DO LEGISLATIVO.","data_comentario":"2019-10-03T18:15:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":13,"comentarios":"Interven\u00e7\u00e3o Militar \"URGENTE\", o povo brasileiro n\u00e3o aguenta + STF \/ CONGRESSO \/ SENADO.","data_comentario":"2019-10-03T18:12:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":14,"comentarios":"Alcino n\u00e3o aguenta 10 segundo de spray de pimenta e pede interven\u00e7\u00e3o militar.","data_comentario":"2019-10-03T18:12:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":15,"comentarios":"N\u00e3o se enganem pois n\u00e3o vivemos em uma democracia mas sim em uma DitaduraCorruptaDoJudici\u00e1rio\/Legislativo! J\u00e1 passou da hora de pedirmos o Artigo142 para os nossos militares! Estamos juntos Alcino Neto!","data_comentario":"2019-10-03T18:15:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":16,"comentarios":"FOR\u00c7AS ARMADAS J\u00c1. A VERGONHA TOMOU CONTA DO JUDICI\u00c1RIO E DO LEGISLATIVO.,","data_comentario":"2019-10-03T18:15:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":17,"comentarios":"f.armadas covardes","data_comentario":"2019-10-03T18:15:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":18,"comentarios":"O que se pode esperar de um STF que na sua maioria foi indicado pelo PT. O Negocio \u00e9 dar uma metralhadora pro janot. ","data_comentario":"2019-10-03T18:06:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":19,"comentarios":"Meu Deus, quanta idiotia..E Joaquim Barbosa, Carm\u00e9n L\u00f9cia, Fachin e Barroso, foram indicados por quem? E hoje s\u00e3o inimogos de qual partido? Estuda ANALFABETO INTOXICADO...kkkkk","data_comentario":"2019-10-03T18:08:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":20,"comentarios":"De acordo.","data_comentario":"2019-10-03T18:10:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":21,"comentarios":"e pra voc\u00ea ver ,AINDA tem b'obocas que acha que nos do P'T fomos d'izimados nas \u00fa'ltimas e'lei\u00e7\u00f5es .AINDA temos tudo e todos em nosso d'om\u00ednio .","data_comentario":"2019-10-03T18:11:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":22,"comentarios":"Almir Guimaraes, de acordo com a sua ortografia eu acredito que o analfabeto aqui \u00e9 voc\u00ea !!!","data_comentario":"2019-10-03T18:15:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":23,"comentarios":"Sou da esquerda atuante desse pa\u00eds. Um outro ponto de vista \u00e9 que as pessoas que se colocam a agir de forma criminosa, (na vis\u00e3o da direita facista), o fazem porque o mundo e a natureza o permite. Acompanhem! Se \u00e9 permitido pelo simples permitir, pelo poder fazer, se est\u00e1 ali para se fazer, logo \u00e9 permitido. Eu consigo levantar sozinho uma pedra de 1 tonelada? Resposta: n\u00e3o, logo isso eu n\u00e3o posso fazer. Agora, eu consigo puxar um gatilho? Eu consigo pegar um taco de baseball e dar na cabe\u00e7a de algu\u00e9m? Sim. Logo, tudo o que se \u00e9 poss\u00edvel fazer, deve ser l\u00edcito e permitido. \u00c9 o cosmos!","data_comentario":"2019-10-03T18:15:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":24,"comentarios":"sempre 6x5 para os ladr\u00f5es, ","data_comentario":"2019-10-03T18:15:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":25,"comentarios":"Que arma poderosa, 12 tiros e matam 200 milh\u00f5es... de raiva. V\u00e3o vendo.","data_comentario":"2019-10-03T18:15:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":26,"comentarios":"Faz arminha que eles voltam pra cadeia.","data_comentario":"2019-10-03T18:14:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":27,"comentarios":"N\u00e3o se enganem pois n\u00e3o vivemos em uma democracia mas sim em uma DitaduraCorruptaDoJudici\u00e1rio\/Legislativo! J\u00e1 passou da hora de pedirmos o Artigo142 para os nossos militares!","data_comentario":"2019-10-03T18:14:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":28,"comentarios":"Que vergonha de ser brasileira! NUnca pensei que poderia pensar esta frase...mas infelizmente o STF \u00e9 a grande vergonha nacional","data_comentario":"2019-10-03T18:13:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":29,"comentarios":"ACHO QUE TEM GENTE QUE AINDA QUER O BRASIL LARGADO NA CORRUP\u00c7\u00c3O.","data_comentario":"2019-10-03T18:01:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":30,"comentarios":"For\u00e7a, Ministro Fachin, Justi\u00e7a Foi Feita, Marcio \u00e9 Inocente, OK.","data_comentario":"2019-10-03T17:46:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":31,"comentarios":"Vergonha. Um pais sem lei e sem principios. ","data_comentario":"2019-10-03T17:50:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":32,"comentarios":"Passou da hora de fechar este \" P A R D I E I R O \".","data_comentario":"2019-10-03T17:56:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":33,"comentarios":"Chamar o STF de pardieiro \u00e9 coisa de pessoas com pouca no\u00e7\u00e3o o que \u00e9 o estado democr\u00e1tico de direito. \u00c9 desconhecer a democracia, a constitui\u00e7\u00e3o e as leis, \u00e9 a mais pura e santa ignor\u00e2ncia!","data_comentario":"2019-10-03T18:03:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":34,"comentarios":"Deve ser calouro de curso a dist\u00e2ncia.","data_comentario":"2019-10-03T18:12:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":35,"comentarios":"Como pode um tribunal superior anular senten\u00e7as proferidas dentro da lei com alega\u00e7\u00f5es de procedimentos n\u00e3o previstos em lei?","data_comentario":"2019-10-03T18:03:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":36,"comentarios":"Isso chama-se excesso de legalidade, mas d\u00e1 a impress\u00e3o mesmo de ser o velho jeitinho brasileiro em a\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-03T18:10:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":37,"comentarios":"dentro da lei?  ","data_comentario":"2019-10-03T18:12:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":38,"comentarios":"Cad\u00ea o cabo e o soldado?","data_comentario":"2019-10-03T18:12:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":39,"comentarios":"E tem gente que fala que o crime n\u00e3o compensa kkkkk","data_comentario":"2019-10-03T18:12:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":40,"comentarios":"MINISTRO DO STF DEVIA SER IGUAL A SENADOR, MANDATOS DE 8 ANOS, N\u00c3O RENOV\u00c1VEIS.","data_comentario":"2019-10-03T18:09:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":41,"comentarios":"Nem senador, nem STF. Pelo fim dessa esc\u00f3ria !","data_comentario":"2019-10-03T18:11:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":42,"comentarios":"O que se viu ontem na plena do STJ foram ministros defendendo que a \u00faltima palavra cabe aos r\u00e9us delatados e assistimos incr\u00e9dulos um ministro, baseado em mensagens que n\u00e3o foram sequer confirmadas como verdadeiras e  que n\u00e3o foram sabidamente obtidas de forma ilegal, n\u00e3o tendo nenhum valor jur\u00eddico, condenar como torturadores um juiz e um procurador da rep\u00fablica.     ","data_comentario":"2019-10-03T18:11:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":43,"comentarios":"que beleza!","data_comentario":"2019-10-03T18:11:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":44,"comentarios":"Incr\u00edvelmente o super tribunal federal consegue criar uma lei em pleno julgamento de um habeas corpus de um condenado ","data_comentario":"2019-10-03T18:10:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":45,"comentarios":"STF..\u00e9 uma piada...s\u00f3 serve para livrar bandidos condenados por JU\u00cdZES ..nossa  verdadeira lei...nosso supremo s\u00f3 trabalha contra o Brasil","data_comentario":"2019-10-03T18:09:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":46,"comentarios":"STF ME LEMBRA UMA VERDADEIRA CASADEPUTAGOVERNADAPORVIADO OU EU ESTOU SURTANDO ?","data_comentario":"2019-10-03T18:09:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":47,"comentarios":"STF ME LEMBRA UMA VERDADEIRA CASADEPUTAGOVERNADAPORVIADO OU EU ESTOU SURTANDO ?","data_comentario":"2019-10-03T18:09:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":48,"comentarios":"at\u00e9 que enfim S\"T'F botando ordem na casa. ","data_comentario":"2019-10-03T18:08:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":49,"comentarios":"\u00c9 vergonhoso assistir um supremo tribunal federal, beneficiar corruptos, t\u00e1 dif\u00edcil acabar com essa pouca vergonha no Brasil infelizmente...","data_comentario":"2019-10-03T17:53:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":50,"comentarios":"kd o cabo e o soldado ","data_comentario":"2019-10-03T18:01:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":51,"comentarios":"E O L\/UL\/A SAI QUANDO? L\/UL\/A LIVRE!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-03T17:56:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":52,"comentarios":"Isso s\u00f3 vai mudar daqui 50 anos,esses a\u00ed que representa o povo Brasileiro v\u00e3o morrer,quem sabe a outra gera\u00e7\u00e3o seja mais justa, justi\u00e7a para todos...","data_comentario":"2019-10-03T18:03:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":53,"comentarios":"Pec da bengala j\u00e1 ","data_comentario":"2019-10-03T18:07:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":54,"comentarios":" tem um preso no brasil q recebeu um t\u00edtulo da pref paris fran\u00e7a p sua luta em defesa das desigualdades social no brasil quem soubers o nome dele responda ","data_comentario":"2019-10-03T17:59:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":55,"comentarios":"E o STF come\u00e7a o desmonte da Lava Jato! Parab\u00e9ns aos sinistros que comprovam que o crime compensa em nosso pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-03T18:07:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":56,"comentarios":"Se o entendimento for esse, pode fechar o STF e todos os escrit\u00f3rios de advocacia. Cada um fa\u00e7a o que quiser e dane-se a justi\u00e7a!!!","data_comentario":"2019-10-03T18:03:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":57,"comentarios":"Tristeza. Sarar o Brasil, s\u00f3 um milagre.","data_comentario":"2019-10-03T18:03:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":58,"comentarios":"Soltando os \"zamigos\"","data_comentario":"2019-10-03T18:00:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":59,"comentarios":"\u00c9 tristemente vergonhoso Gilmar, meia d\u00fazia de intoc\u00e1veis.","data_comentario":"2019-10-03T17:58:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":60,"comentarios":"Ora mas se o cara foi condenado a 9 anos j\u00e1 cumpriu 29 meses n\u00e3o precisava nem do Fachin, qualquer porta de cadeia soltava.","data_comentario":"2019-10-03T18:00:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":61,"comentarios":"Agora v\u00e3o abrir a porteira! N\u00e3o s\u00f3 da lava jato mas do Brasil inteiro vai ter b4ndido saindo pela porta da frente, e ainda poder\u00e3o pleitear uma indeniza\u00e7\u00e3o contra o estado!","data_comentario":"2019-10-03T18:00:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":62,"comentarios":"Muitos coment\u00e1rios raivosos e sem no\u00e7\u00e3o. O que STF decidiu \u00e9 o que diz a lei, que o r\u00e9u sempre fala depois da acusa\u00e7\u00e3o.como que algu\u00e9m vai se defender sem conhecer o que o acusador falou?","data_comentario":"2019-10-03T17:59:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":63,"comentarios":"Muitos brincando de \"esquerda e direita \" e engolindo estas decis\u00f5es do STF como se fossem normais. \nQuem sabe um dia esse pa\u00eds dar\u00e1 certo.","data_comentario":"2019-10-03T17:57:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":64,"comentarios":"Deveriam devolver o dinheiro desviado ao senhor Marcio!!!","data_comentario":"2019-10-03T17:56:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":65,"comentarios":"Esses juizecos foram gerados em noitadas nas casas de luzes vermelhas .","data_comentario":"2019-10-03T17:56:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":66,"comentarios":"Senhores, uma vergonha, um acinte, um esc\u00e1rnio o que est\u00e1 sendo patrocinado pelo STF. Facchin n\u00e3o tem culpa. Os nefastos s\u00e3o Gilmar, Toffoli, Lewandovski, Celso de Melo e o Careca Nosferatu. REPUGNANTE!","data_comentario":"2019-10-03T17:56:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":67,"comentarios":"Stf, perdeu toda credibilidade perante a na\u00e7\u00e3o! Passou a ser motivo de \"piadas\" nos bares e restaurante da vida. Tristeza!!!","data_comentario":"2019-10-03T17:56:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":68,"comentarios":"Solta todos condenados de uma vez que eles est\u00e3o com a m\u00e3o co\u00e7ando para roubar!","data_comentario":"2019-10-03T17:54:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":69,"comentarios":"O STF dando um \"jeitinho\" pra acabar com a lava jato! \u00c9 vergonhoso para o Judici\u00e1rio!","data_comentario":"2019-10-03T17:53:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/fachin-manda-soltar-ex-gerente-da-petrobras-que-teve-sentenca-anulada-pelo-stf.ghtml"},{"index":70,"comentarios":"Corre\u00e7\u00e3o na chamada! 'Condutas individuais' n\u00e3o podem 'macular dignidade' de institui\u00e7\u00f5es, diz Toffoli ExAdvogadoDaCUT que nunca conseguiu passar em um concurso para JuizDeDireito por PuraBurrice e incompet\u00eancia a Aras.","data_comentario":"2019-10-03T16:43:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":71,"comentarios":"Toffolli \u00e9 um Burr\u00e3oCorruPTo que s\u00f3 est\u00e1 l\u00e1 por causa do DesgovernoLuloPetista que tem conversas cabulosas com oPCC!","data_comentario":"2019-10-03T16:53:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":72,"comentarios":"$$$TF VergonhaNacional!","data_comentario":"2019-10-03T18:12:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":73,"comentarios":"......vai noGoogle e procura por ( TotalEletroPro ) ...tudo junto... la tem o novo cIone do iPhone11 Pro Max, perfeito... desbloqueado e aprovado pela Anatel, so 329,00 a vista ...Loja tem muitos elogios . . . ,, . , ,.\n, , ....","data_comentario":"2019-10-03T17:25:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":74,"comentarios":"S\u00f3 sei que Eduardo meu filho, eu eduquei como meu pai me educou, coloquei pra trabalhar cedo. Des dos 18 anos trabalhou como assessor em Brasilia e estudou no Rio de janeiro ao mesmo tempo, pegava ponte a\u00e9rea todo dia ok. e com sal\u00e1riozinho de mis\u00e9ria.","data_comentario":"2019-10-03T17:14:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":75,"comentarios":"Uma gota de \u00e1gua no mar da corrup\u00e7\u00e3o do PT","data_comentario":"2019-10-03T17:19:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":76,"comentarios":"Mineiro, sua primeira dama defunta, pegava avi\u00e3o da FAB pra arrumar cabelo em SP, como se em Bras\u00edlia n\u00e3o tivesse cabeleireiro; sua primeira dama defunta tinha uma aposentadoria de 23 mil reais, sem nunca ter trabalhado, lindo isso n\u00e9?? ","data_comentario":"2019-10-03T17:29:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":77,"comentarios":"Mineiro, se o sal\u00e1rio \u00e9 de mis\u00e9ria, como o Eduardo pode fazer ponte a\u00e9rea Bras\u00edlia-Rio todo todo dia? Existe vale estudantil a\u00e9reo ou o patr\u00e3o paga as passagens?","data_comentario":"2019-10-03T17:39:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":78,"comentarios":"N\u00e3o Falei nada de corrup\u00e7\u00e3o Jos\u00e9. se a carapu\u00e7a serviu faz\u00ea o que.","data_comentario":"2019-10-03T17:52:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":79,"comentarios":"Toin nadaver isso que vc falou kkk, porque n\u00e3o tenho primeira dama defunta. Meu filho \u00e9 Eduardo trabalhava desde muito cedo e eu que pagava as passagens pra ele porque nossa fam\u00edlia \u00e9 super honesta ok.","data_comentario":"2019-10-03T17:59:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":80,"comentarios":"Gilberto ele ia de coletivo ta ok, todo dia, sem faltar e por essa micharia que pagavam pro menino \u00e9 uma vergonha.","data_comentario":"2019-10-03T18:02:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":81,"comentarios":"Quem suja a justi\u00e7a s\u00e3o os tal dono da justi\u00e7a, que talvez seja o pior tribunal no mundo, tal stf","data_comentario":"2019-10-03T17:56:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":82,"comentarios":"Democracia \u00e9 regime?? Comunismo \u00e9 regime?? O mundo precisa de uma nova ordem econ\u00f4mica social e pol\u00edtica!!!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-03T17:16:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":83,"comentarios":"Euripedes, s\u00f3 n\u00e3o concordo contigo plenamente porque acho que j\u00e1 passou da hora, e j\u00e1 faz muito tempo, do mundo ter  uma nova ordem econ\u00f4mica, social e pol\u00edtica.","data_comentario":"2019-10-03T17:47:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":84,"comentarios":"A pergunta \u00e9: a quem interessa mudar? Com certeza n\u00e3o \u00e9 do interesse dos pa\u00edses do primeiro mundo!!!","data_comentario":"2019-10-03T17:56:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":85,"comentarios":"O PROCURADOE DA REPUBLICA VAI CORRIGIR OS PROCEDIMENTOS DA LAVAJATO? E QUEM VAI CORRIGIR  AS POATURAS DOS SENHORES MINISTROS TOFOLLI , LEWANDOWSKI,  GILMAR MENDES, ALEXA DRE DE MORAES? QUEM? SIM, PORQ ESSES AI NAO ESTAO A ALTURA DO CARGO Q OCUPAM","data_comentario":"2019-10-03T17:28:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":86,"comentarios":"Se o povo n\u00e3o for para a rua, ningu\u00e9m ir\u00e1 corrigir as posturas e desvios dos ministros do STF.","data_comentario":"2019-10-03T17:33:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":87,"comentarios":"Cad\u00ea o cabo e o sargento? J\u00e1 deu a hora. Fa\u00e7am um plebiscito pra ver se a popula\u00e7\u00e3o apoia a atual postura do supremo ou se deve mudar. Duvido que fiquem l\u00e1. ","data_comentario":"2019-10-03T17:53:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":88,"comentarios":"S\u00f3 fiquei com uma d\u00favida.  E quando a (m\u00e1) conduta individual se torna sistematicamente coletiva na institui\u00e7\u00e3o, ainda vale a afirma\u00e7\u00e3o?  ","data_comentario":"2019-10-03T17:49:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":89,"comentarios":"Boa pergunta!","data_comentario":"2019-10-03T17:53:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":90,"comentarios":"O INTEGRANTE de quadrilha j\u00e1 est\u00e1 amea\u00e7ando o novo procurador-geral da REP\u00daBLIQUETA. \u00c9 bom voc\u00eas criar vergonha na cara republiqueta a PACI\u00caNCIA tem pernas curtas, em um estalar de dedos essa REP\u00daBLIQUETA DESMORONA.","data_comentario":"2019-10-03T17:36:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":91,"comentarios":"Chega a dar nojo tanta blasf\u00eamia, macular essa institui\u00e7\u00f5es mais pra onde, ser\u00e1 que ainda tem espa\u00e7o...","data_comentario":"2019-10-03T17:49:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":92,"comentarios":"Dias Toffoli, militante do PT no STF n\u00e3o tem moral para falar nada, simples assim.","data_comentario":"2019-10-03T17:45:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":93,"comentarios":"Mais um que nunca fez nada pelos trabalhadores. L\u00e1 fora sal\u00e1rios de U$ 5.000. Aqui sal\u00e1rio de fome de R$ 974,00. L\u00e1 n\u00e3o tem CLT. O acordo entre as partes vira lei. Como o patr\u00e3o n\u00e3o desconta nada para pagar para os sanguessugas e gigol\u00f4s dos trabalhadores, pagam tudo pra gente! V\u00e1 de retro satan\u00e1s!!!","data_comentario":"2019-10-03T17:43:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":94,"comentarios":"A Esquerda clama por corrup\u00e7\u00e3o, desemprego e criminalidade. Eles n\u00e3o suportam ver o Brasil se desenvolver em um governo que n\u00e3o seja o deles. Ali\u00e1s, o governo deles quando saiu deixou 14 milh\u00f5es no desemprego.","data_comentario":"2019-10-03T15:57:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":95,"comentarios":"Esse governo de esquerda, foi o que mais criou emprego no Brasil. Cad\u00ea os empregos da direita? ","data_comentario":"2019-10-03T17:02:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":96,"comentarios":"Aelson, voc\u00ea \u00e9 maluco ou \u00e9 s\u00f3 m\u00e1 f\u00e9? O desemprego estava a\u00ed quando este governo come\u00e7ou! Seja honesto!","data_comentario":"2019-10-03T17:06:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":97,"comentarios":"Abriu muitos empregos realmente, principalmente via construtoras que em troca surrupiavam o er\u00e1rio p\u00fablico.","data_comentario":"2019-10-03T17:09:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":98,"comentarios":"Aelson teu feno azedou...estou perguntando","data_comentario":"2019-10-03T17:13:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":99,"comentarios":"O discurso do Toffoli vai de encontro a conduta do STF, onde a corrup\u00e7\u00e3o encontra a sua prote\u00e7\u00e3o. J\u00e1 soltaram at\u00e9 quem confessou que roubou dinheiro de hospital, como foi no caso do Sergio Cortes que o Gilmar soltou.","data_comentario":"2019-10-03T17:42:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":100,"comentarios":"Quem t\u00e1 falando \u00e9 o Toffoli; \u00e9 para acreditar?","data_comentario":"2019-10-03T17:38:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":101,"comentarios":"Qual \u00e9 a credibilidade que tem este advogado vermelho enfiado goela abaixo pelo Exu de 9 dedos no STeF? E o novo PGR ent\u00e3o,t\u00e1 mais do que na cara que v\u00e3o fazer uma patota para advogar em interesse pr\u00f3prio!","data_comentario":"2019-10-03T17:35:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":102,"comentarios":"UM MINISTRO DO STF COBRANDO DIGNIDADE DE ALGU\u00c9M............\u00c9 ALGUMA PIADA ISSO?!?!?","data_comentario":"2019-10-03T16:01:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":103,"comentarios":"Ou \u00e9 piada ou ent\u00e3o \u00e9 uma total e absoluta falta de vergonha na cara.","data_comentario":"2019-10-03T16:07:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":104,"comentarios":"PERCEBE-SE NITIDAMENTE PORQUE O PRESIDENTE DO STF N\u00c3O PASSOU EM NENHUM CONCURSO PARA JUIZ...........SEM MAIS!!!","data_comentario":"2019-10-03T15:48:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":105,"comentarios":"o pior \u00e9 o cara que deveria ser o guardi\u00e3o da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, est\u00e1 s\u00f3 fazendo lamban\u00e7a.","data_comentario":"2019-10-03T16:45:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":106,"comentarios":"Politica,Politica,Politica,Politica,Politica,Politica, saco cheio disso afff","data_comentario":"2019-10-03T16:57:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":107,"comentarios":",,FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-03T17:04:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":108,"comentarios":"Devia dizer isso pro Gilmar!","data_comentario":"2019-10-03T15:42:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":109,"comentarios":"Grande Jos\u00e9...  Mas e o peito para enfrentar seus iguais?","data_comentario":"2019-10-03T15:49:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":110,"comentarios":"Vdd Jos\u00e9 Carlos, eles travam embates em plen\u00e1rio mas um protege o outro nos bastidores...","data_comentario":"2019-10-03T17:27:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":111,"comentarios":"O problema no Brasil ,\u00e9 que alguns desses ministros da corte, s\u00e3o muitos indesej\u00e1veis no seio da popula\u00e7\u00e3o.  Infelizmente na maioria das vezes, n\u00e3o julgam com retid\u00e3o. Tem sempre uma inclina\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria. Uma corte muita vazia de autoridade.","data_comentario":"2019-10-03T17:23:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":112,"comentarios":"Quem manda no Brasil hoje \u00e9 esse supremo tribunal do crime; executivo e legislativo, foram engolidos por esse tribunal bolivariano, que d\u00e1 a \u00faltima palavra em tudo, mas \u00e9 f\u00e1cil a gte acabar com essa farra \u00e9 s\u00f3 a gte querer e se mexer! nada est\u00e1 perdido! ","data_comentario":"2019-10-03T17:23:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":113,"comentarios":"corruptos como a segunda turma nao poderiam fazer parte do judiciario.   cadeia e o lugar deles","data_comentario":"2019-10-03T17:21:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":114,"comentarios":"Esses meliantes s\u00f3 se importa com suas contas banc\u00e1ria , engordada com nosso suor , nosso sangue e nossas vidas , atrav\u00e9s da corrup\u00e7\u00e3o , s\u00e3o como vampiros , vivem das nossas desgra\u00e7as .","data_comentario":"2019-10-03T17:18:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":115,"comentarios":"Na \u00e9poca medieval era ruim para bandidos!!!","data_comentario":"2019-10-03T17:18:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":116,"comentarios":"Se fosse o Fachin, Barroso ou o Fux blz mas,\" o amigo do meu pai\" n\u00e3o tem moral nenhuma para falar isso a quem quer que seja!","data_comentario":"2019-10-03T17:14:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":117,"comentarios":"Tenho nojo desses pol\u00edticos imundos.","data_comentario":"2019-10-03T16:02:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":118,"comentarios":"mais infelismente a politica \u00e9 mau necesario temos que conviver com elas seja podre ou boa","data_comentario":"2019-10-03T16:40:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":119,"comentarios":"O problema \u00e9 que no Brasil, pol\u00edtica \u00e9 sin\u00f4nimo de politicalha!","data_comentario":"2019-10-03T17:07:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":120,"comentarios":" E o pre\u00e7o alt\u00edssimo, e a reciprocidade, deve estar muito perto do zero","data_comentario":"2019-10-03T17:12:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":121,"comentarios":"Putz , Toffoli dando aula de lisura ? \u00c9 o fim dos tempos  . . .","data_comentario":"2019-10-03T15:43:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":122,"comentarios":"\u00c9 o poste mijando no cachorro !","data_comentario":"2019-10-03T15:44:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":123,"comentarios":"Nosso STF \u00e9 compat\u00edvel com os outros poderes constitu\u00eddos da republica ou seja  . . . , Deus nos defenda .","data_comentario":"2019-10-03T17:07:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":124,"comentarios":"Tudo bem mas porque Ele Toffoli,Gilmar Mendes e Lewandowski sempre votaram a favor de bandidos e contra a lava jato? Podem nos achar omissos  mas n\u00e3o burros.","data_comentario":"2019-10-03T16:12:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":125,"comentarios":"VAI VER \u00c9 PORQUE OS MAI0RES B4NDIDOS DESSA HIST\u00d3RIA, EST\u00c3O NA F4RSA \u00c0 JAT0!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-03T16:15:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":126,"comentarios":"Zeca, voc\u00ea \u00e9 pat\u00e9tico e nunca foi trabalhador !","data_comentario":"2019-10-03T16:21:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":127,"comentarios":"O maior bandido da hist\u00f3ria est\u00e1 preso, em Curitiba.","data_comentario":"2019-10-03T16:48:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":128,"comentarios":"A prefeitura de Paris vai conceder o t\u00edtulo de cidad\u00e3o honor\u00e1rio para \"o maior bandido da hist\u00f3ria\". E a\u00ea, bolsotrouxa?","data_comentario":"2019-10-03T17:05:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":129,"comentarios":"Falta de a\u00e7\u00e3o por parte das institui\u00e7\u00f5es para extirpar indiv\u00edduos que fazem parte delas e n\u00e3o as respeitam maculam as institui\u00e7\u00f5es.","data_comentario":"2019-10-03T17:05:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":130,"comentarios":"Janot falou que Gilmar Mendes, defeca pela boca, engra\u00e7ado eu j\u00e1 tinha observado isso...","data_comentario":"2019-10-03T15:55:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":131,"comentarios":"Um char\u00e1 falando mal do outro.","data_comentario":"2019-10-03T17:03:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":132,"comentarios":",FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-03T17:04:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":133,"comentarios":"Pois \u00e9, deveria passar esse discurso para seus pares, gilmar laxante, alexandre, lewandowski, celso e marco.","data_comentario":"2019-10-03T17:02:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":134,"comentarios":"Balela, institui\u00e7\u00f5es s\u00e3o conceitos abstratos e concretamente s\u00e3o formadas por reuni\u00f5es de homens, que se agem de forma impr\u00f3pria, maculam diretamente a institui\u00e7\u00e3o que representam... ","data_comentario":"2019-10-03T16:46:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":135,"comentarios":"Rsrsrsrsrsrsrrsrsrrrsrsrsrsrsrsrsrskkkkkkkrsrsrsrsrsrsrskkkkkkkkkkkrsrsrsrsr affi ","data_comentario":"2019-10-03T16:59:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":136,"comentarios":"As institui\u00e7\u00f5es j\u00e1 s\u00e3o maculadas por condutas individuais h\u00e1 MUITO tempo excel\u00eancia...e n\u00e3o adianta fazer de conta que n\u00e3o sabe...","data_comentario":"2019-10-03T16:57:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":137,"comentarios":"Manda ele perguntar pro GM, como ele consegue soltar um preso em tempo recorde, PF prende de manh\u00e3 e a tarde j\u00e1 esta solta por ele, antes do advogado recorrer ele j\u00e1 esta com o habeas corpus na m\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-03T16:57:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":138,"comentarios":"auto prote\u00e7\u00e3o, somente isso. Eledeve estar falando de si mesmo. kkkk","data_comentario":"2019-10-03T16:54:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":139,"comentarios":"Tofoli e a prote\u00e7\u00e3o de certos ju\u00edzes do stf aos corruptos,  causam que tipo de desgra\u00e7a ao Brasil. ","data_comentario":"2019-10-03T16:52:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":140,"comentarios":"Esses caras perderam todo o pudor , roubar e corromper para eles agora \u00e9 uma coisa normal , criaram um casca de safadeza e sem-vergonhice , precisam de um choque de realidade .","data_comentario":"2019-10-03T16:47:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":141,"comentarios":"Discordo da fala do Toffoli. As condutas individuais de alguns membros do STF j\u00e1 macularam a institui\u00e7\u00e3o dele h\u00e1 muito tempo...","data_comentario":"2019-10-03T16:47:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":142,"comentarios":"Digamos o mesmo sobre as condutas individuais de Gilmar Mendes ou de Dias Toffoli.","data_comentario":"2019-10-03T16:45:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":143,"comentarios":"Logo, logo o procurador vai perceber quem s\u00e3o de verdade os ministros do STF, ou seja, que o sistema est\u00e1 contaminado.","data_comentario":"2019-10-03T16:41:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":144,"comentarios":"S\u00e9rgio Moro em pouco mais de nove meses, basta olhar e enxergar o que fez e v\u00eam fazendo em prol da sociedade brasileira e do Brasil. Causa INVEJA isto est\u00e1 claro. Ci\u00fames n\u00e3o quero acreditar nisso. Porque acredito que s\u00f3 deva haver entre casais. E imaginar que um dia poder\u00e1 se tornar um Ministro da Suprema Corte. Vem tirando de MUITOS boque,-rotos o vis\u00edveis estrelismo que querem ter.\n ","data_comentario":"2019-10-03T16:38:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":145,"comentarios":"Ainda que n\u00e3o seja obrigat\u00f3rio, \u00e9 no m\u00ednimo question\u00e1vel a escolha de um PGR de fora da lista tr\u00edplice. Na pr\u00e1tica, esse Aras n\u00e3o tem nenhuma autonomia que seja contr\u00e1ria a JB e sua fam\u00edlia... foi tudo muito bem arquitetado, escolher um PGR alinhado e que n\u00e3o conspire contra esse desgoverno. ","data_comentario":"2019-10-03T16:13:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":146,"comentarios":"Uai! Quando foi diferente?\n","data_comentario":"2019-10-03T16:15:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":147,"comentarios":"qual deles tem autonomia? Todos foram escolhidospor padrinhos ","data_comentario":"2019-10-03T16:22:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":148,"comentarios":"Procurador Geral tem que ser isento de presidente e demais poderes. Agora esse Aras tem uma d\u00edvida de gratid\u00e3o com JB. Como vai poder investigar Flavinho, Queiroz, o pr\u00f3prio presidente, al\u00e9m de outros milicianos??","data_comentario":"2019-10-03T16:30:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":149,"comentarios":"Toffoli, vc n\u00e3o moral nenhuma pra ditar ordem e\/ou aconselhar, depois do q vc fez com o filho de Bostanaro, mandou parar de investiga-lo, provado que estava corrompendo,  e fraudando as leis .","data_comentario":"2019-10-03T16:35:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":150,"comentarios":"Diante dos in\u00fameros esc\u00e2ndalos e desvios do STF, execrado pelos brasileiros, a pergunta que n\u00e3o quer calar: \"Ser\u00e1 que j\u00e1 houve um STF pior do que o atual? ","data_comentario":"2019-10-03T16:14:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":151,"comentarios":"antigamente ele funcionava na surdina maioria dos brasileiro nem sabia como ele funcionava","data_comentario":"2019-10-03T16:33:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":152,"comentarios":"Ser\u00e1 que essa turma dos togados assiste aos telejornais ou alguem lhes passa o que a popula\u00e7\u00e3o esta achando dessa palha\u00e7ada toda ???? Acho que deveriam repensar seus atos e decis\u00f5es antes que sejam tocados do STF !!!!!","data_comentario":"2019-10-03T16:34:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":153,"comentarios":"Ele n\u00e3o tem moral para falar de conduta, quando tem reuni\u00f5es na calada da noite com pol\u00edticos, fora da agenda do governo.","data_comentario":"2019-10-03T16:32:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":154,"comentarios":"Mais do que as institui\u00e7\u00f5es est\u00e3o maculadas neste pa\u00eds? e viva a lei de abudo de autoridades, um salvo conduto para a delinqu\u00eancia.","data_comentario":"2019-10-03T16:30:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":155,"comentarios":"Olha quem fala!","data_comentario":"2019-10-03T16:29:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":156,"comentarios":"Esse Congresso e o STF n\u00e3o representam o povo Brasileiro. Interven\u00e7\u00e3o Militar J\u00e1.","data_comentario":"2019-10-03T16:28:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":157,"comentarios":"Fa\u00e7o clareamento anau.\nInteressados me chamem no ZAP.","data_comentario":"2019-10-03T16:26:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":158,"comentarios":"Projetos individuais \u00e9...eu tinha um o ptexit esperan\u00e7a, era aquele que cada patriota tinha que adotar um expetista...resumo imposs\u00edvel fazer eles tirarem um carteira de trabalho, chegar no servi\u00e7o...e ainda por cima depois de uma semana de contrato, n\u00e3o levarem o patr\u00e3o no pal, n\u00e3o fazerem greve e n\u00e3o faltar no servi\u00e7o com atestado falso...desisti fato!!!","data_comentario":"2019-10-03T16:20:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":159,"comentarios":"*fiquem com essas criaturas mortandelescas pra vcs ok!!!","data_comentario":"2019-10-03T16:24:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":160,"comentarios":"Impeachment do STF j\u00e1","data_comentario":"2019-10-03T16:23:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":161,"comentarios":"Quem \u00e9 Toffoli para falar em condutas individuais?","data_comentario":"2019-10-03T16:24:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":162,"comentarios":"Existem excessos em todas as Casas\n","data_comentario":"2019-10-03T16:24:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":163,"comentarios":"'corrigir eventuais desvios e excessos'  tambem do STF.","data_comentario":"2019-10-03T16:23:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":164,"comentarios":"O  Janot perdeu uma grande oportunidade de realizar o sonho de milh\u00f5es de brasileiros. ","data_comentario":"2019-10-03T16:22:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":165,"comentarios":"Por acaso algu\u00e9m sabe por que ainda n\u00e3o chamaram o cabo e soldado???","data_comentario":"2019-10-03T16:21:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":166,"comentarios":"Rodrigo Janot provou que \u00e9 cabra macho.","data_comentario":"2019-10-03T16:21:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":167,"comentarios":"Essa historia do Janot parece a ponta de um iceberg bem fundo ... vamos aguardar\n. ","data_comentario":"2019-10-03T16:21:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":168,"comentarios":"Fazem o que eu falo, mas n\u00e3o fazem o que eu fa\u00e7o.","data_comentario":"2019-10-03T16:19:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":169,"comentarios":"O STF n\u00e3o tem moral nenhuma para se falar em justi\u00e7a atualmente, est\u00e3o derrubando a Lava jato, com o intuito de proteger bandidos de colarinho branco.","data_comentario":"2019-10-03T16:19:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":170,"comentarios":"EST\u00c3O TODOS NA M\u00c3O DO LULAR\u00c1PIO, FEITOS MARIONETES, SE O MALANDRO ABRIR A BOCA O \"stf\" CAI TODO. QUE VERGONHA DAQUELE POVINHO!\nO FROTA TEM TODA RAZ\u00c3O QUANDO FEZ UM V\u00cdDEO DETONANDO O \"stf\"","data_comentario":"2019-10-03T16:16:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":171,"comentarios":"Frotominion","data_comentario":"2019-10-03T16:18:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":172,"comentarios":"que o diga do STF, com essas condutas de prote\u00e7ao a bandidagem ja esta manchada a muito tempo !!!!!!!!!!\n","data_comentario":"2019-10-03T16:18:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":173,"comentarios":"O P.G.R. DEVERIA TER RESP0NDIDO AO T0FFOLI, QUE O MESMO SERVE PARA O JUDICI\u00c1RI0, PORQUE O CHEhFE DA QU4DRILHA DE CURITIB4, ERA O EXJUIZ HOJE MINISTR0 DO B0Z\u00d3!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-03T16:18:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":174,"comentarios":"Tudo muito bonitinho. At\u00e9  um quebrar o acordo. Ontem o ministro Marco Aur\u00e9lio falou grosso ao STF que a popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 presente e atenta ao que se refere sobretudo \u00e0  Lava Jato. Estamos mesmo.","data_comentario":"2019-10-03T16:10:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":175,"comentarios":"Est\u00e1 certo Toffoli. N\u00e3o podemos confundir a institui\u00e7\u00e3o STF com os seus componentes atuais, os piores de todos os tempos.","data_comentario":"2019-10-03T16:10:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":176,"comentarios":"O sujo falando do mal lavado, muito dif\u00edcil. ","data_comentario":"2019-10-03T16:10:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":177,"comentarios":"ISTO VALE PARA VOC\u00ca TOFFOLI?","data_comentario":"2019-10-03T16:10:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":178,"comentarios":"STF de meia tigela , vale menos que advogado em inicio de carreira.","data_comentario":"2019-10-03T16:08:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":179,"comentarios":"Toffoli deixou claro que eles n\u00e3o aceitam \"condutas individuais\", s\u00f3 se forem de quadrilhas, a\u00ed, est\u00e1 liberado!","data_comentario":"2019-10-03T15:54:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":180,"comentarios":"Exatamente! E quem vai controlar a conduta do STF ?","data_comentario":"2019-10-03T15:56:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":181,"comentarios":"Controlar ja esta tarde, cadeia mesmo","data_comentario":"2019-10-03T16:07:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":182,"comentarios":"Quando  se justifica,  \u00e9 um sinal que as decis\u00f5es n\u00e3o est\u00e3o sendo bem aceitas e est\u00e1 caindo em descr\u00e9dito.","data_comentario":"2019-10-03T16:07:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":183,"comentarios":"Quando esses bandidos levam um calor de quem tenta investiga-los, eles logo se lembram de que tudo tem que ser feito com o devido processo legal e bla bla bla.","data_comentario":"2019-10-03T16:03:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":184,"comentarios":"Seus sangue sugas, voc\u00eas sabem o que \u00e9 democracia??? pelo jeito voc\u00eas n\u00e3o sabem, democracia \u00e9 respeitar o que a maioria quer para o Brasil, e se tem uma coisa que voc\u00eas n\u00e3o respeitam \u00e9 isto, democracia senhores imorais e leis iguais para todos, coisa que no Brasil estamos longe disto, as leis no Brasil depende do tamanho do Bolso, democracia senhores imorais e sa\u00fade igual para todos, voc\u00eas quando ficam doentes v\u00e3o aos melhores hospitais do Brasil, e pagam com dinheiro p\u00fablico, pobre morre nas filas dos hospitais p\u00fablicos. esta e a democracia de voc\u00eas????","data_comentario":"2019-10-03T15:59:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":185,"comentarios":"KKKK.. esse Tofi tofi, \u00e9 um brincalh\u00e3o, tudo tem hora..essa n\u00e3o era a hora Tofinho....Seu com\u00e9dia...","data_comentario":"2019-10-03T15:58:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":186,"comentarios":"E Gilmar da Guiomar n\u00e3o erigiu nenhuma \"p\u00e9rola\" neste regabofe ?","data_comentario":"2019-10-03T15:55:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":187,"comentarios":"P\u00e9 rapado, chegou ao STF por ser advogado do PC (Partido da Corrup\u00e7\u00e3o)","data_comentario":"2019-10-03T15:47:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":188,"comentarios":"Deviam mudar o nome do STF, passar para SVN (Suprema Vergonha Nacional)","data_comentario":"2019-10-03T15:50:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":189,"comentarios":"A ironia \u00e9 a famosa resposta padr\u00e3o do STF , que geram suas opini\u00f5es nos momentos de pura e total conveni\u00eancia ao tema da vez, eles est\u00e3o legislando, por\u00e9m dizem que n\u00e3o !!!","data_comentario":"2019-10-03T15:50:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":190,"comentarios":"E quem corrijir\u00e1 os desvios e excessos do supreminho???? a pergunta que n\u00e3o quer calar\n","data_comentario":"2019-10-03T15:48:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":191,"comentarios":"Toffolili \u00e9 aquele ex advogado do pete que nunca teve capacidade pra passar em concurso pra juiz e virou ministro do supremo???","data_comentario":"2019-10-03T15:48:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":192,"comentarios":"Aras outro fanfarr\u00e3o na pgr","data_comentario":"2019-10-03T15:43:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":193,"comentarios":"T\u00e1. S\u00f3 vc \u00e9 o basti\u00e3o ds justi\u00e7a, da \u00e9tica e do saber!","data_comentario":"2019-10-03T15:46:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":194,"comentarios":"Melhor ser surdo, \u00e9 muita asneira ","data_comentario":"2019-10-03T15:43:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":195,"comentarios":"Um cara desses ainda faz discurso de legalidade. \u00c9 o fim do Brasil","data_comentario":"2019-10-03T15:43:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/03\/condutas-individuais-nao-podem-macular-dignidade-de-instituicoes-diz-toffoli-a-novo-procurador-geral.ghtml"},{"index":196,"comentarios":"Ei senadores, voces fugiram do prezinho, seus ridiculos?","data_comentario":"2019-10-03T18:16:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":197,"comentarios":"Esse \u00e9 o resultado dos \"her\u00f3is\" que votaram para desidratar a reforma, quem for na lista e ver os nomes vai perceber quem s\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-03T17:40:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":198,"comentarios":"Tamb\u00e9m PERCEBI o acerto entre FLAVINHO MILICIANO BOZORATO & TOFFOLI\/GILMAR. . . o primeiro N\u00c3O ASSINA A CPI DA LAVA-TOGA. . . e os outros dois, PRO\u00cdBEM que o primeiro seja INVESTIGADO POR CORRUP\u00c7\u00c3O. . . N\u00e9. ???","data_comentario":"2019-10-03T18:09:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":199,"comentarios":"Quem desidratou, desidratou pensando no povo Brasileiro. 70% ir\u00e1 ficar sem o abono na regra nova.\nVai tomar, amigo.","data_comentario":"2019-10-03T18:14:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":200,"comentarios":"melhor, esse dinheiro p\/ os estados e municipios nem sao aplicados em favor do povo, mto desvio, corrupcao. Agora valor da previdencia vai pro bolso do povo!","data_comentario":"2019-10-03T17:34:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":201,"comentarios":"Faz sentido. Na sua an\u00e1lise, o trabalhador saiu ganhando. \u00c9 aquela hist\u00f3ria, em n\u00fameros hipot\u00e9ticos, um excelente hospital pode ser mantido com 500mil mensais, mas no servi\u00e7o p\u00fablico um custa 700mil mensais e ele \u00e9 uma porcaria. Detalhe: Este valor \u00e9 a verba destinada, mas nunca a que chega ao hospital!","data_comentario":"2019-10-03T17:50:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":202,"comentarios":"Exato, Bruno, nunca chega o valor destinado!","data_comentario":"2019-10-03T18:12:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":203,"comentarios":"L.u.l.a., Brasil, 2022, OK.","data_comentario":"2019-10-03T17:25:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":204,"comentarios":"2022 \u00e9 o total de anos que o lar\u00e1pio vai pegar de cana em todos seus processos?","data_comentario":"2019-10-03T17:31:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":205,"comentarios":"4 milh\u00f5es pra pagar kkkk, por isso ele insiste em ficar preso.","data_comentario":"2019-10-03T18:09:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":206,"comentarios":"O que leva ele acreditar que estar\u00e3o l\u00e1 daqui a dez anos? 2022 \u00e9 o ponto final!","data_comentario":"2019-10-03T18:07:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":207,"comentarios":"O governo ainda est\u00e1 choroso porque n\u00e3o conseguiu arrancar do trabalhador que ganha at\u00e9 2 m\u00ednimos, como se isso fosse uma fortuna, os 60 bilh\u00f5es do abono salarial que o empregado recebe anualmente, enquanto esses vwva.g4b.undos s\u00f3 de aux\u00edlio moradia recebe 4 mil reais por m\u00eas.....d\u00e1 pra dizer que um governo desse governa para o povo? digam!","data_comentario":"2019-10-03T18:00:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":208,"comentarios":"Incr\u00edvel quando o governo fala em \"economia de bilh\u00f5es\" em \"desidratar reforma\" esses bilh\u00f5es n\u00e3o est\u00e3o sendo tirado da corrup\u00e7\u00e3o, economizando nas mordomias dos 3 poderes, n\u00e3o est\u00e3o sendo arrecadados com a cobran\u00e7a dos grandes devedores da previd\u00eancia....est\u00e3o sendo arrancados do lombo do trabalhador que poderia se aposentar hoje e vai se aposentar daqui 5 ou 10 anos e nesse per\u00edodo que ele poderia estar recebendo sua aposentadoria vai estar trabalhando e esse dinheiro vai estar indo para o governo jogar onde quiser....mas eu garanto que para sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai.","data_comentario":"2019-10-03T17:45:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":209,"comentarios":"Ninguem vai pagar inss. Onde eles irao tirar dinheiro pra pagar os atuais aposentados?","data_comentario":"2019-10-03T17:53:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":210,"comentarios":"\u00c9 f'\u00e1cil, basta apenas diminuir deste valor das verbas dos parlamentares. Ou do dinheiro de campanha dos mesmos \"espertinhos\"","data_comentario":"2019-10-03T17:44:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":211,"comentarios":"Francisco que apanhe. N\u00e3o fez o dever de casa","data_comentario":"2019-10-03T17:39:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":212,"comentarios":"PERFEITO, TEM QUE TIRAR DOS ESTADOS QUE OS PARLAMENTARES PREJUDICARAM A REFORMA... PRINCIPALMENTE DO NORDESTE!!!","data_comentario":"2019-10-03T17:30:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":213,"comentarios":"PREJUDICARAM EM QU\u00ca? OS QUE DEFENDERAM A MANUTEN\u00c7\u00c3O DO M\u00cdSERO ABONO SALARIAL DO LASCADO QUE GANHA AT\u00c9 2 M\u00cdNIMOS...AT\u00c9 ESSE DINHEIRO VOC\u00ca QUERIA QUE O GOVERNO ROUBASSE DO BOLSO DO TRABALHADOR.","data_comentario":"2019-10-03T17:38:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":214,"comentarios":"t\u00e1 certo, toda a\u00e7\u00e3o gera impactos e rea\u00e7\u00f5es.","data_comentario":"2019-10-03T17:33:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/03\/desidratacao-da-reforma-da-previdencia-sera-compensada-no-pacto-federativo-diz-secretario.ghtml"},{"index":215,"comentarios":"Os mortadelas tristes porque perceberam que o presidente do Equador \u00e9 de esquerda, alguns est\u00e3o querendo negar aqui nos coment\u00e1rios kkk vale at\u00e9 falar que o Alianza (que participa do Foro de SP) \u00e9 de direita kkkk chola mais mortadelinha kkkkk","data_comentario":"2019-10-03T18:10:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":216,"comentarios":"Hei o que houve? Fugiu do t\u00f3pico acima e resolveu iniciar outro? N\u00e1o vai se livrar de mim assim facilmente...kkk\n","data_comentario":"2019-10-03T18:19:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":217,"comentarios":"Aqui no Brasil se subir 10 centavos tem protesto mas se dobra o pre\u00e7o ningu\u00e9m reclama. Eu vivi pra ver isso. ","data_comentario":"2019-10-03T18:15:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":218,"comentarios":"Vota na esquerda, \u00e9 bom","data_comentario":"2019-10-03T17:34:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":219,"comentarios":"Sempre que esses lixos sobem ao poder as na\u00e7\u00f5es sangram, uma das caracter\u00edsticas EM TODOS OS GOVERNOS DE ESQUERDA \u00e9 o aumento dos impostos, isso tem rela\u00e7\u00e3o direta com a ideologia porque \u00e9 uma gangue internacional e toda gangue precisa de dinheiro.","data_comentario":"2019-10-03T17:50:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":220,"comentarios":"O atual presidente do Equador \u00e9 Lenin Moreno, eleito em 19 de fevereiro de 2017 pela coliga;\u00e1o de centro Pais Alian;a. Ele \u00e9 um pol\u00edtico conservador, cuja plataforma de campanha foi centrada na Liberaliza;\u00e1o da Economia, Flexibiliza;\u00e1o das leis de Trabalho, e Redu;\u00e1o de Investimentos.","data_comentario":"2019-10-03T17:54:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":221,"comentarios":"Essa t\u00e1tica de fakenews n\u00e1o cola mais pessoal, se liga...kkk","data_comentario":"2019-10-03T17:57:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":222,"comentarios":"Oscar, engra\u00e7ado, se \u00e9 de direita o que ele e o partido dele faziam na reuni\u00e3o do Foro de SP? Lembrando que o Foro n\u00e3o aceita sequer uma sigla diferente de socialismo ou comunismo, se for um pouquinho pro centro, n\u00e3o precisa nem ser de direita, eles j\u00e1 recusam.","data_comentario":"2019-10-03T18:00:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":223,"comentarios":"E j\u00e1 que o assunto \u00e9 fakenews, Nazismo N\u00c1O \u00e9 de Esquerda e sim de Direita! Sauda;\u00f3es...kkkk","data_comentario":"2019-10-03T18:01:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":224,"comentarios":"Eu escrevi que ele \u00e9 de Direita? N\u00e1o sabe ler? Se sabe ent\u00e1o leia de novo, ou consulte a Wikipedia se n\u00e1o acredita no que eu escrevo...kkk","data_comentario":"2019-10-03T18:03:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":225,"comentarios":"Conservadorismo \u00e9 a pauta do Alianza? Bebeu maconha?","data_comentario":"2019-10-03T18:05:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":226,"comentarios":"Se eu bebi os editores da Wikipedia beberam tamb\u00e9m, reclame com eles n\u00e1o comigo! kkk","data_comentario":"2019-10-03T18:09:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":227,"comentarios":"Mas j\u00e1 que estamos falando do cen\u00e1rio pol\u00edtico da Am\u00e9rica Latina, podemos lembrar do atual presidente argentino Mauricio Macri, este sim declaradamente de Direita, e que atualmente n\u00e1o se atreve a aparecer em p\u00fablico no pa\u00eds vizinho! kkkk","data_comentario":"2019-10-03T18:13:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":228,"comentarios":"Dolarizaram a Economia, agora aguenta..","data_comentario":"2019-10-03T17:54:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":229,"comentarios":"vc \u00e9 o bich\u00e3o mesmo em doido. Economista!","data_comentario":"2019-10-03T18:10:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":230,"comentarios":"Mas n\u00e3o pode baixar pre\u00e7os no caneta\u00e7o? Subs\u00eddio n\u00e3o \u00e9 bom pra todos? Imprimir dinheiro pra isso n\u00e3o da certo? kkkk","data_comentario":"2019-10-03T18:09:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":231,"comentarios":"Subs\u00eddios e d\u00e9ficits previdenci\u00e1rios s\u00e3o as chagas da economia de um pa\u00eds. Quem paga por eles s\u00e3o os mais pobres e quem recebe s\u00e3o alguns poucos privilegiados. Est\u00e1 cert\u00edssimo o governo do Equador.","data_comentario":"2019-10-03T18:08:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":232,"comentarios":"CHAMA A ESTOCADORA DE VENTO QUE ELA RESOLVE.","data_comentario":"2019-10-03T18:06:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":233,"comentarios":"tem que acontecer o mesmo aqui com os esquerdistasssssss","data_comentario":"2019-10-03T17:57:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":234,"comentarios":"A esquerda que estava no Poder at\u00e9 ontem depenou a economia do nosso pa\u00eds, estamos sofrendo at\u00e9 agora com o desemprego, os mais novos foram apresentados a infla\u00e7\u00e3o, corrup\u00e7\u00e3o generalizada e n\u00fameros artificiais para enganar a popula\u00e7\u00e3o e ainda existem muitos alienados que fingem n\u00e3o ver e n\u00e3o saber. O pre\u00e7o dos nossos combust\u00edveis est\u00e3o alt\u00edssimos, a Petrobr\u00e1s manipula tudo e o governo \u00e9 ref\u00e9m da economia de mercado.","data_comentario":"2019-10-03T18:04:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":235,"comentarios":"Socialismo funciona mesmo n\u00e9....","data_comentario":"2019-10-03T17:57:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":236,"comentarios":"Carro el\u00e9trico x Mafia dos petroleiros \nVamos ver at\u00e9 quando v\u00e3o segura o carro El\u00e9trico? ","data_comentario":"2019-10-03T17:24:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":237,"comentarios":"40 anos de subsidio . Ou seja , a propria popula\u00e7\u00e3o pagava isto com seu imposto, por 4 decadas. Mesmo quem n\u00e3o tinha carro , pagava. \u00c9  bel\u00edssima politica!!","data_comentario":"2019-10-03T17:48:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":238,"comentarios":"Exatamente o que quase aconteceu aqui no Brasil, o governo usou a petrobras p controlar a infla\u00e7\u00e3o, agora ta todo mundo pagando outra vez a mesma conta... e ainda querem o PT de volta... puuts","data_comentario":"2019-10-03T17:55:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":239,"comentarios":"Quando o dinheiro acaba o socialismo funciona... kkkkkk","data_comentario":"2019-10-03T17:30:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":240,"comentarios":"O governo do Equador \u00e9 de direita seu sem no\u00e7\u00e3o ","data_comentario":"2019-10-03T17:33:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":241,"comentarios":"Lenin Moreno ex vice do Rafael Correa, de direita? T\u00e1 fumado?","data_comentario":"2019-10-03T17:51:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":242,"comentarios":"Alianza Pa\u00eds \u00e9 um partido de direita Renato?","data_comentario":"2019-10-03T17:51:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":243,"comentarios":"Vamos soltar de p\u00e1ra-quedas o Paulo Guedes em cima dos equatorianos, ele faz uma reforma previdenci\u00e1ria com eles e assim os liberta da crise.","data_comentario":"2019-10-03T17:27:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":244,"comentarios":"HAHAHAHAHA que piada","data_comentario":"2019-10-03T17:49:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":245,"comentarios":"Desmamar do governo \u00e9 uma etapa dif\u00edcil da vida. For\u00e7a equatorianos!","data_comentario":"2019-10-03T17:47:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":246,"comentarios":"O socialismo dura at\u00e9 acabar o dinheiro do povo, eles s\u00e3o muito espertos, depois que aprenderam a chegar ao poder democraticamente (nem sempre, vide elei\u00e7\u00e3o do Maduro na Venezuela) eles conseguem facilmente enganar a popula\u00e7\u00e3o, \u00e9 extremamente f\u00e1cil enganar, mas muito f\u00e1cil mesmo, por exemplo: Direitos trabalhistas. Qual empregado no planeta terra ser\u00e1 contra direitos ao trabalhador? N\u00e3o \u00e9 ensinado em nenhuma escola p\u00fablica do mundo que pa\u00edses como os EUA n\u00e3o tem CLT e mesmo assim somos n\u00f3s de pa\u00edses subdesenvolvidos repletos de direitos \u00e9 que atravessamos o mar para ir aos EUA, por que ser\u00e1?","data_comentario":"2019-10-03T17:46:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":247,"comentarios":"Toda direita da Am\u00e9rica Latina vai ruir","data_comentario":"2019-10-03T17:32:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":248,"comentarios":"\u00c9 assim... enquanto tem dinheiro pra comprar votos \u00e9 tudo uma maravilha... mas o dinheiro acaba e o povo acostumado a ter tudo de gra\u00e7a fica de birrinha.","data_comentario":"2019-10-03T17:23:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":249,"comentarios":"liberalzin coxa burro detected","data_comentario":"2019-10-03T17:28:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":250,"comentarios":"Primavera Latina...come\u00e7ou no Paraguai!","data_comentario":"2019-10-03T17:27:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":251,"comentarios":"mais um governo querendo economizar a custa da miserabilidade do povo.","data_comentario":"2019-10-03T17:22:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/03\/equador-decreta-estado-de-excecao-em-meio-a-atos-contra-alta-dos-combustiveis.ghtml"},{"index":252,"comentarios":"Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos...\nDepois que vazou os la\u00e7os \u00edntimos do Molusco com o PECEC\u00ca e com o KADAFI, ningu\u00e9m mais acredita nos Malditos Vermelhos, nem Eles mesmos!!!","data_comentario":"2019-10-03T18:19:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":253,"comentarios":"Li v\u00e1rios coment\u00e1rios aqui, e vi como os petralhas s\u00e3o idiotas!! ","data_comentario":"2019-10-03T15:28:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":254,"comentarios":"Mais do que SimplesIdiotas Dinho! S\u00e3o DesonestosAmoraisSociopatas acima de tudo!","data_comentario":"2019-10-03T15:35:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":255,"comentarios":"Sociopatas acima de tudo, Amorais acima de todos? Belo slogan!","data_comentario":"2019-10-03T15:37:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":256,"comentarios":"Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos...\nDepois que vazou la\u00e7os \u00edntimos do Molusco com o PECEC\u00ca e com o KADAFI, ningu\u00e9m mais acredita nos Malditos Vermelhos, nem Eles mesmos!!!","data_comentario":"2019-10-03T18:19:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":257,"comentarios":"Ainnnnnnnnnnnnnnn Culpa do Bozo!","data_comentario":"2019-10-03T13:59:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":258,"comentarios":"O governador do estado com maior queda no numero de mortes \u00e9 do PT. ","data_comentario":"2019-10-03T14:24:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":259,"comentarios":"Aquele que o PresidenteBolsonaro e o DrMoro ajudaram com as For\u00e7asDeSeguran\u00e7a e removendo presos chef\u00f5es para pres\u00eddios federais isso mesmo Maria Eduarda! Resolveram as MerdasQueOsPetistasFizeram e fazem o trabalho que eles s\u00e3o incompetentes para fazer. Bem lembrado Maria Eduarda!","data_comentario":"2019-10-03T14:29:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":260,"comentarios":"Ali\u00e1s os EstadosMaisViolentos s\u00e3o os GovernadosPelaEsquerdalha principalmente PeloPT que sempre tem conversas cabulosas com oPCC mas agora com a ajuda do DrMoro e do PresidenteBolsonaro tudo est\u00e1 melhorando.","data_comentario":"2019-10-03T14:36:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":261,"comentarios":"N\u00e3o sabia que o Moro tinha doutorado, Bolsotrooper45 da mam\u00e3e... ademais, n\u00e3o era esse governo que n\u00e3o acreditava em estat\u00edsticas? Estranho.","data_comentario":"2019-10-03T15:11:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":262,"comentarios":"Pior que ele tem doutorado mesmo, kkkkkkkkkk, ent\u00e3o pode chamar de doutor sim!","data_comentario":"2019-10-03T15:16:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":263,"comentarios":"Aquele que o PresidenteBolsonaro e o DrMoro ajudaram com as For\u00e7asDeSeguran\u00e7a e removendo presos chef\u00f5es para pres\u00eddios federais isso mesmo Maria Eduarda! Resolveram as MerdasQueOsPetistasFizeram e fazem o trabalho que eles s\u00e3o incompetentes para fazer. Bem lembrado Maria Eduarda!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-03T15:25:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":264,"comentarios":"Ali\u00e1s os EstadosMaisViolentos s\u00e3o os GovernadosPelaEsquerdalha principalmente PeloPT que sempre tem conversas cabulosas com oPCC mas agora com a ajuda do DrMoro e do PresidenteBolsonaro tudo est\u00e1 melhorando!!!!!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-03T15:25:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":265,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkk quer o coment\u00e1rio por \u00faltimo, n\u00e9?? Voc\u00ea anda meio previs\u00edvel, bolsotrooper45","data_comentario":"2019-10-03T15:30:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":266,"comentarios":"Aquele que o PresidenteBolsonaro e o DrMoro ajudaram com as For\u00e7asDeSeguran\u00e7a e removendo presos chef\u00f5es para pres\u00eddios federais isso mesmo Maria Eduarda! Resolveram as MerdasQueOsPetistasFizeram e fazem o trabalho que eles s\u00e3o incompetentes para fazer. Bem lembrado Maria Eduarda!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-03T15:32:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":267,"comentarios":"Ali\u00e1s os EstadosMaisViolentos s\u00e3o os GovernadosPelaEsquerdalha principalmente PeloPT que sempre tem conversas cabulosas com oPCC mas agora com a ajuda do DrMoro e do PresidenteBolsonaro tudo est\u00e1 melhorando!!! ThiagoMoreno vc acha que eu vou discutir e dar destaque no meu coment\u00e1rio para UmRetardado que nem sabia que o DrMoro tinha doutorado? N\u00e3o perco meu tempo com EsquerdopataMaconheiro financiador do crime!","data_comentario":"2019-10-03T15:33:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":268,"comentarios":"Nunca ser\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-03T15:38:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":269,"comentarios":"Voc\u00ea n\u00e3o vai fazer text\u00e3o sobre o G1 ter tirado os \"likes\" dos coment\u00e1rios? Voc\u00ea j\u00e1 foi melhor, hein, Bolsotrooper!","data_comentario":"2019-10-03T15:39:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":270,"comentarios":"hahahahahahahahaha so classic! Coment\u00e1rio t\u00edpico de EsquedopataDebil\u00f3ideMental! Nunca serei mesmo SeuMongol\u00e3o! Sou patriota e honesto! Aquele que o PresidenteBolsonaro e o DrMoro ajudaram com as For\u00e7asDeSeguran\u00e7a e removendo presos chef\u00f5es para pres\u00eddios federais isso mesmo Maria Eduarda! Resolveram as MerdasQueOsPetistasFizeram e fazem o trabalho que eles s\u00e3o incompetentes para fazer. Bem lembrado Maria Eduarda!!","data_comentario":"2019-10-03T15:41:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":271,"comentarios":"Ali\u00e1s os EstadosMaisViolentos s\u00e3o os GovernadosPelaEsquerdalha principalmente PeloPT que sempre tem conversas cabulosas com oPCC mas agora com a ajuda do DrMoro e do PresidenteBolsonaro tudo est\u00e1 melhorando!!! ThiagoMoreno vc acha que eu vou discutir e dar destaque no meu coment\u00e1rio para UmRetardado que nem sabia que o DrMoro tinha doutorado? N\u00e3o perco meu tempo com EsquerdopataMaconheiro financiador do crime!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-03T15:41:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":272,"comentarios":"Camarada precisa dizer que \u00e9 patriota e honesto j\u00e1 \u00e9 pra ficar com o p\u00e9 atr\u00e1s! kkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-03T15:45:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":273,"comentarios":"Quem \u00e9 honesto n\u00e3o precisa ficar dizendo por a\u00ed n\u00e9, basta ser. Agora patriota... convenhamos, n\u00e3o serve pra nada, ali\u00e1s, serve sim, pra praticar a xenofobia.","data_comentario":"2019-10-03T15:50:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":274,"comentarios":"Para saber que o presidente \u00e9 um incompetente \u00e9 s\u00f3 olhar para o RJ. ","data_comentario":"2019-10-03T16:35:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":275,"comentarios":"Claroooo Maria Eduarda o Rio de Janeiro \u00e9 responsabilidade do presidente, que assumiu esse ano e tinha que ajeitado o pa\u00eds nesse  depois da gest\u00e3o do  PT que ficou 15 anos, que deixou o pa\u00eds nesse estado mas tenho certeza que como uma boa esquerdopata ac\u00e9fala voc\u00ea  vai arrumar uma boa desculpa, hauahauha ou massa in\u00fatil e \u00fatil....","data_comentario":"2019-10-03T16:49:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":276,"comentarios":"Claro que era responsabilidade dele, ele foi vereador do RJ e deputado Federal. ","data_comentario":"2019-10-03T17:18:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":277,"comentarios":"Foram 29 anos mamando por l\u00e1 e transformando o RJ no que ele \u00e9 hoje. ","data_comentario":"2019-10-03T17:21:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":278,"comentarios":"O Luladr\u00e3o foi nais esperto, roubou bilh\u00f5es de reais pra ele e para as empreiteiras, deixando os trouxas seguidores dele apaixonados por ele.","data_comentario":"2019-10-03T17:31:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":279,"comentarios":"Maria Eduarda ........ meio rid\u00edculos os teus argumentos, n\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-03T17:37:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":280,"comentarios":"Maria Eduarda, deixa de ser \"tolinha\" (certamente, para o sexo, vc n\u00e3o seria t\u00e3o tolinha assim). vou resumir numa s\u00f3 frase, esta queda: \"Acabou o di\u00e1logo cabuloso, lembra\"","data_comentario":"2019-10-03T18:17:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":281,"comentarios":"Cade meu comentario, g1 @-do","data_comentario":"2019-10-03T18:17:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":282,"comentarios":"Mais uma derrota da grobo","data_comentario":"2019-10-03T17:32:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":283,"comentarios":"Diminuiu, agora s\u00f3 morre policial e crian\u00e7a. ","data_comentario":"2019-10-03T17:27:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":284,"comentarios":"Maria Eduarda, retardada.","data_comentario":"2019-10-03T17:29:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":285,"comentarios":",,,,,,FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-03T17:10:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":286,"comentarios":"O estado com maior redu\u00e7\u00e3o da criminalidade \u00e9 o Cear\u00e1, o estado com melhor \u00edndice educacional \u00e9 o cear\u00e1, o estado financeiramente com as contas ajustadas \u00e9 o cear\u00e1! \n","data_comentario":"2019-10-03T16:19:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":287,"comentarios":"E que loucura, o governador do Cear\u00e1 \u00e9 do PT. ","data_comentario":"2019-10-03T16:33:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":288,"comentarios":"Fala o que??? Depois de um coment\u00e1rio esdr\u00faxulo desse esquerdopata ac\u00e9falo.","data_comentario":"2019-10-03T16:50:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":289,"comentarios":"Kkkkk ...vc leu sobre os presidios cearenses essa semana?","data_comentario":"2019-10-03T16:54:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":290,"comentarios":",,,,,FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-03T17:10:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":291,"comentarios":"Cade os likes g1?","data_comentario":"2019-10-03T16:55:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":292,"comentarios":"Gente, qual \u00e9 o nome do bandido que recentemente foi beneficiado pelo ministro GM? Dizem que ele rouba verba p\u00fablica de gabinete. Quem?","data_comentario":"2019-10-03T08:26:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":293,"comentarios":"Voce deve estar falando daquele de curitiba","data_comentario":"2019-10-03T08:38:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":294,"comentarios":"Chama-se Andre Cecilliano do Put\u00ea","data_comentario":"2019-10-03T10:41:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":295,"comentarios":"N\u00e3o diz o nome dele n\u00e3o... \u00e9 filho do \u00f4mi.","data_comentario":"2019-10-03T10:53:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":296,"comentarios":"Seria Elisangela Barbieri ou Andre Ceciliano do pt o nome do bandido?","data_comentario":"2019-10-03T11:00:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":297,"comentarios":"\u00c9 o filhinho do papai daquela Famiglia miliciana, n\u00e9 Bigdoido? ","data_comentario":"2019-10-03T11:28:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":298,"comentarios":"Falou bandido, qual primeiro pensamento??? Seja honesto ","data_comentario":"2019-10-03T13:14:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":299,"comentarios":"Bigdoido, n\u00e3o digo o nome, mas darei uma dica, ele \u00e9 do PT.","data_comentario":"2019-10-03T13:41:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":300,"comentarios":"Bandido tem na direita e na esquerda, mas quais os lados  vai para a rua pedir a soltura de criminosos?","data_comentario":"2019-10-03T14:53:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":301,"comentarios":"Tua m\u00e3e?","data_comentario":"2019-10-03T16:53:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":302,"comentarios":"Nosso presidente conseguiu fazer os assassinos todos se converterem. Que beleza! O cara conseguiu fazer o q fizeram com ele: de miliciano virou santo na presid\u00eancia. ","data_comentario":"2019-10-03T13:43:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":303,"comentarios":"Besta \u00e9 quem acredita nessa not\u00edcia q s\u00f3 visa encher a bola dojuizLadrao","data_comentario":"2019-10-03T13:48:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":304,"comentarios":"procure tratamento enquanto h\u00e1 tempo","data_comentario":"2019-10-03T13:53:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":305,"comentarios":"Quem \u00e9 contra o Governo \u00e9 a favor do Crime!!","data_comentario":"2019-10-03T14:24:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":306,"comentarios":"Fiquem tranquilos, a bandidagem do rio e do resto do Brasil se converteu.","data_comentario":"2019-10-03T14:59:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":307,"comentarios":"Ant\u00f4nio Rabeira, se fosse a favor dos petralhas estava correta, n\u00e3o \u00e9? ","data_comentario":"2019-10-03T15:43:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":308,"comentarios":"N\u00e3o adianta discutir com esquerdopata ac\u00e9falo, eles s\u00e3o parte de uma massa in\u00fatil e \u00fatil, s\u00e3o zumbis que vivem \u00e0 custa do governo.","data_comentario":"2019-10-03T16:52:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":309,"comentarios":"Ainnnnnnnnnnnnnnn Culpa do Bozo!","data_comentario":"2019-10-03T13:59:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":310,"comentarios":"Que ridiiiculooo parab\u00e9ns Bozo!! Vou xingar muito no twitter que o pa\u00eds est\u00e1 mais seguro agora.  >:-(","data_comentario":"2019-10-03T16:47:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":311,"comentarios":"A pequena Agatha que os digam. ","data_comentario":"2019-10-03T07:34:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":312,"comentarios":"Pare de ser covarde, o sangue dessa crian\u00e7a est\u00e1 nas m\u00e3os de quem causou a situa\u00e7\u00e3o, no caso dos bandidos","data_comentario":"2019-10-03T08:22:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":313,"comentarios":"Usa uma crian\u00e7a pra desfilar sua ignor\u00e2ncia?","data_comentario":"2019-10-03T08:24:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":314,"comentarios":"Ignorantes e desalmados s\u00e3o voc\u00eas que relativizam a morte dela. ","data_comentario":"2019-10-03T08:48:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":315,"comentarios":"CoxinhasBolsonetes.","data_comentario":"2019-10-03T08:55:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":316,"comentarios":"Pois \u00e9, apesar de tudo, das mortes chocantes, do governador que manda matar bandidos armados, dos policiais mortos, da nova ditadura militar... n\u00e3o d\u00e1 pra esconder! At\u00e9 o monitor midi\u00e1tico sobre viol\u00eancia aponta uma melhora. Aten\u00e7\u00e3o! N\u00e3o disse al\u00edvio, disse melhora! Para os incautos que n\u00e3o tem habilidade para interpretar textos, \u00e9 o mesmo que dizer que hoje est\u00e1 \"menos pior\" em rela\u00e7\u00e3o ao ano passado que estava, com a devida licen\u00e7a po\u00e9tica, \"mais pior\".","data_comentario":"2019-10-03T09:07:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":317,"comentarios":"\u00c9 triste mas \u00e9 verdade. Como sempre a esquerda usando a m0rte das pessoas para fazer palanque!","data_comentario":"2019-10-03T09:11:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":318,"comentarios":"A menina morreu devido aos bandidos traficantes. Usar isso para difamar as pessoas de bem que combatem o crime \u00e9 no m\u00ednimo, uma covardia. ","data_comentario":"2019-10-03T09:40:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":319,"comentarios":"A PEQUENA AGATHA MORTA POR TRAFICANTES. MAS COMO \u00c9 A LEI NO RJ, A CULPA SEMPRE CAI PARA OS POLICIAIS","data_comentario":"2019-10-03T09:46:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":320,"comentarios":"Pessoas de bem, sem bens e sem compaix\u00e3o pelo pr\u00f3ximo. E ainda se dizem crist\u00e3os. Tsc Tsc Tsc ","data_comentario":"2019-10-03T11:38:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":321,"comentarios":"Olha\u00cd quem ressuscitou , minha gente !","data_comentario":"2019-10-03T12:23:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":322,"comentarios":"Crueldade dos esquerdopatas ac\u00e9falos usarem uma crian\u00e7a como argumenta\u00e7\u00e3o.  As mortes  de forma violenta est\u00e3o de modo geral relacionadas com a CORRUP\u00c7\u00c3O que seca os cofres p\u00fablicos e em consequ\u00eancia faltam recursos essenciais , gerando sofrimento, abandono  da sociedade. Reflitam antes de apoiar , eu votei na esquerda mas me arrependo profundamente ","data_comentario":"2019-10-03T13:11:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":323,"comentarios":"Quem mata s\u00e3o os usu\u00e1rios de drogas que financiam o tr\u00e1fico.","data_comentario":"2019-10-03T13:42:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":324,"comentarios":"Uma pessoa que usa da morte de uma crian\u00e7a para fazer propaganda pol\u00edtica de esquerda \u00e9 um ser desalmado. Credo!","data_comentario":"2019-10-03T16:47:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":325,"comentarios":"\u00c9 DIF\u00cdCIL ACREDITAR NESSES DADOS, QUANDO O RIO DE JANEIRO APARECE COM BAIXOS \u00cdNDICES DE HOMIC\u00cdDIOS. MENOR QUE A REGI\u00c3O NORTE E NORDESTE.","data_comentario":"2019-10-03T14:56:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":326,"comentarios":"Bem vindo ao clube, quando aparece not\u00edcias do PT que foi feito pelo datfodase e Ibope, sentimos a mesma coisa.","data_comentario":"2019-10-03T16:14:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":327,"comentarios":"GRA\u00c7AS A Lu l\u00e1, Diuma e Radade","data_comentario":"2019-10-03T16:12:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":328,"comentarios":"Deu bug na turma do Jardim Bot\u00e2nico! Eles tentam de todas as formas sujas diminuir os m\u00e9ritos deste governo! S\u00e3o pat\u00e9ticos!","data_comentario":"2019-10-03T15:53:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":329,"comentarios":"a \"conversa cabulosa\" de outros tempos, acabou","data_comentario":"2019-10-03T15:51:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":330,"comentarios":"Primeiramente fora bozo. Segundamente Correla\u00e7\u00e3o n\u00e3o implica causalidade. Mat\u00e9ria totalmente enviesada.","data_comentario":"2019-10-03T15:26:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":331,"comentarios":"Primeiramente Lul\u00e3oLuladr\u00e3o Est\u00e1PresoBabaca! Segundamente neste caso est\u00e1 claro e cristalino que foram as a\u00e7\u00f5es do DrMoro e do PresidenteBolsonaro que causaram as melhoras uma vez que com oPT que tem conversa cabulosa com oPCC s\u00f3 piorava! Vc que \u00e9 UmEsquerdopataDesonestoMaconheiroDeMerda defensor do crimoe mesmo!","data_comentario":"2019-10-03T15:30:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":332,"comentarios":"Estudos indicam que o n\u00famero e tipo de crimes est\u00e1 DIRETAMENTE ASSOCIADO AO \u00cdNDICE DE MORALIDADE DOS DIVERSOS GOVERNOS. N\u00e3o apenas a educa\u00e7\u00e3o, repress\u00e3o, justi\u00e7a social. A percep\u00e7\u00e3o de governantes probos reflete diretamente na criminalidade. Mais do que pobreza, educa\u00e7\u00e3o, repress\u00e3o. Percep\u00e7\u00e3ode moralidade e de justi\u00e7a social s\u00e3o \u00edndices DIRETAMENTE ligados a criminalidade.","data_comentario":"2019-10-03T14:34:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":333,"comentarios":"N\u00e3o que os demais fatores que influenciam esses \u00edndices n\u00e3o sejam relevantes. S\u00e3o, e muito. Mas o que DESAGRADA AOS GOVERNANTES COM TELHADO DE VIDRO  \u00e9 que esse tipo de estudo seja divulgado, tenho certeza.","data_comentario":"2019-10-03T15:13:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":334,"comentarios":"Claro que a viol\u00eancia com seu alto indice de mortes  n\u00e3o cairia drasticamente de uma hora para outra. \u00c9 um processo que demanda tempo, determina\u00e7\u00e3o, planejamento e medidas efetivas. Pelo menos, resta a esperan\u00e7a de que estamos no caminho certo! ","data_comentario":"2019-10-03T15:05:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":335,"comentarios":"Que mentira, s\u00f3 vejo aumentar!","data_comentario":"2019-10-03T14:53:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":336,"comentarios":"Faz arminha que a criminalidade cai ","data_comentario":"2019-10-03T14:51:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":337,"comentarios":"Mito! mito! mito! mito!","data_comentario":"2019-10-03T14:49:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":338,"comentarios":"Todo mortadela \u00e9 sem vergonha e mentiroso.","data_comentario":"2019-10-03T13:56:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":339,"comentarios":"O cara usa um nick para se esconder e acha que os mentirosos s\u00e3o os outros. ","data_comentario":"2019-10-03T14:25:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":340,"comentarios":"Ah ent\u00e3o quer dizer que por conta de voc\u00ea usar o nome de Maria Eduarda virou uma pessoa super verdadeira kkkkk \u00e9 cada uma, se doeu mortadelinha? kkkk","data_comentario":"2019-10-03T14:41:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":341,"comentarios":"Pelo visto, \"fazer arminha\" t\u00e1 resolvendo n\u00e9?!?!?","data_comentario":"2019-10-03T09:59:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":342,"comentarios":"Exatamente ","data_comentario":"2019-10-03T10:21:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":343,"comentarios":"Fazer arminha, \u00e9 muito melhor que, \"roubar o povo\". Esquerda, nunca mais.","data_comentario":"2019-10-03T10:28:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":344,"comentarios":"Fazer trabalho s\u00e9rio de repress\u00e3o ao crime est\u00e1 resolvendo. ","data_comentario":"2019-10-03T13:08:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":345,"comentarios":"E ai esquerdopatas!! V\u00e3o falarem o que ???","data_comentario":"2019-10-03T14:32:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":346,"comentarios":"Vai Moro!!!","data_comentario":"2019-10-03T14:31:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":347,"comentarios":" Nessas horas os bozominions acreditam na 'grobo'. Eita gentalha! ","data_comentario":"2019-10-03T11:21:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":348,"comentarios":"Na verdade todas as estat\u00edsticas sobre o tema mostram queda da viol\u00eancia. ","data_comentario":"2019-10-03T13:07:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":349,"comentarios":"Bj do preso ","data_comentario":"2019-10-03T13:42:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":350,"comentarios":"N\u00e3o foi s\u00f3 na Grobu...  Pare de ser pregui\u00e7oso e Leia outras fontes.  DebilVermelho","data_comentario":"2019-10-03T14:25:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":351,"comentarios":"Segundo o Ibope e o Datafolha ,a pesquisa esta errada.","data_comentario":"2019-10-03T14:22:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":352,"comentarios":"Acabar com os bandidos e seus defensores vermelhos! T\u00e3o bandidos quanto esses que matam por drogas","data_comentario":"2019-10-03T14:01:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":353,"comentarios":"No entanto h\u00e1 muitos que tem saudades da ditadura, pobreza, sair de ksa sem saber se volta, gritando 9 dedos livre. Cada um tem o Brasil que merece.","data_comentario":"2019-10-03T13:54:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":354,"comentarios":"Com certeza a redu\u00e7\u00e3o \u00e9 muito maior e foi manipulada para parecer menor. Ainda assim estamos no caminho certo. Avante Presidente Capit\u00e3o Guerreiro!!!. Al\u00f4 Lulao, bj do preso kkkkk","data_comentario":"2019-10-03T13:46:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":355,"comentarios":"u\u00e9 .. o \u00f3dio n\u00e3o ia se espalhar pela na\u00e7\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-03T11:51:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":356,"comentarios":"Nao iria ser instaurada uma ditadura? Kkkk essa esquerda adora passar vergonha ","data_comentario":"2019-10-03T12:15:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":357,"comentarios":"J\u00e1 se espalhou , cara . Voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea por achar normal ,  por se adequar a seu modo de ser ,  o que ocorre ... Quanto \u00e0 ditadura , s\u00f3 ing\u00eanuos n\u00e3o conseguem ver a tend\u00eancia , a vontade que devora o incompetente que elegeram ...","data_comentario":"2019-10-03T12:20:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":358,"comentarios":"Bom mesmo era o preso kkkkk","data_comentario":"2019-10-03T13:40:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":359,"comentarios":"Me  engana que eu gosto. ","data_comentario":"2019-10-03T11:14:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":360,"comentarios":"BESTANELLI","data_comentario":"2019-10-03T13:15:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":361,"comentarios":"Bettinelli da mortadela, chola mais que t\u00e1 pouco.  kkkk","data_comentario":"2019-10-03T13:39:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":362,"comentarios":"Parab\u00e9ns, Jair !!!  Estamos resgatando o Brasil que o PT nos roubou.","data_comentario":"2019-10-03T13:38:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":363,"comentarios":"Todos os dados sobre economia, empregos e seguran\u00e7a p\u00fablica ser\u00e3o altamente manipulados de agora em diante. Moro j\u00e1 demonstrou que n\u00e3o passa de um grande mentiroso, assim como seu chefe. ","data_comentario":"2019-10-03T11:40:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":364,"comentarios":"Vc precisa de tratamento psicol\u00f3gico. ","data_comentario":"2019-10-03T12:15:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":365,"comentarios":"Bom mesmo era nos tempos das estat\u00edsticas e contas fraudadas da Mulher sapiens, as famosas pedaladas fiscais.","data_comentario":"2019-10-03T13:06:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":366,"comentarios":"Acho que a explica\u00e7\u00e3o \u00e9 simples : a cada vez tem menos desafetos de saldo , para serem assassinados . Da\u00ed , a redu\u00e7\u00e3o ...","data_comentario":"2019-10-03T06:27:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":367,"comentarios":"T\u00e1 triste com a melhora do Brasil?","data_comentario":"2019-10-03T06:49:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":368,"comentarios":"Que melhora ? Agora , a gente se entristece com  a comprova\u00e7\u00e3o de asnos alfabetizados , como voc\u00ea ...","data_comentario":"2019-10-03T12:27:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":369,"comentarios":"Laechelndfuchs, tu como esquerdista malandro, poderias estar nessa estatistifica de mortos.","data_comentario":"2019-10-03T12:42:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":370,"comentarios":"Verdade Raimundo ","data_comentario":"2019-10-03T13:01:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":371,"comentarios":"\" MORO \" NESTE O POVO CONFIA !!!!!","data_comentario":"2019-10-03T12:08:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":372,"comentarios":"O \"povo\" e voc\u00ea e outros iguais ... Por incr\u00edvel que lhe possa parecer, h\u00e1 muitos mais que pensam de forma diferente ... Mas , a tend\u00eancia de autorit\u00e1rios \u00e9 pretender que representa a vontade da maioria ...","data_comentario":"2019-10-03T12:22:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":373,"comentarios":"Os \"especialista esquerdistas\" mundiais em seguran\u00e7a p\u00fablica diziam que com a libera\u00e7\u00e3o das armas aqui no Brasil, que iria ter uma carnificina diariamente, uma guerra civil, um velho oeste americano, mas parece que eles erraram. \u00c9 bom essas pessoas voltarem a estudar e rever seus  conceitos toscos de seguran\u00e7a publica.","data_comentario":"2019-10-03T12:48:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":374,"comentarios":"Nem adianta mandar estudar para os esquerdopatas eles n\u00e3o t\u00eam c\u00e9rebro s\u00e3o in\u00fateis e \u00fateis ","data_comentario":"2019-10-03T13:00:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":375,"comentarios":"Ainda bem que N\u00e3o liberaram o porte de armas, sen\u00e3o os n\u00fameros n\u00e3o teriam melhorado.","data_comentario":"2019-10-03T12:55:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":376,"comentarios":"Nossa que coment\u00e1rio esdr\u00faxulo,  al\u00e9m de n\u00e3o ser porte e sim posse, vai se informar pois nem merece cr\u00edtica ","data_comentario":"2019-10-03T12:59:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":377,"comentarios":"Digo, ainda hoje \u00e9 v\u00e1lido esse prov\u00e9rbio romano: \"Si vis pacem, para bellum\" ","data_comentario":"2019-10-03T12:39:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":378,"comentarios":"\" AindSi vis pacem, para bellum\"","data_comentario":"2019-10-03T12:37:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":379,"comentarios":"com certeza n\u00e3o foi a politica de desarmamento.","data_comentario":"2019-10-03T12:10:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":380,"comentarios":"E o governador da \"Ba\u00eda\" Ruim Costa em Bras\u00edlia atr\u00e1s de dinheiro do governo da Cess\u00e3o Onerosa. ","data_comentario":"2019-10-03T11:51:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":381,"comentarios":"Engra\u00e7ado que uma noticia dessa n\u00e3o \u00e9 destaque na parte inicial e maior do site, agora se fosse um aumento de viol\u00eancia estaria estampado bem grande na cara do leitor.","data_comentario":"2019-10-03T11:33:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":382,"comentarios":"Nossa a esquerda matou muita gente durante seus governos, os que mais sofreram foram as minorias.","data_comentario":"2019-10-03T11:27:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":383,"comentarios":"Moro para Presidente.","data_comentario":"2019-10-03T11:24:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":384,"comentarios":"Parabens, Dr. Moro! Parabens, Presidente Mito!","data_comentario":"2019-10-03T07:25:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":385,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkk. Muuuuuuuuuuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-03T07:42:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":386,"comentarios":"Parab\u00e9ns governadores do ptdo rn e cear\u00e1. Melhores resultados do Brasil","data_comentario":"2019-10-03T07:42:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":387,"comentarios":"Huahuahua esse bigodudo \u00e9 lun\u00e1tico! Cear\u00e1 MELHOR resultado do Brasil pq o estado estava prestes a ter uma GUERRA CIVIL.  ","data_comentario":"2019-10-03T08:04:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":388,"comentarios":"Foram os mesmos que disseram que Bozo perdia retardado!","data_comentario":"2019-10-03T08:06:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":389,"comentarios":"Defende bandido preso em Curitiba e chama os outros de gado, nunca vi incoer\u00eancia maior...","data_comentario":"2019-10-03T08:17:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":390,"comentarios":"Kkkk. Vc leu o q ta acontecendo no Ceara, mortadela?","data_comentario":"2019-10-03T11:16:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":391,"comentarios":"E Alagoas, maior \u00edndice de viol\u00eancia (proporcional) do pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-03T11:22:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":392,"comentarios":"Ser\u00e1 que a mil\u00edcia parou de matar para que os \u00edndices reduzissem e beneficiassem algu\u00e9m importante?","data_comentario":"2019-10-03T11:21:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":393,"comentarios":"Queda insignificante! Viol\u00eancia fora de controle no Brasil! Senadores e Deputados Federais que possuem carros blindados e seguran\u00e7as 24h n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed para o povo brasileiro e eles s\u00e3o os respons\u00e1veis pela elabora\u00e7\u00e3o da lei penal ! A nossa lei penal \u00e9 o para\u00edso dos criminosos. ","data_comentario":"2019-10-03T07:54:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":394,"comentarios":"Bom dia bom cidad\u00e3o! Se o G1 publicou esses quase 23% e porqu\u00ea sabidamente chega a uns 40%. Fruto do empenho das pol\u00edcias mesmo com este parlamento in\u00f3cuo. Duvido que voc\u00ea n\u00e3o tenha pelo menos ouvido falar em quedas de crimes!","data_comentario":"2019-10-03T08:08:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":395,"comentarios":"Papai mandou milicia da uma tr\u00e9gua.","data_comentario":"2019-10-03T08:16:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":396,"comentarios":"Sebastiao vc nem sabe quem e seu pai  como pode afirmar isso? Kkkkk","data_comentario":"2019-10-03T11:17:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":397,"comentarios":"Parab\u00e9ns Dr. S\u00e9rgio Moro, se n\u00e3o fosse esses Deputados Federais e esses Senadores CORRUPTOS o Brasil entraria nos eixos mais r\u00e1pido.","data_comentario":"2019-10-03T11:16:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":398,"comentarios":"Caiu coisa nenhuma , o que ocorre \u00e9 ordem para subnoticiar. A cada 5 casos conta 1. Ordens superiores.","data_comentario":"2019-10-03T08:31:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":399,"comentarios":"Passar vergonha esta no dna dos vermelhinhos corruptos e cabulosos","data_comentario":"2019-10-03T08:35:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":400,"comentarios":"Falou o cara cujo presidi\u00e1rio presidente se gaba de ter tirado \"30 milh\u00f5es da mis\u00e9ria \".","data_comentario":"2019-10-03T08:59:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":401,"comentarios":"Kkkk. A mortadela vencida afetou o cerebro da carla.","data_comentario":"2019-10-03T11:12:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":402,"comentarios":"Cai 22% o n\u00famero de mortes violentas e aumenta 55% as mortes cometidas por agentes de seguran\u00e7a. Ser\u00e1 que eles matam de c\u00f3cegas para n\u00e3o serem consideradas violentas? ","data_comentario":"2019-10-03T08:37:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":403,"comentarios":"Quem disse q elas nao sao consideradas. Pelo jeito racioc\u00ednio logico e matematica nao sao seu forte. ","data_comentario":"2019-10-03T11:11:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":404,"comentarios":"MATARAM TANTA GENTE QUE A BASE DE DADOS ENCOLHEU.","data_comentario":"2019-10-03T09:13:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":405,"comentarios":"Q comentario mais idiota e sem sentido, mortadela.","data_comentario":"2019-10-03T11:09:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":406,"comentarios":"Sem \"laique\"... kkkkkkkk pena d vcs grobu ","data_comentario":"2019-10-03T11:02:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":407,"comentarios":"Meritos para o Temer. Isso \u00e9 resultado de medidas do ano passado.","data_comentario":"2019-10-03T07:00:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":408,"comentarios":"Aceita que doi menos, lacaio!","data_comentario":"2019-10-03T07:07:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":409,"comentarios":"de novo. kkkkkkkk.\n","data_comentario":"2019-10-03T07:13:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":410,"comentarios":"U\u00e9... N\u00e3o era \"Fora Temer\"?","data_comentario":"2019-10-03T08:24:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":411,"comentarios":"Jouberth, o Temer \u00e9 um bandido, n\u00e3o tem m\u00e9ritos.","data_comentario":"2019-10-03T10:36:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":412,"comentarios":"Gente o cara chama jouberth. Coitado so o nome ja e motivo de sofrimento  vamos pegar leve com ele ","data_comentario":"2019-10-03T11:02:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":413,"comentarios":"Caso tenha havido enorme esfor\u00e7o por parte do G1 para p\u00f4r essa mat\u00e9ria podemos afirmar que houve, portanto, profissionalismo e justi\u00e7a, mostrando tamb\u00e9m o que h\u00e1 de positivo. ","data_comentario":"2019-10-03T10:53:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":414,"comentarios":"Uma not\u00edcia dessa import\u00e2ncia e vcs d\u00e3o uma notinha apenas?","data_comentario":"2019-10-03T10:35:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":415,"comentarios":"Mostre aos nobres Deputados e Senadores para ver se param de derrubar os projetos de combate ao crime.","data_comentario":"2019-10-03T10:34:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":416,"comentarios":"cADE OS LIKES G1???????????","data_comentario":"2019-10-03T09:49:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":417,"comentarios":"CADE OS LIKES G1?????","data_comentario":"2019-10-03T10:05:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":418,"comentarios":"Cad\u00ea os likes, G1?","data_comentario":"2019-10-03T10:09:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":419,"comentarios":"Cad\u00ea os likes, G1?","data_comentario":"2019-10-03T10:12:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":420,"comentarios":"cade os likes G1, quando a not\u00edcia \u00e9 boa n\u00e3o querem que seja compartilhada com milhares de likes?","data_comentario":"2019-10-03T10:13:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":421,"comentarios":"E, olha que, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 essa. Tem a taxa selic (menor de todos os tempos), liberdade econ\u00f4mica, empregos voltando e tantas outras.","data_comentario":"2019-10-03T10:31:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":422,"comentarios":"O Moro \u00e9 muito competente, n\u00e3o consigo nem descrever a alegria que me d\u00e1 tendo um cara preparado como este no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a.","data_comentario":"2019-10-03T10:21:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":423,"comentarios":"Pessoal, s\u00f3 passando pra lembrar que o estado que menos diminuiu o n\u00famero de mortes foi o Piau\u00ed, administrado por quem? Fim da discuss\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-03T10:17:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":424,"comentarios":"Bastou expulsar a organiza\u00e7\u00e3o criminosa esquerdista do governo, que o Brasil j\u00e1 est\u00e1 melhor! Parab\u00e9ns, Presidente.","data_comentario":"2019-10-03T10:08:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":425,"comentarios":"com a esquerda fora do poder, a tendencia \u00e9 que aos poucos tudo melhorara no Brasil,,,sabemos que vai demorar pois o Brasil foi saqueado por alguns partidos pol\u00edticos entre eles o PT que levou a maior parte do roubo !!!...esquerda jamais !! ","data_comentario":"2019-10-03T10:01:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":426,"comentarios":"Alguem ai sabe pq em materias como essa com dados favoraveis ao governo nao tem joinha nos comentarios?","data_comentario":"2019-10-03T08:14:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":427,"comentarios":"Gostaria de saber tambem!!!","data_comentario":"2019-10-03T08:17:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":428,"comentarios":"Eu tamb\u00e9m! ","data_comentario":"2019-10-03T09:51:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":429,"comentarios":"Eu sei porque....\n","data_comentario":"2019-10-03T09:58:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":430,"comentarios":"Linha dura d\u00e1 certo e os n\u00fameros n\u00e3o est\u00e3o mentindo. Temos que endurecer mais !!!!","data_comentario":"2019-10-03T09:52:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":431,"comentarios":"Para os que torcem contra o Brasil... o choro \u00e9 livre...","data_comentario":"2019-10-03T09:48:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":432,"comentarios":"E voces acreditam nessa noticia manipulada??????","data_comentario":"2019-10-03T07:21:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":433,"comentarios":"Tua ideologia te cega.","data_comentario":"2019-10-03T07:23:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":434,"comentarios":"Eu n\u00e3o acredito, vindo do G1 a queda deve ter sido muito maior","data_comentario":"2019-10-03T08:23:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":435,"comentarios":"Concordo com a Solange. A not\u00edcia n\u00e3o \u00e9 correta. Pq, al\u00e9m da diminui\u00e7\u00e3o dr\u00e1stica dos crimes violentos, h\u00e1 de se levar em conta q a quantidade de bandidos mortos tbm \u00e9 maior. Resumindo: Obrigado S\u00e9rgio Moro! O Brasil mudando para muito melhor!!","data_comentario":"2019-10-03T09:48:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":436,"comentarios":"Puro fake news","data_comentario":"2019-10-03T09:48:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":437,"comentarios":"SERIA MENOR AINDA, SE A POPULA\u00c7\u00c3O DAS FAVELAS, ENTREGASSEM OS TRAFICANTES QUE MATAM SEUS FILHOS, PARA JOGAR A CULPA NA POLICIA.","data_comentario":"2019-10-03T09:44:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":438,"comentarios":"N\u00e3o d\u00e1 pra esconder! At\u00e9 o monitor midi\u00e1tico sobre viol\u00eancia aponta uma melhora. Aten\u00e7\u00e3o! N\u00e3o disse al\u00edvio, disse melhora! Para os incautos que n\u00e3o tem habilidade para interpretar textos, \u00e9 o mesmo que dizer que hoje est\u00e1 \"menos pior\" em rela\u00e7\u00e3o ao ano passado que estava, com a devida licen\u00e7a po\u00e9tica, \"mais pior\".","data_comentario":"2019-10-03T08:47:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":439,"comentarios":"Mortadela vencida identificada...","data_comentario":"2019-10-03T09:44:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":440,"comentarios":"Quando a \"presa est\u00e1 armada\", o predador dorme com fome! Se verificar quem s\u00e3o essas pessoas que morreram, maioria era bandido!","data_comentario":"2019-10-03T09:39:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":441,"comentarios":"Sinceramente eu n\u00e3o esperava uma mudan\u00e7a t\u00e3o r\u00e1pida assim nos \u00edndices de viol\u00eancia. Parab\u00e9ns de verdade!!!","data_comentario":"2019-10-03T09:38:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":442,"comentarios":"O processo \u00e9 lento mas estamos no caminho certo, n\u00e3o tenho d\u00favidas que o Brasil vai ser um pa\u00eds melhor para se viver.","data_comentario":"2019-10-03T09:36:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":443,"comentarios":"BolsoMoro!","data_comentario":"2019-10-03T09:31:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":444,"comentarios":"\"...E agora Jos\u00e9? ...\"","data_comentario":"2019-10-03T09:20:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":445,"comentarios":"Parab\u00e9ns Moro!   V\u00f4ce \u00e9 um homem honesto, correto, de car\u00e1ter..., raro no Brasil, um verdadeiro her\u00f3i!!!","data_comentario":"2019-10-03T09:18:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":446,"comentarios":"Pelo jeito os lavradores n\u00e3o est\u00e3o querendo usar o livro como arma n\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-03T09:17:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":447,"comentarios":"Louv\u00e1vel o Monitor da Viol\u00eancia criado pelo G1, poderia talvez aperfei\u00e7oar fazendo o levantamento do perfil das pessoas mortas, como por exemplo se tinham passagem pela pol\u00edcia ........","data_comentario":"2019-10-03T09:10:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":448,"comentarios":"QUERO NOTA DA REDA\u00c7\u00c3O !!! DANDO PARABENS AO MITO !!! E SE RENDENDO AO FIM DO DESARMAMENTO !!!","data_comentario":"2019-10-03T06:53:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":449,"comentarios":"A\u00ed vc est\u00e1 pedindo al\u00e9m da capacidade do G1 de se curvar perante a realidade!","data_comentario":"2019-10-03T07:10:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":450,"comentarios":"kkkk vdd","data_comentario":"2019-10-03T07:13:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":451,"comentarios":"Pois nunca me senti mais inseguro. Hoje a pol\u00edcia mata m\u00e3e com o filho no colo ou metralha pai de fam\u00edlia com mais de 70 tiros e n\u00e3o acontece nada.","data_comentario":"2019-10-03T07:14:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":452,"comentarios":"O que \u00e9 mesmo que esse MITO fez??????? Inocentes!!!!!","data_comentario":"2019-10-03T07:21:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":453,"comentarios":"Solange Carneiro est\u00e1 se contorcendo como uma mortadela na brasa. Pode dar faniquito. Em tempo, seu l\u00edder continua preso e condenado.","data_comentario":"2019-10-03T08:10:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":454,"comentarios":"Tem um par\u00e1grafo em que o rep\u00f3rter passa o maior recibo: \"O n\u00famero de assassinatos, por\u00e9m, continua alto: 1 a cada 12 minutos\". Quer dizer, contra todos os n\u00fameros, precisava dizer: 'virando n\u00fameros do avesso, tirando a raiz quadrada, t\u00e1 p\u00e9ssimo'. Chega a ser engra\u00e7ado. O \u00edmpeto canhota sempre se manifesta. \u00c9 mais forte que o redator.","data_comentario":"2019-10-03T09:03:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":455,"comentarios":"Parab\u00e9ns Ministro Moro! Compet\u00eancia e trabalho s\u00e9rio d\u00e3o resultado e salvam vidas!","data_comentario":"2019-10-03T09:02:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":456,"comentarios":"Dia triste para a esquerda. Com n\u00fameros assim, nunca seremos uma Venezuela.","data_comentario":"2019-10-03T08:54:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":457,"comentarios":"Verdade","data_comentario":"2019-10-03T09:02:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":458,"comentarios":"Essa mat\u00e9ria deveria ser manchete n\u00e9 dona g lobo?!","data_comentario":"2019-10-03T08:59:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":459,"comentarios":"A estrat\u00e9gia militar de b0ls0naro e as t\u00e1ticas de Moro est\u00e3o dando certo! Se o capit\u00e3o fosse o presidente a mais tempo, M4rie1e n\u00e3o teria sido m0rta pelo fogo amigo!","data_comentario":"2019-10-03T08:55:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":460,"comentarios":"dados mentirosos e manipulados...basta ler as manchetes da midia em tempo Brasil que \u00e9 pais mais violento do mundo pior que Mexico, etc....","data_comentario":"2019-10-03T08:19:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":461,"comentarios":"Nesse pa\u00eds todo mundo manipula tudo n\u00e9 cirio ? Uma coisa que n\u00e3o se consegue manipular \u00e9 a sua ignor\u00e2ncia KKKKKK ","data_comentario":"2019-10-03T08:22:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":462,"comentarios":"Cala a boca cirio.","data_comentario":"2019-10-03T08:23:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":463,"comentarios":"Cirio vai jogar bingo! ah e aproveita e pede pra mudar de nome. Fica a dica!","data_comentario":"2019-10-03T08:24:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":464,"comentarios":"passar vergonha esta no dna dos vermelhinhos corruptos e cabulosos","data_comentario":"2019-10-03T08:40:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":465,"comentarios":"Pior que dados manipulados \u00e9 ver que ainda tem gente manipulado por governos anteriores n\u00e3o aceitar que estamos em uma nova era onde as v\u00edtimas da sociedade opressora n\u00e3o tem mais vez.","data_comentario":"2019-10-03T08:53:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":466,"comentarios":"Isso em apenas 9 meses de governo. Parab\u00e9ns  JMB, Moro e, principalmente,  os her\u00f3is policiais !!!!!!","data_comentario":"2019-10-03T07:49:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":467,"comentarios":"Exatamente!!!!","data_comentario":"2019-10-03T08:49:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":468,"comentarios":"Efeitos positivos da boa governan\u00e7a Myto e do Super ministro da justi\u00e7a Moro...fato!!!","data_comentario":"2019-10-03T08:43:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":469,"comentarios":"*na cabe\u00e7a desses mortadelantes eles pensam assim; se meu chefe \u00e9 bandido tamb\u00e9m posso ser...mudou o governo n\u00e9!!!","data_comentario":"2019-10-03T08:46:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":470,"comentarios":"Parab\u00e9ns presidente e ministro Moro.\n","data_comentario":"2019-10-03T08:38:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":471,"comentarios":"Ainda bem que N\u00e3o liberaram o porte de arma, sen\u00e3o os n\u00fameros continuariam ruins.","data_comentario":"2019-10-03T06:59:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":472,"comentarios":"Por \"ironia\" esse per\u00edodo foi o que teve o maior com\u00e9rcio de armas legalizadas no pa\u00eds !","data_comentario":"2019-10-03T07:11:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":473,"comentarios":"Esquerda sendo esquerda","data_comentario":"2019-10-03T08:24:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":474,"comentarios":"Entao quer dizer que diminuiu o numero de bandidos mortos. N\u00e3o gostei. Mas os governadores do nordeste est\u00e3o de parab\u00e9ns pelas pol\u00edticas de seguran\u00e7a implementadas.","data_comentario":"2019-10-03T08:33:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":475,"comentarios":"Petezada adora passar vergonha","data_comentario":"2019-10-03T08:38:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":476,"comentarios":"Sou da esquerda atuante desse pa\u00eds. Um outro ponto de vista \u00e9 que as pessoas que se colocam a agir de forma criminosa, (na vis\u00e3o da direita facista), o fazem porque o mundo e a natureza o permite. Acompanhem! Se \u00e9 permitido pelo simples permitir, pelo poder fazer, se est\u00e1 ali para se fazer, logo \u00e9 permitido. Eu consigo levantar sozinho uma pedra de 1 tonelada? Resposta: n\u00e3o, logo isso eu n\u00e3o posso fazer. Agora, eu consigo puxar um gatilho? Eu consigo pegar um taco de baseball e dar na cabe\u00e7a de algu\u00e9m? Sim. Logo, tudo o que se \u00e9 poss\u00edvel fazer, deve ser l\u00edcito e permitido. \u00c9 o cosmos!","data_comentario":"2019-10-03T08:16:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":477,"comentarios":"Da pra ver que vc \u00e9 de esquerda mesmo amigo, quanta bobagem!","data_comentario":"2019-10-03T08:26:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":478,"comentarios":"uma ova  que vc \u00e9 de esquerda , tem pensamento e escreve igual o Carluxo . Hashashashas ","data_comentario":"2019-10-03T08:32:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":479,"comentarios":"A maconha faz um mal irrevers\u00edvel","data_comentario":"2019-10-03T08:37:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":480,"comentarios":"Mentira , GOPI !!!!! Kkkkkk bj do preso ","data_comentario":"2019-10-03T08:34:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":481,"comentarios":"A tend\u00eancia \u00e9 que s\u00f3 pol\u00edtico metido a presidente sofra ataques.","data_comentario":"2019-10-03T05:50:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":482,"comentarios":"Doente, torcendo contra isso? Tua ideologia te cega.","data_comentario":"2019-10-03T05:57:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":483,"comentarios":"Coitado do Noel...","data_comentario":"2019-10-03T06:18:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":484,"comentarios":"S\u00f3 o LuIa prisioneiro pode nos salvar.","data_comentario":"2019-10-03T08:12:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":485,"comentarios":"Bj do preso kkkkk ","data_comentario":"2019-10-03T08:33:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":486,"comentarios":"o numero deve ser menor,est\u00e3o computando morte de bandidos a\u00ed","data_comentario":"2019-10-03T08:32:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":487,"comentarios":"\u00c9 s\u00f3 beijar homem que os homic\u00eddios caem.","data_comentario":"2019-10-03T08:21:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":488,"comentarios":"s\u00f3 faltou o \"mas\" no t\u00edtulo ","data_comentario":"2019-10-03T08:21:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":489,"comentarios":"Quem fez esta pesquisa foram os mesmos que disseram que Bozo n\u00e3o tinha chance? Hahahaha!","data_comentario":"2019-10-03T08:05:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":490,"comentarios":"Ent\u00e3o \u00e9 obvio que a porcentagem dessa queda \u00e9 muito maior, provavelmente uns 40%","data_comentario":"2019-10-03T08:18:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":491,"comentarios":"quando vamos fazer uma limpeza em nossas casas, e limpar todos os cantos temos que arrastar os moveis, levantar as mesas, sof\u00e1s camas etc para enxergar toda sujeirinha escondida n\u00e3o \u00e9? pois bem, com a terra esta acontecendo a mesma coisa, para quem acredita em Deus e em planos para a humanidade, estamos passando por essa limpeza, onde o mal, as coisas erradas est\u00e3o aparecendo para ser limpas da face da terra, estamos em um processo de mudan\u00e7a para um novo mundo e uma nova era de amor e paz","data_comentario":"2019-10-03T08:12:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":492,"comentarios":"a paz no mundo \u00e9 inevit\u00e1vel, pois chegou a nova era, um novo mundo, uma nova consci\u00eancia, o ser humano n\u00e3o vai mais atrasar a evolu\u00e7\u00e3o do planeta pois quem governa a terra s\u00e3o intelig\u00eancias divinas, gerenciada por Jesus, nosso irm\u00e3os mais velho que est\u00e1 aqui para nos ensinar o caminho para a luz!","data_comentario":"2019-10-03T08:10:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":493,"comentarios":"Imagina a dor que foi para o editor chefe liberar essa mat\u00e9ria e colocar na capa do G1...kkkk","data_comentario":"2019-10-03T06:09:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":494,"comentarios":"Mkkkkk","data_comentario":"2019-10-03T06:12:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":495,"comentarios":"Deve ter sido puro sofrimento!","data_comentario":"2019-10-03T06:12:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":496,"comentarios":"Kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-03T06:19:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":497,"comentarios":"\u00c9 verdade.","data_comentario":"2019-10-03T06:51:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":498,"comentarios":"Kkkkk\n","data_comentario":"2019-10-03T06:59:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":499,"comentarios":"vdd douglas. kkkkk","data_comentario":"2019-10-03T07:14:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":500,"comentarios":"Vcs tamb\u00e9m perceberam que o G1 vem falando cada vez menos mal do atual Governo?  Observem.","data_comentario":"2019-10-03T07:16:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":501,"comentarios":"\u00c9 o medo...digo p\u00e2nico de n\u00e3o ter sua concess\u00e3o renovada em 22.","data_comentario":"2019-10-03T07:30:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":502,"comentarios":"Esperando a ra\u00e7a do contra escrever: faz arminha que passa. Tomara que n\u00e3o passe nunca. Avante Brasil.","data_comentario":"2019-10-03T07:34:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":503,"comentarios":"Gracas aos governos estaduais do pt, onde teve as maiores redu\u00e7\u00f5es. eg publica e trabalho de governadores.","data_comentario":"2019-10-03T07:39:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":504,"comentarios":"Acordando cedo Bigdoido? Quem diria? Ou chegando em casa agora? Governos estaduais do PT, kkkkk. Exemplo meu Rio Grande do Sul, falido e altamente violento, tanto \u00e9 verdade que \u00e9 o estado com maior n\u00famero de migra\u00e7\u00f5es. Seguidamente governado por essa ideologia que te cega.","data_comentario":"2019-10-03T07:49:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":505,"comentarios":"Governos do PT deixam a bandidagem correr solto e depois pedem interven\u00e7\u00e3o federal...","data_comentario":"2019-10-03T07:51:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":506,"comentarios":"Se publicaram 23 \u00e9 porque \u00e9 uns 40%!","data_comentario":"2019-10-03T08:09:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":507,"comentarios":"20%?  T\u00e1 meio miraculoso esse ganho. Ou t\u00e1 f\u00e1cil reduzir crime ou tem algo errado a\u00ed. Enfim, se for real\u00edstico, parab\u00e9ns pro governo. N\u00e3o gosto do Bozo mas qualquer melhora \u00e9 uma melhora pro Brasil.","data_comentario":"2019-10-03T08:04:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":508,"comentarios":"N\u00e3o importa se foi no governo de A ou B. O importante \u00e9 que reduziu. Parab\u00e9ns ao atual governo pela redu\u00e7\u00e3o e parab\u00e9ns Marcos Wiess por saber separar as coisas. N\u00e3o gostar do Presidente \u00e9 uma coisa e torcer contra o pa\u00eds \u00e9 outra.","data_comentario":"2019-10-03T08:07:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":509,"comentarios":"A globost dando o destaque esperado numa not\u00edcia que \u00e9 a favor do governo. Se o quadro tivesse piorado, o an\u00fancio seria feito em letras garrafais. Parcialidade total ... ","data_comentario":"2019-10-03T08:07:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":510,"comentarios":"Voc\u00ea cidad\u00e3o de bem, s\u00f3 n\u00e3o percebe a sensa\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a pela cruzada \u00e9pica que parlamentares (esquerda, centro e direita) t\u00eam contra o pacote anti crime. Ainda somados a um STF munido de inten\u00e7\u00f5es nunca s\u00e1bias, que para proteger seus respectivos Pol\u00edticos de estima\u00e7\u00e3o, barraram a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia!!","data_comentario":"2019-10-03T08:04:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":511,"comentarios":"Da\u00ed entrevistam um imbecialistas que diz ser reflexo de um maior controle na posse de armas.... s\u00f3 um cego n\u00e3o percebe que foi justamente o contr\u00e1rio, de garras e dentes afiados \u00e0s gazelas e os le\u00f5es pensaram antes de ataca-las.","data_comentario":"2019-10-03T08:03:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":512,"comentarios":"Mas se no ano de 2018 tocaram terror, principalmente no RJ, para eleger um certo candidato a presidente. Muitos perderam a vida do nada. Todo mundo sabe disso. ","data_comentario":"2019-10-03T07:44:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":513,"comentarios":"Qu\u00ea???? S\u00f3 faz sentindo na sua cabecinha essa l\u00f3gica.","data_comentario":"2019-10-03T08:02:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":514,"comentarios":"que coment\u00e1rio tosco.\n","data_comentario":"2019-10-03T08:03:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":515,"comentarios":"Isolaram os chefes de fac\u00e7\u00f5es, diminuiu o numero de homic\u00eddios entre os bandidos. Esses numeros n\u00e3o s\u00e3o positivos.Os cidad\u00e3o de bem continuam morrendo em grande n\u00famero.","data_comentario":"2019-10-03T07:47:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":516,"comentarios":"N\u00e3o s\u00e3o positivos n\u00e9... S\u00e3o negativos. Parab\u00e9ns. ","data_comentario":"2019-10-03T08:01:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":517,"comentarios":"Aos tontos sem argumentos que criticam...n\u00e3o sabem ler? A queda foi de quase 23 e nao de 100%, o que seria imposs\u00edvel...","data_comentario":"2019-10-03T07:56:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":518,"comentarios":"Viva o novo Brasil!!!!","data_comentario":"2019-10-03T07:51:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":519,"comentarios":"O que o monitor considera \"mortes violentas\": assassinato por furto? Briga domesticas? Acidentes de transito? mortes como a de Mariana \/C\u00f3rrego do Feij\u00e3o? Estupro?","data_comentario":"2019-10-03T07:43:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":520,"comentarios":"Esse registro de queda nas mortes violentas vem de outro planeta CORRETO? S\u00f3 em BH, ESSA SEMANA FORAM 14 MORTES. ","data_comentario":"2019-10-03T06:33:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":521,"comentarios":"\u00c9 isso a\u00ed tor\u00e7a contra o Brasil. O que importa \u00e9 sua ideologia.","data_comentario":"2019-10-03T06:48:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":522,"comentarios":"Dados mentirosos, deviam ter vergonha de publicar isso","data_comentario":"2019-10-03T06:52:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":523,"comentarios":"A viol\u00eancia caindo e o choro da esquerda aumentando kkkkk","data_comentario":"2019-10-03T06:55:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":524,"comentarios":"kkk\n","data_comentario":"2019-10-03T07:15:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":525,"comentarios":"Se morrer s\u00f3 bandido t\u00e1 \u00f3timo.","data_comentario":"2019-10-03T07:39:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":526,"comentarios":"verdade  antes de ontem morreram 8 pessoas em 16 horas","data_comentario":"2019-10-03T07:42:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":527,"comentarios":"Cidad\u00e3o do bem t\u00e1 armado, pai. Quem se atreve?","data_comentario":"2019-10-03T07:27:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":528,"comentarios":"Quem disse? S\u00f3 fal\u00e1cia.","data_comentario":"2019-10-03T07:41:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":529,"comentarios":"UMA QUEDA CONSIDER\u00c1VEL, SER\u00c1 PORQUE?","data_comentario":"2019-10-03T07:30:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":530,"comentarios":"7 meses? e se a noticia fosse ruim, o mantra seria esse.","data_comentario":"2019-10-03T07:41:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":531,"comentarios":"No Estado onde moro, as mortes tr\u00e1gicas continuam em um numero bem maior e as noticias que temos de outros Estados, idem.","data_comentario":"2019-10-03T07:23:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":532,"comentarios":"Seguran\u00e7a publica se mede com n\u00fameros, n\u00e3o com os Datenas da vida ou achismos ","data_comentario":"2019-10-03T07:36:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":533,"comentarios":"Engra\u00e7ado que aqui em Niter\u00f3i a melhora foi muito grande. Todo mundo j\u00e1 percebeu..ainda mais com o programa Niter\u00f3i presente.","data_comentario":"2019-10-03T07:38:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":534,"comentarios":"\u00c9 clara que caiu pois temos um Presidente que combate a viol\u00eancia,  sim, liberando o porte ou passe de arma como queira,  s\u00f3 estamos igualando o poder de fogo, simples assim.","data_comentario":"2019-10-03T07:37:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":535,"comentarios":"A resposta \u00e9 que tem que pegar  pesado com bandido..eles t\u00eam que respeitar a pol\u00edcia e o estado..simples assim","data_comentario":"2019-10-03T07:35:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":536,"comentarios":"E sem o pacote anticrime hein..........","data_comentario":"2019-10-03T07:34:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":537,"comentarios":"Culpa desse bozo.","data_comentario":"2019-10-03T07:25:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":538,"comentarios":"Bozo 2022 se a ra\u00e7a do contra acha pejorativo, sem problemas. Avante Brasil.","data_comentario":"2019-10-03T07:27:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":539,"comentarios":"Bandidos que morreram, deixaram de matar trabalhadores honestos.....simples assim.","data_comentario":"2019-10-03T07:23:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":540,"comentarios":"Deve ter sido doloroso para o editor liberar essa mat\u00e9ria no site, deve ter sido uma dor como se tivesse fluindo na corrente sangu\u00ednea.","data_comentario":"2019-10-03T07:23:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":541,"comentarios":"Que bom s\u00f3 morreram 24 mil assassinado, lament\u00e1vel","data_comentario":"2019-10-03T07:18:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":542,"comentarios":"Se cong.Nac. aprovassem testo pacote original Min.Moro cairia mais ainda.","data_comentario":"2019-10-03T07:15:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":543,"comentarios":"Claro que tem o dedo do futuro presidente!, Moro 2022.","data_comentario":"2019-10-03T07:15:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":544,"comentarios":"Por \"ironia\" esse per\u00edodo foi o que teve o maior com\u00e9rcio de armas legalizadas no pa\u00eds ! Com a palavra o Sou da Paz e seus cercadinhos ...","data_comentario":"2019-10-03T07:09:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":545,"comentarios":"Ser\u00e1 que a turma do quanto pior melhor vai dizer que \u00e9 \"culpa\" do Bozo????","data_comentario":"2019-10-03T07:00:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":546,"comentarios":"O CHEFE FOI CONTRA A MATERIA !!! MAIS AINDA BEM QUE TEM REBELDE NO G1 !!! QUE GOSTA DO MITO !!! KKKKK PELO MENOS ATE HOJE TA EMPREGADO KKkkk","data_comentario":"2019-10-03T06:59:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":547,"comentarios":"EM BH FORAM 14 MORTES DE BANDIDOS !! PARABENS POLICIA !!!","data_comentario":"2019-10-03T06:57:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":548,"comentarios":"A ESQUERDA OVACIONANDO O MELHOR PRESIDENTE DO SECULO 21 !!!","data_comentario":"2019-10-03T06:55:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":549,"comentarios":"E vamos colocando o Brasil nos trilhos ap\u00f3s o per\u00edodo do pr\u00e9 socialismo fracassado ","data_comentario":"2019-10-03T06:54:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":550,"comentarios":"liberar armas para as vitmas !!! VAI AUMENTAR AS MORTES !!!!!!!!! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK S\u00d3 SE FOR AUMENTAR A MORTE DOS  BANDIDOS !!! JA DISSE CADA BANDIDO MORTO PRESERVA VIDA DE VITIMAS E REDUZ O NUMERO DE CRIMES !!!  ","data_comentario":"2019-10-03T06:52:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":551,"comentarios":"Ciro Gomes mitou!","data_comentario":"2019-10-03T06:13:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":552,"comentarios":"Ciro t\u00e1 de pijama assistindo algum comedy show. Nem cargo p\u00fablico esse maluco tem.","data_comentario":"2019-10-03T06:20:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":553,"comentarios":"Ideologia acima de tudo, Ciro n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed.","data_comentario":"2019-10-03T06:51:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":554,"comentarios":"Valeu Cir\u00e3o! \u00c9 o Cear\u00e1 puxando o \u00edndice pra cima e favorecendo quem vive de falar abobrinhas. Tem um senador que deveria ser investigado e que segue impune. Que tal prender ele?","data_comentario":"2019-10-03T06:08:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":555,"comentarios":"Ciro n\u00e3o tem nenhum cargo p\u00fablico. Deve estar de pijama assistindo TV. O Cear\u00e1 \u00e9 q mais diminui pq era o mais violento, ou seja, maior potencial de diminui\u00e7\u00e3o. Assim como SP q era pouco violento tem mais dificuldades de diminuir ainda mais a viol\u00eancia.","data_comentario":"2019-10-03T06:23:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":556,"comentarios":"C\u00e9rto.","data_comentario":"2019-10-03T06:49:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":557,"comentarios":"DEPOIS DIZEM QUE S\u00c3O IMPARCIAIS !! CADE OS POLEGARES PARA A GENTE DAR PARABENS AO MITO !!! O TERROR DOS BANDIDOS !!! QUEM \u00c9 CONTRA ELE !!! TA MANCOMUNADO COM A BANDIDAGEM !! fato !!!","data_comentario":"2019-10-03T06:48:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":558,"comentarios":"A tend\u00eancia desses numeros de mortes \u00e9 aumentar.  Tem um influencer do mal prestes a sair da cadeia por ordem de sete juizes corruptos.","data_comentario":"2019-10-03T06:47:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":559,"comentarios":"TEMOS QUE LIBERAR O PORTE DE ARMAS PARA MELHORAR AINDA MAIS ESTES NUMEROS !!!","data_comentario":"2019-10-03T06:47:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":560,"comentarios":"A seguran\u00e7a melhorou 10%, enquanto todo o resto piorou 100%.","data_comentario":"2019-10-03T06:35:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":561,"comentarios":"Qual? Infla\u00e7\u00e3o, taxa de juros, empregos, seguran\u00e7a vc j\u00e1 falou, PIB, arrecada\u00e7\u00e3o, mamata, etc, etc ....","data_comentario":"2019-10-03T06:46:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":562,"comentarios":"N\u00e3o acredito nos dados divulgados nesse governo, tudo manipulado, n\u00e3o se v\u00ea isso nos notici\u00e1rios e nem no dia a dia. \"Indice nacional de homic\u00eddios criado pelo G1\", \u00e9 pra levar a s\u00e9rio isso?","data_comentario":"2019-10-03T06:06:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":563,"comentarios":"Chore, pai!","data_comentario":"2019-10-03T06:20:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":564,"comentarios":"S\u00e9rgio \u00e9 melhor acreditar que Lulalala \u00e9 inocente e que no governo dele n\u00e3o foram desviados bilh\u00f5es da Petrobras","data_comentario":"2019-10-03T06:24:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":565,"comentarios":"So conchinha doente elogiando essa lorota","data_comentario":"2019-10-03T06:30:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":566,"comentarios":"E isso tem tudo a ver ; est\u00e1 ligado \u00e0 not\u00edcia , por similitude... N\u00e3o \u00e9?","data_comentario":"2019-10-03T06:30:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":567,"comentarios":"\u00c9 oficial, n\u00e3o \u00e9 pesquisa do Datafolha, quanta ideologia do quanto pior melhor.","data_comentario":"2019-10-03T06:43:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":568,"comentarios":"O pior de tudo \u00e9 ver coment\u00e1rios falando que \u00e9 mentira! O povo torce para d\u00e1 errado, que tipo de gente somos n\u00f3s, \u00e9 o mesmo que est\u00e1 em um avi\u00e3o e torcer para o piloto bater o avi\u00e3o ,ou em um navio e torcer para o mesmo afundar! Gente se der certo quem ganha somos n\u00f3s, se n\u00e3o der tira e acabou, vamos parar de paix\u00e3o por esse ou por aquele ,vamos torcer para o Brasil ","data_comentario":"2019-10-03T06:42:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":569,"comentarios":"Com o bandido mor preso fica f\u00e1cil.","data_comentario":"2019-10-03T06:41:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":570,"comentarios":"Mesmo que seja dif\u00edcil de acreditar, mas parece que o Brasil est\u00e1 melhorando","data_comentario":"2019-10-03T06:39:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":571,"comentarios":"SEJAMOS FRANCOS. . . . Essa diminui\u00e7\u00e3o, \u00e9 porque o brasileiro est\u00e1 EVITANDO AO M\u00c1XIMO sair de casa ao ANOITECER. . . Aqui mesmo na baixada santista, \u00e0s ruas ficam desertas ap\u00f3s \u00e0s 20:00h. . . Todos com medo de serem ASSALTADOS\/ASSASSINADOS . . . . Lament\u00e1vel. !!","data_comentario":"2019-10-03T06:10:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":572,"comentarios":"Como se isso j\u00e1 n\u00e3o acontecesse antes! ","data_comentario":"2019-10-03T06:11:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":573,"comentarios":"Imagina quando o brasileiro descobrir muros, cerca el\u00e9trica, grades e o 190...","data_comentario":"2019-10-03T06:22:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":574,"comentarios":"Parab\u00e9ns ao Governo, o Brasil enfim n9 caminho certo","data_comentario":"2019-10-03T06:18:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":575,"comentarios":"Mentira... a degrada\u00e7\u00e3o social s\u00f3 faz aumentar a viol\u00eancia. E estamos num clima de degrada\u00e7\u00e3o social extrema e, consequentemente, de aumento da viol\u00eancia...  os n\u00fameros publicados t\u00eam muito mais conota\u00e7\u00e3o pol\u00edtica para exaltar a figura do juiz sergio fernando moro...","data_comentario":"2019-10-03T06:17:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":576,"comentarios":"O governo \u00e9 bom, ent\u00e3o, est\u00e3o admitindo?","data_comentario":"2019-10-03T06:14:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":577,"comentarios":"U\u00e9, mas legalizar o porte de arma para o cidad\u00e3o de bem n\u00e3o iria virar do Brasil pura chacinas?","data_comentario":"2019-10-03T06:10:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":578,"comentarios":"\u00cdndice extremamente significativo. Parab\u00e9ns mito.","data_comentario":"2019-10-03T06:08:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":579,"comentarios":"Reflexos das promessas de um capit\u00e3o que pregava a ordem e mao forte contra os bandidos, mas, a tend\u00eancia \u00e9 aumentar, pois,  ficou n\u00edtido  que apenas entrou mais um da mesma esp\u00e9cie.  \u00c9 Brasil n\u00e3o vai ser dessa vez!","data_comentario":"2019-10-03T06:02:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":580,"comentarios":"Anta, vai aumentar porque onsistema vendido a esquerda entende diferente dele. Porte e posse de veriam ser liberados, mas os nossos magistradis superiores e o congresso querem.ver o povo sendo massacrado pela violencia.","data_comentario":"2019-10-03T06:05:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":581,"comentarios":"O MITO ESTAVA CERTO!!!","data_comentario":"2019-10-03T06:03:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":582,"comentarios":"Queda importante! Muito bom! Mas, olhar esses n\u00fameros e n\u00e3o se impressionar \u00e9 uma aberra\u00e7\u00e3o. Parece guerra! Tomara que continue caindo.","data_comentario":"2019-10-03T06:02:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":583,"comentarios":"Se o capit\u00e3o \u00e9 um Asno, ent\u00e3o at\u00e9 um Asno \u00e9 melhor que o PET\u00ca!","data_comentario":"2019-10-03T06:01:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":584,"comentarios":"Grande dia.","data_comentario":"2019-10-03T05:57:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":585,"comentarios":"Se o Andrade tivesse ganhado estariamos vendo outra not\u00edcia...","data_comentario":"2019-10-03T05:57:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":586,"comentarios":"Passando o pacote anti crime na camara e senado so tende a  melhorar,sendo que o projeto visa combater a criminalidade e corrupcao que sao o cancer do Brasil","data_comentario":"2019-10-03T05:49:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":587,"comentarios":"Pois \u00e9 G1...chega uma hora que n\u00e3o d\u00e1 mais para \"maquiar\" os n\u00fameros e nem as manchetes...tem que dizer a verdade...","data_comentario":"2019-10-03T05:48:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":588,"comentarios":"O Brasil tem jeito,se deixar o mito e o moro  trabalhar o pa\u00eds avanca.","data_comentario":"2019-10-03T05:46:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2019\/10\/03\/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"},{"index":589,"comentarios":"Celso Daniel , Teori Zavasck , Ulisses ...n\u00e3o recebem n\u00e3o homenagem ? ","data_comentario":"2019-10-03T18:01:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":590,"comentarios":"PRA ESSA TURMA DO 9DEDOLIVRE N\u00c3O","data_comentario":"2019-10-03T18:11:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":591,"comentarios":"S\u00f3 pra fascista tem \"homenagem\".\nFora Bozo\nFck Nzs","data_comentario":"2019-10-03T18:23:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":592,"comentarios":" Que final melanc\u00f3lico para o Rock in Rio e a m\u00fasica brasileira. Na pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ter ningu\u00e9m!!!","data_comentario":"2019-10-03T18:13:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":593,"comentarios":"Se Deus quiser!! J\u00e1 foi a \u00e9poca do bom e velho rock !! Agora deveria se chamar , porcaria in Rio . T\u00e1 mais condizente com as atra\u00e7\u00f5es .","data_comentario":"2019-10-03T18:22:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":594,"comentarios":"Belo show. Bolsonada \u00e9 uma m\u00fasica sensacional. Duro \u00e9 aguentar os coment\u00e1rios dos adolescentes revoltadinhos aqui no G1, que coisa rid\u00edcula","data_comentario":"2019-10-03T17:46:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":595,"comentarios":"a maioria \u00e9 robot! n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel tanta aliena\u00e7\u00e3o !","data_comentario":"2019-10-03T18:18:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":596,"comentarios":"Esqueceram de defender as girafas, os T-Rex da amaz\u00f4nia....\nAntes era Luladr\u00e3o Livre   agora nao querem mais?!?!?!?!?\nAgora \u00e9 Luladr\u00e3o Preso","data_comentario":"2019-10-03T18:16:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":597,"comentarios":"Por qu\u00ea n\u00e3o teve homenagem ao menino Rhuan??","data_comentario":"2019-10-03T18:15:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":598,"comentarios":"O Brasil tinha que se manifesta todo contra esse cara que ta governando o nosso pais.Fora bozo.","data_comentario":"2019-10-03T18:13:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":599,"comentarios":"Quando vai ter m\u00fasica nessa grande manifesta\u00e7\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-03T18:07:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":600,"comentarios":"Rid\u00edculos e sem talento. Anarquistas.","data_comentario":"2019-10-03T18:11:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":601,"comentarios":"foram fazer o show ou exaltar bandidos ?","data_comentario":"2019-10-03T18:10:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":602,"comentarios":"Caramba, que manifesta\u00e7\u00e3o sincera e profunda em motiva\u00e7\u00e3o. M\u00fasica mesmo, neca. Adeus RockinRio. By..","data_comentario":"2019-10-03T18:06:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":603,"comentarios":"Chamar estes drogados de povo? \u00c9 demais. N\u00e3o passa de excrementos que n\u00e3o produzem nada para a na\u00e7\u00e3o. Muito pelo contr\u00e1rio, vivem \u00e0s custas do trabalho alheiro. Parasitas, que mortos, talvez, teriam mais serventia. Pelo menos, para o capeta.","data_comentario":"2019-10-03T17:10:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":604,"comentarios":"P I A D A","data_comentario":"2019-10-03T17:20:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":605,"comentarios":"Bando de noiado","data_comentario":"2019-10-03T17:58:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":606,"comentarios":"zzzzzzzzzzZZZZZzzzZzz nem ligamos.","data_comentario":"2019-10-03T17:56:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":607,"comentarios":"Os esquerdopatas se esqueceram que quem conduz este pa\u00eds s\u00e3o os que realmente contribuem dando do seu suor para que estes drogados n\u00e3o venham a nos prejudicar. Reafirmo, mortos estes amebas talvez teriam maior serventia. Pelo menos, para o capeta.","data_comentario":"2019-10-03T17:13:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":608,"comentarios":"Algu\u00e9m homenageou a professora que morreu queimada pelas crian\u00e7as  no Nordeste? Ah ningu\u00e9m n\u00e9 ela n\u00e3o  defendia traficante. ","data_comentario":"2019-10-03T17:50:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":609,"comentarios":"no sudeste\/mg","data_comentario":"2019-10-03T17:56:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":610,"comentarios":"Ningu\u00e9m vai homenagear o Celso Daniel e as 8 testemunhas mortas? ","data_comentario":"2019-10-03T17:54:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":611,"comentarios":"O Mico tamb\u00e9m vem recebendo homenagens diariamente ....... o povo todo cantando palavras de est\u00edmulo, sabe, n\u00e9","data_comentario":"2019-10-03T17:53:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":612,"comentarios":"engra\u00e7ado, agora querem usar as cores do pais?? hipocritas","data_comentario":"2019-10-03T17:51:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":613,"comentarios":"Faltou o Celso Daniel","data_comentario":"2019-10-03T17:45:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":614,"comentarios":"Correto,tamb\u00e9m o motorista da Marielle.","data_comentario":"2019-10-03T17:48:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":615,"comentarios":"E todos os pol\u00edcias mortos !!!!! ","data_comentario":"2019-10-03T17:51:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":616,"comentarios":"E porque n\u00e3o homenagearam o Rhuan? ","data_comentario":"2019-10-03T17:42:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":617,"comentarios":"Noiados esc\u00f3ria da sociedade","data_comentario":"2019-10-03T17:17:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":618,"comentarios":"Drogados e in\u00fateis.","data_comentario":"2019-10-03T17:16:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":619,"comentarios":"Marriele hoje esta sentada no colo do capeta.\n","data_comentario":"2019-10-03T17:16:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":620,"comentarios":"N\u00e3o trabalham, n\u00e3o estudam. Se drogam o tempo todo e acham que s\u00e3o gente. S\u00e3o n\u00e3o. S\u00e3o fezes. Fezes de Ameba.","data_comentario":"2019-10-03T17:15:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"},{"index":621,"comentarios":"Que falta faria estes drogados a uma na\u00e7\u00e3o? NADA! 7 metros de terra em cima \u00e9 a \u00fanica obra que merecem. Parasitas in\u00fateis.","data_comentario":"2019-10-03T17:14:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/03\/francisco-el-hombre-e-monsieur-perine-homenageiam-marielle-e-agatha-no-palco-sunset.ghtml"}]