[{"index":0,"comentarios":"E o Bozo com bafo da saca ruiva do Tramp \u00e0 toa...","data_comentario":"2019-10-10T20:47:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":1,"comentarios":"Mais uma tomada no cool do bozoasno kkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T20:39:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":2,"comentarios":"Kkk","data_comentario":"2019-10-10T20:46:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":3,"comentarios":"hoje o Brasil perde OCDE ,amanh\u00e3 o Brasil ganha o NobelDaPaz ,obrigado Filho do Brasil. ","data_comentario":"2019-10-10T20:40:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":4,"comentarios":"Lul@ libre ","data_comentario":"2019-10-10T20:45:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":5,"comentarios":"Toma troux@s!!! ","data_comentario":"2019-10-10T20:45:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":6,"comentarios":"Lul\u00e3oLuladr\u00e3o distribuiu o dinheiro do povo brasileiro para DitadurasEsquerdopatasGenocidas e tomamos v\u00e1rios calotes! S\u00f3 da Venezuela o calote foi mais de 1 Bilh\u00e3o! Isso sem citar todos roubos para o pr\u00f3prio bolso. Na \u00faltima dela\u00e7\u00e3o do MarceloOdebrecht que saiu alguns dias atr\u00e1s n\u00e3o saiu a not\u00edcia aqui no G1Imbecil agressor de crian\u00e7as mas ele entregou documentos comprovando propina de mais de 300 milh\u00f5es para o Lul\u00e3oLuladr\u00e3o!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T19:49:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":7,"comentarios":"Trump confirmou o apoio ao Brasil e de quebra fez a EsquerdalhaSocialistaSujaDesonesta surtar! kkkkkkkkkkkkkk Estavam torcendo contra e comemorando por alguns minutos e agora est\u00e3o dando chiliquinho! DealWithIt SocialistBitches!! kkkkkkkkkkkkkkkkkk TchhuuuuuuupaEsquerdalha!","data_comentario":"2019-10-10T19:57:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":8,"comentarios":"Seu presidente em uma tacada s\u00f3 perdeu 132,6 milh\u00f5es da Noruega e 155 milh\u00f5es da Alemanha vou deixar vc somar.  O seu presidente se achou no direito de jogar fora quase 300 milh\u00f5es . Nos primeiros meses de governo.","data_comentario":"2019-10-10T20:01:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":9,"comentarios":"Faz sentido priorizar a Argentina neste momento uma vez que a NefastaAmea\u00e7aSocialista os est\u00e1 espreitando novamente mas com o Trump na jogada vai mudar o rumo das elei\u00e7\u00f5es de l\u00e1 e vamos aos poucos exterminando os PorcosSocilaistasComunistas e os tirando do poder para que n\u00e3o fa\u00e7am mais v\u00edtimas! People of America God bless you! Brasil acima de tudo e Deus acima de todos! Trump2020\/Bolsonaro2022!","data_comentario":"2019-10-10T20:01:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":10,"comentarios":"Bolsotrooper i.diota mor! S\u00f3 fala l.ix.0. Tem de onde  puxar!","data_comentario":"2019-10-10T20:19:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":11,"comentarios":"Trump confirmou o apoio ao Brasil e de quebra fez a EsquerdalhaSocialistaSujaDesonesta surtar! kkkkkkkkkkkkkk Estavam torcendo contra e comemorando por alguns minutos e agora est\u00e3o dando chiliquinho! DealWithIt SocialistBitches!! kkkkkkkkkkkkkkkkkk TchhuuuuuuupaEsquerdalhaImunda!","data_comentario":"2019-10-10T20:45:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":12,"comentarios":"Faz sentido priorizar a Argentina neste momento uma vez que a NefastaAmea\u00e7aSocialista os est\u00e1 espreitando novamente mas com o Trump na jogada vai mudar o rumo das elei\u00e7\u00f5es de l\u00e1 e vamos aos poucos exterminando os PorcosSocilaistasComunistas e os tirando do poder para que n\u00e3o fa\u00e7am mais v\u00edtimas! People of America God bless you! Brasil acima de tudo e Deus acima de todos! Trump2020\/Bolsonaro2022!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T20:45:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":13,"comentarios":"Comparamos o Brasil com o os outros pa\u00edses, a mudan\u00e7a para o regime liberal, a prioridade ser\u00e1 nossa e a maioria dos pa\u00edses membros sabem a capacidade econ\u00f4mica e produtiva nossa, somente agora no atual governo.\n","data_comentario":"2019-10-10T20:44:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":14,"comentarios":"E eu desde crian\u00e7a achava que o Donald era amigo do Pateta...","data_comentario":"2019-10-10T18:52:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":15,"comentarios":"Senhor Eduardo, boa noite. \"Muito Espirituoso\"\n","data_comentario":"2019-10-10T19:02:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":16,"comentarios":"Senhor Eduardo, boa noite. \"Que Pa\u00eds \u00e9 este?\".","data_comentario":"2019-10-10T19:04:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":17,"comentarios":"Senhores, boa noite, Antes de atacarem a Argentina estudem sua Hist\u00f3ria. Pesquisem, a Argentina foi \"laureada com cinco \"NOBEL\".","data_comentario":"2019-10-10T19:15:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":18,"comentarios":"hahahahahhahahahahahhahahahhahahhahaha essa foi a melhor do dia!","data_comentario":"2019-10-10T19:34:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":19,"comentarios":"Hel\u00eanio Parreiras moro em b\u00fazios\/RJ e tenho estudado bastante seus hermanos Argentinos ! alguns passando fome,alguns alugando casa e n\u00e3o pagando, a maioria que n\u00e3o gostam de trabalho, alguns que n\u00e3o querem voltar para Buenos Aires jamais.","data_comentario":"2019-10-10T20:43:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":20,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKK deixe aqui sua gargalhada para os bozominios iludidos! =D Brasil se rebaixou deixando de exigir vistos, sem reciprocidade, abriu m\u00e3o de tratados de prote\u00e7\u00e3o comercial internacionais, cedeu a base de Alc\u00e2ntara pros cowboys, e ganhou o que? NABO! kkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T13:27:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":21,"comentarios":"\u00e8 bostonaro, adiantou nada usar os p\u00ealos do sac0 do Trump como foi dental, pat\u00e9tico! kkkkkkkk Mais um cl\u00e1ssico caso de \"na volta a gente compra\" lament\u00e1vel!","data_comentario":"2019-10-10T14:25:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":22,"comentarios":"Kkkkkkkkkk\n","data_comentario":"2019-10-10T14:26:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":23,"comentarios":"e o bozo ainda vem falar de soberania em rela\u00e7\u00e3o ao problema da amaz\u00f4nia kkkkkk eterno vassalo","data_comentario":"2019-10-10T14:27:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":24,"comentarios":"Kkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:33:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":25,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T19:14:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":26,"comentarios":"hahahahahahhahahahhahahahha","data_comentario":"2019-10-10T19:35:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":27,"comentarios":"Kkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T20:02:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":28,"comentarios":"Cad\u00ea o gado n\u00e3o est\u00e3o migrando kkkkkkkkk.","data_comentario":"2019-10-10T20:13:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":29,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk USA e abUSA! kkkkkkkkkkk!\n","data_comentario":"2019-10-10T20:17:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":30,"comentarios":"kkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T20:40:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":31,"comentarios":"Mas e o queiroz???","data_comentario":"2019-10-10T20:17:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":32,"comentarios":"Sumiu, desapareceu, escafedeu.","data_comentario":"2019-10-10T20:37:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":33,"comentarios":"Curtindo a grana.","data_comentario":"2019-10-10T20:39:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":34,"comentarios":"esse ocde \u00e9 pior do que o fmi \u00e9 melhor ficar fora com os politicos que temos esse pais nunca sera de  primeiro mundo","data_comentario":"2019-10-10T20:39:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":35,"comentarios":"\"EUA priorizam apoiar Argentina e Rom\u00eania para a OCDE\". Cai no conto do vig\u00e1rio, talkey?","data_comentario":"2019-10-10T20:05:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":36,"comentarios":"Faz SINAL DE ARMINHA e diga  I LOVE YOU TRUMP. . . Que vcs BOZOAC\u00c9FALOS, conseguem uma vaguinha a OCDE . . !!","data_comentario":"2019-10-10T18:49:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":37,"comentarios":"Impressionante. Tem gente torcendo contra o pr\u00f3prio pa\u00eds","data_comentario":"2019-10-10T18:52:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":38,"comentarios":"Faz arminha Ruy Oliveira kkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:58:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":39,"comentarios":"Faz arminha Ruy porque com\nEsse cara no poder n\u00e3o tinha como\nDar certo! N\u00e3o sei de onde vcs tiraram isso ","data_comentario":"2019-10-10T19:10:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":40,"comentarios":"Quem torce contra o pa\u00eds s\u00e3o voces que votaram em um presidente que fala para cagar um dia sim outro n\u00e3o , que indica o filho que n\u00e3o tem diplomacia , n\u00e3o fala ingl\u00eas para embaixador  ! passamos vergonha com essa fam\u00edlia aqui e em qualquer parte do mundo.","data_comentario":"2019-10-10T19:20:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":41,"comentarios":"Bolso pisou na bola ","data_comentario":"2019-10-10T20:37:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":42,"comentarios":"BOLSOMINIONS VOC\u00caS TOMARAM NO OCDE","data_comentario":"2019-10-10T20:10:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":43,"comentarios":"ACARICIARAM E LAMBERAM TANTO OS TEST\u00cdCULOS DO TRUMP ACHANDO QUE ERAM AMADOS KKKKKKKKK ","data_comentario":"2019-10-10T20:32:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":44,"comentarios":"Kkkk","data_comentario":"2019-10-10T20:36:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":45,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk, a esquerda acreditas, logico que o trump esta falando isso pra n\u00e3o deixa os outros com ciume,mas por baixo dos panos o brasil \u00e9 a prioridade dele kk","data_comentario":"2019-10-10T18:24:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":46,"comentarios":"\u00c9 um retar.dado!","data_comentario":"2019-10-10T18:42:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":47,"comentarios":"Com toda a certeza tem estrat\u00e9gia por tr\u00e1s disso!","data_comentario":"2019-10-10T18:44:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":48,"comentarios":"logico que tem,mas a esquerda n\u00e3o que enxergar kk","data_comentario":"2019-10-10T18:55:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":49,"comentarios":"A l\u00f3gica bolsominion \u00e9 uma coisa perturbadora...","data_comentario":"2019-10-10T20:13:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":50,"comentarios":"O governo passado predestinou o Brasil a ser um pa\u00eds que dava prioridade com pa\u00edses de mesma ideologia, Venezuela, Cuba, Nicar\u00e1gua, etc....nunca mostrou interesse em mudar, se sentia como um rei perante os pa\u00edses citados, inclusive ajudando os com recursos do B7DES. Agora que entramos na  fila, ao menos,o primeiro passo j\u00e1 foi dado.","data_comentario":"2019-10-10T20:23:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":51,"comentarios":"Kkk t\u00e1 mais f\u00e1cil o Palmeiras ganhar um mundial do q aceitar o Brazil kkkk","data_comentario":"2019-10-10T20:35:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":52,"comentarios":"S\u00f3 esquerdopatas acham que isso \u00e9 algo ruim. Essa OCDE \u00e9 a uma das organiza\u00e7\u00f5es mais esquerdistas que existem. N\u00e3o me arrependo de ter votado 17 e votarei novamente. Avante Capit\u00e3o! Go Trump! GOD BLESS AMERICA!","data_comentario":"2019-10-10T19:00:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":53,"comentarios":"bla bla bla bla kkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T19:19:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":54,"comentarios":"Cuidado pra n\u00e3o votar no partido errado kkkkkkkk at\u00e9 l\u00e1 acho que nem 17 vai existir...","data_comentario":"2019-10-10T19:20:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":55,"comentarios":"N\u00e3o s\u00f3 vai existir, como tamb\u00e9m ganhar\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o em primeiro turno. Se o Trump n\u00e3o apoiou o Brasil na OCDE, \u00e9 sinal que ele quer um tratado exclusivo.","data_comentario":"2019-10-10T19:25:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":56,"comentarios":"Caiam na real EUA luta para derrubar a China, voc\u00eas acham que eles querem o Brasil rico ????? O Brasil deve fazer amizades com a maioria dos pa\u00edses ricos e mostrar a credibilidade contra o c\u00e2ncer que est\u00e1 no momento a corrup\u00e7\u00e3o, que ali\u00e1s me parece que j\u00e1 envolve o atual governo com seus filhos ","data_comentario":"2019-10-10T20:30:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":57,"comentarios":"A primeira coisa que o Brasil precisa \u00e9 se armar com armamentos nucleares para obter um m\u00ednimo de respeito, j\u00e1 perceberam que s\u00f3 pa\u00edses que possu\u00edrem tecnologia de destrui\u00e7\u00e3o possuem poder ? Pois \u00e9, seria a mesma coisa daquele aluno na escola que \u00e9 nerd virgem e ningu\u00e9m d\u00e1 cr\u00e9dito ao contr\u00e1rio do bombad\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-10T20:34:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":58,"comentarios":"Inteligente foi o L,u,la, que entrou para a organiza\u00e7\u00e3o dos pa\u00edses africanos fazedores de treta","data_comentario":"2019-10-10T19:36:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":59,"comentarios":"mais um comedor de capim","data_comentario":"2019-10-10T19:38:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":60,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkk Bolsominions idiotaskkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T19:40:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":61,"comentarios":"mais um v,a,g,abundo defensor de bandido","data_comentario":"2019-10-10T19:42:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":62,"comentarios":"Lul\u00e3oLuladr\u00e3o distribuiu o dinheiro do povo brasileiro para DitadurasEsquerdopatasGenocidas e tomamos v\u00e1rios calotes! S\u00f3 da Venezuela o calote foi mais de 1 Bilh\u00e3o! Isso sem citar todos roubos para o pr\u00f3prio bolso. Na \u00faltima dela\u00e7\u00e3o do MarceloOdebrecht que saiu alguns dias atr\u00e1s n\u00e3o saiu a not\u00edcia aqui no G1Imbecil agressor de crian\u00e7as mas ele entregou documentos comprovando propina de mais de 300 milh\u00f5es para o Lul\u00e3oLuladr\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-10T19:47:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":63,"comentarios":"Inteligente \u00e9 o pato que nasceu de dedo colado para n\u00e3o usar alian\u00e7a.","data_comentario":"2019-10-10T19:47:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":64,"comentarios":"o flavinho que o diga  ele \u00e9 a tua cara","data_comentario":"2019-10-10T19:49:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":65,"comentarios":"Se voc\u00ea parecesse com a Manu, a essa hora estaria foragido ahaha","data_comentario":"2019-10-10T19:52:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":66,"comentarios":"agora s\u00e3o dois comedor de capim","data_comentario":"2019-10-10T19:59:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":67,"comentarios":"Muuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-10T20:01:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":68,"comentarios":"Manuuuuuuuu KKK","data_comentario":"2019-10-10T20:02:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":69,"comentarios":"Fala o grande Penisvaldo, famoso marmita de miliciano","data_comentario":"2019-10-10T20:16:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":70,"comentarios":"E n\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-10T20:18:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":71,"comentarios":"Se cair de quatro em um pasto, n\u00e3o levanta nunca mais.","data_comentario":"2019-10-10T20:22:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":72,"comentarios":"N\u00e3o me entendam mal, acho L,u,la um grande estadista. Sua estadia na pris\u00e3o est\u00e1 sendo exemplar!","data_comentario":"2019-10-10T20:33:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":73,"comentarios":"A ESQUERDA PREDESTINOU O BRASIL A SER ETERNAMENTE UM PA\u00cdS DO TERCEIRO MUNDO. HOJE ESTAMOS VENDO A HERAN\u00c7A TENEBROSA DEIXADA E PAGANDO UM ALTO PRE\u00c7O POR  ISSO. \nAO MENOS OS RESPONS\u00c1VEIS J\u00c1 EST\u00c3O PRESOS, INCLUSIVE O CHEF\u00c3O MOR, DE CURITIBA E MUITOS MAIS TOMAR\u00c3O O MESMO CAMINHO. ENTRAMOS NA FILA, EM BREVE FAREMOS PARTE DO OCDE.","data_comentario":"2019-10-10T20:33:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":74,"comentarios":"Quem nao gostou pode ir para aVenzuelaOuCuba. Havia 2 paises na frente na fila e pronto. Entre uma alian\u00e7a com os USA e ou com a VenzuelaEcuba eu n\u00e3o tenho d\u00favida de qual a escolha que eu quero para o meu pa\u00eds. Manuela \u00e9Comunista mas aPuta passa ferias naVenezuelaOuCuba? N\u00e3o. Aputa esquerdista doSuvacoCabeludo passa as ferias naDisney. Isto mesmo, nem o lixoEsquerdistaJean foi para aVezuelaEcuba. ","data_comentario":"2019-10-10T20:15:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":75,"comentarios":"Jumento Af","data_comentario":"2019-10-10T20:16:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":76,"comentarios":"Bot!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T20:18:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":77,"comentarios":"ChoraMarcioDantas, nunca vi nenhum esquerdista querendo ir para venezuela nem cuba. Mas est\u00e1 cheio de esquerdistas atravessando oMexico para entrar nos USA.","data_comentario":"2019-10-10T20:32:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":78,"comentarios":"n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil ler a mente dos que torcem contra o brasil. eles querem o fracasso do governo est\u00e3o na espreita achando que o governo vai cair para comemorar.que vergonha ,o pa\u00eds tem tantos problemas, e para termos sucesso temos que estar unidos aos que n\u00e3o gosta desse governo,podem ficar sossegados esse governo passa e o Brasil fica.","data_comentario":"2019-10-10T19:47:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":79,"comentarios":"...O GOVERNO VAI CAIR!","data_comentario":"2019-10-10T20:28:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":80,"comentarios":"Torcer para o governo cair seria torcer pelo Brasil. Eu n\u00e3o sei se cai ou n\u00e3o e se cair n\u00e3o sei quando. De qualquer forma seria bom um presidente que se portasse a altura do cargo, porque esse que ta ai n\u00e3o tem Herrr durr- TORCIDA a favor que salve.","data_comentario":"2019-10-10T20:32:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":81,"comentarios":"O que falta no Brasil a visao do futuro falta o respeito.e conhecimentos para analisar as coisas. So, USA sozinha q vai decidir entreda do Brasil. educacao nao funciona no Brasil. E q decidem sao membros d organizacao.","data_comentario":"2019-10-10T19:58:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":82,"comentarios":"I ent\u00e3o sujo se com USA ele estava mais limpo e est\u00e1 sendo colocado para escanteio, com a Uni\u00e3o Europeia ele est\u00e1 mais sujo que puleiro de pato da\u00ed que n\u00e3o vai mesmo.","data_comentario":"2019-10-10T20:26:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":83,"comentarios":"Realmente, educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o funciona no Brasil, prova \u00e9 esse coment\u00e1rio.","data_comentario":"2019-10-10T20:28:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":84,"comentarios":"I LOVE YOU! KKKKKK ....","data_comentario":"2019-10-10T20:28:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":85,"comentarios":"Ao final deste governo n\u00e3o sobrar\u00e1 mais nada pois a \u00fanica coisa que esses caras fizeram foi vender o Brasil ao exterior.","data_comentario":"2019-10-10T18:16:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":86,"comentarios":"J\u00e1 fizeram isso durante 13 anos.. em que pa\u00eds voc\u00ea vive?","data_comentario":"2019-10-10T18:19:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":87,"comentarios":"E o PT fez o Que????","data_comentario":"2019-10-10T18:19:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":88,"comentarios":"N\u00e3o vi o Pete vender o pais para o exterior.","data_comentario":"2019-10-10T18:21:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":89,"comentarios":"O pt criou emprego, renda e acesso \u00e0s universidades. A coisa s\u00f3 piorou porque o cheirap\u00f3 das neves junto com pmdb e Eduardo Cunha come\u00e7aram a boicotar o governo com pautas bombas, depois desencadeou essa crise e hoje estamos no fundo do po\u00e7o com esse jumento nos governando.","data_comentario":"2019-10-10T18:29:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":90,"comentarios":"Pepe Lega, se encaminhe a uma \u00f3tica.","data_comentario":"2019-10-10T18:31:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":91,"comentarios":"Na mitologia n\u00f3rdica quando o deus Odin se encontrou com o rei dos trolls (criaturas mitol\u00f3gicas) perguntou o que era necess\u00e1rio para que a ordem vencesse o caos. O rei dos trolls respondeu: \"me d\u00ea um olho seu que eu lhe digo\". Odin arrancou um olho e entregou ao rei dos trolls, ele ent\u00e3o respondeu: \"o segredo \u00e9 manter os dois olhos bem abertos\".\nvoc\u00ea deu um olho ao bozo agora aguenta.","data_comentario":"2019-10-10T19:36:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":92,"comentarios":"Enquanto isso na Embraer haver\u00e1 demiss\u00e3o em massa.","data_comentario":"2019-10-10T20:28:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":93,"comentarios":"Os que torcem contra o Brasil, s\u00e3o os mesmos que se vendem por um p\u00e3o com mortadela \u00e9 um cart\u00e3o bolsa fam\u00edlia.","data_comentario":"2019-10-10T19:55:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":94,"comentarios":"Quem torce contra o Brasil s\u00e3o voces ! apoiam um presidente que manda os brasileiros cagar um dia sim e o outro n\u00e3o, que indica o filho sem diplomacia para a embaixada dos USA , nepotismo descarado.Enfim passamos vergonha com essa fam\u00edlia aqui e em qualquer parte do mundo.","data_comentario":"2019-10-10T20:23:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":95,"comentarios":"O governo bozo ofereceu a Base de Alc\u00e2ntara, deu passe livre para os gringos e se comprometeu a abrir m\u00e3o de vantagens na OMC, como se f\u00f4ssemos um pa\u00eds desenvolvido. Agora os EUA d\u00e3o prioridade a economia quebrada da Argentina e a portentosa Rom\u00eania. Bem feito para bozo, que lambeu os test\u00edculos do Trump.","data_comentario":"2019-10-10T20:08:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":96,"comentarios":"Coment\u00e1rio de uma pessoa que se dirige ao l\u00edder de uma na\u00e7\u00e3o, por apelido, n\u00e3o merece cr\u00e9dito. Pr\u00f3ximo coment\u00e1rio por favor... ","data_comentario":"2019-10-10T20:13:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":97,"comentarios":"Para ser respeitado \u00e9 preciso ter respeito, comportar-se com civilidade e dignidade, coisas que o 'seu' presidente nunca teve. At\u00e9 o Ex\u00e9rcito o retirou  da farda, por insubordina\u00e7\u00e3o, delinqu\u00eancia e desprezo \u00e0 \u00e9tica e moral militar.","data_comentario":"2019-10-10T20:26:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":98,"comentarios":"O mito mamou de gra\u00e7a.\nKkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T20:20:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":99,"comentarios":"Trump comeu a pu*ta, mas nao pagou o programa! Brasil se prostituindo por miseria nos EUA! Que vergonha que essa na\u00e7\u00e3o chegou.... A desculpa do gado? Tentamos furar a fila kkkkkkkkkkkkkkkkkk a Romenia chegou primeiro haha","data_comentario":"2019-10-10T20:20:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":100,"comentarios":"People of America God bless you! Brasil acima de tudo e Deus acima de todos! Trump2020\/Bolsonaro2022!","data_comentario":"2019-10-10T18:32:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":101,"comentarios":"Trump confirmou o apoio ao Brasil e de quebra fez a EsquerdalhaSocialistaSujaDesonesta surtar! kkkkkkkkkkkkkk Estavam torcendo contra e comemorando por alguns minutos e agora est\u00e3o dando chiliquinho! DealWithIt SocialistBitches!","data_comentario":"2019-10-10T18:35:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":102,"comentarios":"Faz sentido priorizar a Argentina neste momento uma vez que a NefastaAmea\u00e7aSocialista os est\u00e1 espreitando novamente mas com o Trump na jogada vai mudar o rumo das elei\u00e7\u00f5es de l\u00e1 e vamos aos poucos exterminando os PorcosSocilaistasComunistas e os tirando do poder para que n\u00e3o fa\u00e7am mais v\u00edtimas.","data_comentario":"2019-10-10T18:40:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":103,"comentarios":"Muuuuuuuuuu..........","data_comentario":"2019-10-10T18:51:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":104,"comentarios":"Trump confirmou o apoio ao Brasil e de quebra fez a EsquerdalhaSocialistaSujaDesonesta surtar! kkkkkkkkkkkkkk Estavam torcendo contra e comemorando por alguns minutos e agora est\u00e3o dando chiliquinho! DealWithIt SocialistBitches!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T18:53:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":105,"comentarios":"Faz sentido priorizar a Argentina neste momento uma vez que a NefastaAmea\u00e7aSocialista os est\u00e1 espreitando novamente mas com o Trump na jogada vai mudar o rumo das elei\u00e7\u00f5es de l\u00e1 e vamos aos poucos exterminando os PorcosSocilaistasComunistas e os tirando do poder para que n\u00e3o fa\u00e7am mais v\u00edtimas!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T18:53:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":106,"comentarios":"Trumpo deu uma carcada bonita no Bozo.","data_comentario":"2019-10-10T18:55:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":107,"comentarios":"Trump confirmou o apoio ao Brasil e de quebra fez a EsquerdalhaSocialistaSujaDesonesta surtar! kkkkkkkkkkkkkk Estavam torcendo contra e comemorando por alguns minutos e agora est\u00e3o dando chiliquinho! DealWithIt SocialistBitches!!!!!!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T18:55:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":108,"comentarios":"Faz sentido priorizar a Argentina neste momento uma vez que a NefastaAmea\u00e7aSocialista os est\u00e1 espreitando novamente mas com o Trump na jogada vai mudar o rumo das elei\u00e7\u00f5es de l\u00e1 e vamos aos poucos exterminando os PorcosSocilaistasComunistas e os tirando do poder para que n\u00e3o fa\u00e7am mais v\u00edtimas!!!!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T18:56:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":109,"comentarios":"Trump quer a Argentina Kkkllkk Tamb\u00e9m l\u00e1 tem Messi,  aqui tem Neymala.","data_comentario":"2019-10-10T18:57:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":110,"comentarios":"Que retar dado! Fico imaginando a cena: Os EUA estuprando o Brasil e esse id iota agradecendo. Seria engra\u00e7ado se eu n\u00e3o fosse v\u00edtima disso.","data_comentario":"2019-10-10T19:01:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":111,"comentarios":"Bolsotrooper ,JA TOMOU LEITADA NA CARA HOJE ? LAMBE OVOO","data_comentario":"2019-10-10T19:06:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":112,"comentarios":"Trump confirmou o apoio ao Brasil e de quebra fez a EsquerdalhaSocialistaSujaDesonesta surtar! kkkkkkkkkkkkkk Estavam torcendo contra e comemorando por alguns minutos e agora est\u00e3o dando chiliquinho! DealWithIt SocialistBitches!! kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T19:36:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":113,"comentarios":"Faz sentido priorizar a Argentina neste momento uma vez que a NefastaAmea\u00e7aSocialista os est\u00e1 espreitando novamente mas com o Trump na jogada vai mudar o rumo das elei\u00e7\u00f5es de l\u00e1 e vamos aos poucos exterminando os PorcosSocilaistasComunistas e os tirando do poder para que n\u00e3o fa\u00e7am mais v\u00edtimas na America Latina!","data_comentario":"2019-10-10T19:37:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":114,"comentarios":"Que papo furado !  voces n\u00e3o admitem nada. O discurso \u00e9 sempre o mesmo .","data_comentario":"2019-10-10T19:43:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":115,"comentarios":"Bozotr\u00fapede...","data_comentario":"2019-10-10T19:44:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":116,"comentarios":"Bolsotr\u00faper papo furado ! e a escolha da Rom\u00eania ?","data_comentario":"2019-10-10T19:52:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":117,"comentarios":"Lul\u00e3oLuladr\u00e3o distribuiu o dinheiro do povo brasileiro para DitadurasEsquerdopatasGenocidas e tomamos v\u00e1rios calotes! S\u00f3 da Venezuela o calote foi mais de 1 Bilh\u00e3o! Isso sem citar todos roubos para o pr\u00f3prio bolso. Na \u00faltima dela\u00e7\u00e3o do MarceloOdebrecht que saiu alguns dias atr\u00e1s n\u00e3o saiu a not\u00edcia aqui no G1Imbecil agressor de crian\u00e7as mas ele entregou documentos comprovando propina de mais de 300 milh\u00f5es para o Lul\u00e3oLuladr\u00e3o!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T19:55:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":118,"comentarios":"Trump confirmou o apoio ao Brasil e de quebra fez a EsquerdalhaSocialistaSujaDesonesta surtar! kkkkkkkkkkkkkk Estavam torcendo contra e comemorando por alguns minutos e agora est\u00e3o dando chiliquinho! DealWithIt SocialistBitches!! kkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T19:55:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":119,"comentarios":"Quando a pessoa acredita na pr\u00f3pria mentira, ent\u00e3o a coisa est\u00e1 feia. ","data_comentario":"2019-10-10T20:00:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":120,"comentarios":"a E-S-Q-U-E-R-D-A-L-H-A pira! kkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T20:14:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":121,"comentarios":"Ai que nojo....","data_comentario":"2019-10-10T20:18:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":122,"comentarios":"Parece que a chupetinha n\u00e3o funcionou.  E o Bozo passou mais um vez por mentiroso ao povo brasileiro.  Tomamos.","data_comentario":"2019-10-10T19:41:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":123,"comentarios":"Ofereceu tudo e n\u00e3o ganhou nada ","data_comentario":"2019-10-10T20:18:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":124,"comentarios":"Mas, a pergunta que o Brasil n\u00e3o quer calar. Onde est\u00e1 Queir\u00f3z?","data_comentario":"2019-10-10T18:36:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":125,"comentarios":"Pera\u00ed. Quer dizer que foi o Brasil que disse que os EUA apoiavam a nossa entrada na OCDE!? Ele acreditou!","data_comentario":"2019-10-10T18:45:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":126,"comentarios":"T\u00e3o murchos mesmo. ","data_comentario":"2019-10-10T19:37:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":127,"comentarios":"Segundo nosso amado presidente \"est\u00e1 com sua m\u00e3e\"","data_comentario":"2019-10-10T19:42:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":128,"comentarios":"Est\u00e1 curtindo f\u00e9rias at\u00e9 o pr\u00f3ximo presidente entrar e come\u00e7ar a investigar essa maracutaia e come\u00e7ar a colocar esses corruptos nos verdadeiros lugares ","data_comentario":"2019-10-10T20:17:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":129,"comentarios":"PA\u00cdS COM BOZO DE PRESIDENTE VAI ESPERAR O QUE ? QUINTO MUNDO TA BOM DEMAIS ","data_comentario":"2019-10-10T20:13:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":130,"comentarios":"NINGU\u00c9M leva o bozo a s\u00e9rio...(minion n\u00e3o \u00e9 ALGU\u00c9M)","data_comentario":"2019-10-10T20:17:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":131,"comentarios":"O trump cantando: \"O nome dela \u00e9 Bozo. Eu encontrei ela no \nN\u00e3o \u00e9 minha namorada. Nem poderia ser...\"","data_comentario":"2019-10-10T20:13:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":132,"comentarios":"Como a ingratid\u00e3o \u00e9 uma coisa feia hein! Bozo at\u00e9 teve umas aulas refor\u00e7adas em ingl\u00eas com o Dudu Chapeiro para dizer um \"I love You\" para o Trump e apesar de todo carinho e amor do Bozo, Trump faz uma dessas! S\u00f3 para meditar: tem d\u00e9cadas que \u00e0 Argentina t\u00e1 quebrada, ano passado, pediu at\u00e9 arrego ao FMI e mesmo assim, t\u00e1 na frente!","data_comentario":"2019-10-10T20:13:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":133,"comentarios":"que vergonha... enquanto o  palha\u00e7o do Bozo lambe as botas  do Trump este d\u00e1-lhe um chute na cara!  E o idiota do Bozo ainda  acha que vai conseguir por o in\u00fatil do seu filho como embaixador do pa\u00eds... ","data_comentario":"2019-10-10T20:12:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":134,"comentarios":"Escolha dif\u00edcil, PRIMEIRO entre os ultimo, ou ULTIMO entre os primeiros. Eu ainda ficaria com a segunda op\u00e7\u00e3o ","data_comentario":"2019-10-10T20:12:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":135,"comentarios":"De fato, a Argentina est\u00e1 com a economia em  \u00f3timo estado. Rica, produtiva, evoluida. A metade da popula\u00e7\u00e3o passando necessidades b\u00e1sicas. ","data_comentario":"2019-10-10T20:10:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":136,"comentarios":"\"Amor I Love U, Amor I Love U, Amor I Love u\" Tribalistas.","data_comentario":"2019-10-10T20:07:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":137,"comentarios":"Esse governo chutou o balde com a Europa e agora tomou na cabe\u00e7a com os americanos. Cada vez nos isolamos mais, gra\u00e7as a esse governo insano que se preocupa mais com picuinhas pessoais e preceitos religiosos e ideol\u00f3gicos do que com a gest\u00e3o do pa\u00eds. ","data_comentario":"2019-10-10T18:58:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":138,"comentarios":"O acordo da Europa com o Mercosul j\u00e1 era!","data_comentario":"2019-10-10T20:04:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":139,"comentarios":"Amor n\u00e3o correspondido...","data_comentario":"2019-10-10T20:06:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":140,"comentarios":"Deixem de ser tontos e do contra...","data_comentario":"2019-10-10T20:07:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":141,"comentarios":"Toma na cabe\u00e7a dos mitotontos","data_comentario":"2019-10-10T20:00:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":142,"comentarios":"EUA maior potencia do mundo o resto esque\u00e7a ou algu\u00e9m achou que ia se o contrario disso kkkkk aauauhahhuahuuha","data_comentario":"2019-10-10T19:58:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":143,"comentarios":"Acho que est\u00e1 na hora de chamar uma delega\u00e7\u00e3o chinesa para investir no Brasil.","data_comentario":"2019-10-10T19:58:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":144,"comentarios":"Americano \u00e9 t\u00e3o bonzinho!!! Toma cambada de fake news!!!!","data_comentario":"2019-10-10T19:55:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":145,"comentarios":"Se a OCDE \u00e9 um clube de pa\u00edses ricos, porque a Argentina e a Rom\u00eania est\u00e3o tentando entrar? A Argentina t\u00e1 quebrada se agarrando nas bolas do FMI e a Rom\u00eania \u00e9 tratada pejorativamente como \"Pays d'Lest\" pelos europeus. E os americanos sendo americanos.","data_comentario":"2019-10-10T19:54:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":146,"comentarios":"N\u00e3o adiantou nada bater contin\u00eancia pra bandeira americana,nem todo o babaovismo expl\u00edcito, nem a subservi\u00eancia e o entreguismo. Ficou claro que para o Tramp o nosso Bozo \u00e9 uma marmita de terceira catiguria do terceiro mundo.","data_comentario":"2019-10-10T19:53:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":147,"comentarios":"N\u00e3o adiantou lamber a bota do Trump kkkk","data_comentario":"2019-10-10T19:52:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":148,"comentarios":"O Paulo Guedes deveria recrutar os melhores especialistas em Economia aqui neste espa\u00e7o, a se\u00e7\u00e3o \"Coment\u00e1rios\" cont\u00e9m PhD's em Economia Internacional e com diversas an\u00e1lises e solu\u00e7\u00f5es para o Brasil. Mas n\u00e3o posso deixar de perguntar: \"Chefia, que horas que \u00e9 a merenda?\"","data_comentario":"2019-10-10T19:48:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":149,"comentarios":"primeiro combater a dengue, saneamento b\u00e1sico, inefici\u00eancia da justi\u00e7a etc...da\u00ed naturalmente seremos um pa\u00eds classe \"A\"","data_comentario":"2019-10-10T19:46:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":150,"comentarios":"Boso se lascou  kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T12:38:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":151,"comentarios":"30 anos da esquerda continua a fazer estragos","data_comentario":"2019-10-10T12:52:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":152,"comentarios":"O estrago quer o bozo faz \u00e9 t\u00e3o grande que a direita burra come\u00e7a a achar que ele \u00e9 de esquerda. Inconceb\u00edvel para eles \u00e9 considerar que adoram um mentecapto. Kkk.","data_comentario":"2019-10-10T12:55:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":153,"comentarios":"O brasileiro tem que parar com esse mi mi mi de esquerdismo e aceitar que a direita s\u00f3 vai deixar o pobre mais pobre e o rico mais rico. Vida longa \u00e0s causas sociais e aos trabalhadores.","data_comentario":"2019-10-10T16:12:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":154,"comentarios":"BOZO IN\u00daTIL E FANFARR\u00c3O","data_comentario":"2019-10-10T16:15:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":155,"comentarios":"Bozo est\u00e1 rico e aposentado, quem se lascou foi os bozopatas trouxas!","data_comentario":"2019-10-10T16:26:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":156,"comentarios":"E os n\u00e3o bozopatas, infelizmente  tamb\u00e9m !!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T16:40:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":157,"comentarios":"NAO FOI O BOZO, FOMOS NOS, NESSA BRINCADEIRA RETARDADA N\u00d3S NOS FERRAMOS!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T19:39:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":158,"comentarios":"Impressionante como existem brasileiros que n\u00e3o gostando do comandante  torcem pela queda do avi\u00e3o. E parecem se sentir mais inteligentes ao chamar os demais de bobos, gado, bozopatas, etc.","data_comentario":"2019-10-10T19:45:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":159,"comentarios":"O apoio do presidente Trump \u00e9 o caminho mais longo para a entrada do Brasil seja na OCDE, ou em outro \u00f3rg\u00e3o de import\u00e2ncia relevante no mundo. Trump est\u00e1 queimado em v\u00e1rios \u00f3rg\u00e3os e entidades mundiais, ele \u00e9 um apoio pessoal que deve ser evitado por qualquer l\u00edder mundial !!!","data_comentario":"2019-10-10T19:44:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":160,"comentarios":"Vergonhosos s\u00e3o as pessoas que se deixam enganar pois voc\u00eas.Reportagem enganosa pois desde o in\u00edcio j\u00e1 sab\u00edamos que Argentina e Rom\u00eania estavam na frente.\u00c9 por essas que perdem a credibilidade dos mais informados.","data_comentario":"2019-10-10T19:44:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":161,"comentarios":"Nem o Trump aguenta os puxa-sacos do nosso governo.","data_comentario":"2019-10-10T19:41:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":162,"comentarios":"Se todos os brasileiros fizerem gesto de arminha para o Trump e Mike Pompeo, a gente entra. Kkk.\n","data_comentario":"2019-10-10T19:38:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":163,"comentarios":"TRUMP TINHA DITO AO BOZO: SE \"OCDE\"  PRA MIM, FINJO QUE O BRASIL VAI ENTRAR NA LISTA. ENT\u00c3O TRUMP FINJIU!","data_comentario":"2019-10-10T19:37:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":164,"comentarios":"Priorizando Argentina e Rom\u00eania se conclui que o brasil \u00e9 um paisinho de bosta mesmo, e o povo aqui se achando.","data_comentario":"2019-10-10T19:09:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":165,"comentarios":"vc deve se referir a sua familia e amigos quando fala de um povo de bosta. vc nao sabe ler por acaso que o brasil foi o ultimo a entrar na lista. porque sera que os governos anteriores nao conseguiram se colocar la como o atual conseguiu em 6 meses.... \u00e9 tudo uma questao de interpreta\u00e7\u00e3o mas nao se pode esperar muito raciocinio de nenhum esquerdista","data_comentario":"2019-10-10T19:20:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":166,"comentarios":"Voce deu cria no paisinho de bosta?.","data_comentario":"2019-10-10T19:31:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":167,"comentarios":"O cara. Voc\u00ea ainda t\u00e1 nessa de esquerda e direita. Aqui n\u00e3o tem isso n\u00e3o, s\u00f3 tem o centro. ","data_comentario":"2019-10-10T19:32:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":168,"comentarios":"mu mu mu mu mu mu mu mu muuuuuuuuuuuuuuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-10T19:34:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":169,"comentarios":"Charles Trippador, leia a mat\u00e9ria completa pra n\u00e3o falar b-0-sta.","data_comentario":"2019-10-10T19:37:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":170,"comentarios":"Engra\u00e7ado... N\u00e3o me lembro de ter visto Macri degustando os ovos do Trump como nosso extraordin\u00e1rio presidente t feito... O que est\u00e1 acontecendo?  Ser\u00e1 que o Macri frita hamburguer melhor que o Dudu?","data_comentario":"2019-10-10T19:36:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":171,"comentarios":" vai l\u00e1 puxar o saco dos americanos, no final ss\u00f3 toma no tb , ","data_comentario":"2019-10-10T19:21:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":172,"comentarios":"\u00c9 Ailton Batista. melhor mesmo \u00e9 sustentar Cuba, Venezuela e Bol\u00edvia com impostos brasileiro.  \nParece um retardado que nem sabe o que est\u00e1 acontecendo, mas est\u00e1 escrevendo asneiras. ","data_comentario":"2019-10-10T19:34:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":173,"comentarios":"Abriu m\u00e3o da OMC, o que garantia para o Brasil algumas vantagens em negocia\u00e7\u00f5es,  e nem vai entrar na OCDE! Faz arminha agora! Ano que vem Trump n\u00e3o ser\u00e1 reeleito. Brasil que nem caranguejo s\u00f3 andando para traz. ","data_comentario":"2019-10-10T19:17:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":174,"comentarios":"carangueja anda de lado, mula!!!","data_comentario":"2019-10-10T19:21:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":175,"comentarios":"Quem anda pra tr\u00e1s, e de quatro \u00e9 voce.","data_comentario":"2019-10-10T19:31:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":176,"comentarios":"Ent\u00e3o o Brasi \u00e9 pior, que anda pra tr\u00e1s.","data_comentario":"2019-10-10T19:34:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":177,"comentarios":"Vai dar certo, o importante,  eh que nao estamos indo \" de volta ao s\u00e9culo XIX\", c0mo  Venezuela e Cuba! ","data_comentario":"2019-10-10T19:24:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":178,"comentarios":"S\u00f3 tem isso no repert\u00f3rio: o mundo tem centenas de pa\u00edses, sua anta","data_comentario":"2019-10-10T19:33:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":179,"comentarios":"M\u00fa\u00fa\u00fa\u00fa\u00fa\u00fauuuuuuuuuuuu!!!... E o fritador de hamb\u00farguers ser\u00e1 que vai dar certo na embaixada?.... kkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T19:32:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":180,"comentarios":"Kkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T19:32:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":181,"comentarios":"Trampetudo botou uma chupeta na boca do bozol\u00f3ide.","data_comentario":"2019-10-10T19:32:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":182,"comentarios":"Bozinhos iludidos ","data_comentario":"2019-10-10T19:08:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":183,"comentarios":"Hain somos retardados, bozinhos iludidos. Nem sabemos o que \u00e9 OCDE mas vamos criticar.  ","data_comentario":"2019-10-10T19:31:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":184,"comentarios":"Famoso me engana que eu gosto, bozonaro tomou no kool","data_comentario":"2019-10-10T19:30:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":185,"comentarios":"Esse \u00e9 o famoso deixar no v\u00e1cuo ou dar a manta! hahahahahahahhahahahahahhahahahahahhahahahah","data_comentario":"2019-10-10T19:28:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":186,"comentarios":"Traidor que se preze, torce para o Brasil de seus pr\u00f3prios filhos se dar mal.","data_comentario":"2019-10-10T19:28:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":187,"comentarios":"J\u00e1 prenderam a Manu??","data_comentario":"2019-10-10T19:22:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":188,"comentarios":"Trump my love. Why did you betray me this way???  hahahah","data_comentario":"2019-10-10T19:20:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":189,"comentarios":"Forza Capit\u00e3o. Endireita Brasil rumo \u00e0 OCDE","data_comentario":"2019-10-10T19:20:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":190,"comentarios":"Esse apoio vem na hora certa de influenciar nas elei\u00e7\u00f5es Argentinas, j\u00e1 o Brasil agora \u00e9 parsa incondicional dos EUA, n\u00e3o v\u00e3o gastar cartuchos por aqui. Mas sempre tem os que acreditam em hist\u00f3rias da carochinha...","data_comentario":"2019-10-10T19:20:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":191,"comentarios":"E agora, Bozo?!!...","data_comentario":"2019-10-10T19:14:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":192,"comentarios":"Et vobis, 03, ainda quer ser embaixador l\u00e1, \"porqu\u00ea se d\u00e1 bem com os filhos de Trump\"?!!","data_comentario":"2019-10-10T19:20:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":193,"comentarios":"Imagino a cara do Bozo ao tomar conhecimento disso rsrsrsrsrs depois de lamber as botas, as meias e os badalos do Trump rsrsrsrsrs foi preterido pela Argentina e pela Rom\u00eania. Seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico.","data_comentario":"2019-10-10T18:11:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":194,"comentarios":"Idiotas,isso \u00e9 jogada de trump para enganar os comunistas.","data_comentario":"2019-10-10T18:56:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":195,"comentarios":"Acho que enganou Bozominions!","data_comentario":"2019-10-10T19:02:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":196,"comentarios":"Enganar idiotas como voc\u00ea, n\u00e3o \u00e9 Milton?","data_comentario":"2019-10-10T19:18:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":197,"comentarios":"Esquerdopatas satisfeitos!","data_comentario":"2019-10-10T19:17:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":198,"comentarios":"Acreditaram em tra\u00edra... Noruega e Alemanha n\u00e3o amea\u00e7am nossa soberania na Amaz\u00f4nia. Mas os EUA sim!","data_comentario":"2019-10-10T18:09:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":199,"comentarios":"Eles j\u00e1 tem base em Alc\u00e2ntara que o mito entregou. Quando desmatarmos 25% da Amaz\u00f4nia, a log\u00edstica para ocupar o Norte do pa\u00eds ficar\u00e1 mais simples. O EUA atender\u00e3o a apelo mundial de defesa da floresta. A ONU afrontar a soberania de um pa\u00eds somente \u00e9 poss\u00edvel se ele for do quarto mundo.  ","data_comentario":"2019-10-10T19:00:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":200,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk... podem rir dos nossos \u00f3timos estrategistas internacionais!!! bozo, dudu, carluxo e chanceler pancada das ideias... kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T19:13:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":201,"comentarios":"I love you","data_comentario":"2019-10-10T19:06:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":202,"comentarios":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkk para entrar na OCDE n\u00e3o deveria ter um\nControle de infla\u00e7\u00e3o etc etc? Argentina n\u00e3o pior crise t\u00e1 melhor que o bozo lambendo os p\u00e9s do Trump ","data_comentario":"2019-10-10T19:06:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":203,"comentarios":"Eu avisei que era fake news dos lulistas marmitas. ","data_comentario":"2019-10-10T19:06:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":204,"comentarios":"Apoia, mas antes vem a Arg\u00e9lia, Vietn\u00e3, Mo\u00e7ambique, Costa Rica, Tun\u00edsia, Bol\u00edvia, Zimb\u00e1bue e at\u00e9 a Coreia do Norte. A\u00ed depois apoia com ressalvas. ","data_comentario":"2019-10-10T19:03:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":205,"comentarios":"Foram 13 anos de PT. Obviamente que somente agora exista o interesse do governo brasileiro em fazer parte da OCDE. ","data_comentario":"2019-10-10T18:59:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":206,"comentarios":"Muuuu....","data_comentario":"2019-10-10T19:02:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":207,"comentarios":"Bozo fez o Brasil ABDICAR DE PRIVIL\u00c9GIOS COMERCIAIS NA OMC s\u00f3 para ser subserviente ao Trump. Por exemplo, a Coreia do sul, muito mais desenvolvida que o Brasil, utiliza esses privil\u00e9gios. E o que o Brasil, um pa\u00eds pobre, faria na OCDE? Teria \u00e9 que arcar com custos e despesas maiores. Bozo, al\u00e9m de envergonhar o Brasil, \u00e9 um DESPREPARADO TOTAL, um MA LU CO que rasteja para o Trump.","data_comentario":"2019-10-10T19:02:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":208,"comentarios":"Em retalia\u00e7\u00e3o, o Bozo j\u00e1 afirmou que n\u00e3o vai mais indicar o filhote pra embaixada nos EUA. HAHAHAHA","data_comentario":"2019-10-10T16:44:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":209,"comentarios":"Mas, vai recomend\u00e1-lo ao Mc Donalds.","data_comentario":"2019-10-10T18:00:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":210,"comentarios":"O palha\u00e7o deve ter ficado com medo de perder a vaga!","data_comentario":"2019-10-10T18:59:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":211,"comentarios":"O Palha\u00e7o Ronald!","data_comentario":"2019-10-10T19:00:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":212,"comentarios":"Faz arminha gado Kkkllkk Muuuuu..\n","data_comentario":"2019-10-10T19:00:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":213,"comentarios":"Para o gado qualquer noticia soa como uma verdade absoluta","data_comentario":"2019-10-10T18:59:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":214,"comentarios":"I LOVE YOU, TRUMP. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:11:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":215,"comentarios":"O Brasil nunca teve um presidente t\u00e3o burro! hahahahahahahahahahaha","data_comentario":"2019-10-10T14:13:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":216,"comentarios":"O Brasil tem uma mula no poder! hahahahahaha","data_comentario":"2019-10-10T14:15:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":217,"comentarios":"Por falar em burro, lembrei da anta falando em estocar ventos \u00e9-o molusco todo mi ja do de tanta kkkkcha\u00e7a!!!! E o mortadela querendo tirar onda mesmo tendo votado em b4ndid0 preso! Kkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:19:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":218,"comentarios":"Zez\u00e9 Bolsotrouxa falando do put\u00ea e defendendo seu corruphto de estima\u00e7\u00e3o. Muuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-10T14:22:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":219,"comentarios":"Pagou bauketch na reuni\u00e3o fechada e n\u00e3o agradou o Trump","data_comentario":"2019-10-10T14:24:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":220,"comentarios":"Zeze a Dilm..@ foi s\u00e1bia. Ela acertou quando falou na possibilidade de se estocar vento no futuro, s\u00f3 n\u00e3o disse que seria nas cabe\u00e7as de 57 milh\u00f5es de pessoas ","data_comentario":"2019-10-10T14:26:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":221,"comentarios":"Quando vi o t\u00e3o famoso \"i love you\" pensei: Meu Deus, eu nunca vi coisa mais rid\u00edcula que essa. S\u00f3 passamos vergonha com esse 1mb3cil!","data_comentario":"2019-10-10T15:22:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":222,"comentarios":"Foxtrot sensacional ! kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:46:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":223,"comentarios":"kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:59:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":224,"comentarios":"\"N\u00e3o era amor, \u00f4h, \u00f4h n\u00e3o era! era cilada! cilada! cilada!","data_comentario":"2019-10-10T18:26:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":225,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:38:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":226,"comentarios":"Kkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:58:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":227,"comentarios":"E aquela mensagem de amor . como e que fica ?.","data_comentario":"2019-10-10T18:56:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":228,"comentarios":"I love you \u00e9 \"Moreno\" em franc\u00eas","data_comentario":"2019-10-10T18:58:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":229,"comentarios":"Muito bem feito, Bol.sonaro se lascou com seu entreguismo barato \u00e0os EUA. Inclusive, chegou at\u00e9 amea\u00e7ar nossa rela\u00e7\u00e3o comercial com os chineses para agradar o fanfarr\u00e3o, que pensa uunicamente no pa\u00eds dele... Isentou os Yankees do visto de entrada no Brasil, sem ganhar nada em troca. Espero que o pr\u00f3ximo governo que for eleito em 2022, desfa\u00e7a todas essas lamban\u00e7as do atual presidente. ","data_comentario":"2019-10-10T14:28:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":230,"comentarios":"gloria a Deux","data_comentario":"2019-10-10T14:36:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":231,"comentarios":"Aleluuuuuuuuuuuuuuuia ","data_comentario":"2019-10-10T14:41:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":232,"comentarios":"amem","data_comentario":"2019-10-10T14:44:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":233,"comentarios":"e pra aplaudir de p\u00e9 igreja! !!","data_comentario":"2019-10-10T14:47:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":234,"comentarios":"I Love U Trump!","data_comentario":"2019-10-10T14:49:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":235,"comentarios":"E os inimigos do Brasil soltam fogos. Afinal, se o pa\u00eds de certo na m\u00e3o de algu\u00e9m que n\u00e3o seja eles como vai ficar?\nAinda h\u00e1 tempo para entrar na OCDE. Se teve retrocesso nada impede que avance mais a frente.","data_comentario":"2019-10-10T14:49:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":236,"comentarios":"Desculpe, incompreens\u00edvel.","data_comentario":"2019-10-10T18:34:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":237,"comentarios":"Pedro, se o Trump entrar na \u00e1gua at\u00e9 a cintura o Bozo morre afogado!!!!","data_comentario":"2019-10-10T18:41:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":238,"comentarios":"Ciro vir\u00e1, voltaremos a ser um pa\u00eds representado por um homem de verdade.","data_comentario":"2019-10-10T18:57:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":239,"comentarios":"Ta vendo foi colocar fritador de hamb\u00farguer pra embaixador \u00e9 isso a\u00ed..tal ok.kkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:15:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":240,"comentarios":"Queimou o hamb\u00farguer!","data_comentario":"2019-10-10T18:57:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":241,"comentarios":"O motivo foi cronol\u00f3gico, e a G,l,obolixo coloca o t\u00edtulo \"Eua desiste\". E os jegues admiradores do bandido Nine ficam todos euf\u00f3ricos aqui, co\u00e7ando seus koos feito babu\u00ednos KKK","data_comentario":"2019-10-10T18:57:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":242,"comentarios":"Kkkkkkarcou, Bozo !","data_comentario":"2019-10-10T18:55:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":243,"comentarios":"A esquerda se ilude com supostas \"vit\u00f3rias\", talvez para amenizar a dor de saber que v\u00e3o ter que aguentar B,o,lsonaro at\u00e9 o final de 2026, e depois emplacarmos mais 8 anos de Sergio Moro. Chola mais","data_comentario":"2019-10-10T18:45:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":244,"comentarios":"Esse t\u00e1 iludido, kkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:55:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":245,"comentarios":"Depois de anos com a economia DESTRUIDA pela esquerda, ainda vamos ter que mudar muita coisa para o Brasil ser levado a serio. For\u00e7a Presidente, estamos no caminho certo ! Esquerdopata fica maluca ","data_comentario":"2019-10-10T18:52:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":246,"comentarios":"FIQUEI TRISTE PELOS BOLSOMINIONS QUE TANTO AMARAM  \n ACARICIARAM   CHUPARAM   LAMBERAM    OS COLH\u00d5EEES DO TRUMP ESPERANDO DO OUTRO LADO AMOR  ...MAS S\u00d3 RECEBERAM LEITINHO MESMO ","data_comentario":"2019-10-10T18:52:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":247,"comentarios":"Isto \u00e9 para ele aprender que n\u00e3o existe pa\u00eds amiguinho. Existe, isto sim, interesse entre pa\u00edses.","data_comentario":"2019-10-10T18:52:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":248,"comentarios":"Os parasitas bolivarianos estavam euforicos kkk","data_comentario":"2019-10-10T18:49:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":249,"comentarios":"Go Trump!!!","data_comentario":"2019-10-10T18:49:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":250,"comentarios":"E l\u00e1 se foi o sonho dos retardados, junto com a nossa base de Alc\u00e2ntara.","data_comentario":"2019-10-10T18:33:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":251,"comentarios":"\"S\u00f3 pelo bafo de bolas n\u00e3o vai entrar na OCDE\"","data_comentario":"2019-10-10T18:46:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":252,"comentarios":"Se o Trump entrar na \u00e1gua at\u00e9 a cintura o Bozo morre afogado!!!!!\nO Bozo tomou no kool.....kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:39:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":253,"comentarios":"Mas \u00e9 claro que trump va apoiar a argentina.pois o pais corre perigo cpm a volta cristina kichner ao poder.","data_comentario":"2019-10-10T18:44:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":254,"comentarios":"E l\u00e1 se foi o sonho dos retardados, junto com a nossa base de Alc\u00e2ntara.","data_comentario":"2019-10-10T18:33:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":255,"comentarios":"\"S\u00f3 pelo bafo de bolas n\u00e3o vai entrar na OCDE\"","data_comentario":"2019-10-10T18:46:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":256,"comentarios":"Se o Trump entrar na \u00e1gua at\u00e9 a cintura o Bozo morre afogado!!!!!\nO Bozo tomou no kool.....kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:39:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":257,"comentarios":"Mas \u00e9 claro que trump va apoiar a argentina.pois o pais corre perigo cpm a volta cristina kichner ao poder.","data_comentario":"2019-10-10T18:44:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":258,"comentarios":"Depois dessa humilha\u00e7\u00e3o, se fosse eu, abriria m\u00e3o do cargo.","data_comentario":"2019-10-10T18:44:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":259,"comentarios":"E ele, Bo\u00e7onaro, \u00e9 t\u00e3o sem vergonha que, assim que puder, lamber\u00e1 ainda mais as botas de Trump. ","data_comentario":"2019-10-10T18:39:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":260,"comentarios":"O Brasil sempre foi um pa\u00eds super protecionista, n\u00e3o abrindo o mercado para acordos comerciais internacionais, agora quer passar na frente de quem j\u00e1 procurava fazer a li\u00e7\u00e3o de casa.","data_comentario":"2019-10-10T18:08:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":261,"comentarios":"Parei de ler em \"protecionista\".","data_comentario":"2019-10-10T18:26:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":262,"comentarios":"Se eu estivesse no seu lugar n\u00e3o faria contorcionismo para defender quem te humilha e envergonha.","data_comentario":"2019-10-10T18:29:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":263,"comentarios":"Acho que, do jeito que est\u00e1, a Cor\u00e9ia do Norte entra primeiro.","data_comentario":"2019-10-10T18:34:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":264,"comentarios":"KKKK O bozo bajulou tanto e foi trocado, devia ter vergonha.","data_comentario":"2019-10-10T18:27:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":265,"comentarios":"Para quem fez isso ao Brasil ser humilhado praticamente toda semana \u00e9 sinal de patriotismo. ","data_comentario":"2019-10-10T18:26:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":266,"comentarios":"Capit\u00e3o n\u00e3o fez o Trumpete de acordo!!!","data_comentario":"2019-10-10T18:24:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":267,"comentarios":"O Bozo tem que se humilhar mais, foi pouco a humilha\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T12:35:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":268,"comentarios":"Vc deve morar em Marte e ser milion\u00e1rio, assim como toda sua fam\u00edlia. Torcer contra o Brasil \u00e9 dar um tiro no p\u00e9, para n\u00e3o falar burrice.","data_comentario":"2019-10-10T12:55:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":269,"comentarios":"Kkk. Kkk. Kkk. Kkk.","data_comentario":"2019-10-10T12:56:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":270,"comentarios":"Humilhado est\u00e1 o seu L.ula preso. ","data_comentario":"2019-10-10T12:56:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":271,"comentarios":"Trump apoiou o embaixaburguer pq pra ele a embaixada brasileira \u00e9 insignificante..","data_comentario":"2019-10-10T13:11:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":272,"comentarios":"*embaixapeiro","data_comentario":"2019-10-10T13:12:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":273,"comentarios":"Quanta inveja e so estudando e trabalhando para conseguir seus objetivos na vida profissional ","data_comentario":"2019-10-10T13:28:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":274,"comentarios":"\"Desce mais, desce mais um pouquinho...\"","data_comentario":"2019-10-10T13:34:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":275,"comentarios":"Faculdade, n\u00e3o adianta torcer porque \u00e9 7X1 toda hora no \u00e2mbito internacional.","data_comentario":"2019-10-10T13:42:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":276,"comentarios":"PALAVRA DE POL\u00cdTICO E CAMINHADA DE PARALITICO, S\u00c3O RARIDADES.  GRATO.","data_comentario":"2019-10-10T13:50:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":277,"comentarios":"N\u00e3o foi ele que distribui bilh\u00f5es de d\u00f3lares para ditadores socialistas que depois nos deram calote.","data_comentario":"2019-10-10T14:38:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":278,"comentarios":"Melhor \u00e9 se humilhar e tentar,  que nunca ser nada como no tempo do governo luladrao...esse s\u00f3 foi conhecido pelos pa\u00edses latinos e comunista.","data_comentario":"2019-10-10T14:44:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":279,"comentarios":"AMOEDO2022","data_comentario":"2019-10-10T15:36:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":280,"comentarios":"Luciano Huck 2022.","data_comentario":"2019-10-10T15:43:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":281,"comentarios":"Tiro no p\u00e9 quem deu foi vcs gado do Bozo, apostaram num politico surfista e mal car\u00e1ter pra salvar o Brasil, mas faz arminha que tudo passa...","data_comentario":"2019-10-10T16:03:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":282,"comentarios":"Marcelo Freixo 2022","data_comentario":"2019-10-10T16:06:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":283,"comentarios":"Emerson continue rezando para o preso em Curitiba pois quem sabe ela manda abaixar o pre\u00e7o do capim para voc\u00ea e os ju.mentos de plant\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-10T16:12:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":284,"comentarios":"O Boneco dos Tr\u00f3picos ficou de quatro e o ventr\u00edloquo Trump atolou.  Bem feito!","data_comentario":"2019-10-10T16:16:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":285,"comentarios":"Em nome do \"fim da corrup\u00e7\u00e3o\" elegemos o pior presidente da hist\u00f3ria. Valeu a pena?","data_comentario":"2019-10-10T16:28:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":286,"comentarios":"BEM FEITO!!!! Kkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:35:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":287,"comentarios":"Agora \u00e1 apelar pro beijo no p\u00e9.","data_comentario":"2019-10-10T17:27:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":288,"comentarios":"O Brasil virou piada mundial!","data_comentario":"2019-10-10T17:38:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":289,"comentarios":"O bozo diz i love you, entrega alcatara, perde privil\u00e9gios na OMC e o Trump flerta com vizinho... parab\u00e9ns asnominios.. presidente mais burro da historia.. e antes que vcs venham com seu \u00fanico argumento, a gente j\u00e1 sabe, o lul4 ta preso.. ","data_comentario":"2019-10-10T18:05:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":290,"comentarios":"\u00c9 s\u00f3 ficarmos escravos do FMI pedindo empr\u00e9stimos que nem a Argentina fez. E o pior \u00e9 que \u00e9 capaz disso acontecer...","data_comentario":"2019-10-10T18:08:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":291,"comentarios":"Na Rom\u00eania, n\u00e3o fa\u00e7o ideia. Mas, na Argentina, os opositores de Macri estam rindo \u00e0 toa...","data_comentario":"2019-10-10T18:10:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":292,"comentarios":"Na Rom\u00eania, n\u00e3o fa\u00e7o ideia. Mas, na Argentina, os opositores de Macri EST\u00c3O rindo \u00e0 toa..","data_comentario":"2019-10-10T18:11:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":293,"comentarios":"Malandro \u00e9 malandro, man\u00e9 \u00e9 man\u00e9! A democracia muitas vezes significa o poder nas m\u00e3os de uma maioria incompetente.","data_comentario":"2019-10-10T18:23:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":294,"comentarios":"\u00c9 o que dar festejar antes da hora. Vergonha brasileira. ","data_comentario":"2019-10-10T18:20:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":295,"comentarios":"O Trump bateu no cocho e o Bozo entregou a base de Alc\u00e2ntara, tentou fazer com Kim Jong-un quebrou a cara.","data_comentario":"2019-10-10T18:18:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":296,"comentarios":"Aqui na cidade onde eu moro tem um diretor ja pensando em fazar um filme para homenagear o bozo, titulo: O IDIOTA DO S\u00c9CULO.","data_comentario":"2019-10-10T18:16:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":297,"comentarios":"Acaba de levar outra facada!!!!","data_comentario":"2019-10-10T16:36:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":298,"comentarios":"dessa vez pelas costas!","data_comentario":"2019-10-10T16:46:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":299,"comentarios":"De um \"amigo\" com amor declarado!!!","data_comentario":"2019-10-10T17:00:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":300,"comentarios":"Todo puxa saco da a cara e abunda a tapa!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T17:02:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":301,"comentarios":"Vai colar em quem agora? No Boris Johnson?","data_comentario":"2019-10-10T17:12:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":302,"comentarios":"E nas costas dessa vez. ","data_comentario":"2019-10-10T18:10:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":303,"comentarios":"Ufa, v\u00e3o reduzir a contribui\u00e7\u00e3o do patronal no FGTS para compensar o tombo kkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:12:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":304,"comentarios":"Agora vamos lamber Israel, eles sim tem muito a oferecer!! Lembram do brumadinho?! Eles salvaram todo mundo","data_comentario":"2019-10-10T18:08:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":305,"comentarios":"Gloria a deuxxxx","data_comentario":"2019-10-10T18:09:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":306,"comentarios":"BOSTAMINONS VOC\u00caS S\u00c3O CIDAD\u00c3OS DE ULTIMA CATEGORIA ... CIDAD\u00c3OS SEM P\u00c1TRIA KKKKKKKK ... V\u00c3O LA LAMBER OS COLH\u00d5EEES DO TRUMP  ","data_comentario":"2019-10-10T17:38:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":307,"comentarios":"SERA QUE O TRUMP \u00c9 UM COMUNISTA TAMB\u00c9M KKKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-10T17:40:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":308,"comentarios":"A UE TAMB\u00c9M J\u00c1 CAIU FORA ..PARECE QUE S\u00d3 NOS RESTA AGORA A KOREA DO NORTE .... MANDA O SAMANGO IR FALAR COM O KIM JONG UN ","data_comentario":"2019-10-10T17:48:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":309,"comentarios":"BOSTAMINIONS = BASTARDOS ","data_comentario":"2019-10-10T17:54:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":310,"comentarios":"Bozopatas o jeito \u00e9 entrar para OCVCN Organiza\u00e7\u00e3o Cuba Venezuela e Coreia do Norte. kkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:00:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":311,"comentarios":"Bostaminios fodomapota","data_comentario":"2019-10-10T18:08:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":312,"comentarios":"A cegueira deliberada dos lun\u00e1ticos colonos que votaram nesse palha\u00e7o \u00e9 t\u00e3o intensa que o pa\u00eds e a diplomacia s\u00e3o humilhados praticamente todos os dias de forma in\u00e9dita e eles s\u00f3 sabem falata em PT e 9 dedos. \u00c9 impressionante o que as redes sociais fizeram com a cabe\u00e7a dessa gente ","data_comentario":"2019-10-10T18:08:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":313,"comentarios":"Eta Presidente brasileiro!!! Um ligitimo idiota. E n\u00f3s brasileiros passando vergonha c essa aberra\u00e7\u00e3o que elegeram!!","data_comentario":"2019-10-10T18:07:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":314,"comentarios":"OCDE, grupo dos pa\u00edses ricos. Mas n\u00f3s somos mais ricos do que os EUA. N\u00f3s pagamos 600,00 reais de visto para ir na Disney e eles, os pobres, N\u00c3O pagam nada para vir ao Brasil. Isso gra\u00e7as ao nosso presidente BOZO.","data_comentario":"2019-10-10T18:07:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":315,"comentarios":"A minha lingua que j\u00e1 tem at\u00e9 uma ingua por causa do seu ingles...","data_comentario":"2019-10-10T18:07:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":316,"comentarios":"Governo Bozo e s\u00f3 decep\u00e7\u00e3o ","data_comentario":"2019-10-10T18:06:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":317,"comentarios":"Macron e Angela Merkel estao por tr\u00e1s disso tudo kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:06:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":318,"comentarios":"\"Ai lovi\u00fa, trampi\". \"Sai fora, latino p\u00e9la-saco\"","data_comentario":"2019-10-10T18:05:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":319,"comentarios":"Trump mandou dizer pro bozo \"Mamou de gra\u00e7a pq quis, par\u00e7a, nada pessoal\" ","data_comentario":"2019-10-10T18:05:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":320,"comentarios":"Kkkkkkkkk ... N\u00e3o adiantou nada o Bostanaro dar aquela mamada no Trump ...... nem pra prostituta o Brasil serviu.","data_comentario":"2019-10-10T17:46:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":321,"comentarios":"Argentina e Rom\u00eania!!! .... coisa t\u00e1 feia mesmo!!!\n","data_comentario":"2019-10-10T18:04:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":322,"comentarios":"Todo mundo j\u00e1 entrou em uma fila e sabe que quem est\u00e1 na frente tem que ir primeiro... A Argentina e Rom\u00eania j\u00e1 estavam na frente para entrar na OCDE, por isso os EUA, sendo justo, apresentou o apoio a eles primeiro.","data_comentario":"2019-10-10T15:34:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":323,"comentarios":"Luiz  Fernando Tolinho ....no Natal papai noel vai te dar presente.....e na p\u00e1scoa o coelhinho vai te trazer chocolate....","data_comentario":"2019-10-10T15:36:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":324,"comentarios":"Am\u00e9m, tomara, to querendo presentes e chocolate ! abra\u00e7o!","data_comentario":"2019-10-10T15:38:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":325,"comentarios":"Ja dizia minha m\u00e3e: \"na volta, a gente compra\"","data_comentario":"2019-10-10T17:11:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":326,"comentarios":"Sabe nada, inocente!\n","data_comentario":"2019-10-10T17:52:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":327,"comentarios":"Acorda GADO !!!!!!!!!! ","data_comentario":"2019-10-10T17:53:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":328,"comentarios":"Luiz Fernando , SAI FORA ESTOCADOR DE BOSTAA","data_comentario":"2019-10-10T17:57:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":329,"comentarios":"Justi\u00e7a acima de tudo... Esses caras se apegam muito \u00e0 \nfic\u00e7\u00e3o ","data_comentario":"2019-10-10T18:03:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":330,"comentarios":"O bozo se lascou. Lambeu os p\u00e9s dos americanos e agora ficou de escanteio","data_comentario":"2019-10-10T18:03:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":331,"comentarios":"Vixxxx, foi tra\u00eddo pelo crush.","data_comentario":"2019-10-10T18:02:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":332,"comentarios":"Toma puxa saco, kkkkkkk!","data_comentario":"2019-10-10T17:43:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":333,"comentarios":"O patr\u00e3o mandou cantar com a l\u00edngua enrolada.\nEverybody macacada. Everybody macacada\nE tamb\u00e9m mandou servir u\u00edsque na feijoada.\nDo you like this, macacada? Do you like this, macacada?\nE ainda mandou tirar nosso samba da parada.\nVery good macacada. Very good macacada.","data_comentario":"2019-10-10T17:54:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":334,"comentarios":"Hil\u00e1rio. Jerico nem \"declara\u00e7\u00e3o de amor\" conseguiu encantar Trump. Prefere gente mais profissional. Ou seria pedido do pr\u00f3prio jerico para n\u00e3o levar humilha\u00e7\u00e3o de Macron?","data_comentario":"2019-10-10T18:00:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":335,"comentarios":"\"Afirmou um funcion\u00e1rio do Alto Escal\u00e3o\"... quem afirmou? Se \u00e9 verdade, pq n\u00e3o podem dizer quem falou? Estranho...","data_comentario":"2019-10-10T18:00:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":336,"comentarios":"n\u00e3o desanimem Bozopatas o Dudu do Hamb\u00farguer resolver\u00e1 este problema. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T17:58:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":337,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk lambeu trumpete mas .... kkk o bolso sonhou demais kkkk","data_comentario":"2019-10-10T17:47:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":338,"comentarios":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAA","data_comentario":"2019-10-10T17:57:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":339,"comentarios":"Onde est\u00e3o os bozovinos que admiravam o puxasaquismo do bozo para com trump?","data_comentario":"2019-10-10T17:53:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":340,"comentarios":"\u00c9 como eu li aqui num coment\u00e1rio: O Brasil sempre ser\u00e1 o pa\u00eds do futuro. Melhor buscar a m\u00e1quina do tempo","data_comentario":"2019-10-10T17:53:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":341,"comentarios":"Tomou uma taca. Perdeu at\u00e9 o rumo de volta. Hemmm?? Foi a primeira impress\u00e3o do ex-futuro embaixador. \u00c9 um comunista disseram outros. Foi o \u00f3leo da Venezuela que atrapalhou as negocia\u00e7\u00f5es, afirmaram os assessores. Mas, ser\u00e1 que Trump sabia que aquele cara loiro, olhos claros, cheio de Alquei! Alquei! era brasileiro. N\u00e3o teria feito confus\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-10T17:50:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":342,"comentarios":"isso lembra quando mam\u00e3e dizia: \"na volta agente compra\"...","data_comentario":"2019-10-10T17:48:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":343,"comentarios":"N\u00e3o tem jeito do Brasil ficar no OCDE dia sim, dia n\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-10T17:37:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":344,"comentarios":"S\u00f3 se explicarem pr\u00e1 eles onde est\u00e1 o Queiroz !","data_comentario":"2019-10-10T17:45:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":345,"comentarios":"Foi culpa do Pet\u00ea, acho que Tramp \u00e9 amigo do Lu.la!","data_comentario":"2019-10-10T17:45:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":346,"comentarios":"Se isso n\u00e3o \u00e9 humilha\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o sei o que \u00e9: O l\u00edder da regi\u00e3o foi preterido pelo vice l\u00edder, e o pior: pela Rom\u00eania! um dos pa\u00edses mais insignificantes do LESTE da Europa.","data_comentario":"2019-10-10T17:45:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":347,"comentarios":"Acho que o cargo de Embaixador do Brasil nos Estados Unidos vai ficar vago um bom tempo. O do QI, se concretizar o desejo de menino de ser embaixador,  corre o risco de recusarem as suas credenciais...","data_comentario":"2019-10-10T17:40:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":348,"comentarios":"Argentina caindo os peda\u00e7os, e mesmo assim \u00e9 prioridade para os EUA, ou seja nimguem gosta de lambe botas.","data_comentario":"2019-10-10T17:40:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":349,"comentarios":"Ningu\u00e9m gosta de cheira botas!","data_comentario":"2019-10-10T17:38:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":350,"comentarios":"Os  bolsoasnos piram!","data_comentario":"2019-10-10T17:37:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":351,"comentarios":"Essa promessa do Trump foi como a gente fala aos nossos filhos quando eles querem algo, \"Na volta a gente compra.\" Hahahaha","data_comentario":"2019-10-10T16:45:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":352,"comentarios":"Crian\u00e7\u00f5es como o BoIsonaro tem que ser tratados assim.","data_comentario":"2019-10-10T16:52:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":353,"comentarios":"\u00c9 engra\u00e7ado mas tr\u00e1gico ao mesmo tempo, pois quem perde com isso somos n\u00f3s brasileiros e o pa\u00eds. ","data_comentario":"2019-10-10T17:05:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":354,"comentarios":"Agora se o Trump for \"impichado\" o Brasil vai passar por uma crise pior que no governo Sarney, seremos isolados no mundo. ","data_comentario":"2019-10-10T17:32:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":355,"comentarios":"A\u00ed a Venezuela ser\u00e1 aqui. ","data_comentario":"2019-10-10T17:37:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":356,"comentarios":"Bozo \u00e9 uma vergonha internacional","data_comentario":"2019-10-10T17:36:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":357,"comentarios":"BOSTAMINIONS ..PARECE QUE O TRUMP \u00c9 COMUNISTA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-10T17:35:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":358,"comentarios":"aguardem a reelei\u00e7\u00e3o de Mr. Trump","data_comentario":"2019-10-10T17:35:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":359,"comentarios":"Trump noc\u00eas \u00f3!","data_comentario":"2019-10-10T17:32:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":360,"comentarios":"Mas avisaram que o filho do Bozo \u00e9 \"fazedor\" de hamb\u00farguer?","data_comentario":"2019-10-10T17:31:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":361,"comentarios":"O patr\u00e3o do Bozo passou ele para tr\u00e1s?","data_comentario":"2019-10-10T17:30:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":362,"comentarios":"Aquele \"I love you\" saiu caro na ONU! O Sr. Bolsanero queimou o seu pr\u00f3prio filme! Fomos preteridos pela Argentina! No fim tudo acaba em tango - \"n\u00e3o chore por mim Argentina...\"","data_comentario":"2019-10-10T17:30:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":363,"comentarios":"Tudo \u00e9 uma prova, uma prova\u00e7\u00e3o. Nunca vi algu\u00e9m entrar numa festa de rico sem pagar nada (fora as vezes que eu entrei mas nem sei como). E a pr\u00f3pria mat\u00e9ria da not\u00edcia disse que n\u00e3o tem nada confirmado, foi s\u00f3 uma carta... algo improvisado. Est\u00e3o querendo saber a rea\u00e7\u00e3o do nosso presidente diante de uma not\u00edcia t\u00e3o surpreendente e, talvez, humilhante.","data_comentario":"2019-10-10T17:29:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":364,"comentarios":"\u00c9 o Be\u00f3cion\u00e1rio fazendo pol\u00edtica. E o Brasil diluindo...diluindo...","data_comentario":"2019-10-10T17:26:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":365,"comentarios":"Lambeu as botas dos caras e eles escolheram outros kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T17:26:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":366,"comentarios":"Olha, isso nada mais \u00e9 do que o resultado de uma pol\u00edtica externa desastrada de um presidente que s\u00f3 diz asneiras e cria constrangimento com todo mundo. Em outras palavras, a imbecilidade do nosso presidente est\u00e1 custando caro pro Pa\u00eds. O cara \u00e9 um asno e ningu\u00e9m quer ser percebido como um aliado de um cara que s\u00f3 diz asneira, dissemina o \u00f3dio e a intoler\u00e2ncia e protege quem desmata.","data_comentario":"2019-10-10T17:23:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":367,"comentarios":"Agora o nosso presidente vai continuar beijando o Trump e dizendo \"i love you\" ?","data_comentario":"2019-10-10T17:23:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":368,"comentarios":"Tem dia em que os minions n\u00e3o passam vergonha?  No dia em que Bozo n\u00e3o abre a boca, o TrumpUlha vai l\u00e1 eCagaNa cabe\u00e7a dele.  Nasceram pra ser saco de piadas.... ","data_comentario":"2019-10-10T16:15:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":369,"comentarios":"Bozo, puxa saco do Trump, quebrou a cara com essa. .....depois ser\u00e1 a vez do filho ,que quer ser embaixador, quando o Trump sofrer impeachiment. .... ","data_comentario":"2019-10-10T17:17:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":370,"comentarios":"Muita humilha\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de perder para Argentina, o bozo se preocupando em querer humilhar mulheres estadistas. Impeachment j\u00e1 ","data_comentario":"2019-10-10T17:14:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":371,"comentarios":"Em vez de ficar no mon\u00f3logo polarizado in\u00fatil do taokey e do companheiros criado na fake news, a \u00daNICA SOLU\u00c7\u00c3O \u00e9: 1 Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida, sem sigilo, com participa\u00e7\u00e3o da sociedade! 2 Fim da reelei\u00e7\u00e3o no mesmo cargo ou noutro diferente! 3 Fim do Cargo de livre nomea\u00e7\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-10T16:52:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":372,"comentarios":"Em vez de ficar 30 anos mamando na pol\u00edtica e colocando parentes e amigos pra mamar tamb\u00e9m, um eleito deveria ter mandato de apenas 4 anos em toda sua vida, depois voltar \u00e0 sua profiss\u00e3o antes de ser pol\u00edtico, ou seja, voltaria a ser: professor, m\u00e9dico, lixeiro, engenheiro, vendedor, soldado... ;","data_comentario":"2019-10-10T17:14:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":373,"comentarios":"BOZO BOZO BOZO .... onde est\u00e1 o Trump que n\u00e3o lhe responde??????????\n","data_comentario":"2019-10-10T17:13:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":374,"comentarios":"como diria o bozo \"eu amo os eua desde crian\u00e7a\" kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T17:11:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":375,"comentarios":"Jose BOZOM\u00cdNIO Munchen.... procura uma psiquiatra..... agora j\u00e1 beira a insanidade....","data_comentario":"2019-10-10T17:10:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":376,"comentarios":"O Universo conspira contra o BOZO, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel.\nO tanto que esse cara babou o saco do Trump e agora isso??? Preterido pela Argentina?????\nTudo que esse cara faz e fala d\u00e1 errado!!! \nO seu partido lhe deu as costas. O seu amado o traiu com um argentino (foi pior do que a Marta fez com o Suplicy...)\nDeus proteja o Bozo, porque ele est\u00e1 nas trevas.....\n","data_comentario":"2019-10-10T17:05:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":377,"comentarios":"Veio das trevas e para as trevas voltar\u00e1, parece um anticristo tupiniquim","data_comentario":"2019-10-10T17:10:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":378,"comentarios":"KKKKKK as Bolsonaretes ficam caladinhas!!!","data_comentario":"2019-10-10T17:08:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":379,"comentarios":"se tirar  um Raio X do saco do trump  vai aparecer um boc\u00e3o la... sabe de quem??","data_comentario":"2019-10-10T17:06:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":380,"comentarios":"O bozo tomou um chifre do parceiro trump. Essa rela\u00e7\u00e3o esta mais animada do que a do Neymar com a Najila. Perdemos a vaga para a falida Argentina. Bozo vergonha mundial.","data_comentario":"2019-10-10T14:34:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":381,"comentarios":"kjkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \u00f4 pora.","data_comentario":"2019-10-10T16:56:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":382,"comentarios":"U\u00e9 mas o presidente n\u00e3o queria cortar rela\u00e7\u00f5es com Los hermanos??? Agora eles passaram na frente","data_comentario":"2019-10-10T17:04:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":383,"comentarios":"Acho que era sobre a banda que ele se referiu ","data_comentario":"2019-10-10T17:05:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":384,"comentarios":"Amigos para sempre \u00e9 o que n\u00f3s iremos ser\nNa primavera ou em qualquer das esta\u00e7\u00f5es\nNas horas tristes nos momentos de prazer\nAmigos para sempre  kkkk  ","data_comentario":"2019-10-10T17:04:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":385,"comentarios":"Parab\u00e9ns Trump!!!\nLevando os interesses nacionais acima de prefer\u00eancias ideol\u00f3gicas pessoais.\nJ\u00e1 por aqui......","data_comentario":"2019-10-10T17:04:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":386,"comentarios":"Bozo ficar\u00e1 com mais r'aiva ainda , quando amanh\u00e3 Tr'ump enviando uma sauda\u00e7\u00e3o ao Filho do Brasil pela conquista do NobelDaPaz .","data_comentario":"2019-10-10T14:00:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":387,"comentarios":"Vc quer dizer NOBEL DAS P\u00c1S???? Ah n\u00e3o, seu \u00eddolo n\u00e3o \u00e9 chegado ao batente.","data_comentario":"2019-10-10T14:02:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":388,"comentarios":"a inveja mata! ","data_comentario":"2019-10-10T14:09:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":389,"comentarios":"Deu Ruim, KKKKKKKKKKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-10T14:31:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":390,"comentarios":"inveja de que, coitadinho ? kjkkkkk eu tenho tanta pena.. muito bom, nota D\u00d3.. KJKKKKKKKKKKK ","data_comentario":"2019-10-10T17:00:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":391,"comentarios":"e agora oh baba ovo do trumpet?","data_comentario":"2019-10-10T16:59:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":392,"comentarios":"EI SAM CADE VOC\u00ca PRA COMENTAR??? VAI FALAR QUE VOTOU NO AMOEDO AGORA??? KKKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-10T16:02:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":393,"comentarios":"A Militante SAM deve estar com dor de barriga agora... Infelizmente isso tb siginifica o isolamento do Brasil cada vez maior...","data_comentario":"2019-10-10T16:08:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":394,"comentarios":"Sam, que responde como Carluxo est\u00e1 coletando material nos grupos de zap para tentar emplacar um discurso tosco...mas t\u00e1 dif\u00edcil kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:51:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":395,"comentarios":"Acho que o Tio SAM, chamou a Tia SAM de volta.","data_comentario":"2019-10-10T16:57:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":396,"comentarios":"N\u00e3o Era amor, Era  CILADA! Kkkkkkkkkkkk ","data_comentario":"2019-10-10T16:55:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":397,"comentarios":"Kkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:56:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":398,"comentarios":"Estamos fadados a sermos um pa\u00eds do \"Futuro\".","data_comentario":"2019-10-10T16:56:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":399,"comentarios":"Foi falar \"I love you\" pra cara. Olha o resultado ai","data_comentario":"2019-10-10T16:54:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":400,"comentarios":"Foi por falta de classe, nosso presidente precisa de aula de etiquetas, orat\u00f3rio etc","data_comentario":"2019-10-10T16:43:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":401,"comentarios":"Etiquetas? Tipo aquelas pra n\u00e3o passar a ferro?","data_comentario":"2019-10-10T16:51:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":402,"comentarios":"Pobre Brasil, virou piada Mundial. Sem problema, nos temos o mito, ou  mico?","data_comentario":"2019-10-10T16:48:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":403,"comentarios":"Parece aquela hist\u00f3ria do cara que promete que vai casar s\u00f3 pra carcar a mulher e depois pula fora. Bozonaro foi carcado e agora est\u00e1 carcando os brasileiros como vingan\u00e7a. 4","data_comentario":"2019-10-10T16:47:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":404,"comentarios":"Em repres\u00e1lia a esta not\u00edcia a-b-s-u-r-d-a, o Bozo agora vai nomear o filho embaixador em Cuba. Os EUA aprender\u00e3o a li\u00e7\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-10T16:44:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":405,"comentarios":"Trump \"I LOVE YOU\"\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\nV\u00e1 ser burro assim no raio que o parta","data_comentario":"2019-10-10T16:42:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":406,"comentarios":"Os esquerdopatas piram com cada not\u00edcia do Mito kkkkk.....Antes de qualquer coisa, o l\u00edder de voc\u00eas est\u00e1 preso kkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:41:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":407,"comentarios":"A maneira como a not\u00edcia \u00e9 dada faz mesmo toda a diferen\u00e7a e os mal informados caiem facilmente. N\u00e3o existe nenhuma novidade nesta not\u00edcia, o Brasil pertence a uma fila de pa\u00edses candidatos. H\u00e1 meses j\u00e1 foi noticiado que a Rom\u00eania e a Argentina est\u00e3o a frente do Brasil no processo de ades\u00e3o. A OCDE j\u00e1 havia informado que seguiria a ordem das candidaturas. Est\u00e3o fazendo um circo por nada.","data_comentario":"2019-10-10T15:02:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":408,"comentarios":"Quero ver o que v\u00e3o dizer quando perceberem que o processo de ades\u00e3o do  Brasil continua normalmente.","data_comentario":"2019-10-10T16:37:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":409,"comentarios":"TRUMP COMUNISTA KKKK","data_comentario":"2019-10-10T16:39:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":410,"comentarios":"Tirando o gado algu\u00e9m leva o Bozo \u00e0 s\u00e9rio?","data_comentario":"2019-10-10T15:57:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":411,"comentarios":"n\u00e3o","data_comentario":"2019-10-10T16:06:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":412,"comentarios":"V\u00e1 rezar para seu santo de papel\u00e3o preso em Curitiba bab.aca.","data_comentario":"2019-10-10T16:09:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":413,"comentarios":"Desculpe, Faculdade, prefiro Universidade, ent\u00e3o pague direitinho os impostos, talkei?","data_comentario":"2019-10-10T16:38:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":414,"comentarios":"Bozo: I forgive iou Trump kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:38:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":415,"comentarios":"Adoro assistir a esquerda tendo uma esperancinha no primeiro assalto s\u00f3 pra come\u00e7ar a apanhar nos outros onze, a briga fica mais divertida ","data_comentario":"2019-10-10T16:09:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":416,"comentarios":"Adoro assistir o Brasil dando certo, mas com esse governo s\u00f3 d\u00e1 pra passar vergonha mesmo.","data_comentario":"2019-10-10T16:37:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":417,"comentarios":"Foi por falta de classe.","data_comentario":"2019-10-10T16:37:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":418,"comentarios":"Querido presidente  Jair, no pr\u00f3ximo anivers\u00e1rio  da Independencia Americana, n\u00e3o esque\u00e7a novamente de ir na embaixada americana e usar a roupa de astronauta e tirar uma bela foto, para publicar nas redes. Mas para os brasileiros que querem o bem da na\u00e7\u00e3o, mas discorda de sua administra\u00e7\u00e3o minimamente, comece a xingar  e a chamar de comunista, como sempre voc\u00ea e seus apoiadores radicais fazem. Aos reporteres continue xingando e colocando cara feia para nao responder o que nao lhe agrada.","data_comentario":"2019-10-10T16:28:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":419,"comentarios":"Andr\u00e9, mem\u00f3ria curta n\u00e3o o brasileiro \u00e9 burro mesmo!!!","data_comentario":"2019-10-10T16:37:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":420,"comentarios":"Perder pra Argentina at\u00e9 na OCDE? Que vexame!","data_comentario":"2019-10-10T16:36:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":421,"comentarios":"Car\u00e1cules, perdeu pra argentina!!!Esse bozo...","data_comentario":"2019-10-10T16:36:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":422,"comentarios":"Os USA continuam apoiando a entrada do Brasil, mas n\u00e3o ser\u00e1 dessa vez, falta vontade POL\u00cdTICA e ECON\u00d4MICA no BRASIL para entrar na OCDE, portanto precisamos resolver v\u00e1rios problemas internos e PARAR de s\u00f3 REBATER acusa\u00e7\u00f5es e precisa reconhecer erros e resolver problemas.","data_comentario":"2019-10-10T15:05:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":423,"comentarios":"Pega o pano a\u00ed, come\u00e7a a passar! Com um governo desses que n\u00e3o d\u00e1 continuidade a nada por puro recalque e quer fazer tudo do jeito dele, fica dif\u00edcil mesmo resolver problemas","data_comentario":"2019-10-10T16:36:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":424,"comentarios":"Agora vcs entendem pq o chamamos de \"BOZO\"?","data_comentario":"2019-10-10T16:34:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":425,"comentarios":"Bozo, deixa de puxar o saco do Trump.","data_comentario":"2019-10-10T16:34:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":426,"comentarios":"Cr\u00edtica construtiva: N\u00e3o adianta dar visto 0800 permanentes e n\u00e3o permanentes para americanos. Eles s\u00e3o outro mundo. Eles n\u00e3o querem caminhar nas ruas do Brasil, sobretudo nos interiores. O Brasil hoje \u00e9 imprest\u00e1vel pra qualquer neg\u00f3cio. Como um pa\u00eds fica rico? com muita luta e vontade de faz\u00ea-lo se desenvolver e n\u00e3o coisas autom\u00e1ticas.","data_comentario":"2019-10-10T16:08:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":427,"comentarios":"Pra complementar, deixo uma interroga\u00e7\u00e3o. O que todos os pol\u00edticos da extrema esquerda \u00e0 extrema direita perdem, se o Brasil ficar rico? essa pinda\u00edba nunca vai acabar? sempre Desemprego, sempre d\u00f3lar mais alto que real, sempre impostos em grande intensidade e pouco retorno em infraestrutura?","data_comentario":"2019-10-10T16:34:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":428,"comentarios":"Bate contin\u00eancia pra bandeira dos EUA agora, cabe\u00e7a de gado.","data_comentario":"2019-10-10T16:34:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":429,"comentarios":"Uai? J\u00e1 acabou o amor? Namorico de ver\u00e3o? Ou foi mais tra\u00e7\u00e3o mesmo trocando bolso pelo futuro presidente de esquerda da argentina?...mas que coisa...","data_comentario":"2019-10-10T16:30:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":430,"comentarios":"Calma Minions... Trump apenas adiou para 2022 como Bozo sempre diz!","data_comentario":"2019-10-10T16:29:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":431,"comentarios":"bozo correu atr\u00e1s de Trump, bateu no ombro dele e disse: - agora \u00e9 a minha vez...","data_comentario":"2019-10-10T16:28:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":432,"comentarios":"kkkk S\u00e3o muito amadores...  Renunciaram ao tratamento especial de pa\u00eds emergente na OMC e agora ficaram de m\u00e3os abanando.","data_comentario":"2019-10-10T16:27:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":433,"comentarios":"ahahahahahahahahahahahhaah","data_comentario":"2019-10-10T16:24:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":434,"comentarios":"DJAIR SUA CAPACIDADE DE EXPRESSAR SUAS ID\u00c9IAS \u00c9 ALGO INVEJ\u00c1VEL. CONTINUE ASSIM E LOGO SER\u00c1 UMA PLANTA\n","data_comentario":"2019-10-10T16:26:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":435,"comentarios":"VIVA RAONI . FORA BOZO","data_comentario":"2019-10-10T16:22:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":436,"comentarios":"Bozo viu Trump e gritou: Eu I Love You voc\u00ea taokey?! kkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:21:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":437,"comentarios":"FORAAA BOZO","data_comentario":"2019-10-10T16:20:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":438,"comentarios":"BOZO DESPREPARADO","data_comentario":"2019-10-10T16:20:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":439,"comentarios":"Grande dia ! s\u00f3 noticias ruins para o Bozo e amanha ser\u00e1 o grande dia de furia e inveja dele...nobel para o cidad\u00e3o que ele odeia kkkkkkk grande sexta feira Bozo kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T15:49:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":440,"comentarios":"Am\u00e9m!!!","data_comentario":"2019-10-10T16:17:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":441,"comentarios":"Brasil vai ganhar seu primeiro Nobel, n\u00e3o \u00e9 de f\u00edsica nem qu\u00edmica nem medicina, mas t\u00e1 valendo!","data_comentario":"2019-10-10T16:20:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":442,"comentarios":"BOZO IN\u00daTIL\n","data_comentario":"2019-10-10T16:19:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":443,"comentarios":"Argentina? Pa\u00eds caloteiro! s\u00f3 alguns argentinos que conheci s\u00e3o gente boa, a maioria \u00e9 petulantes e arrogante, se acham mais do que s\u00e3o! Isso al\u00e9m de apoiar por qu\u00ea os EUA n\u00e3o emprestam um dinheirinho pros gringos? Isso n\u00e3o, apoiar \u00e9 uma coisa, mas emprestar. s\u00f3 se for para o Brasil, pois sabem que ser\u00e3o ressarcidos!   ","data_comentario":"2019-10-10T16:19:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":444,"comentarios":"E O LAMBE BOTAS DO BOZO - VAI CONTINUAR LAMBENDO ","data_comentario":"2019-10-10T16:19:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":445,"comentarios":"Quando nosso PIB e nossa qualidade de vida estiver entre as primeiras do mundo, n\u00e3o faltar\u00e1 clube dos ricos para convidar o Brasil.","data_comentario":"2019-10-10T16:19:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":446,"comentarios":"E O TRUMP PREFERIU A ARGENTINA","data_comentario":"2019-10-10T16:18:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":447,"comentarios":"Acho que a embaixada brasileira nos EUA ,n\u00e3o vai ter mais um miliciano e um produtor de laranja!","data_comentario":"2019-10-10T16:18:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":448,"comentarios":"Em qual frase de \" Am\u00e9rica em primeiro lugar\" o Bozo n\u00e3o entendeu????? EUA traiu os aliados de guerra (Curdos) imagina um mero lambe bolas.","data_comentario":"2019-10-10T16:14:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":449,"comentarios":"Calma PTralhada  ainda estamos desfazendo a imagem deixada pela quadrilha de vcs, foram 14 anos de muita sujeira...","data_comentario":"2019-10-10T16:16:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":450,"comentarios":"Melhor que a entrada do Brasil na OCDE fica mais pr\u00f3ximo da elei\u00e7\u00e3o","data_comentario":"2019-10-10T16:16:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":451,"comentarios":"O neg\u00f3cio \u00e9 fazer arminha \u00e9 rir...pois \u00e9 um fracasso,vergonha de ver o Brasil agonizar nas m\u00e3os de um louco!","data_comentario":"2019-10-10T16:16:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":452,"comentarios":"A Argentina est\u00e1 para eleger um governo de esquerda. \nE mesmo assim ter\u00e1 o apoio do Trump para a OCDE.\nQuer dizer, de nada adianta puxar o saco dos EUA.\nQue sirva de li\u00e7\u00e3o para esses nossos governantes","data_comentario":"2019-10-10T13:07:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":453,"comentarios":"Os governantes de centro esquerda s\u00e3o os melhores para a popula\u00e7\u00e3o mais pobre e conseguem melhorar a vida das pessoas.","data_comentario":"2019-10-10T16:14:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":454,"comentarios":"KKKKKKKKKKK BOZO INUTIL E FANFARR\u00c3O","data_comentario":"2019-10-10T16:14:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":455,"comentarios":"Conseguem enxergar que Trump tem que obedecer os poderes que regem o mundo? Passou o rodo legal no Bozo. ","data_comentario":"2019-10-10T14:41:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":456,"comentarios":"Depois vem a igreja cat\u00f3lica, depois a Europa - Russia n\u00e3o precisa nem falar. Filho diplomata ap\u00f3s arrumar briga com o mundo inteiro?  T\u00e1 bom.... \n","data_comentario":"2019-10-10T14:44:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":457,"comentarios":"Cad\u00ea o apoio dos falsos profetas agora? ","data_comentario":"2019-10-10T15:16:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":458,"comentarios":"Cad\u00ea aqueles me chamaram de louco a dois dias atr\u00e1z. Apresentem-se para rir de vossas caras.  kkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:14:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":459,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Deixe sua risada na cara do Bozo aqui:","data_comentario":"2019-10-10T15:47:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":460,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ","data_comentario":"2019-10-10T15:50:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":461,"comentarios":"o sujeito me olha e diz: Pra vc quanto pior, melhor. vc n\u00e3o devia comemorar, devia torcer pelo Brasil. Olhei e respondi: aceita que doi menos. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T15:51:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":462,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T15:54:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":463,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n","data_comentario":"2019-10-10T16:06:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":464,"comentarios":"AUHDUHSAUDHUAHSDUHAUSDHUAS","data_comentario":"2019-10-10T16:13:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":465,"comentarios":"Quais as maiores vantagens de fazer parte da OCDE?","data_comentario":"2019-10-10T15:41:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":466,"comentarios":"A quest\u00e3o \u00e9 que o bozo engraxou as botas do trump pra levar um p\u00e9 no trazeiro.","data_comentario":"2019-10-10T16:01:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":467,"comentarios":"Al Burrone","data_comentario":"2019-10-10T16:01:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":468,"comentarios":"Borra botas levou um p\u00e9 no traseiro... KKKKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-10T16:13:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":469,"comentarios":"Ambre mais as pernas para o EUA.","data_comentario":"2019-10-10T16:11:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":470,"comentarios":"kikikiki. Mais uma humilha\u00e7\u00e3o internacional. Sr. quando isso vai acabar?","data_comentario":"2019-10-10T14:55:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":471,"comentarios":"Jesem, quando vai acabar eu n\u00e3o sei, mas come\u00e7ou em 1984","data_comentario":"2019-10-10T14:59:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":472,"comentarios":"Josiel, nao gosta de democracia vai morar na Coreia do Norte","data_comentario":"2019-10-10T15:03:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":473,"comentarios":"Perfeito o seu coment\u00e1rio, Antonio.","data_comentario":"2019-10-10T16:09:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":474,"comentarios":"Gente, espera a\u00ed que eu vou ali no YouTuber saber a verdade e j\u00e1 volto para contar a voc\u00eas!","data_comentario":"2019-10-10T16:08:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":475,"comentarios":"O Bozo vai pagar esse mico no debito ou no cr\u00e9dito hehehehehehehehe","data_comentario":"2019-10-10T15:32:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":476,"comentarios":"Se eu fosse o Bozo, s\u00f3 de raiva mandava fechar a embaixada Americana. Se j\u00e1 n\u00e3o bastasse a vergonha de ter dois Ex-Presidentes presos, agora me vem esse. ","data_comentario":"2019-10-10T15:44:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":477,"comentarios":"Acho que ele vai dizer que o trump \u00e9 comunista,","data_comentario":"2019-10-10T16:08:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":478,"comentarios":"O Brasil virou mulher de malandro. Quanto mais se rebaixa, quanto mais se humilha, mais \u00e9 pisado. ","data_comentario":"2019-10-10T15:30:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":479,"comentarios":"Pois \u00e9 , Fernanda. Mas tudo isso \u00e0s custas do mensal\u00e3o  e roubo bilionario da petrobras..    a\u00ed se descobriu tudo e destruiu tudo isso que voc\u00ea fala. \nVeja, fa\u00e7o quest\u00e3o de nao acusar o PT, na verdade acho o presidencialismo de coaliz\u00e3o,  corrompeu o PT.\nAgora estamos reconstruindo, mas sem roubo do dinheiro publico.","data_comentario":"2019-10-10T15:39:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":480,"comentarios":"Ant\u00f4nio Pinto, esquece o Pet\u00ea cara. Ele j\u00e1 est\u00e1 bem queimado. kkkkkkk.","data_comentario":"2019-10-10T15:48:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":481,"comentarios":"L\u00e1 vem a ladainha do pethe de novo.\nIchhh, ","data_comentario":"2019-10-10T15:54:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":482,"comentarios":"Isso mesmo, Antonio. Eu gosto daquela parte que a Rapunzel joga as tran\u00e7as. ","data_comentario":"2019-10-10T15:59:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":483,"comentarios":"e  pt? e o pt? e o pt?","data_comentario":"2019-10-10T16:01:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":484,"comentarios":"Antonio, sem roubo do dinheiro p\u00fablico? com o queiroz sumido? muda-se a sigla do partido mas n\u00e3o muda a mamata...n\u00e3o sejamos tolos!! n\u00e3o se engane n\u00e9! a\u00ed \u00e9 defender pol\u00edtico...isso, jamais!\n","data_comentario":"2019-10-10T16:04:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":485,"comentarios":"Ainnnnnn e o pet\u00eaeee???","data_comentario":"2019-10-10T16:05:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":486,"comentarios":"isso ai, Fabio","data_comentario":"2019-10-10T16:06:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":487,"comentarios":"Eu sabia que esse Trump era comunista","data_comentario":"2019-10-10T16:06:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":488,"comentarios":"Agora \u00e9 s\u00f3 voltar atr\u00e1s e barrar a entrada dos morte americano no Brasil!","data_comentario":"2019-10-10T16:06:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":489,"comentarios":"Pobre Bozo.  Nem o 'i love you pro Trump\" adiantou. \u00c9 um coitado sem respeito pr\u00f3prio.","data_comentario":"2019-10-10T15:47:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":490,"comentarios":"Imagina a cara do bozo agora, kkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:05:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":491,"comentarios":"Quem ainda acha que lava jato e Bozo s\u00e3o a salva\u00e7\u00e3o desse pa\u00eds... Essa pessoa n\u00e3o tem salva\u00e7\u00e3o, s\u00f3 internando mesmo. ","data_comentario":"2019-10-10T16:05:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":492,"comentarios":"\u00e1 desmentidas no Jornal Hoje agora h\u00e1 pouco.\nExplico: a not\u00edcia original indica que a Argentina e a Rom\u00eania foram indicadas... os esquerdas aproveitam e dizem que o Brasil n\u00e3o! S\u00f3 que a Argentina e a Rom\u00eania est\u00e3o no processo h\u00e1 v\u00e1rios anos... o Brasil entrou agora h\u00e1 pouco.. \u00e9 uma quest\u00e3o cronol\u00f3gica e a esquerdalha da m\u00eddia replica como verdade!\nVejamos o desmentido em instantes... \u00e9 sempre assim, lan\u00e7am os fakes e depois demoram a desfazer!","data_comentario":"2019-10-10T14:48:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":493,"comentarios":"A argentina est\u00e1 voltando para a esquerda , isso n\u00e3o tem influencia nenhuma ,s\u00f3 aqui que esse papo de esquerda tem import\u00e2ncia.","data_comentario":"2019-10-10T14:54:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":494,"comentarios":"O bozo enfia laranja no teu cool com a mao esquerda!","data_comentario":"2019-10-10T15:04:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":495,"comentarios":"Paulo, n\u00e3o adianta discutir com comufascista","data_comentario":"2019-10-10T15:17:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":496,"comentarios":"PERFEITO PAULO, a esquerda quer desestabilizar para voltar a roubar, mas se focarem nos minist\u00e9rios ver\u00e1 que o pa\u00eds est\u00e1 retomando o crescimento degrau por degrau. \nA corrup\u00e7\u00e3o e a incompet\u00eancia quase destru\u00edram a na\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-10T15:46:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":497,"comentarios":"Mas quem ganhou as elei\u00e7\u00f5es com base em fakes na internet espalhando fake news foi ele. ","data_comentario":"2019-10-10T16:04:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":498,"comentarios":"olha como a m\u00eddia e manipuladora postou a noticia mais cedo com titulo apelativo e errado na home e no conte\u00fado fala q vai apoiar","data_comentario":"2019-10-10T15:48:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":499,"comentarios":"Culpada n\u00e3o \u00e9 a m\u00eddia cara culpado \u00e9 o bozo que s\u00f3 fala bobagem para alimentar a m\u00eddia kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:04:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":500,"comentarios":"Senta BOZO.....senta no colinho do papai Trump senta....","data_comentario":"2019-10-10T16:03:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":501,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:03:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":502,"comentarios":"Achei que o Eduardo era a amante do Trump...pelo visto s\u00f3 cede o anos para o presidente americano","data_comentario":"2019-10-10T16:02:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":503,"comentarios":"Agora certeza o Trump \u00e9 comunista!","data_comentario":"2019-10-10T16:01:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":504,"comentarios":"PIB nanico,boZo nanico kkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:00:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":505,"comentarios":"S\u00f3 falta agora Trump fechar um excelente acordo comercial com Maduro (como fez com o gordinho maluco da Cor\u00e9ia do Norte) e colocar o lambe botas para ser lacaio.  ","data_comentario":"2019-10-10T15:52:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":506,"comentarios":"kkkkkkkkkk ja pensou","data_comentario":"2019-10-10T15:58:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":507,"comentarios":"ningu\u00e9m sabe quem dos dois \u00e9 mais mentiroso se trump daqui ou trump de l\u00e1..................2 indecisos natos...............","data_comentario":"2019-10-10T15:58:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":508,"comentarios":"\u00c9 s\u00e9rio isso?","data_comentario":"2019-10-10T15:57:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":509,"comentarios":"Depois daquele i love you nem eu queria saber desse cara mais !!","data_comentario":"2019-10-10T15:53:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":510,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T15:53:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":511,"comentarios":"A Argentina \u00e0 beira da fal\u00eancia entrando na OCDE. S\u00f3 trouxa pra acreditar... ","data_comentario":"2019-10-10T15:34:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":512,"comentarios":"Ou seja, o Trump prefere papa uma capivara do que o bolso.\nLament\u00e1vel!!!","data_comentario":"2019-10-10T15:49:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":513,"comentarios":"O governo brasileiro acusou na \u00faltima ter\u00e7a-feira (8) a Fran\u00e7a de bloquear sua entrada  .para especialista Tanguy Baghdadi sobre os impactos desta tens\u00e3o para a pol\u00edtica brasileira.\"\u00c9 importante lembrar que quando a gente fala sobre uma decis\u00e3o como essa do governo franc\u00eas, a gente n\u00e3o est\u00e1 falando somente sobre a quest\u00e3o clim\u00e1tica, a gente est\u00e1 falando sobre como a quest\u00e3o do clima pode impactar outros objetivos muito importantes da pol\u00edtica externa brasileira. O primeiro deles \u00e9 a aprova\u00e7\u00e3o do acordo entre o Mercosul e a Uni\u00e3o Europeia\", destacou o especialista.\n","data_comentario":"2019-10-10T15:47:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":514,"comentarios":"Nosso presidente babou o ovo do cara pra nada?","data_comentario":"2019-10-10T15:47:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":515,"comentarios":"Janelaram o bozonero","data_comentario":"2019-10-10T15:43:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":516,"comentarios":"Acho que embora o Brasil esteja caminhando, mesmo que a passos de formiga, n\u00e3o \u00e9 o momento de tentar uma candidatura no clube dos ricos. N\u00e3o se pode fingir ter um metro e oitenta quando se tem s\u00f3 um e sessenta e seis. J\u00e1 urrei, seria bom que essa equipe econ\u00f4mica fosse em pa\u00edses como Singapura pra pegar a receita do bolo, mas \u00e9 s\u00f3 mais um grito abafado.","data_comentario":"2019-10-10T15:26:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":517,"comentarios":"Acho que quem deu deslike n\u00e3o tem conhecimento nenhum de Geografia, n\u00e3o sabe nem como \u00e9 um pa\u00eds rico por dentro e como o mesmo funciona. Estamos aqu\u00e9m, muito aqu\u00e9m de um Simples pa\u00eds rico como Portugal. Dane-se","data_comentario":"2019-10-10T15:32:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":518,"comentarios":"Mesmo Portugal tendo periferias e pobres que se amontoam da \u00e1frica e pa\u00edses pobres do oriente m\u00e9dio, mesmo assim a qualidade de vida de uma merreca como Portugal n\u00e3o pode se comparar ao Brasil. Agora coloca a Dinamarca, a Fran\u00e7a.... Su\u00e9cia... e pra exagerar na dose a Noruega.","data_comentario":"2019-10-10T15:35:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":519,"comentarios":"Bozot\u00e1rio!","data_comentario":"2019-10-10T15:41:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":520,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKKK TENTOU ENTRAR VIP NA BALADA COM AMIGO QUE ORGANIZA A FESTA, ESPEROU NA FILA E N\u00c3O PODE ENTRAR. ","data_comentario":"2019-10-10T15:37:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":521,"comentarios":"kkk este governo \u00e9 um epis\u00f3dio de Os Trapalh\u00f5es.  Desistiram do OMC, entregaram a base de lan\u00e7amento para os gringos , tudo pra entrar na OMC , e a Argentina vai na frente!!! kkkkk   \u00c9 o que d\u00e1 prestar continencia para bandeira estrangeira...","data_comentario":"2019-10-10T15:37:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":522,"comentarios":"Grande preocupa\u00e7\u00e3o besta. Somando o PIB da Rom\u00eania e da Argentina o mesmo chega a aproximadamente 900 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. O do Brasil chega a aproximadamente 1 trilh\u00e3o e 700 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Imagine ent\u00e3o quando come\u00e7arem a explora\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-sal. Sem falar do poderoso agroneg\u00f3cio brasileiro. Vai ter muito pa\u00eds convidando o Brasil pra isso e aquilo. Aguardem...","data_comentario":"2019-10-10T15:26:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":523,"comentarios":" O pr\u00e9-sal foi descoberto gra\u00e7as ao investimento em pesquisa do antigo governo.\nEnquanto isso o juventus atual corta investimento em pesquisa e ainda vai pagar de gat\u00e3o com a entrega pros gringo.\nIsso \u00e9 que eu chamo gosar com pipi dos outros.","data_comentario":"2019-10-10T15:37:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":524,"comentarios":"EU TENHO QUE DIZER ISSO TODO DIA AQUI?? OU DEVOLVEMOS MICHEL TEMER A PRESID\u00caNCIA HOJE, OU IREMOS SOFRER CADA DIA MAIS HUMILHA\u00c7\u00d5ES NAS M\u00c3OS DESSE ASNO!!!","data_comentario":"2019-10-10T14:48:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":525,"comentarios":"Cala boca b.a.b.a.c.a","data_comentario":"2019-10-10T14:52:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":526,"comentarios":"TEMER \u00c9 A \u00daNICA SALVA\u00c7\u00c3O DESSE PA\u00cdS!!!","data_comentario":"2019-10-10T15:33:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":527,"comentarios":"s\u00f3 o pai dos pobres pode salvar","data_comentario":"2019-10-10T15:35:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":528,"comentarios":"O Brasil tem que voltar para o BRICs urgentemente. Quando as alian\u00e7as eram com BRICs, pa\u00edses \u00e1rabes, China, Europa a economia ia bem, emprego para todos.  Agora s\u00f3 mis\u00e9ria e fal\u00eancias. Ainda d\u00e1 tempo de voltar atr\u00e1s. ","data_comentario":"2019-10-10T15:34:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":529,"comentarios":"O Bozo virou piada pronta kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T15:33:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":530,"comentarios":"Bozo disse a Trump  \"I love you\"....\nAcho que o Trump n\u00e3o gostou de tanta intimidade.....e preferiu algo mais hetero, como o Macri da Argentina.","data_comentario":"2019-10-10T15:33:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":531,"comentarios":"Sem reformas da Previdencia e Tribut\u00e1ria n\u00e3o h\u00e1 seguran\u00e7a jur\u00eddica. Um passo de cada vez. \n","data_comentario":"2019-10-10T15:13:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":532,"comentarios":"ou seja, tem que se rebaixar um pouco mais!!!","data_comentario":"2019-10-10T15:28:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":533,"comentarios":"PARAB\u00c9NS BOZO, SEU CAPAXO DOS EUA\n","data_comentario":"2019-10-10T15:22:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":534,"comentarios":"MOTIVO: Os EUA continuam a preferir o alargamento de governan\u00e7a e sucess\u00e3o, e apoiam a amplia\u00e7\u00e3o da OCDE e um eventual convite para o Brasil, mas est\u00e3o trabalhando primeiro para as entradas de Argentina e Rom\u00eania, tendo em vista os esfor\u00e7os de reforma econ\u00f4mica desses pa\u00edses.","data_comentario":"2019-10-10T15:06:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":535,"comentarios":"O BRASIL primeiramente precisa entender que temos POBRES, muitos POBRES, portanto deixem a UTOPIA DE RIQUEZA para Argentina e Rom\u00eania viverem na MENTIRA, pois ambos pa\u00edses est\u00e3o na mis\u00e9ria. Dizer que pertence a OCDE n\u00e3o vai acabar com os problemas do BRASIL, portanto que o presidente trabalhe e pare de ficar brincando de REA\u00c7A. ","data_comentario":"2019-10-10T15:26:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":536,"comentarios":"O que falta no script do trump \u00e9 uma viagem a Dallas.A Ba\u00eda  dos Porcos desta vez \u00e9  a S\u00edria  e os Kurdos.","data_comentario":"2019-10-10T15:25:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":537,"comentarios":"Isso importa pra n\u00f3s brasileiros sim... j\u00e1 para a esquerdalha invejosa e incompetente n\u00e3o tem import\u00e2ncia pois no futuro continuar\u00e3o pastando e sendo abatidos nas urnas...leseira eterna, fato!!!","data_comentario":"2019-10-10T15:25:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":538,"comentarios":"E aquela declara\u00e7\u00e3o de amor . . como fica ?..","data_comentario":"2019-10-10T13:11:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":539,"comentarios":"E o chapeiro . como fica ?..","data_comentario":"2019-10-10T15:25:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":540,"comentarios":"Os EUA convenceram o Bozo a romper com o BRICS, na promessa de inseri-lo na OCDE, agora ficamos sem nada, fora dos dois blocos, e com o mico na m\u00e3o! Ou seria o \"mito\"?","data_comentario":"2019-10-10T14:51:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":541,"comentarios":"E agora n\u00e3o adianta pedir penico para os chineses e russos nos aceitarem de volta, pois eles j\u00e1 escolheram o M\u00e9xico para ocupar o lugar que era nosso! A economia mexicana cresce acima da m\u00e9dia mundial, e dever\u00e1 ultrapassar a economia do Brasil em menos de uma d\u00e9cada, fazendo do M\u00e9xico a na\u00e7\u00e3o l\u00edder da Am\u00e9rica latina, desbancando o Brasil.","data_comentario":"2019-10-10T14:56:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":542,"comentarios":"Como diz o ditado \"Quem muito se abaixa o cool aparece\"...","data_comentario":"2019-10-10T15:25:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":543,"comentarios":"Essa not\u00edcia me fez lembrar da risadinha do Rabugento, no desenho Corrida Maluca.","data_comentario":"2019-10-10T15:10:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":544,"comentarios":"verdade, HE HE HE HE !","data_comentario":"2019-10-10T15:25:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":545,"comentarios":"Cad\u00ea o embaixador fritador de Hamburgs,  n\u00e3o vai dizer nada N\u00c3O?","data_comentario":"2019-10-10T14:55:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":546,"comentarios":"Esse governo \u00e9 hil\u00e1rio!!!","data_comentario":"2019-10-10T15:17:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":547,"comentarios":"MANDA O OLAVO V\u00c9IO BOCA SUJA ESCULHAMBAR COM PALVRAS DE BAIXO CAL\u00c3O O TRUMP, vai l\u00e1 v\u00e9io Olavo. TERRAPLANISTA ","data_comentario":"2019-10-10T15:25:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":548,"comentarios":"N\u00e3o me lembro de FHC, do Molusco, daDilma ou deTemer passando um MEGA vexame desse, s\u00f3 Bo\u00e7onaro mesmo. kkkkkkk...\n","data_comentario":"2019-10-10T14:28:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":549,"comentarios":"Obama enganou o Lulo direitinho, fez ele aprovar a lei da dela\u00e7\u00e3o e mandou ele pro xadrez haha. ","data_comentario":"2019-10-10T14:44:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":550,"comentarios":"Arthur Oliveira, j\u00e1 passou da hora de voc\u00ea reconhecer que o seu MITO na verdade \u00e9 um MICO. H\u00e1 h\u00e1 h\u00e1...\n","data_comentario":"2019-10-10T14:53:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":551,"comentarios":"O FHC uma vez foi esculachado pelo Clinton numa confer\u00eancia que perdeu at\u00e9 o rumo  do Brasil. ","data_comentario":"2019-10-10T15:04:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":552,"comentarios":"Lambe botas... kkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T15:24:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":553,"comentarios":" o que melhorou no Brasil nos \u00faltimos dois anos?","data_comentario":"2019-10-10T15:19:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":554,"comentarios":"e agora! como que fica a situa\u00e7\u00e3o do chapeiro? ","data_comentario":"2019-10-10T15:15:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":555,"comentarios":"Tem vaga no Bob's. ","data_comentario":"2019-10-10T15:17:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":556,"comentarios":"Vai lavar lou\u00e7a em hotel 5 estrelas para ampliar sua \"experi\u00eancia\" internacional ....!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T15:22:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":557,"comentarios":"Os EUA e europeus devem dar rizada do povo brasileiro desunido um brigando contra o outro e tomando no kool. Eu sou Lulo! Eu sou bozo! E ningu\u00e9m \u00e9 Brasil! ","data_comentario":"2019-10-10T14:58:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":558,"comentarios":"Governo dos EUA desiste de apoio a Brasil na OCDE, diz ag\u00eancia. Estados Unidos apoiam as candidaturas da Argentina e Rom\u00eania, afirma a Bloomberg. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T13:46:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":559,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk!!!","data_comentario":"2019-10-10T13:52:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":560,"comentarios":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T15:12:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":561,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T15:13:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":562,"comentarios":"Reflexo do Abismo Jur\u00eddico criado pelos ministro do STF e pelas leis Esdr\u00faxulas criada pelo Congresso! Quem l\u00e1 de fora investiria em um pa\u00eds  sem Lei? ? ?","data_comentario":"2019-10-10T15:11:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":563,"comentarios":"Quem muito abaixa, o * aparece !!","data_comentario":"2019-10-10T15:11:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":564,"comentarios":"Deixe aqui a sua risada kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:58:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":565,"comentarios":"kkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T15:08:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":566,"comentarios":"deixo kkkkkm, meus filhos j\u00e1 est\u00e3o criados, e o pior q vc quer para esta na\u00e7\u00e3o vai cair nas costas dos teus","data_comentario":"2019-10-10T15:08:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":567,"comentarios":"\u00c9 mais uma risada de vergonha alheia.....Nosso presidente tanto abaixou, que apareceu o * na foto.","data_comentario":"2019-10-10T15:08:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":568,"comentarios":"Hahahahahaha","data_comentario":"2019-10-10T15:09:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":569,"comentarios":"Como os EUA apoia a Argentina, que t\u00e1 falida, e na emin\u00eancia de afundar de vez na mis\u00e9ria se a esquerda de l\u00e1 ganhar?","data_comentario":"2019-10-10T15:01:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":570,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKKKKKKK\n","data_comentario":"2019-10-10T15:08:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":571,"comentarios":"j\u00e1 posso dizer: eu avisei ou t\u00e1 cedo?","data_comentario":"2019-10-10T14:49:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":572,"comentarios":"J\u00c1 EST\u00c1 \u00c9 TARDE DEMAIS, KKKKKK...","data_comentario":"2019-10-10T15:05:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":573,"comentarios":"Toma na cara !! Voc\u00ea que acreditou na alian\u00e7a Brasil\/EUA\/Israel, toma na cara !! Como diz a m\u00fasica do Gonzaguinha: \"Voc\u00ea merece....voc\u00ea merece\"","data_comentario":"2019-10-10T15:05:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":574,"comentarios":"Dif\u00edcil \u00e9 parar de rir da cara de eleitor do bolsoasno","data_comentario":"2019-10-10T14:58:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":575,"comentarios":"\u00c9 MESMO, KKK","data_comentario":"2019-10-10T15:03:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":576,"comentarios":"Ei, voc\u00eas que est\u00e3o rindo, esqueceram que s\u00e3o brasileiros tamb\u00e9m? Quando algo de ruim acontece na sua casa, voc\u00ea fica rindo tamb\u00e9m?","data_comentario":"2019-10-10T14:46:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":577,"comentarios":"Como o mundo d\u00e1 voltas n\u00e9 compadre.\nQuando era o phethe na presid\u00eancia, era \"n\u00f3s\" contra \"eles\".\nAgoram vem com conversinha fiada!!!","data_comentario":"2019-10-10T14:48:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":578,"comentarios":"Ficam, brasileiro \u00e9 desunido, por isso \u00e9 pobre. ","data_comentario":"2019-10-10T14:50:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":579,"comentarios":"Wilson Gomes,  pq vc n\u00e3o vai dar o seu anel de couro na esquina da Paulista?","data_comentario":"2019-10-10T14:57:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":580,"comentarios":"Quando a pessoa da minha casa \u00e9 est\u00fapida, com certeza. Eleitor de Bolsoasno \u00e9 n\u00e3o outra coisa, sen\u00e3o est\u00fapido.","data_comentario":"2019-10-10T14:59:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":581,"comentarios":"Fiquem tranquilos os pessimistas, o nosso Pa\u00eds, por que o Brasil \u00e9 dos brasileiros, vai muito bem obrigado!! ","data_comentario":"2019-10-10T15:01:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":582,"comentarios":"Faz arminha que passa!","data_comentario":"2019-10-10T15:02:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":583,"comentarios":"\u00c9 o reflexo das lamban\u00e7as dos ministros do STF que criaram um abismo jur\u00eddico na nossa constitui\u00e7\u00e3o! E do Congresso que aprovou outra aberra\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que \u00e9 a lei   de abuso de autoridade! QUEM EM S\u00c3 CONSCI\u00caNCIA  VAI ARRISCAR EM INVESTIR AQUI ?","data_comentario":"2019-10-10T15:01:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":584,"comentarios":"Bozo se ajeitou e disse ao Trump: - agora \u00e9 minha vez! Coitadinho, est\u00e1 sem poder sentar faz tempo.....","data_comentario":"2019-10-10T14:49:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":585,"comentarios":"eita kkkkkkkkk, quer isso, foi troca-troca, e na vez do Trump ele pulou fora??? kkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T15:00:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":586,"comentarios":"Pois, \u00e9... ver se o presidente da Argentina e Romenica, ficam puxando o saco, fazendo continencia para a bandeira americana, ou liberando visto geral para americano sem nada em troca. Estadista n\u00e3o \u00e9 para todo mundo, lidar com o Queiroz, Bibianno, Bivar, Olavo, \u00e9 muito diferente de lidar com um presidente do estado americano, ou de qualquer outra nacionalidade. Quem bajula muito mostra-se, e fica muito mal na foto. Essa estorinha de comunista, de esquerdisata, cansou at\u00e9 o Trump.","data_comentario":"2019-10-10T14:57:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":587,"comentarios":"Los hermanos nos pasaron la pierna? Adiantou ficar babando os ovos do Trump? ","data_comentario":"2019-10-10T14:41:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":588,"comentarios":"los huevitos del Trump estan muy babados por el bostanaro, que tal? kkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:44:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":589,"comentarios":"E olha que o Macri nem se reeleger\u00e1.Rom\u00eania ? S\u00e9rio?estamos t\u00e3o desprestigiados assim?","data_comentario":"2019-10-10T14:56:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":590,"comentarios":"Ningu\u00e9m gosta de puxa saco, nem o macho alfa do bozo.","data_comentario":"2019-10-10T14:56:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":591,"comentarios":"Bozo \u00e9 um lacaio do Trump... que vergonha!","data_comentario":"2019-10-10T14:56:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":592,"comentarios":"Herrem tomou papaudo, kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:55:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":593,"comentarios":"Tonhoim nhoim nhoim nhoim","data_comentario":"2019-10-10T14:53:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":594,"comentarios":"Toma, seu desequilibrado.","data_comentario":"2019-10-10T14:53:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":595,"comentarios":"melhor jair se acostumando com um impeachment","data_comentario":"2019-10-10T14:52:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":596,"comentarios":"Embraer, Alc\u00e2ntara e necessidade de vistos para eles (fora o I love u) Valeu a pena ?","data_comentario":"2019-10-10T14:40:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":597,"comentarios":"Para os Bolsotrouxas, valeu muuuuuuito. Muuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-10T14:45:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":598,"comentarios":"Desculpa mas ai vou ter que descordar. Embraer foi negociada no governo Temer e era quest\u00e3o de sobreviv\u00eancia. A base de Alc\u00e2ntara estava abandonada e o visto \u00e9 do interesse da ind\u00fastria do turismo. Ent\u00e3o sim valeu a pena. ","data_comentario":"2019-10-10T14:46:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":599,"comentarios":"Nunca vale a pena entregar o que \u00e9 estrat\u00e9gico para os outros mesmo sendo empresa privada.\nPergunta pro Trump se ele autoriza a venda da Boeing pra China.","data_comentario":"2019-10-10T14:50:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":600,"comentarios":"Isso \u00e9 pra deixar de ser puxa saco de americano e olhar mais para o Brasil. ","data_comentario":"2019-10-10T14:49:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":601,"comentarios":"At\u00e9 um cachorro tem mais dignidade do que o Bozo.","data_comentario":"2019-10-10T14:48:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":602,"comentarios":"grande dia!","data_comentario":"2019-10-10T14:47:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":603,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK...","data_comentario":"2019-10-10T14:47:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":604,"comentarios":"deu ruim a hamburgueria gourmet made in brazil in Washington kkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:46:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":605,"comentarios":"Calma! A informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 incompleta e fora de contexto... Deixa o Dudu chegar na embaixada que tudo ser\u00e1 esclarecido...","data_comentario":"2019-10-10T14:45:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":606,"comentarios":"Se voc\u00ea j\u00e1 esta comendo, n\u00e3o tem necessidade de levar para jantar!","data_comentario":"2019-10-10T14:32:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":607,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:36:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":608,"comentarios":"Machista! ","data_comentario":"2019-10-10T14:38:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":609,"comentarios":"calma, strupad\u00f4 kjkkkkk ","data_comentario":"2019-10-10T14:45:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":610,"comentarios":"- Papai...  e minha embaixada no EUA?! Ser\u00e1 que pelo menos isso ainda vai rolar? ","data_comentario":"2019-10-10T14:45:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":611,"comentarios":"Essa Familicia  s\u00f3 idolatrano dinheiro. Bozo gosta de dinheiro. ","data_comentario":"2019-10-10T13:52:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":612,"comentarios":"e de dinheiro f\u00e1cil...","data_comentario":"2019-10-10T14:21:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":613,"comentarios":"sem trabalhar, como fez a vida toda ele e seus garotos.","data_comentario":"2019-10-10T14:44:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":614,"comentarios":"NOBELdaPAZ:  a partir de amanh\u00e3 nada mais ser\u00e1 como antes .","data_comentario":"2019-10-10T14:36:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":615,"comentarios":"E agora como ser\u00e1 o Bozo vai falar ? \"no meu casamento com o trump eu fui traido, coisas comum em um casamento\" kkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:42:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":616,"comentarios":"171, 171, 171.......","data_comentario":"2019-10-10T14:42:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":617,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk mais uma humilha\u00e7\u00e3o para o palha\u00e7o kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:40:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":618,"comentarios":"\u00c9 putanagem dessa ag\u00eancia! Preferirem Rom\u00eania e Argentina que est\u00e3o quase no patamar de pobreza da Venezuela, e descartarem o Brasil? \u00c9 pagar pra ver! Se \u00e9 para pa\u00edses ricos ent\u00e3o est\u00e3o indo na contram\u00e3o da estrada!","data_comentario":"2019-10-10T14:15:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":619,"comentarios":"Ag\u00eancia? De qu\u00ea? Turismo? Banc\u00e1ria? A OCDE \u00e9 uma Organiza\u00e7\u00e3o. E se algu\u00e9m em uma Organiza\u00e7\u00e3o, pensa diferente e\/ou n\u00e3o tem representatividade, cai fora ou nem entra. Bozo est\u00e1 afastando o Brasil do mundo. Com sua arrog\u00e2ncia e debilidade n\u00e3o s\u00f3 perdeu de entrar no OCDE como tamb\u00e9m n\u00e3o fecha acordo com a Uni\u00e3o Europ\u00e9ia. ","data_comentario":"2019-10-10T14:39:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":620,"comentarios":"Isso que d\u00e1 ser \"lambe botas\", ningu\u00e9m respeita. ","data_comentario":"2019-10-10T14:38:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":621,"comentarios":"N\u00e3o s\u00f3 perdeu a vaga, perdeu para a Argentina. Pa\u00eds que est\u00e1 em crise, falido e que tudo indica que voltar\u00e1 para a esquerda. Quer dizer, o I love you n\u00e3o colou mesmo.","data_comentario":"2019-10-10T14:36:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":622,"comentarios":"E o mais humilhante para os bosom\u00ednos que cantavam uma fake uni\u00e3o entre EUA e Brasil, \u00e9 que o Brasil n\u00e3o foi apenas negado a vaga, foi substituido pela Argentina e Rom\u00eania. Aten\u00e7\u00e3o : Argentina e Rom\u00eania kkkk S\u00f3 faltou escolher a Venezuela para ser mais humilhante ainda kkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:08:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":623,"comentarios":"Kkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:16:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":624,"comentarios":"Toni pra n\u00f3s \"bolsominions\" n\u00e3o muda pra pior ,nossa vida \u00e9 estavel , ja pra vc bolsa esmola mudaria muito ,por tanto pare de relinxar e rir da pr\u00f3pria desgra\u00e7a! Se toca p\u00e9 de chinelo vai continuar na sua vida mediocre  percebeu !","data_comentario":"2019-10-10T14:23:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":625,"comentarios":"muuuuuuu kkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:32:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":626,"comentarios":"Elizabete, voc\u00ea n\u00e3o deve ser assim t\u00e3o est\u00e1vel, basta olhar a quantidade de erros de portugu\u00eas que voc\u00ea conseguiu produzir nesse pequeno relato.","data_comentario":"2019-10-10T14:33:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":627,"comentarios":"Vida est\u00e1vel s\u00f3 se for bancada pelos clientes n\u00e9 Bete!!!","data_comentario":"2019-10-10T14:35:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":628,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkk o laranjal t\u00e1 se desfazendo... O bom desse (des)governo \u00e9 que nem precisa de oposi\u00e7\u00e3o, o governo se auto sabota ","data_comentario":"2019-10-10T14:35:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":629,"comentarios":"Agora a briga est\u00e1 boa quem s\u00e3o os mais iludidos. Lulopatas que acreditaram no Obama e tiveram o l\u00edder enjaulado pelo EUA, bozopatas que acreditaram no Trump, Palmeirenses que acham que tem mundial, Corinthianos que acham que tem est\u00e1dio ou Flamenguistas que acham que v\u00e3o deixar de ficar no cheirinho? ","data_comentario":"2019-10-10T14:33:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":630,"comentarios":"Volta Collor ","data_comentario":"2019-10-10T14:32:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":631,"comentarios":"Trocando em mi\u00fados, o \"Brasil acima de tudo\" fez um bolqu\u00e9t pro \"American First\", e este saiu sem pagar pelo servi\u00e7o.\nKkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:32:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":632,"comentarios":"A milit\u00e2ncia lulopetista vem ao forum para  desmoralizar o Brasil. N\u00e3o vai conseguir. O Brasil n\u00e3o aceita mas o populismo. Acabou PT. ","data_comentario":"2019-10-10T14:32:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":633,"comentarios":"Eu queria entender os brasileiros, ao inv\u00e9s de torcerem para o crescimento do Brasil, e com isso o pr\u00f3prio crescimento,  torcem para dar tudo errado, tudo por causa de uma ideologia, ou pra n\u00e3o trabalharem e viverem de esmolas dada por um partido que tem seus membros presos, ou sendo condenados e processados por Corrup\u00e7\u00e3o.  ","data_comentario":"2019-10-10T13:34:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":634,"comentarios":"Os patos tiraram e comemoraram o impeachment de uma presidente eleita democraticamente. A fam\u00edlia dela n\u00e3o tem laranja nem miliciano. O certo era ter exigido Reforma Pol\u00edtica para barrar candidatos corruptos de qualquer ideologia pol\u00edtica. Mas a gadaiada acha que corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 exclusividade do Pet\u00ea. ","data_comentario":"2019-10-10T13:42:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":635,"comentarios":"brasil tem que se fo d.er mesmo, desde quando um pa\u00eds cresce dentro de uma ideologia ultrapassada e conservadora dos \"bons costumes\" e censura, sendo regido por uma pessoa despreparada, que n\u00e3o tem conhecimento em economia e mercado, ","data_comentario":"2019-10-10T13:46:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":636,"comentarios":"Luis ... \na historinha que te contaram era s\u00f3 pra elei\u00e7\u00e3o ... \nTAOKEY ?!?!?\n","data_comentario":"2019-10-10T13:55:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":637,"comentarios":"Caro Luis, ningu\u00e9m est\u00e1 torcendo para dar errado. E nem precisa, o nosso presidente \u00e9 o pior inimigo dele mesmo. N\u00e3o precisa ningu\u00e9m conspirar, como ele acredita paranoicamente. Nem a esquerda, nem os comunistas russos, nem o Maduro, nem o Macron. Quem faz bobagem, uma atr\u00e1s da outra, \u00e9 o pr\u00f3prio presidente. E a fatura est\u00e1 chegando. Burrice d\u00f3i no bolso.","data_comentario":"2019-10-10T14:07:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":638,"comentarios":"Luis Vieira, entenda uma coisa. Criticar o governo n\u00e3o \u00e9 ir contra o Brasil. De certa maneira, exatamente por torcer a fvr, \u00e9 que critico as lamban\u00e7as deste e dos governos passados.","data_comentario":"2019-10-10T14:08:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":639,"comentarios":"Luis para o Brasil crescer nao precisa puxar o saco de ninguem.","data_comentario":"2019-10-10T14:09:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":640,"comentarios":"Te garanto que se o PT estivesse \u00e0 frente do Brasil os EUA que vcs gostam tanto teriam mais di\u00e1logo conosco. Ningu\u00e9m gosta de vassalos entreguistas","data_comentario":"2019-10-10T14:27:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":641,"comentarios":"Quem torceu contra o Brasil foi quem votou no bozonaro","data_comentario":"2019-10-10T14:28:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":642,"comentarios":"A l\u00f3gica \u00e9 simples... Se voc\u00ea j\u00e1 esta comendo de gra\u00e7a, n\u00e3o precisa pagar o jantar!","data_comentario":"2019-10-10T14:31:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":643,"comentarios":"Onde est\u00e1 o Super Chapeiro????","data_comentario":"2019-10-10T14:09:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":644,"comentarios":"r'ezando de joelhos diante daquele bon\u00e9 escrito T'RUMP 2020","data_comentario":"2019-10-10T14:31:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":645,"comentarios":"Mais um caso de: Na volta a gente compra","data_comentario":"2019-10-10T14:15:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":646,"comentarios":"Kkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:31:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":647,"comentarios":"\"Ai lovi iuu\" kkkkkk trampi \u00e9 comunista. Avisa para esse governo e seus seguidores- que local de cachorro \u00e9 no quintal e n\u00e3o dentro da casa. ","data_comentario":"2019-10-10T14:27:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":648,"comentarios":"Bozo: E agora? falei que sou amigo do Trump, que estaria na OCDE, entreguei a base de Alc\u00e2ntara de gra\u00e7a, poxa....ele prometeu, ele jurou, achei que fosse verdade....esse homem mentiu para mim.","data_comentario":"2019-10-10T14:25:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":649,"comentarios":"Puxa mais o saco, Bolsotonto !!!!","data_comentario":"2019-10-10T14:21:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":650,"comentarios":"Tem homem que fica assustado e agress\u00edvo quando ouve um \"I Love You\" da sua prostituta barata.","data_comentario":"2019-10-10T14:21:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":651,"comentarios":"saudades de quanto t\u00ednhamos respeito internacional com o pai dos pobres....","data_comentario":"2019-10-10T14:18:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":652,"comentarios":"Ele entrou uma vez na casa branca, nunca kkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:19:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":653,"comentarios":"s\u00f3 foi chamado de \"o cara\" pelo presidente kkkkkk s\u00f3 isso. Bozo lambe as botas e nada kkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:21:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":654,"comentarios":"Trump e EUA s\u00e3o de esquerda kkkkkkkk podem come\u00e7ar a falar gado","data_comentario":"2019-10-10T14:19:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":655,"comentarios":"Nosso dign\u00edssimo Chanceler citou no seu discurso de posse a novela \"O direito de nascer\" (que vergonha..... Agora est\u00e1 assistindo \"O direito de morrer\" do governinho do Bozo","data_comentario":"2019-10-10T14:11:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":656,"comentarios":"Ou o Chaves rsrsrsrs","data_comentario":"2019-10-10T14:12:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":657,"comentarios":"Tem que rapar o coconaro de p\u00e1 da sola do sapato do trump pra ver se para de passar vergonha","data_comentario":"2019-10-10T14:17:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":658,"comentarios":"ser\u00e1 que o chapeiro ainda continuar\u00e1 tirando onde com aquele bon\u00e9 T'RUMP 2020 ?","data_comentario":"2019-10-10T14:16:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":659,"comentarios":"N\u00e3o adiantou nada lamber as botas do Trump. Que humilhante! \u00c9 melhor o Bozo nem comentar mesmo.","data_comentario":"2019-10-10T14:13:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":660,"comentarios":"Trump  j\u00e1  percebeu que  a  \u00fanica  chance de reelei\u00e7\u00e3o \u00e9  ficando  longe do  bozo.  kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:12:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":661,"comentarios":"Isso sim \u00e9 ser um an\u00e3o diplom\u00e1tico: ser preterito pela Argentina e Rom\u00eania kkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:11:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":662,"comentarios":"kkkkkkk...","data_comentario":"2019-10-10T14:10:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":663,"comentarios":"Bozopatas e Lulopatas acham que v\u00e3o ser amigos dos EUA kkkkkk o Lulo foi at\u00e9 enviado pra cadeia pelo Tio Sam, o pr\u00f3ximo \u00e9 o bozo kkkkkk ","data_comentario":"2019-10-10T14:09:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":664,"comentarios":"Deixe aqui sua risada para os bozos kkkkkkk ","data_comentario":"2019-10-10T13:22:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":665,"comentarios":"Pobre Brasil  onde o povo torce pra da errado so porque o governo n\u00e3o e de esquerda ","data_comentario":"2019-10-10T13:25:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":666,"comentarios":"Reinaldo, sabe de nada, inocente!","data_comentario":"2019-10-10T13:29:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":667,"comentarios":"Fale mais sobre o golpe por pedaladas fiscais , fale tamb\u00e9m sobre o governo miliciano eleito por fake News , para de ser hip\u00f3crita Bozo ! ","data_comentario":"2019-10-10T13:32:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":668,"comentarios":"mas que diabo, agora se elegeram uma mula pra presidir o pa\u00eds  a culpa \u00e9 da esquerda. vai te lavar  imundice","data_comentario":"2019-10-10T13:59:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":669,"comentarios":"Alguns brasileiros gostam mesmo \u00e9 de presidente bandido, 9 dedos est\u00e1 em Curitiba.\n","data_comentario":"2019-10-10T14:06:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":670,"comentarios":"Jo\u00e3o.....outros brasileiros gostam de presidente miliciano.....kkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:09:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":671,"comentarios":"Quero ver o minions falar mal dos estados unidos agora. ","data_comentario":"2019-10-10T14:08:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":672,"comentarios":"Chama o chapeiro que tem linha direta com o Trumpinho.","data_comentario":"2019-10-10T14:08:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":673,"comentarios":"ACHO QUE APOIAR\u00c3O QUANDO O BRASIL TIVER UM GOVERNO DECENTE. FORA BOZO!!!","data_comentario":"2019-10-10T14:05:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":674,"comentarios":"se n\u00e3o for com o NobeDaPaz n\u00e3o ser\u00e1 com mais ningu\u00e9m ","data_comentario":"2019-10-10T14:07:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":675,"comentarios":"E agora Bozo?! Nem com os ricos e nem com os pobres ","data_comentario":"2019-10-10T14:07:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":676,"comentarios":"As vezes penso que o Brasil \u00e9 como aquele menino que nasce tendo tudo, com todas as condi\u00e7\u00f5es pra crescer bem e saud\u00e1vel, ter sucesso, mais que s\u00f3 faz escolhas erradas, se mete com quem n\u00e3o deve e no final leva fumo, \u00e9 isolado e tem que penar pra aprender e  reconquistar tudo novamente, s\u00f3 que quando consegue volta a falhar. Que sina a nossa.","data_comentario":"2019-10-10T14:07:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":677,"comentarios":"At\u00e9 que fim o EUA est\u00e1 vendo que esse governo Brasileiro \u00e9 uma fria.","data_comentario":"2019-10-10T14:07:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":678,"comentarios":"Puxou, puxou e tomou la onde vc esta imaginando... ","data_comentario":"2019-10-10T14:07:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":679,"comentarios":"Avisa pro governo ae: trai\u00e7\u00e3o \u00e9 trai\u00e7\u00e3o, romance \u00e9 romance. Amor \u00e9 amor, e o pente \u00e9 o pente.","data_comentario":"2019-10-10T14:07:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":680,"comentarios":"Essa pataquada do Bozo \u00e9 como vc j\u00e1 ter ficado na fila do banco por 3 horas, a\u00ed vem o gerente (que vc pensa ser seu amigo, s\u00f3 vc que pensa) e fala pra sair da fila que vai te encaminhar pra ser atendido pelo setor de clientes VIP. Por\u00e9m, depois de vc ter sa\u00eddo da fila e perdido o seu lugar, ele lhe diz que n\u00e3o deu certo e que vc tem entrar novamente na fila, s\u00f3 que no final dela.","data_comentario":"2019-10-10T14:07:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":681,"comentarios":"COITADO DO BOZO, NEM JURANDO AMOR ETERNO PARA O TRUMP, CONSEGUIU UM LUGARZINHO NA OCDE. RECOMENDO AO BOZO DE CORA\u00c7\u00c3O PARTIDO, DOSES GENEROSAS DE LEITE CONDENSADO. ","data_comentario":"2019-10-10T14:06:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":682,"comentarios":"Porque a Argentina?,Dez vezes mais pobre que o Brasil pr\u00f3ximo de eleger  um governo de esquerda, n\u00e3o acredito..","data_comentario":"2019-10-10T13:36:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":683,"comentarios":"Pergunta pro FBI e NSA ... eles sabem .... a casa vai cair !!!!","data_comentario":"2019-10-10T13:47:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":684,"comentarios":"A Argentina est\u00e1 com mais credibilidade que o governo do Bozo.kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T13:49:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":685,"comentarios":"Porque na regi\u00e3o das Am\u00e9ricas o Brasil \u00e9 mais um concorrente do que um parceiro dos EUA.","data_comentario":"2019-10-10T13:53:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":686,"comentarios":"O Brasil virou o patinho feio das Am\u00e9ricas, meu caro Josh.  Ningu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia quer se aliar a um paranoico que ca\u00e7a briga com tudo que \u00e9 governante estrangeiro.","data_comentario":"2019-10-10T13:56:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":687,"comentarios":"que leigo se a \"Argentina 10x mais pobres que o Brasil\" sera que ele conhece a Romenia? 10 vezes mais pobres que a Argentina kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T13:58:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":688,"comentarios":"Kkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:06:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":689,"comentarios":"Nosso Capit\u00e3o esta  fazendo um excelente Trabalho!  ele descobriu que  a Terra e plana,  e agora os Americanos querem silencia-lo! for\u00e7a Mito.\n ","data_comentario":"2019-10-10T13:49:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":690,"comentarios":"Kkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:06:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":691,"comentarios":"O brasil elegeu um grande iggnorante ! Reflete o povo que votou nele! Quem vota em iggnorante...iggnorante \u00e9!","data_comentario":"2019-10-10T13:38:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":692,"comentarios":"Jubileo, voc\u00ea julga os outros olhando-se no espelho...","data_comentario":"2019-10-10T13:45:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":693,"comentarios":"E P\u00d5E IGNORANTE NISSO.","data_comentario":"2019-10-10T14:05:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":694,"comentarios":"Vivemos nosso maior desastre na diplomacia internacional...","data_comentario":"2019-10-10T14:02:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":695,"comentarios":"s\u00f3 falta agora T'rump menospreza a indica\u00e7\u00e3o do chapeiro. ","data_comentario":"2019-10-10T14:02:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":696,"comentarios":"N\u00e3o foi isso que o  presidente do Brasil Donald Trump  disse  ao seu vice Messias Bossonauro. ","data_comentario":"2019-10-10T14:02:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":697,"comentarios":"Mais uma not\u00edcia de fofoca jogada no vento para a PTralhada se animar, nunca vi num pais o pr\u00f3prio povo querendo que a casa despenque em suas cabe\u00e7as s\u00f3 porque a sigla partid\u00e1ria destes perdeu a elei\u00e7\u00e3o, acho uma forma rid\u00edcula de fazer pol\u00edtica, v\u00e3o derreter na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-10T13:25:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":698,"comentarios":"Sabe de nada, inocente!","data_comentario":"2019-10-10T13:30:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":699,"comentarios":"Na verdade a gente s\u00f3 quer que o presidente seja um pouco mais patriota e pare de fazer basteira pra gringo. S\u00f3 passa vergonha.","data_comentario":"2019-10-10T14:01:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":700,"comentarios":"O baba ovo de Trump se ferrou..","data_comentario":"2019-10-10T14:00:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":701,"comentarios":"E os bosom\u00ednios cantando aos quatros canto que o Brasil era novo \"grande aliado\" dos EUA chegando a nos compara ao aliados europeus kkk. Agora v\u00eaem q o Bozo apenas nos colocou novamente como quintal americano.","data_comentario":"2019-10-10T14:00:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":702,"comentarios":"Aos risonhos al\u00e9m da conta, um recado do Frejat: \"...que voc\u00ea descubra que rir \u00e9 bom. \nMas que rir de tudo \u00e9 desespero.\"!","data_comentario":"2019-10-10T13:06:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":703,"comentarios":"Mito! Mito! ","data_comentario":"2019-10-10T13:36:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":704,"comentarios":"Argentina kkkkkk kkkk conta outra kkkkkk nem a Argentina deve querer entrar na OCDE ","data_comentario":"2019-10-10T13:59:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":705,"comentarios":"O Brasil n\u00e3o precisa de acordos comerciais com a Uni\u00e3o europ\u00e9ia ou entrar na tal Ocde, temos uma planta industrial gigantesca, produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola de ponta, ind\u00fastria de a\u00e7o, alum\u00ednio e petr\u00f3leo muito sofisticadas, aew eu te pergunto: O Brasil precisa de algu\u00e9m nesse mundo? Eu acho que n\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-10T13:55:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":706,"comentarios":"A Cor\u00e9ia do Norte pensa assim tamb\u00e9m. Isso est\u00e1 arraigado na ideologia de l\u00e1.","data_comentario":"2019-10-10T13:59:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":707,"comentarios":"Eu disse \u00e0 \u00e9poca da viagem que esse capacho submisso irrespons\u00e1vel iria ser feito de idiota. N\u00e3o deu outra. O elemento tira deliberadamente o Brasil de um posi\u00e7\u00e3o privilegiada na OMC e sem qualquer contrapartida, apenas a palavra do trump. \u00c9 preciso um exerc\u00edcio de convencimento para quem votou nesse cara do mal que ele est\u00e1 fazendo ao pa\u00eds, e que patriotismo e vassalagem s\u00e3o coisas que n\u00e3o combinam. P.S: esque\u00e7am PT","data_comentario":"2019-10-10T12:56:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":708,"comentarios":"A fatura da estupidez est\u00e1 chegando pouco a pouco. Primeiro, o boicote a produtos brasileiros por parte de alguns pa\u00edses. Depois o acordo com a Uni\u00e3o Europeia foi pro brejo. Agora, adeus \u00e0 OCDE. Burrice d\u00f3i no bolso. ","data_comentario":"2019-10-10T13:58:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":709,"comentarios":"S\u00f3 para dar aquela fechada com chave de ouro, v\u00e3o apoiar a argentina kkkkk....s\u00e3o muito gado os bolsoasnos brasileiros","data_comentario":"2019-10-10T13:57:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":710,"comentarios":"Qdo Dudu fizer 1 hamb\u00farguer especial pra Trump, ISSO MUDA!!!! KKKKKKKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-10T13:07:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":711,"comentarios":"Mitoooooo!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T13:36:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":712,"comentarios":"Dudu pode oferecer uma coaching para prestar servi\u00e7os bem particulares ao Trump. ","data_comentario":"2019-10-10T13:57:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":713,"comentarios":"o trump n vai apoiar seu cachorrinho? tou passada!","data_comentario":"2019-10-10T13:57:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":714,"comentarios":"EUA \u00e9 Comunista! ","data_comentario":"2019-10-10T13:55:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":715,"comentarios":"Esses bozol\u00f3ides n\u00e3o cansam de passar vergonha! Ha ha ha","data_comentario":"2019-10-10T13:55:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":716,"comentarios":"Poxa, o Tr.u.mp n\u00e3o t\u00e1 sendo legal com a gente. Mentiu pro M.i.t.o. Isso n\u00e3o t\u00e1 certo. Mas os nossos competentes ministros e embaixadores v\u00e3o dar um jeito nisso. Pra cima deles Ern.esto, foco nas a\u00e7\u00f5es, Gue.des, ora com fervor, Dam.ares!","data_comentario":"2019-10-10T13:54:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":717,"comentarios":"Quem mandou lamber a bota do Trump. Kkkkk  Que governo sem moral ! At\u00e9 a Argentina est\u00e1 com mais moral.","data_comentario":"2019-10-10T13:54:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":718,"comentarios":"Diplomacia, provavelmente est\u00e3o querendo outra coisa.","data_comentario":"2019-10-10T13:34:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":719,"comentarios":"Est\u00e3o sim .... e raspado t\u00e1 .... !!!!!","data_comentario":"2019-10-10T13:54:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":720,"comentarios":"Os bozovinos perplexos, acordem, o brazil virou piada no exterior, o circo bozo chegou.","data_comentario":"2019-10-10T13:53:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":721,"comentarios":"Bozo nada que uma chuphetinha em Trump para ele mudar de id\u00e9ia kkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T13:53:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":722,"comentarios":"Os EUA j\u00e1 disse que n\u00e3o quer mais saber de guerra tribal e povos atrasados como curdos e brasileiros! Um povo que vota no bozo \u00e9 muito atrasado! ","data_comentario":"2019-10-10T13:53:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":723,"comentarios":"Tem q bater contin\u00eancia pra bandeira americana, Bozo. E mandar um I Love you pro Trump. Seu lacaio incompetente!","data_comentario":"2019-10-10T13:09:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":724,"comentarios":"Depois do \"I love\" do Bozo .... o Trump ficou com medo !!!!! hauhahuauhauha !!!! ","data_comentario":"2019-10-10T13:53:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":725,"comentarios":"\u00c9 uma piada a pol\u00edtica internacional desse governo, al\u00e9m de todo resto. Deixe aqui seu kkkkkkkk  ","data_comentario":"2019-10-10T13:52:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":726,"comentarios":"Isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o, com esse desgoverno o buraco \u00e9 bem mais embaixo.","data_comentario":"2019-10-10T13:51:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":727,"comentarios":"Muuuu. O gado seguindo o asno. Muuuu","data_comentario":"2019-10-10T13:51:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":728,"comentarios":"Quais jornalistas fizeram esta reportagem e o que fazem exatamente na vida?","data_comentario":"2019-10-10T13:51:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":729,"comentarios":"Como eu falei antes, logo no in\u00edcio quando Bozo e seus filhos come\u00e7aram a lamber o saco do Tramp e at\u00e9 deram uma base de gra\u00e7a: \"ningu\u00e9m gosta de puxa saco!\"","data_comentario":"2019-10-10T13:49:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":730,"comentarios":"Bozo \u00e9 t\u00e3o cadelinha do Trump e no fim o cara prefere dar apoio ao Papa e ao Dracula, vai chamar o Trump de comuna agora??","data_comentario":"2019-10-10T13:48:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":731,"comentarios":"A esquerda comemora. Pouco importa se \u00e9 importante para o pa\u00eds, o que vale \u00e9 ver insucessos do governo.","data_comentario":"2019-10-10T12:58:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":732,"comentarios":"Admita que seu presidente \u00e9 um fracassado lambe botas.","data_comentario":"2019-10-10T13:06:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":733,"comentarios":"Pra usar o bord\u00e3o que voc\u00eas usavam at\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s: \"O choro \u00e9 livre\".","data_comentario":"2019-10-10T13:07:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":734,"comentarios":"Seria o p\u00e9  do Trumpp no traseiro do Bozoasno???","data_comentario":"2019-10-10T13:08:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":735,"comentarios":"A oposi\u00e7\u00e3o sistem\u00e1tica irracional, se contrapondo a todas as medidas do governo, desestabiliza a confian\u00e7a no pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-10T13:12:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":736,"comentarios":"HAHAHAHAHAHA! Parab\u00e9ns bozo!","data_comentario":"2019-10-10T13:13:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":737,"comentarios":"Mitoooo....","data_comentario":"2019-10-10T13:14:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":738,"comentarios":"kkkkkkkkkkkk vai gado arrependido chola mais! kkkk acho \u00e9 pouco, vcs foram avisados.","data_comentario":"2019-10-10T13:33:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":739,"comentarios":"Sucesso lamber as botas dos gringos que odeiam minorias e abominam estrangeiros ? Sucesso para a fam\u00edlia de milicianos n\u00e9 rob\u00f4 do pav\u00e3o  ","data_comentario":"2019-10-10T13:35:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":740,"comentarios":"Edson Yarid, fica tranquilo, o Brasil ta lascado mas aposto que o Bozo e sua fam\u00edlia est\u00e3o muito bem.","data_comentario":"2019-10-10T13:45:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":741,"comentarios":"Nem de audi\u00eancia pra esse povo do quanto pior melhor.","data_comentario":"2019-10-10T13:48:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":742,"comentarios":"Argentina foi e o Brasil n\u00e3o !?!?!? A coisa ta feia !!!!! Eu acho que o FBI ou a NSA j\u00e1 sabem o que vai acontecer e mandaram o Trunp isolar essa famil\u00edcia Bozo !!!!","data_comentario":"2019-10-10T13:45:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":743,"comentarios":"Soltem o Lulo ele sempre esteve certo! EUA s\u00f3 pensam neles mesmo haha","data_comentario":"2019-10-10T13:45:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":744,"comentarios":"O que um \"pelado\" quer no clube dos ricos?","data_comentario":"2019-10-10T13:45:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":745,"comentarios":"Na verdade nunca cogitou apoiar, s\u00f3 queriam que o filho do presidente fosse indicado para fritar hamb\u00farguer para eles.\n","data_comentario":"2019-10-10T13:45:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":746,"comentarios":"Fez bem o presidente Trump, tamb\u00e9m n\u00e3o confio em puxa saco e lambe botas.","data_comentario":"2019-10-10T13:45:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":747,"comentarios":"Eu amos os americanos, segundo o idiota, bozo. Eu amo o Trumppe...","data_comentario":"2019-10-10T13:43:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":748,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKA ESQUERDA VAI J\u00c1 DIZER, A O TRUMP N\u00c3O CONFIA MAIS NO BOLSSON, BESTINHA, UM COMUM ACORDO ENTRE OS DOIS, N\u00c3O VIAGEM OK, TRUMP AMA O MITO","data_comentario":"2019-10-10T13:41:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":749,"comentarios":"Perdemos nossa vaga na OCDE para Argentina gra\u00e7as a diplomacia a base de id\u00e9ias como a do chapeiro de hamburger que ajudou a escrever o discurso pat\u00e9tico do pai na ONU","data_comentario":"2019-10-10T13:38:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":750,"comentarios":"D\u00e1 licen\u00e7a que vou rir ali na esquina! ahahahahahaahahahahahahaha! Lambeu as botas e ainda tomou um belo chute no traseiro! ","data_comentario":"2019-10-10T13:37:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":751,"comentarios":"O motivo \u00e9 simples: a amea\u00e7a de nomear o filho do Bozo para embaixador nos EUA! \"Aqui, n\u00e3o\", dizem os americanos!","data_comentario":"2019-10-10T13:34:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":752,"comentarios":"Economicamente o Brasil \u00e9 um cachorro morto. ","data_comentario":"2019-10-10T12:40:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":753,"comentarios":"Se fosse por isto, n\u00e3o apoiariam a Argentina. Falida e Morta!","data_comentario":"2019-10-10T12:58:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":754,"comentarios":"Cachorro morto e polu\u00eddo ","data_comentario":"2019-10-10T12:59:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":755,"comentarios":"E Argentina  Rom\u00eania, sao o  que?","data_comentario":"2019-10-10T13:02:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":756,"comentarios":"a Argentina n\u00e3o se indisp\u00f4s com as principais potencias europeias, ja o Brasil...","data_comentario":"2019-10-10T13:03:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":757,"comentarios":"Trapalhadas do governo Bozoasno.","data_comentario":"2019-10-10T13:11:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":758,"comentarios":"Estados Unidos fica na Europa, \u00e9? S\u00f3 pode ser eleitor do Bolsobosta!","data_comentario":"2019-10-10T13:34:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":759,"comentarios":"Depois dessa, deixe sua risada aqui: \nhahahahahahahahahahahahahahahahahahaha","data_comentario":"2019-10-10T13:33:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":760,"comentarios":"Acho que o embaixador fritador de hamb\u00farguer n\u00e3o fez  o trabalho direito. N\u00e3o era ele que tinha linha direta com o Trump. E a\u00ed?","data_comentario":"2019-10-10T13:10:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":761,"comentarios":"Esse cara jamais pode ser aprovado como embaixador. Uma das piores ideias deste governo at\u00e9 agora.","data_comentario":"2019-10-10T13:32:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":762,"comentarios":"kkkkk, vamos nos afastar dos BRICS porque os Estadus Unidus v\u00e3o nos ajudar. kkkkkkk Estados Unidos n\u00e3o ajuda ningu\u00e9m cara p\u00e1lida.","data_comentario":"2019-10-10T13:32:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":763,"comentarios":"O grande problema \u00e9 que os paises est\u00e3o vendo que o novo governo vai colocar o Brasil nos trilhos e que vamos conquistar o espa\u00e7o que ja dever\u00edamos ter conquistado a anos. A\u00ed, come\u00e7am a tentar nos boicotar, assim como a Fran\u00e7a com suas balelas ambientalistas e a A\u00fastria que depende dos paises europeus !!!!!","data_comentario":"2019-10-10T13:09:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":764,"comentarios":"Kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T13:12:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":765,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK......","data_comentario":"2019-10-10T13:12:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":766,"comentarios":"Ah, sim, os EUA est\u00e3o de fato muito preocupados com a amea\u00e7a q o Brasil representa pra eles, \u00e9 isso, vc descobriu. S\u00f3 pra saber, vc j\u00e1 pensou em se tratar?","data_comentario":"2019-10-10T13:14:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":767,"comentarios":"VERDADE ALLAN","data_comentario":"2019-10-10T13:14:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":768,"comentarios":"Hahahahhahahahahahha... Allan Campos, cara vc tem que fazer uma entrevista pra algum programa humor\u00edstico. A Fran\u00e7a come\u00e7a a boicotar o Brasil por medo do Brasil entrar nos trilhos... cara, quanta ignor\u00e2ncia. ","data_comentario":"2019-10-10T13:21:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":769,"comentarios":"Mais um rob\u00f4 do pav\u00e3o veriador do riu de janairo kkkkk ","data_comentario":"2019-10-10T13:23:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":770,"comentarios":"VCS bozonaristas n\u00e3o s\u00e3o cegos, s\u00e3o doentes mentais mesmo, fala s\u00e9rio ","data_comentario":"2019-10-10T13:24:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":771,"comentarios":"Allan gado, deve t\u00e1 com a doen\u00e7a da vaca loka kkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T13:28:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":772,"comentarios":"Mas, os EUA n\u00e3o s\u00e3o aliados do governo Bolsobosta? Por que, ent\u00e3o, n\u00e3o apoiam? ","data_comentario":"2019-10-10T13:31:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":773,"comentarios":"Caraca! Sei que este governo est\u00e1 dando cabe\u00e7a.das, mas nem por essa eu esperava! O pr\u00f3prio EUA desprezando o Bolso.naro, e agora?!","data_comentario":"2019-10-10T13:29:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":774,"comentarios":"Chupem  o cool do Trump e dos gringos, bozotarios","data_comentario":"2019-10-10T13:28:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":775,"comentarios":"O capitalismo selvagem no Brasil, nos governos de esquerda, centro e direita, levou este pa\u00eds a ser um dos mais violentos do mundo, com grandes desigualdades sociais. Isto por s\u00f3 descredencia o Brasil a fazer parte da OCDE. Com um governo de ultra direita liberal e predat\u00f3rio a situa\u00e7\u00e3o s\u00f3 vai piorar. Infelizmente o povo brasileiro quis assim. ","data_comentario":"2019-10-10T13:06:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":776,"comentarios":"O povo n\u00e3o quis e n\u00e3o quer isso, o povo foi tangido ou manipulado a isso.","data_comentario":"2019-10-10T13:23:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":777,"comentarios":"HAHAHAHAHAHA","data_comentario":"2019-10-10T13:20:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":778,"comentarios":"Esse govetno \u00e9 da incompet\u00eancia. Tem bons membros para montar uma igreja, para fazer o pa\u00eds crescer est\u00e1 \u00e9 longe .","data_comentario":"2019-10-10T13:13:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":779,"comentarios":"N\u00e3o precisamos do apoio dos famigerados americanos que abandonaram os Curdos.","data_comentario":"2019-10-10T13:09:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":780,"comentarios":"De que adiantou puxar o sac.o ????","data_comentario":"2019-10-10T13:08:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":781,"comentarios":"Um mundo ao qual n\u00e3o pertencemos a despeito de nossa relev\u00e2ncia econ\u00f4mica","data_comentario":"2019-10-10T12:46:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":782,"comentarios":"E que relev\u00e2ncia tem a falida Argentina?! Problema do Brasil, \u00e9 que estes caras atuais no Poder, s\u00e3o p\u00e9ssimos em Pol\u00edtica Externa!","data_comentario":"2019-10-10T12:56:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":783,"comentarios":"O Brasil n\u00e3o tem nem embaixada nos USA e abandonou a linha da diplomacia. Se indisp\u00f4s com parceiros tradicionais e pontenciais, buscando aproxima\u00e7\u00e3o com paises com os quais Brasil n\u00e3o tem muita afinidade comercial (como Israel). A tendencia \u00e9 o isolamento politico e comercial.\n","data_comentario":"2019-10-10T13:07:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":784,"comentarios":"O Trump t\u00e1 caindo e o mundo inteiro odeia o Bozo... J\u00e1 era essa vaga!","data_comentario":"2019-10-10T13:05:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":785,"comentarios":"O problema n\u00e3o \u00e9 presidente Trump e sim a Decis\u00e3o do Secretario de Estado Mike Pompeo. O Brasil continua na OMC. O Brasil tem futuro. For\u00e7a Capit\u00e3o. Estamos contigo!!!!\n","data_comentario":"2019-10-10T12:52:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":786,"comentarios":"Cleber Ribeiro, o \"c\u00f5mico\".kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T12:58:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":787,"comentarios":"Continua... s\u00f3 que abriu m\u00e3o do tratamento especial ,e perdeu varias vantagens comerciais.","data_comentario":"2019-10-10T13:03:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":788,"comentarios":"o Brasil abriu m\u00e3o de vantagens no OMC em troca dessa indica\u00e7\u00e3o pra OCDE q n\u00e3o aconteceu...","data_comentario":"2019-10-10T13:04:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":789,"comentarios":"Acordo Mercosul -UE indo pro brejo, e agora a OCDE tamb\u00e9m, qual ser\u00e1 pr\u00f3xima not\u00edcia ruim?  Aguardemos...","data_comentario":"2019-10-10T13:04:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":790,"comentarios":"KKKKK, pra entrar na OCDE precisa da concord\u00e2ncia de pa\u00edses Europeus. Entao, Quem Trump prefere nao ter encrenca??????? KKKKKKKKKKKK  ","data_comentario":"2019-10-10T13:01:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":791,"comentarios":"Kkkkkkk rindo at\u00e9 2022.","data_comentario":"2019-10-10T13:00:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":792,"comentarios":"kkkk tbm kkkk","data_comentario":"2019-10-10T13:01:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":793,"comentarios":"Parabens minionzada, voces s\u00e3o demais!","data_comentario":"2019-10-10T12:57:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":794,"comentarios":"Pa\u00eds n\u00e3o tem amigos, e sim interesses. \" E a minha embaixada papai ?\" Fraquejei, t\u00e1 ok ?","data_comentario":"2019-10-10T12:38:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":795,"comentarios":"Kkk.","data_comentario":"2019-10-10T12:56:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":796,"comentarios":"Malditos comunistas do Governo dos Estados Unidos.","data_comentario":"2019-10-10T12:56:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":797,"comentarios":"Toma que \u00e9 de gra\u00e7a! kkkkkkkkkkkkkkkkk... Brasil \u00e9 um nada. Argentina falida com mais moral que o Brasil?! Parab\u00e9ns aos envolvidos! kkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T12:55:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":798,"comentarios":"Sabe aquela conversa de abandonar o status de pa\u00eds em desenvolvimento na OMC para receber apoio \u00e0 entrada na OCDE? Xiii, deu ruim... Previsivelmente, ali\u00e1s. Mas a grande coisa era ser amigo do Trump, n\u00e3o era? Quando v\u00e3o aprender que para os EUA, o que importa s\u00e3o os EUA, o resto do mundo \u00e9 apenas ... o resto.","data_comentario":"2019-10-10T12:55:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":799,"comentarios":"Esses vai e vem e que DESMORALIZA TUDO","data_comentario":"2019-10-10T12:54:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":800,"comentarios":"Pa\u00edses n\u00e3o tem amigos, tem interesses. ","data_comentario":"2019-10-10T12:53:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":801,"comentarios":"Sou um homem conservador, sou Neo-Liberal e capitalista. Nunca confiei n\u00f3s Estados Unidos da Am\u00e9rica. N\u00e3o bsou consumista, comprou tudo que lan\u00e7am pra me satisfazer. Mas nunca confiei n\u00f3s Estados Unidos, nunca cumprem a sua palavra a n\u00e3o ser que ganhem alguma coisa com isso.","data_comentario":"2019-10-10T12:46:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":802,"comentarios":"Bozo Mico mandou bem nessa","data_comentario":"2019-10-10T12:47:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":803,"comentarios":"Nunca confiei no Trump sempre achei eles oportunista.","data_comentario":"2019-10-10T12:33:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":804,"comentarios":"chupem bolsinhas, tambem com esse governo ridiculo de milicianos so podia dar nisso","data_comentario":"2019-10-10T12:36:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":805,"comentarios":"abaixou tanto, lambeu ate a sola do sapato e ganhou um p\u00e9 na b...","data_comentario":"2019-10-10T12:49:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":806,"comentarios":"Agonize ! Fake news!","data_comentario":"2019-10-10T12:49:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":807,"comentarios":"O agroneg\u00f3cio brasileiro \u00e9 a grande pedra no sapato de todos. Gr\u00e3os, carnes, frutas, pescados... Com tantas terras agricult\u00e1veis, fartura de \u00e1gua doce e uma costa mar\u00edtima imensa. Com tantos minerais a serem explorados. Se a carga trabalhista baixar seremos imbat\u00edveis. \u00c9 de dar medo a mutos pa\u00edses.","data_comentario":"2019-10-10T12:48:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":808,"comentarios":"kkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T12:46:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":809,"comentarios":"Trump dizendo para o Bozo: \"prometo que s\u00f3 boto a cabecinha.\"","data_comentario":"2019-10-10T12:34:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/10\/governo-dos-eua-desiste-de-apoio-a-brasil-na-ocde-diz-agencia.ghtml"},{"index":810,"comentarios":"Incr\u00edvel!!! Investimento em pesquisa cient\u00edfica deveria ser um imposto obrigatorio para grandes empresas al\u00e9m de um maior investimento do governo","data_comentario":"2019-10-10T20:54:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":811,"comentarios":"Uma ben\u00e7\u00e3o essa descoberta, porque j\u00e1 perdemos muita gente querida com essa maldita doen\u00e7a. Pena que o pobre vai continuar a morrer.","data_comentario":"2019-10-10T20:27:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":812,"comentarios":"esperamos que ela possa ser, no futuro, acess\u00edvel a todos os pacientes do SUS.\" ","data_comentario":"2019-10-10T20:34:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":813,"comentarios":"Henrique Brum n\u00e3o nesse governo.","data_comentario":"2019-10-10T20:50:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":814,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 ben\u00e7\u00e3o, \u00e9 ci\u00eancia","data_comentario":"2019-10-10T20:54:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":815,"comentarios":"Show !!! Parab\u00e9ns ","data_comentario":"2019-10-10T20:54:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":816,"comentarios":"Deus descobriu um novo milagre........","data_comentario":"2019-10-10T20:54:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":817,"comentarios":"Que maravilha seria se nosso presidente, abra\u00e7asse a causa em defesa da sa\u00fade e investisse nesse sistema de cura, tantas pessoas j\u00e1 morreram sem sequer ter a esperan\u00e7a de poder ficar vivo.\n","data_comentario":"2019-10-10T20:38:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":818,"comentarios":"Ele nao quer dai os aposentados viverao demais e ele e o paulo guedes vao economizar menos dinheiro da previdencia para pagar dividas publicas e deixar o mercado financeiro feliz.","data_comentario":"2019-10-10T20:45:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":819,"comentarios":"Esse s\u00e3o chico s\u00f3 fala bosta ! fica quieto que \u00e9 melhor !","data_comentario":"2019-10-10T20:53:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":820,"comentarios":"Pois \u00e9 aqui acham que ci\u00eancia e pesquisa inclusive de ci\u00eancia pura \u00e9 desperd\u00edcio e cortamos verbas enquanto isso o governo tem que liberar 16 bilh\u00f5es em emendas de suas excel\u00eancias para projetos in\u00fateis e rid\u00edculos como 10 milh\u00f5es para construir o metr\u00f4 em Curitiba que est\u00e1 em projeto a anos e custar\u00e1 6 bilh\u00f5es ou melhor, dinheiro para o ilustre pol\u00edtico fazer demagogia e encher o bolso dizendo que \u00e9 obra dele. Este dinheiro n\u00e3o paga nem uma semana  de sal\u00e1rio do pessoal envolvido no projeto mas o \" d\u00e9putado\" vai falar e vender que n\u00e3o fosse ele, Curitiba n\u00e3o teria o metr\u00f4. ","data_comentario":"2019-10-10T20:23:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":821,"comentarios":"O metr\u00f4 em Curitiba seria a solu\u00e7\u00e3o. Nossa cidade s\u00f3 investe em \u00f4nibus que circulam em canaletas superlotadas com forma\u00e7\u00e3o de comboios nas esta\u00e7\u00f5es tubo. A viagem \u00e9 um horror. Curitiba \u00e9 a cidade das inova\u00e7\u00f5es, infelizmente dos anos 80, e \u00e9 l\u00e1 que ela parou, nos anos 80. Todas as capitais do pa\u00eds j\u00e1 evolu\u00edram e nos ultrapassaram. Nossa cidade vide no e do passado.","data_comentario":"2019-10-10T20:32:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":822,"comentarios":"U\u00c9?","data_comentario":"2019-10-10T20:52:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":823,"comentarios":"Com essa doen\u00e7a..\u00e9 melhor morrer logo para sofrer menos..O resto \u00e9 \"colocar panos quentes\"...","data_comentario":"2019-10-10T20:26:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":824,"comentarios":"O pessimismo atrai mais sofrimento e diminui a probabilidade de cura.","data_comentario":"2019-10-10T20:38:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":825,"comentarios":"Aqui dois exemplos de como as pessoas pensam. O Jos\u00e9 enxerga o copo \"meio vazio\", por outro lado o Jos\u00e9 v\u00ea o copo \"meio cheio\". kkk","data_comentario":"2019-10-10T20:50:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":826,"comentarios":"Isso tudo gra\u00e7as a investimento pesado em pesquisa... Coisa que o governo come\u00e7ou a cortar..\n","data_comentario":"2019-10-10T20:37:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":827,"comentarios":"Para o atual governo o mais importante s\u00e3o os cursos t\u00e9cnicos, pesquisa cient\u00edfica \u00e9 perda de tempo.","data_comentario":"2019-10-10T20:43:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":828,"comentarios":"Parabens a essa equipe medica! Usar os seus conhecimentos e capacidades para o bem garante uma noite bem dormida  a esses her\u00f3is. ","data_comentario":"2019-10-10T20:38:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":829,"comentarios":"que coisa maravilhosa, vai Brasil!","data_comentario":"2019-10-10T20:33:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":830,"comentarios":"Para isso, sim, cabe um financiamento coletivo! ","data_comentario":"2019-10-10T20:28:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":831,"comentarios":"tomara que isso seja o come\u00e7o do fim de um grande sofrimento. essa e uma doen\u00e7a que n\u00e3o escolhe cara ,cor ,idade, religi\u00e3o, pobre ou rico, ningu\u00e9m est\u00e1 livre dela, e quando ela pega ,a v\u00edtima n\u00e3o morre enquanto n\u00e3o levar tudo que a pessoa tem e deixar os familiares um farrapo de tanto sofrer. ","data_comentario":"2019-10-10T20:25:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":832,"comentarios":"Pesquisa, estudo, vontade e incentivo. Bons ingredientes para o desenvolvimento cient\u00edfico. Esta \u00e9 a receita do sucesso. Parab\u00e9ns \u00e0 equipe.","data_comentario":"2019-10-10T20:23:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":833,"comentarios":"Uma not\u00edcia boa em meio as trag\u00e9dias de sempre.\nQuem j\u00e1 ficou doente em hospital sabe como \u00e9 horr\u00edvel, ainda mais em um caso desses.\nEspero que esse senhor melhore e possa voltar a ter uma vida normal.","data_comentario":"2019-10-10T20:21:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":834,"comentarios":"Que ben\u00e7\u00e3o, gl\u00f3ria a Deus por dar essa sabedoria \u00e0 equipe, que est\u00e1 de parab\u00e9ns, que o governo invista no projeto e que seja acess\u00edvel a todos.","data_comentario":"2019-10-10T20:18:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/10\/brasileiro-com-cancer-terminal-tera-alta-apos-terapia-genetica-pioneira-obter-sucesso-pela-1a-vez-na-america-latina.ghtml"},{"index":835,"comentarios":"Em vez de ficar no mon\u00f3logo polarizado in\u00fatil do taokey e do companheiros criado na fake news, a \u00daNICA SOLU\u00c7\u00c3O \u00e9: 1 Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida, sem sigilo, com participa\u00e7\u00e3o da sociedade! 2 Fim da reelei\u00e7\u00e3o no mesmo cargo ou noutro diferente! 3 Fim do Cargo de livre nomea\u00e7\u00e3o!;.","data_comentario":"2019-10-10T17:04:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":836,"comentarios":"Em vez de ficar 30 anos mamando na pol\u00edtica e colocando parentes e amigos pra mamar tamb\u00e9m, um eleito deveria ter mandato de apenas 4 anos em toda sua vida, depois voltar \u00e0 sua profiss\u00e3o antes de ser pol\u00edtico, ou seja, voltaria a ser: professor, m\u00e9dico, lixeiro, engenheiro, vendedor, soldado... ","data_comentario":"2019-10-10T17:12:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":837,"comentarios":"E quem tem o dedo cortado e n\u00e3o trabalha?","data_comentario":"2019-10-10T20:48:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":838,"comentarios":"Se est\u00e3o negando ent\u00e3o foram eles mesmo! \u00c9 t\u00edpico de socialistas,esquerdistas e comunistas se vitimizarem e negar tudo de errado que fazem!","data_comentario":"2019-10-10T20:45:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":839,"comentarios":"UFBA j\u00e1 emitiu laudo. \u00c9 \u00f3leo venezuelano. Se eles acirmam n\u00e3o ter havido vazamento, ent\u00e3o foi criminoso. Esse d\u00e9spota Maduro cometeu crime ambiental, cad\u00ea vc ONU? Cad\u00ea vc Macron? V\u00e3o apoiar uma interven\u00e7\u00e3o da Venezuela por causa desse crime? Eles n\u00e3o v\u00e3o parar de soltar \u00f3leo. ","data_comentario":"2019-10-10T20:37:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":840,"comentarios":"Se a Venezuela nega que houve vazamento, ent\u00e3o conclu\u00edmos que foi criminoso. Porque j\u00e1 est\u00e1 provado que o \u00f3leo \u00e9 venezuelano. Onde est\u00e1 a ONU e o \"ambientalista\" Macron? Duvido se posicionarem contra a Venezuela! ","data_comentario":"2019-10-10T20:27:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":841,"comentarios":"O presidente palha\u00e7o est\u00e1 querendo criar um clima de guerra com a Venezuela. Como podem fazer uma acusa\u00e7\u00e3o sem provas ?","data_comentario":"2019-10-10T19:20:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":842,"comentarios":",\" reafirmo meu compromisso com a preserva\u00e7\u00e3o da vida \"  e com seu povo, reafirma tamb\u00e9m? A reportagem come\u00e7a de um jeito, e termina de outro!","data_comentario":"2019-10-10T19:25:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":843,"comentarios":"A UFBA j\u00e1 provou que o \u00f3leo \u00e9 venezuelano. E agora? O que resta aos esquerdosos? ","data_comentario":"2019-10-10T20:29:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":844,"comentarios":" Se o petr\u00f3leo tem identifica\u00e7\u00e3o de dna, o que ganharia a Venezuela mandar um navio despejar no litoral nordestino? ","data_comentario":"2019-10-10T20:29:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":845,"comentarios":"Para saber do que essa esquerda brasileira (leia-se PT) \u00e9 capaz de fazer para alcan\u00e7ar seus objetivos, procura no Youtube um document\u00e1rio chamado \"O N\u00f3 - Ato Humano Deliberado\"...","data_comentario":"2019-10-10T17:12:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":846,"comentarios":"Para quem sabe interpretar, ficou claro que ningu\u00e9m acusou a Venezuela, apenas afirmaram que o petr\u00f3leo \u00e9 produzido na Venezuela por causa da composi\u00e7\u00e3o. \nQuem \u00e9 mais retardado Nicolas maduro ou colunistas do g1???","data_comentario":"2019-10-10T19:39:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":847,"comentarios":"An\u00e1lises de duas fontes distintas apontam que a origem do petr\u00f3leo \u00e9 venezuelana, podem at\u00e9 alegar que a Petrobras \u00e9 suspeita, mas e a UFBA que est\u00e1 lotada de militantes de esquerda confirmando as informa\u00e7\u00f5es, como fica?","data_comentario":"2019-10-10T19:54:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":848,"comentarios":"Quem incendiou  a Amaz\u00f4nia  para destrui-la ser\u00e1  que foi a Venezuela tamb\u00e9m? Bando de  hip\u00f3crita.","data_comentario":"2019-10-10T18:58:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":849,"comentarios":"S\u00f3 rindo!!!!","data_comentario":"2019-10-10T19:27:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":850,"comentarios":"N\u00e3o acho o \u00f3leo  preocupante.Preocupante \u00e9  se a venezuela resolver invadir o brasiu.O trump far\u00e1 mais um rid\u00edculo boicote e os garbosos generalecos em grande parte aderirir\u00e3o com medo de lutar.Outros fugir\u00e3o para os States,como preconizou a Brigite Bardot em 64.","data_comentario":"2019-10-10T19:01:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":851,"comentarios":"Oiiiiiii","data_comentario":"2019-10-10T19:26:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":852,"comentarios":"Precisa saber onde o grupo Bolsonarista conseguio  esse petr\u00f3leo e fazer uma safadeza dessa com  Nordeste, pois tem Bolsonaristas colocando fogo na floresta pra pra incriminar a popula\u00e7\u00e3o local tem v\u00e1rios fatos no Facebook bem como no watzap., quantos e quantos militares de alta patente das for\u00e7as armadas criando fatos, pra evitar as diretas j\u00e1 ","data_comentario":"2019-10-10T19:02:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":853,"comentarios":"tem fundamento ser a Venezuela, seu lider \u00e9 esquerda, inimigo da direita.","data_comentario":"2019-10-10T18:11:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":854,"comentarios":"Que pais podre esse brasil, culpando os outros para nao assumir que outra vez cometeu um crime ambiental!!! ","data_comentario":"2019-10-10T17:55:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":855,"comentarios":"podre \u00e9 vc cara! Deixa de aliena\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-10T18:16:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":856,"comentarios":"Algu\u00e9m avise a G,l,obolixo que a UFBA j\u00e1 emitiu laudo dizendo que o petr\u00f3leo \u00e9 Venezuelano, podem parar de defender Maduro.","data_comentario":"2019-10-10T18:17:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":857,"comentarios":"Concess\u00e3o acaba em 2020, desespero total","data_comentario":"2019-10-10T18:35:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":858,"comentarios":"Digo, 2022 ahahaha","data_comentario":"2019-10-10T18:36:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":859,"comentarios":"Kkkkk se for da Venezuela ou Cuba, tudo okai \n","data_comentario":"2019-10-10T18:52:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":860,"comentarios":"O J0RNALlX0 da GIobo parece defender a VenezueIa e atacar o pr\u00f3prio BrasiI, apenas para atingir BoIsonaro! Est\u00e1 na hora de suspender a C0NCESS\u00c30 dessa EMlSS0RA, pois eIa presta um desservi\u00e7o ao nosso pa\u00eds!","data_comentario":"2019-10-10T12:25:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":861,"comentarios":"At\u00e9 porque devem uma fortuna em impostos e estar em dia \u00e9 regra b\u00e1sica para renovar a concess\u00e3o. GroboLixxxoVermelha tem que acabar!","data_comentario":"2019-10-10T12:38:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":862,"comentarios":"M\u00eddia comunista raivosa. Sempre assim, defende o errado somente pelo interesse pr\u00f3prio. Isto n\u00e3o \u00e9 jornalismo ... e nazismo puro ...","data_comentario":"2019-10-10T12:38:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":863,"comentarios":"BoIsotrooper, a GIobo de.ve mais de um biIh\u00e3o para o FlSC0 e sua concess\u00e3o ser\u00e1 revista em 2022, por BoIsonaro. Por isso o desespero em tentar derrubar o presidente.","data_comentario":"2019-10-10T13:05:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":864,"comentarios":"Apoiado!!! Tira a concess\u00e3o por conspira\u00e7\u00e3o!!","data_comentario":"2019-10-10T13:22:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":865,"comentarios":"Verdade Nascimento Lobo! Lembrando que o especialista da GroboLixxxo que dava dicas sobre tributos no G1Imbecil agressor de crian\u00e7as foi preso pela PF recentemente!","data_comentario":"2019-10-10T13:24:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":866,"comentarios":"Todo mundo sabia que quando acabassem os inc\u00eandios, iriam arrumar outro motivo para atacar o governo!","data_comentario":"2019-10-10T13:26:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":867,"comentarios":"Ent\u00e3o, em 2022 a vingan\u00e7a do BOZO que usar\u00e1 a faca de Ad\u00e9lio para 'cortar' a GROBO do mundo das telecomunica\u00e7\u00f5es.","data_comentario":"2019-10-10T13:49:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":868,"comentarios":"Bozo n\u00e3o tem mais apoio de ningu\u00e9m sen\u00e3o dos seus poucos s\u00faditos bozominions. Todos j\u00e1 ca\u00edram fora: toda a c\u00fapula do PSL, MBL, D\u00f3ria, Witzel, Jana\u00edna, Frota, Joice, Bebiano etc. ","data_comentario":"2019-10-10T14:06:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":869,"comentarios":"POUCOS  O  CARAY  !!!  VIVA  A DIREITAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA","data_comentario":"2019-10-10T14:07:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":870,"comentarios":"U\u00e9, se acha ruim \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o ler ou dar cr\u00e9dito","data_comentario":"2019-10-10T14:15:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":871,"comentarios":"grobotrash","data_comentario":"2019-10-10T14:19:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":872,"comentarios":"Um motivo para o mundo fazer um embargo ao petr\u00f3leo venezuelano, j\u00e1 que n\u00e3o s\u00e3o respons\u00e1veis pelos danos que podem causar a terceiros em caso de acidentes ambientais mundo a fora.","data_comentario":"2019-10-10T17:16:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":873,"comentarios":"teu fiote","data_comentario":"2019-10-10T17:27:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":874,"comentarios":"s\u00f3 tem maluco comentando aqui...a hip\u00f3tese mais plaus\u00edvel \u00e9 derramamento por um navio...sen\u00e3o haveria contamina\u00e7\u00f5es no Amap\u00e1, Par\u00e1, Guianas e Suriname...simples assim...\u00c9 s\u00f3 ver no mapa...e as correntes mar\u00edtimas (Venezuela) v\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o ao norte (corrente do caribe), n\u00e3o ao sul...Pesquisar faz bem...","data_comentario":"2019-10-10T18:06:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":875,"comentarios":"Eu particularmente acredito que esse petr\u00f3leo deve ta vindo de marte, mas n\u00e3o da Venezuela, \u00e9 um absurdo acusar nossos irm\u00e3os venezuelanos, kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:56:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":876,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n","data_comentario":"2019-10-10T17:12:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":877,"comentarios":"As correntes mar\u00edtimas e de vento fazem o caminho contr\u00e1rio ao sugerido pelo governo brasileiro, pois elas v\u00e3o do nordeste para o Caribe... ent\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 como o \u00f3leo ter vindo da Venezuela para as praias do nordeste brasileiro","data_comentario":"2019-10-10T17:20:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":878,"comentarios":"O presidente precisa de capim para o gado. Especialmente agora que levou um fora vergonhoso do Trump.","data_comentario":"2019-10-10T17:24:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":879,"comentarios":"J\u00e1 foi confirmado pela UFBA que \u00e9 \u00f3leo venezuelano ... provavelmente foi despejado por algum navio.","data_comentario":"2019-10-10T17:25:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":880,"comentarios":"Bolsotrooper, se o presidente da Petrobras falar a verdade o presidente Bo\u00e7alnaro pede a cabe\u00e7a dele. N\u00e3o se esque\u00e7a que pouco antes da estimativa do \"derramamento\" desse petr\u00f3leo em alto-mar, 2 navios iranianos foram abastecidos por quest\u00f5es humanit\u00e1ria pelo STF.","data_comentario":"2019-10-10T17:46:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":881,"comentarios":"Eu acho que esse \u00f3leo veio de onde o bozo disser que veio. Sou bozoloide de carteirinha e acredito em tudo que ele fala. Am\u00e9m","data_comentario":"2019-10-10T17:50:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":882,"comentarios":"Diante de tantas inc\u00f3gnitas, pode ter sido um carregamento da Venezuela para Cuba que se perdeu em alto-mar por avaria no navio petroleiro... :-)))","data_comentario":"2019-10-10T17:50:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":883,"comentarios":"\"A Rep\u00fablica Bolivariana da Venezuela ratifica seu compromisso com a preserva\u00e7\u00e3o da vida na M\u00e3e Terra\". E mata o povo de fome. Que fofo, n\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-10T17:43:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":884,"comentarios":"O Lago de Macaraibo que o diga, basta pesquisar no google para ver as imagens do \"compromisso\" venezuelano.","data_comentario":"2019-10-10T17:48:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":885,"comentarios":"A mando de Macron, um navio da francesa Total trazia petr\u00f3leo entregue por Maduro e tentou despej\u00e1-lo na foz do Amazonas. O plano era que ele entrasse pela foz na mar\u00e9 alta e j\u00e1 dentro do rio, o cacique Raoni tocaria fogo nesse \u00f3leo ocasionando um grande inc\u00eandio come\u00e7ando pelas margen do rio. Tudo com apoio espiritual do Papa Francisco e financeiro de Evo Morales. Infelizmente, as v\u00e1lvulas travaram e s\u00f3 conseguiram liberar frente ao Nordeste.","data_comentario":"2019-10-10T17:16:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":886,"comentarios":"O representante de um DitadorGenocidaEsquerdoFascista que atropela SeuPr\u00f3prioPovo faminto com carros blindados tem muita credibilidade sim abiguinho pode acreditar! PorcosComunistasSocialistasSujos tem que ir TudoPraVala isso sim! GenteCriminosaDesonesta!","data_comentario":"2019-10-10T12:17:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":887,"comentarios":"Cuba \u00e9 a grande respons\u00e1vel por toda a desgra\u00e7a da Am\u00e9rica Latrina. Precisa, desesperadamente, do poder em algum pa\u00eds, para suprir as necessidades b\u00e1sicas do seu famigerado povo. J\u00e1 destruiu a Venezuela, Guatemala, Honduras e a v\u00edtima da vez, \u00e9 o Equador. Tentar\u00e1 o poder no Brasil de todas as formas poss\u00edveis mas aqui n\u00e3o! Ver\u00e1s que um filho seu n\u00e3o foge a luta!","data_comentario":"2019-10-10T12:18:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":888,"comentarios":"N\u00e3o me admira este G1Imbecil agressor de crian\u00e7as estar defendendo a DitaduraEsquerdoFascistaGenocida da Venezuela afinal de contas a reda\u00e7\u00e3o deles est\u00e1 infestada de PorcosComunistasSocialistas e a RedeGroboLixxxo est\u00e1 envolvida at\u00e9 o pesco\u00e7o com muitos crimes\/tram\u00f3ias DosVermelhos! Tomara que nosso presidente n\u00e3o renove a concess\u00e3o da RedeGoebbels em 2022! EstaMerdaTemQueAcabar!","data_comentario":"2019-10-10T12:23:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":889,"comentarios":"Ta agora explica como eles est\u00e3o defendendo o Maduro, a \u00fanica coisa que eu vi \u00e9 uma mat\u00e9ria que est\u00e1 expondo oque o governo da Venezuela falou sobre o assunto.","data_comentario":"2019-10-10T12:47:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":890,"comentarios":"A China tamb\u00e9m Bolsopatet\u00e3o kkkk","data_comentario":"2019-10-10T12:48:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":891,"comentarios":"Cuba \u00e9 a grande respons\u00e1vel por toda a desgra\u00e7a da Am\u00e9rica Latrina. Precisa, desesperadamente, do poder em algum pa\u00eds, para suprir as necessidades b\u00e1sicas do seu famigerado povo. J\u00e1 destruiu a Venezuela, Guatemala, Honduras e a v\u00edtima da vez, \u00e9 o Equador. Tentar\u00e1 o poder no Brasil de todas as formas poss\u00edveis mas aqui n\u00e3o! Ver\u00e1s que um filho seu n\u00e3o foge a luta!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T13:25:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":892,"comentarios":"N\u00e3o me admira este G1Imbecil agressor de crian\u00e7as estar defendendo a DitaduraEsquerdoFascistaGenocida da Venezuela afinal de contas a reda\u00e7\u00e3o deles est\u00e1 infestada de PorcosComunistasSocialistas e a RedeGroboLixxxo est\u00e1 envolvida at\u00e9 o pesco\u00e7o com muitos crimes\/tram\u00f3ias DosVermelhos! Tomara que nosso presidente n\u00e3o renove a concess\u00e3o da RedeGoebbels em 2022! EstaMerdaTemQueAcabar!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T13:25:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":893,"comentarios":"Surtou, coitado! Espero que n\u00e3o tenha arma ao alcance, como o velhote l\u00e1 da Rep\u00fablica de Curitiba!","data_comentario":"2019-10-10T13:36:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":894,"comentarios":"Marcos tem medo mas n\u00e3o tem vergonha!","data_comentario":"2019-10-10T13:52:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":895,"comentarios":"Bolsotrooper, fa\u00e7o das suas minhas palavras!! Tudo o que vc disse \u00e9 verdade!! Do n\u00e3o sei se o G-um vai publicar!!","data_comentario":"2019-10-10T13:58:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":896,"comentarios":"TMJ Dinho Fogo! Cuba \u00e9 a grande respons\u00e1vel por toda a desgra\u00e7a da Am\u00e9rica Latrina. Precisa, desesperadamente, do poder em algum pa\u00eds, para suprir as necessidades b\u00e1sicas do seu famigerado povo. J\u00e1 destruiu a Venezuela, Guatemala, Honduras e a v\u00edtima da vez, \u00e9 o Equador. Tentar\u00e1 o poder no Brasil de todas as formas poss\u00edveis mas aqui n\u00e3o! Ver\u00e1s que um filho seu n\u00e3o foge a luta!!","data_comentario":"2019-10-10T14:27:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":897,"comentarios":"N\u00e3o me admira este G1Imbecil agressor de crian\u00e7as estar defendendo a DitaduraEsquerdoFascistaGenocida da Venezuela afinal de contas a reda\u00e7\u00e3o deles est\u00e1 infestada de PorcosComunistasSocialistas e a RedeGroboLixxxo est\u00e1 envolvida at\u00e9 o pesco\u00e7o com muitos crimes\/tram\u00f3ias DosVermelhos! Tomara que nosso presidente n\u00e3o renove a concess\u00e3o da RedeGoebbels em 2022! EstaMerdaTemQueAcabar! Simples assim!","data_comentario":"2019-10-10T14:28:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":898,"comentarios":"Vejo os coment\u00e1rios desse doente mental e me pergunto como ainda dizem que s\u00e3o os esquerdistas que usam drogas.","data_comentario":"2019-10-10T14:34:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":899,"comentarios":"TMJ Dinho Fogo! Cuba \u00e9 a grande respons\u00e1vel por toda a desgra\u00e7a da Am\u00e9rica Latrina. Precisa, desesperadamente, do poder em algum pa\u00eds, para suprir as necessidades b\u00e1sicas do seu famigerado povo. J\u00e1 destruiu a Venezuela, Guatemala, Honduras e a v\u00edtima da vez, \u00e9 o Equador. Tentar\u00e1 o poder no Brasil de todas as formas poss\u00edveis mas aqui n\u00e3o! Ver\u00e1s que um filho seu n\u00e3o foge a luta!!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T14:41:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":900,"comentarios":"N\u00e3o me admira este G1Imbecil agressor de crian\u00e7as estar defendendo a DitaduraEsquerdoFascistaGenocida da Venezuela afinal de contas a reda\u00e7\u00e3o deles est\u00e1 infestada de PorcosComunistasSocialistas e a RedeGroboLixxxo est\u00e1 envolvida at\u00e9 o pesco\u00e7o com muitos crimes\/tram\u00f3ias DosVermelhos! Tomara que nosso presidente n\u00e3o renove a concess\u00e3o da RedeGoebbels em 2022! EstaMerdaTemQueAcabar!!! Simples assim!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T14:41:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":901,"comentarios":"Esquerda e fascista na mesma frase. Louco das ideias.","data_comentario":"2019-10-10T15:03:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":902,"comentarios":"GustavoMoura vc nem sabe o que \u00e9 fascismo e por isso seu \u00fanico argumento \u00e9 chamar os outros de louco SeuAnimal!","data_comentario":"2019-10-10T15:36:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":903,"comentarios":"TMJ Dinho Fogo! Cuba \u00e9 a grande respons\u00e1vel por toda a desgra\u00e7a da Am\u00e9rica Latrina. Precisa, desesperadamente, do poder em algum pa\u00eds, para suprir as necessidades b\u00e1sicas do seu famigerado povo. J\u00e1 destruiu a Venezuela, Guatemala, Honduras e a v\u00edtima da vez, \u00e9 o Equador. Tentar\u00e1 o poder no Brasil de todas as formas poss\u00edveis mas aqui n\u00e3o! Ver\u00e1s que um filho seu n\u00e3o foge a luta! Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!","data_comentario":"2019-10-10T15:36:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":904,"comentarios":"N\u00e3o me admira este G1Imbecil agressor de crian\u00e7as estar defendendo a DitaduraEsquerdoFascistaGenocida da Venezuela afinal de contas a reda\u00e7\u00e3o deles est\u00e1 infestada de PorcosComunistasSocialistas e a RedeGroboLixxxo est\u00e1 envolvida at\u00e9 o pesco\u00e7o com muitos crimes\/tram\u00f3ias DosVermelhos! Tomara que nosso presidente n\u00e3o renove a concess\u00e3o da RedeGoebbels em 2022! EstaMerdaTemQueAcabar!!! Simples assim e ponto final!","data_comentario":"2019-10-10T15:36:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":905,"comentarios":"Hoje o rob\u00f4 Bolsotrooper est\u00e1 ligado no disparo continuo. Ser\u00e1 que existe algu\u00e9m que n\u00e3o percebe?","data_comentario":"2019-10-10T17:30:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":906,"comentarios":"TMJ Dinho Fogo! Cuba \u00e9 a grande respons\u00e1vel por toda a desgra\u00e7a da Am\u00e9rica Latrina. Precisa, desesperadamente, do poder em algum pa\u00eds, para suprir as necessidades b\u00e1sicas do seu famigerado povo. J\u00e1 destruiu a Venezuela, Guatemala, Honduras e a v\u00edtima da vez, \u00e9 o Equador. Tentar\u00e1 o poder no Brasil de todas as formas poss\u00edveis mas aqui n\u00e3o! Ver\u00e1s que um filho seu n\u00e3o foge a luta! Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!!!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T17:32:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":907,"comentarios":"Ai da Venezuela se realmente tivera sido eles que jogou petr\u00f3leo em nossas praias.","data_comentario":"2019-10-10T17:32:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":908,"comentarios":"As an\u00e1lises qu\u00edmicas j\u00e1 confirmaram o petr\u00f3leo \u00e9 venezuelano ! Eles s\u00e3o respons\u00e1veis ! Agora foi criminoso ? Ou um acidente ? ","data_comentario":"2019-10-10T17:32:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":909,"comentarios":"Mas \u00e9 \u00f3bvio que eles iam negar n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-10T17:28:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":910,"comentarios":"evidente que n\u00e3o tem relatos !!!  o oleo  FOI JOGADO CRIMINOSAMENTE !!!  ESQUERDALHAS COMUNAS BOLIVARIANOS N\u00c3O MEDEM AS CONSEQUENCIAS PARA  PRESSIONAR UM LEGITIMO PRESIDENTE DE DIREITA !!!  TEU ILULLLAAA TAAA PRESO OOOO BABBBAKKKAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA   kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T13:43:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":911,"comentarios":"n\u00e3o tem relatos ...disse o  representante  do DITADOR  ESQUERDALHA COMUNA BOLIVARIANO  GENOCIDAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA","data_comentario":"2019-10-10T14:04:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":912,"comentarios":"Se eu n\u00e3o gostar do atual governo quer dizer que eu gostava do \u00faltimo??? N\u00e3o tem l\u00f3gica isso","data_comentario":"2019-10-10T14:16:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":913,"comentarios":"TEM LOGICA TOTAL !!!  O MUNDO INTEIRO SE DIVIDIU !! AQUI N\u00c3O SERIA DIFERENTE !!!  ATUALIZE-SE !!!","data_comentario":"2019-10-10T14:26:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":914,"comentarios":"J\u00e1 vi idiotas quase que completos mas, esse tal de Jeremias, tamb\u00e9m s\u00f3 podia, com esse nome, \u00e9 totalmente mais que completo, defenda bandidos que teu final ser\u00e1 triste j\u00e1 que os outros bandidos n\u00e3o gostar\u00e3o, ou seja, fica na tua.","data_comentario":"2019-10-10T14:37:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":915,"comentarios":"Paulo Jeremias isso nada mais \u00e9 do que PuraDemagogia\/HipocrisiaEsquerdopata. N\u00e3o perca seu tempo discutindo. Eles n\u00e3o est\u00e3o preocupados com o pa\u00eds nem com o que vai ser melhor para o povo mas sim com o ProjetoDePoderNefasto deles e em implantar a PatriaGrandeComunistaSocialista na America do Sul e n\u00f3s junto com o PresidenteBolsonaro somos uma barreira que eles n\u00e3o v\u00e3o transpor pode ter certeza.","data_comentario":"2019-10-10T14:39:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":916,"comentarios":"CADE  AGRETA ???? CADE O LACRON ???   CADE O PAPA ?????","data_comentario":"2019-10-10T15:16:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":917,"comentarios":"Se um comunista maldito disser que n\u00e3o foi ele esta tudo certo, agora se o governo B0lsonaro disser com base em laudos que provavelmente \u00e9 da Venezuela a\u00ed alguns brasileiros que n\u00e3o possuem um pingo de patriotismo v\u00e3o falar que ele \u00e9 burro, que n\u00e3o sabe de nada, que \u00e9 um absurdo acusar comunistas bandidos malditos, que B0lsonaro n\u00e3o presta, que ele \u00e9 louco... esses mortadelas s\u00e3o doentes!","data_comentario":"2019-10-10T15:19:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":918,"comentarios":"Cara maluco","data_comentario":"2019-10-10T15:19:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":919,"comentarios":"MALUCO THHEUUUKKKHHUUUUUUUUUUUUUU","data_comentario":"2019-10-10T15:55:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":920,"comentarios":"Meu Satan\u00e1s, tende piedade dessa pobre alma.","data_comentario":"2019-10-10T15:57:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":921,"comentarios":"SATANAS DO MAURICIO  TEM PIEDADE DO KKKHHHUUZZZ\u00c3O dele ...de tanto  daaaaa","data_comentario":"2019-10-10T15:58:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":922,"comentarios":"\u00d4 Paulo, chega mais e beija o cool do Bode aqui.","data_comentario":"2019-10-10T16:01:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":923,"comentarios":"ja cheguei junto !!!   NABOOLCETOONNAA DA TUUAAM\u00c3\u00c3EEEE","data_comentario":"2019-10-10T16:06:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":924,"comentarios":"Tava demorando o Jeguemias e suas jumenticesss !!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T16:14:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":925,"comentarios":"TAVA DEMORANDO EDVALDO DAAA MEIAHORADIBUNDH4444 !!!!","data_comentario":"2019-10-10T16:15:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":926,"comentarios":"Chama o Queiroz  e a Micheque!kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:34:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":927,"comentarios":"perfeito","data_comentario":"2019-10-10T17:25:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":928,"comentarios":"CERTEZA BOZO MANDOU FURAR PO\u00c7O NO MAR A MANDO DO PAPAI TRUMP E DEU ERRADO E MENTIU JOGANDO NAS COSTAS DA VENEZUELA","data_comentario":"2019-10-10T17:11:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":929,"comentarios":"Ent\u00e3o t\u00e1 bom. O Petroleo n\u00e3o \u00e9 Brasileiro e N\u00e3o \u00e9 Venezuelano, quer dizer que quem achar o vazamento pode virar dono do po\u00e7o???\nD\u00e1 para o Eike Batista Ele gosta de Petroleo.","data_comentario":"2019-10-10T17:11:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":930,"comentarios":"M.aduro tamb\u00e9m nega que seja um ditador","data_comentario":"2019-10-10T11:55:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":931,"comentarios":"Bozo Tamb\u00e9m.","data_comentario":"2019-10-10T12:07:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":932,"comentarios":"Geum s\u00f3 falta tir.a as cal\u00e7a.s e senta no maduru ","data_comentario":"2019-10-10T12:51:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":933,"comentarios":"Manoel Oliveira.. fo.d.a - s.e vc..........","data_comentario":"2019-10-10T12:54:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":934,"comentarios":"Bozonaro que nega ser amigo do Queiroz.","data_comentario":"2019-10-10T12:56:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":935,"comentarios":"Man\u00e9 O.L.i.v.e.i.r.a   , f.od.a-s.e vc","data_comentario":"2019-10-10T12:57:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":936,"comentarios":"MOTOR \u00c0 COMBUST\u00c3O VAI ENTRAR EXTIN\u00c7\u00c3O !   ","data_comentario":"2019-10-10T13:00:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":937,"comentarios":"\u00c9 claro que a GROBO tem que defender a ESQUERDA!!!!","data_comentario":"2019-10-10T13:16:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":938,"comentarios":"Enquanto isso deputados do PT e do PSOL solicitaram ao TCU suspender a campanha do pacote anti-crime, argumentando que o mesmo n\u00e3o tem utilidade p\u00fablica. Essa \u00e9 guerra desleal da esquerda.","data_comentario":"2019-10-10T13:29:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":939,"comentarios":"Enquanto isso deputados do P.T e do PS.OL solicitaram ao TC U suspender a campanha do pacote anti-cri.me, argumentando que o mesmo n\u00e3o tem utilidade p\u00fablica. Essa \u00e9 guerra deslea.l da esquerda.","data_comentario":"2019-10-10T13:31:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":940,"comentarios":"Me chamem se for atacar esse paizinho desse ditadorzinho p\u00e9 de chinelo","data_comentario":"2019-10-10T15:06:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":941,"comentarios":"porque esse mole n\u00e3o mexe com TRAMP?","data_comentario":"2019-10-10T15:19:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":942,"comentarios":"S\u00f3 quero ver se tiver liga\u00e7\u00e3o da esquerda brasileira com a Venezuela nesse vazamento de petr\u00f3leo... ABIN? ","data_comentario":"2019-10-10T15:35:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":943,"comentarios":"Piada maior que esse ministro \u00e9 s\u00f3 o presidente Bostanaro, este ningu\u00e9m supera.  Kkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T17:00:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":944,"comentarios":"Algu\u00e9m j\u00e1 viu algum comunista assumir que cometeu um crime premeditado?","data_comentario":"2019-10-10T14:14:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":945,"comentarios":"nem um politico seja de esquerda ou direita assumiria isso e falam que n\u00e3o s\u00e3o corruptos","data_comentario":"2019-10-10T15:51:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":946,"comentarios":"Voc\u00ea confessaria que cometeu um crime premeditadamente, H\u00e9lio?","data_comentario":"2019-10-10T15:59:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":947,"comentarios":"Algu\u00e9m j\u00e1 viu, de maneira geral, qualquer criminoso confessar que cometeu um crime premeditado?","data_comentario":"2019-10-10T16:00:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":948,"comentarios":"Mauricio, Sim. O esquerdista que esfaqueou o presidente.","data_comentario":"2019-10-10T16:59:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":949,"comentarios":"Nunca vi tantos ataques orquestrados pelas esquerdas no nosso pais, e o pior, com apoio da grande m\u00eddia!    Vergonhoso esse jornalismo marrom!","data_comentario":"2019-10-10T16:38:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":950,"comentarios":"Kkkkkkkkkkkkkkkk isso msm e a terra \u00e9 plana kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:51:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":951,"comentarios":"A venezuela nega que \u00e9 uma dita.dura. Os esquerdistas negam que a venezuela \u00e9 s.ocia.lista. A venezuela nega que est\u00e1 em crise (e que na realidade s\u00e3o os EUA que est\u00e3o manipulando a economia). Os esquerdistas negam a biologia (e acreditam que h\u00e1 742 g\u00eaneros). A venezuela nega o petr\u00f3leo no mar. Os esquerdistas negam o conhecimento econ\u00f4mico. A venezuela ter presos pol.\u00edticos. Os esquerdistas negam que naz.ismo \u00e9 de esquerda. Seja pa\u00eds ou seja ind\u00edviduo, a palavra de esquerdistas de nada vale.","data_comentario":"2019-10-10T16:54:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":952,"comentarios":"E vcs j\u00e1 viram os comunistas assumirem algum erro? eles s\u00e3o uns santos na terra, nunca erram, s\u00e3o sempre pela paz, fazem as coisas t\u00e3o direitinho que todo mundo passa fome!!! ","data_comentario":"2019-10-10T16:54:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":953,"comentarios":"Cad\u00ea o Papa, o Lacrom, a pirralha l\u00e1 da Su\u00e9cia, cad\u00ea a ONU meu Deus do c\u00e9u. ","data_comentario":"2019-10-10T16:18:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":954,"comentarios":"Tentando a todo o custo freiar os preju\u00edzos decorrentes desse desgoverno, que assumiu o comando deste Pa\u00eds com a ajuda de uma multid\u00e3o de desmiolados.","data_comentario":"2019-10-10T16:29:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":955,"comentarios":"Lulandia bolivariana falando.","data_comentario":"2019-10-10T16:31:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":956,"comentarios":"Lacrom? Quem \u00e9 esse? Kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:33:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":957,"comentarios":"Esta esquerda de p.ar.a.s.it..as s.o.ci,ai,s tem ate criatividade","data_comentario":"2019-10-10T16:37:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":958,"comentarios":"A direita \u00e9 mais criativa ainda, terra plana, Ustra her\u00f3i, astrologia, Golden Shower, criacionismo, etc...kkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:43:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":959,"comentarios":"T\u00e1 no seu cool","data_comentario":"2019-10-10T16:51:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":960,"comentarios":"Esse desgoverno do bozo s\u00f3 fala mer.d... e passa vergonha","data_comentario":"2019-10-10T16:50:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":961,"comentarios":"Eu sou ge\u00f3logo formado pelo instituto Padre Chico, e posso afirmar que esse petr\u00f3leo n\u00e3o vem da Venezuela, e sim das Fossas de Mariana, que devido a um abalo S\u00edsmico na crosta terrestre, acabou que  originando uma fenda nas rochas que envolvem o len\u00e7ol fre\u00e1tico petrol\u00edfero, e tal ocorr\u00eancia ocasionou  um vazamento de petr\u00f3leo para atmosfera nordestina. ","data_comentario":"2019-10-10T15:42:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":962,"comentarios":"Fossas mariana, s\u00e3o no pacifico meu caro Watson. ","data_comentario":"2019-10-10T16:20:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":963,"comentarios":"atmosfera Nordestina? O loko. KKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-10T16:44:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":964,"comentarios":"Kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:45:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":965,"comentarios":"A\u00ed entende mesmo de geologia ....kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:46:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":966,"comentarios":"Instituto Padre Chico? KKKKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-10T16:49:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":967,"comentarios":"A Venezuela n\u00e3o \u00e9 par\u00e2metro.. tudo que disserem \u00e9 mentira. ","data_comentario":"2019-10-10T16:49:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":968,"comentarios":"Tudo desse governo incompetente e de seus bozopatas \u00e9 conspira\u00e7\u00e3o, arma\u00e7\u00e3o de comunas, subvers\u00e3o dos esquerdalhas e os vermelhos querem destruir o mundo.....bando de lun\u00e1ticos mas tamb\u00e9m s\u00e3o disc\u00edpulos do mal.uko Olavo de Carvalho.","data_comentario":"2019-10-10T16:17:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":969,"comentarios":"Nota 10 para seu relato.","data_comentario":"2019-10-10T16:31:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":970,"comentarios":"Agora tudo de errado no Brasil \u00e9 culpa da Venezuela ","data_comentario":"2019-10-10T16:35:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":971,"comentarios":"KKKKKK. A esquerda juga as coisas de acordo com o que faria. KKKK tudo bandido mesmo ","data_comentario":"2019-10-10T16:39:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":972,"comentarios":"Fica quieto ai Mercadante kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:46:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":973,"comentarios":"nao pode ser da venezuela porque nao tem corrente maritima forte de l\u00e1 ao brasil, se fosse a corrente do golfo levaria \u00e0 Europa. Mas tem corrente mar\u00edtima da \u00e1frica central ao brasil bifurcando-se ao maranhao e ao sul at\u00e9 a bahia. Portanto esse \u00f3leo \u00e9 de prospeccao na \u00e1frica em regioes de senegal at\u00e9 o congo mesmo porque jazidas de gas ","data_comentario":"2019-10-10T16:30:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":974,"comentarios":"KKKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-10T16:42:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":975,"comentarios":"O Brasil deveria lacrar as fronteiras com 100% do contingente da sucateada for\u00e7as armadas e inibir que esses vermes dos pa\u00edses vizinhos entrem aqui . Dever\u00edamos investir bilh\u00f5es nas for\u00e7as armadas , inclusive desenvolver um program Nuclear .","data_comentario":"2019-10-10T16:05:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":976,"comentarios":"Ninguem quer entrar aqui. Os daqui que querem ir embora. Kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:37:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":977,"comentarios":"Acorda, nosso ministro deu ordem para fechar a fronteira do Equador. T\u00e1 at\u00e9 agora procurando no mapa, sabe aquele do 4 rodas de 1983?","data_comentario":"2019-10-10T16:41:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":978,"comentarios":"O \u00f3leo vem dos laranjais! ","data_comentario":"2019-10-10T16:37:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":979,"comentarios":"VOCES PODEM NAO ACREDITAR MAS O MADURO \u00c9 UM SANTO. ","data_comentario":"2019-10-10T16:10:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":980,"comentarios":"A SEGUNDA ALMA MAIS HONESTA DO MUNDO !!!","data_comentario":"2019-10-10T16:11:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":981,"comentarios":"A milit\u00e2ncia da Lulalandia bolivariana  recebeu ordens de seu grande mestre encarcerado. Vamos tomar os foruns.","data_comentario":"2019-10-10T16:33:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":982,"comentarios":"O bozoasno tem f e t i c h e pelo madur0","data_comentario":"2019-10-10T16:33:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":983,"comentarios":"Acabou de sair a not\u00edcia que o ministro recuou com rela\u00e7\u00e3o do vazamento ser da Venezuela.","data_comentario":"2019-10-10T16:33:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":984,"comentarios":"l\u00e1 vai brasil querer fazer gueerra com venezuela para desopilar aarmas vencidas norte.americanas","data_comentario":"2019-10-10T16:28:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":985,"comentarios":"Viva a Venezuela, grande pa\u00eds. kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:28:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":986,"comentarios":"Algu\u00e9m sabe se o Greenpeace, Macron e aquela mocinha Greta alguma coisa, est\u00e3o ajudando a limpeza das praias?","data_comentario":"2019-10-10T16:22:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":987,"comentarios":"\u00c9 desastre atr\u00e1s de desastre no desgoverno desse incapaz.","data_comentario":"2019-10-10T16:28:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":988,"comentarios":"Se aquela bomba do Rio Centro n\u00e3o explicitar com os militares eles diriam que foi um atentado comunista.\nN\u00e3o duvido de uma arma\u00e7\u00e3o brasileira pra incriminar a Venezuela. \u00c9 bem o perfil  do governo","data_comentario":"2019-10-10T16:10:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":989,"comentarios":"Leonardo  , mais um sarnoso fedorento a mortadela ","data_comentario":"2019-10-10T16:17:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":990,"comentarios":"Tudo isso para n\u00e3o repercutir a notic ia que os USA impediu o Brasil de n\u00e3o mais fazer parte da OCDE.","data_comentario":"2019-10-10T16:21:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":991,"comentarios":"Cad\u00ea o Lacron para oferecer ajuda financeira para combater esse desastre ambiental? Onde est\u00e1 a Greta?","data_comentario":"2019-10-10T16:17:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":992,"comentarios":"Tem que perguntar pro Guaid\u00f3","data_comentario":"2019-10-10T16:15:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":993,"comentarios":"Duvido que aquele ditadorzinho de meia tigela, mau car\u00e1ter, covarde, n\u00e3o esteja envolvido neste ato criminoso.","data_comentario":"2019-10-10T16:10:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":994,"comentarios":"A ONU \u00e9 a comiss\u00e3o dos ambientalistas poderiam se mexer... Ahhh esqueci s\u00f3 atacam governos que priorizam os interesses da popula\u00e7\u00e3o ","data_comentario":"2019-10-10T16:07:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":995,"comentarios":"\u00c9 muita imprud\u00eancia do governo federal acusar, sem provas cabais, o pa\u00eds venezuelano de derramamento de \u00f3leo.  Inadmiss\u00edvel!  ","data_comentario":"2019-10-10T13:12:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":996,"comentarios":"O petroleo possui digital quimica,em 5 minutos se descobre de onde veio, se nao foi o maduro foi a senhora sua m\u00e3e ","data_comentario":"2019-10-10T13:21:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":997,"comentarios":"Por isso que os bozominions s\u00e3o tachados de quadr\u00fapedes, analfabetos e produtos do meretr\u00edcio. Eles n\u00e3o conseguem fazer debates de qualidade.  ","data_comentario":"2019-10-10T13:46:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":998,"comentarios":"Tanto os eleitores do pt e do governo atual n\u00e3o aceita critica pelo pt n\u00e3o pode pedir explica\u00e7\u00e3o da fortuna do Lulinha do governo atual n\u00e3o se pode questionar nada sobre o tal queiros e digo de passagem votei nesse presidente atual","data_comentario":"2019-10-10T15:59:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":999,"comentarios":"deixando o ambientalismo de lado por enquanto, interessa pra muita gente um conflito entre Brasil e Venezuela, para o Trump, pro Putin, pra Uni\u00e3o Europ\u00e9ia, at\u00e9 pra China, guerra \u00e9 sin\u00f4nimo de lucro pra essa gente, pra n\u00f3s vai sobrar um pires na m\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-10T15:55:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1000,"comentarios":"Direita hist\u00e9rica sendo hist\u00e9rica\n","data_comentario":"2019-10-10T15:46:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1001,"comentarios":"HISTERICA EH  THHEEUUKKKHHUUUUUUUUU","data_comentario":"2019-10-10T15:54:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1002,"comentarios":"Pra quem leu a mat\u00e9ria por inteiro viu que n\u00e3o foi o Ministro que disse, mas sim um \"ESTUDO DA PETROBRAS\", o Ministro s\u00f3 falou o que o \"ESTUDO\" mostrou, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil interpretar um texto, agora o Governo venezuelano vai negar mesmo, e o medo de sofrer mais san\u00e7\u00f5es por esse ato...","data_comentario":"2019-10-10T14:25:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1003,"comentarios":"E outra coisa o Ministro disse que o Petr\u00f3leo tem \"ORIGEM\" venezuelano, n\u00e3o disse que \"foi\" o Governo...","data_comentario":"2019-10-10T15:54:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1004,"comentarios":"Acusa\u00e7\u00e3o sem provas me lembra o caso Neymar. Saudades da diplomacia brasileira que hoje virou anti diplomacia ","data_comentario":"2019-10-10T15:19:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1005,"comentarios":"Fala de qual diplomacia? Daquela que se reunia com pa\u00edses bolivarianos e doava dinheiro brasileiro?","data_comentario":"2019-10-10T15:29:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1006,"comentarios":"kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T15:36:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1007,"comentarios":"Seu ign\u00f3bil analfabeto, n\u00e3o leu na mat\u00e9ria que tanto a Petrobr\u00e1s quanto a Universidade Federal da Bahia atestaram atrav\u00e9s de an\u00e1lises t\u00e9cnicas em seus laudos que o petr\u00f3leo tem como origem a bacia da Venezuela?! Aprenda a ler seu despreparado!","data_comentario":"2019-10-10T15:37:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1008,"comentarios":"Todo o petr\u00f3leo produzido tem um perfil , e pela an\u00e1lise espectrogr\u00e1fica, sabe-se a origem deste \u00f3leo, e os ensaios informam ser de Campos venezuelanos, como sem prova?","data_comentario":"2019-10-10T15:44:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1009,"comentarios":"Entonces, o \u00f3leo tem sua origem de campos venezuelanos por\u00e9m foram derramados por um navio na altura da costa brasileira, n\u00e3o quer dizer que foi a Venezuela a respons\u00e1vel.","data_comentario":"2019-10-10T15:48:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1010,"comentarios":"*foi derramado","data_comentario":"2019-10-10T15:51:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1011,"comentarios":"Acusa\u00e7\u00e3o sem provas me lembra o caso Louis Ign\u00e1cio III","data_comentario":"2019-10-10T15:52:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1012,"comentarios":"a origem todo mundo ja sabe, agora \u00e9 preciso investigar se foi criminoso ou nao. o problema, \u00e9 que nao h\u00e1 patrulhamento da nossa costa pela Marinha. praticamente qq navio do mundo chega aqui pertinho e faz o que quiser. Veja o caso do barco de pesca chines que atacou um barco de pesca brasileiro e ficou por isso mesmo..","data_comentario":"2019-10-10T15:49:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1013,"comentarios":"tenho uma tese fixa a respeito deste acontecimento................TERRORISMO..............algu\u00e9m quer uma guerra entre BRASIL E VENEZUELA................sim o \u00f3leo pode ser venezuelano...................e da\u00ed................a VENEZUELA EXPORTA PETR\u00d3LEO.................navios passam por aqui...............vcs lembram a pouco tempo de um petroleiro iraniano...........que os EUA PROIBIU de ser abastecido pela PETROBR\u00c1S...............QUAL O FINAL DAQUELE EPIS\u00d3DIO.................ESTARIA OS EUA indiretamente envolvido em tal atitude..............hem..................hum.....................","data_comentario":"2019-10-10T13:30:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1014,"comentarios":"N\u00e3o duvido, a hist\u00f3ria registra in\u00fameros casos de intrigas e guerra entre duas na\u00e7\u00f5es, cuja origem s\u00e3o terceiros pa\u00edses aparentemente amigos.  ","data_comentario":"2019-10-10T15:07:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1015,"comentarios":"Olha a tese do cara: Que as praias do nordeste se lasquem e que a Venezuela continue comercializando petr\u00f3leo (pro Maduro encher os bolsos de dinheiro e o povo continuar matando e comendo cachorros de rua se \u00e9 que ainda existe).","data_comentario":"2019-10-10T15:16:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1016,"comentarios":"Algu\u00e9m entendeu o RELINCHO do tal SIDNEY, ou precisa levar para o CADEEIRO DE CURITIBA traduzir??","data_comentario":"2019-10-10T15:48:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1017,"comentarios":"Lul\u00e2ndia bolivariana da seu apoio total a seus irm\u00e3o do norte, a Venezuela, que j\u00e1 foi um grande exportador de petr\u00f3leo e agora exporta venezuelanos para todo lado..  ","data_comentario":"2019-10-10T15:44:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1018,"comentarios":"N\u00e3o existe um \"governo\" na Venezuela, existe uma ditadura assassina e amoral. E tudo o que publica essa gente \u00e9 recheado de mentiras. Credibilidade zero para esses criminosos. ","data_comentario":"2019-10-10T15:43:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1019,"comentarios":"O Brasil vai declarar guerra \u00e0 Venezuela! S\u00f3 falta entrar num acordo com o pa\u00eds vizinho para decidir se a guerra vai ser de manh\u00e3 ou de tarde, pois o ex\u00e9rcito brasileiro s\u00f3 funciona meio expediente!","data_comentario":"2019-10-10T15:09:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1020,"comentarios":" H\u00e1 muito tempo o teu c\u00e9rebro fugiu!","data_comentario":"2019-10-10T15:16:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1021,"comentarios":"Oscar Filho! Foi o melhor coment\u00e1rios de todos!!!kkkkkkkkkk ","data_comentario":"2019-10-10T15:32:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1022,"comentarios":"Olha as ideias do mano. Serio, direita hist\u00e9rica bate no peito igual um bando de gorilas.","data_comentario":"2019-10-10T15:39:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1023,"comentarios":"Gra\u00e7as a Deus, nosso mito ganhou a elei\u00e7\u00e3o e est\u00e1 colocando nosso pa\u00eds nos eixos. ","data_comentario":"2019-10-10T15:21:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1024,"comentarios":"Claramente est\u00e3o atentando contra a seguran\u00e7a nacional. Tacaram fogo na Amaz\u00f4nia e agora derramaram petr\u00f3leo nas nossas \u00e1guas. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer ","data_comentario":"2019-10-10T14:02:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1025,"comentarios":"Um alerta \u00e0s autoridades:  Cuidado com as esta\u00e7\u00f5es de tratamento de \u00e1gua pot\u00e1vel!  E outras atividades importantes \u00e0 vida da Na\u00e7\u00e3o!  Estamos enfrentando um inimigo at\u00e9 agora n\u00e3o conhecido!  ","data_comentario":"2019-10-10T14:31:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1026,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:33:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1027,"comentarios":"Lucia, n\u00e3o ria, n\u00e3o!  Em breve saberemos qual a pr\u00f3xima a\u00e7\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-10T14:50:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1028,"comentarios":"Do PT? Da Venezuela?????????? Quantos inimigos Bozo tem n\u00e9??????? Deveria parar de acusar sem provas e de lutar contra moinhos de vento, e ir trabalhar para o povo e n\u00e3o para empres\u00e1rios e bancos.","data_comentario":"2019-10-10T14:52:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1029,"comentarios":"Mais uma excelente reportagem do G1. A verdade em primeiro lugar. Mostrem a todos que tipo de gentalha est\u00e1 governando o meu Brasil querido. Governo mentiroso, traidor, cruel e perverso, t\u00edpico da direitralha nojenta e sebosa.","data_comentario":"2019-10-10T15:34:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1030,"comentarios":"Pessoal como sempre sem lucidez nos comet\u00e1rios. Primeiro, isso n\u00e3o deve ser crime mas sim um navio que naufragou (bem prov\u00e1vel). E pode ser sim da Venezuela, o que causaria uma cobran\u00e7a do governo venezuelano para o reparo. O que o governo n\u00e3o pode \u00e9 acusar sem provas. Alias, antes de acusar, diplomacia entre ambos os pa\u00edses e v\u00e3o atr\u00e1s mais ao mar para descobrir  se h\u00e1 um navio naufragado. Estamos falando de desastre ambiental, n\u00e3o de ideologias. ","data_comentario":"2019-10-10T15:17:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1031,"comentarios":"Engra\u00e7ado que na pr\u00f3pria mat\u00e9ria que o cara comenta o ministro falou que a afirma\u00e7\u00e3o dele n\u00e3o \u00e9 vazia, que \u00e9 com base em laudos, mesmo assim o cara aparece aqui pra falar que o governo acusa sem provas, deprimente essa sua ideologia. Os famosos \"isent\u00f5es\" que nos governos anteriores n\u00e3o existiam.","data_comentario":"2019-10-10T15:22:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1032,"comentarios":"Cad\u00ea a Fran\u00e7a, A Alemanha, a Irlanda e os outros preocupados com o meio-ambiente e tamb\u00e9m aquela menina raivosa, a Greta, levantem a voz, bradem, e os esquerdopatas t\u00e3o calados, fa\u00e7am passeatas, gritem...s\u00e3o todos hip\u00f3critas. ","data_comentario":"2019-10-10T15:25:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1033,"comentarios":"Se ficar por comprovado que o derramamento foi criminal (porque j\u00e1 existe comprova\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica que o \u00f3leo \u00e9 venezuelano), a Marinha do Brasil tem a obriga\u00e7\u00e3o de agir na defesa do ecossistema e dos interesses nacionais do pa\u00eds! Somente os cegos, analfabetos funcionais-culturais e os ideologicamente amestrados n\u00e3o enxergam que estamos passando por sabotagem ecol\u00f3gica! Primeiro as queimadas em excesso (em EXCESSO) agora esse derramamento de \u00f3leo! A esquerda mundial n\u00e3o tem limites!","data_comentario":"2019-10-10T15:33:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1034,"comentarios":"Por\u00e9m, o governo da direita hist\u00e9rica atua que nem um bando de macacos. Apontam dedo para todo mundo antes mesmo de fazer um inqu\u00e9rito mais profundo (como nas queimadas onde foi provado que grileiros tinham feito at\u00e9 grupos em whatsapp para irem queimar a floresta)","data_comentario":"2019-10-10T15:34:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1035,"comentarios":"SER\u00c1 QUE ALGUM PRESIDENTE MACHO PODE IR L\u00c1 E DAR NA ORELHA DESTE MADURO E TOMAR TODO PETROLEO DESSES XICANOS?","data_comentario":"2019-10-10T15:33:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1036,"comentarios":"O retardado do ministro tava na praia se achando o CSI! kkkkkkkkkkkkkkkkkk\n  ","data_comentario":"2019-10-10T15:29:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1037,"comentarios":"Se fosse o contr\u00e1rio, esses vermes ESQUERDISTAS j\u00e1 teriam colocado FOGO NO BRASIL pedindo o impeachment do presidente !!","data_comentario":"2019-10-10T15:26:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1038,"comentarios":"FORAM OS YANKES QUE DESPEJARAM TONELADAS DE MATERIAL OLEOSO EM NOSSA COSTA PARA CULPAR NOSSA VIZINHA VENEZUELA E FAZER COM QUE ENTREMOS EM GUERRA. DEPOIS OS BOTAS SUJAS V\u00c3O A ONU E PEDEM PARA INTERVIR PARA PRESERVAR A PAZ MUNDIAL E SE APODERAM DAS RIQUEZAS DO BRASIL E DA VENEZUELA AO MESMO TEMPO. TUDO ORQUESTRADO PELO TIO SAM. PRONTO FALEI.","data_comentario":"2019-10-10T15:24:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1039,"comentarios":" O Brasil virou um pa\u00eds dividido entre duas na\u00e7\u00f5es. Uma, formada por zumbis esquerdistas, desonestos, famintos por bolsas, cotas, cargos e empregos p\u00fablicos. Outra formada por patriotas, honestos, liberais, trabalhadores, conservadores nos costumes familiares e que querem o bem do pa\u00eds. Gra\u00e7as a Deus que o Mito assumiu o comando. O esquerdismo \u00e9 a doen\u00e7a, o Mito, a cura!","data_comentario":"2019-10-10T15:21:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1040,"comentarios":"Se houver guerra, ganhamos. A bhostazuela n  resistiria a carga de phethebhosthas q despejariamos s3m piedade nas cidades, bosques, montanhas, vales e campos...; Tal como aqui, arrasariam tudo em questao de semanas.","data_comentario":"2019-10-10T15:17:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1041,"comentarios":"o USA esta demorando pra resolver os problemas da vanezuela ","data_comentario":"2019-10-10T15:09:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1042,"comentarios":"Venezuela tambem nega q seja ditadura e q mata seus adversarios na tortura e o povo de fome","data_comentario":"2019-10-10T15:01:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1043,"comentarios":"Se eu fosse o governo parava de acusar a toa sem provas, est\u00e1 criando quizumba com todo mundo, e agora n\u00e3o vai ter cobertura do Trump que hoje deixou claro que saiu fora do Bozo. Vai enfrentar a Venezuela como????  N\u00e3o param de levantar falsos sem provas.","data_comentario":"2019-10-10T14:44:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1044,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK  MORTADELA DETECTED...  ILULLLDR\u00c3O  TAAA PRESO  BABBBAKKKAAAAAAAAAA  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:52:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1045,"comentarios":"Ainda bem que voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 o governo","data_comentario":"2019-10-10T14:52:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1046,"comentarios":"Mas nisso concordamos, ainda bem, Deus me livre pertencer a um governo obscurantista como esse.","data_comentario":"2019-10-10T14:57:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1047,"comentarios":"Sim ..luci ...melhor pertencer  a um  governo  16  ANOS  DE ROBBALHERAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA   Q DESTRUIRAM O PAIS !!","data_comentario":"2019-10-10T15:01:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1048,"comentarios":"Cade MACRON, o Papa, a garotinha funcionaria do george soros, avacaGleisi ? Nao vi nenhum deles reclamando...porque sera ? O papa eu entendo, as maiores contas pf do banco do vaticano sao do Maduro e familia chaves","data_comentario":"2019-10-10T15:00:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1049,"comentarios":"Como sempre, as manchetes do geum s\u00e3o tendenciosas. ","data_comentario":"2019-10-10T13:04:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1050,"comentarios":"Grande novidade: Eles negam que o Luladrao seja assaltante; negam que haja ditadura em Cuba e na Venezuela; negam o genoc\u00eddio praticado nesses dois pa\u00edses.. Eles negam at\u00e9 que o povo venezuelano esteja morrendo de fome...","data_comentario":"2019-10-10T14:43:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1051,"comentarios":"A esquerda \u00e9 o po\u00e7o onde nasce o mal.","data_comentario":"2019-10-10T14:48:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1052,"comentarios":"E a direita \u00e9 o que?\n","data_comentario":"2019-10-10T14:51:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1053,"comentarios":"A  DIREITA  \u00c9  MARAVILHAAAAAAAAAAAAAAAA  !!!  NOS LIVROU  DA ESQUERDALHA COMUNA BOLIVARIANA LADDRAAAAAAAAAAAAAAAAA","data_comentario":"2019-10-10T14:55:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1054,"comentarios":"Esquerda sendo o esquerda... crimes, destrui\u00e7\u00e3o e caos ","data_comentario":"2019-10-10T14:44:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1055,"comentarios":"E Banditismo, e destrui\u00e7\u00e3o, e assassinatos, e ditaduras, e fal\u00eancia, e recess\u00e3o, e mentiras, e incompetencia....","data_comentario":"2019-10-10T14:47:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1056,"comentarios":"Falam do Governo sobre censura, mas aqui quando eu quero dar minha opini\u00e3o os coment\u00e1rios n\u00e3o existem.","data_comentario":"2019-10-10T14:42:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1057,"comentarios":"vai ficar por isso mesmo e o brasil que paga o pato sempre ","data_comentario":"2019-10-10T14:39:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1058,"comentarios":"Vamos em massa as ruas  pedir interven\u00e7\u00e3o militar e tirar o bozao o presidente ioio mourao assume logo e tome providencias","data_comentario":"2019-10-10T14:39:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1059,"comentarios":"Um pouco de aula de geografia: As correntes mar\u00edtimas passam pela costa brasileira (Nordeste) e seguem em dire\u00e7\u00e3o norte.","data_comentario":"2019-10-10T14:35:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1060,"comentarios":"\u00c9 incr\u00edvel como a m\u00eddia joga contra o pr\u00f3prio pais, lament\u00e1vel. ","data_comentario":"2019-10-10T14:30:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1061,"comentarios":"N\u00c3O ESTOU NEM A\u00cd PARA ESSA BRIGUINHA E ESSE MEIO LITRO DE \u00d3LEO NA AREIA, EU QUERO \u00c9 VER TEMER LIVRE E FELIZ!!!","data_comentario":"2019-10-10T14:30:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1062,"comentarios":"o que acontece \u00e9 o seguinte : \u00e9 por isso que continuo com a teoria de que a petrobras de tanto cutucar o fundo do mar gerou uma ressonancia magn\u00e9tica entre a cordilheira e fendas no meio do oceano atlantico que 1. rompeu leitos de petroleo submerso 2. mexeu com os detritos e naufr\u00e1gios desprendendo coisas 3. pode haver um tsunami na costa brasileira ou \u00e1frica. O navio cargueiro bem descrito no site wrecksite relata em detalhes o acontecido. O carregamento era esses fardos de borracha provenientes do sul com destino \u00e0 europa precisamente \u00e0 alemanha","data_comentario":"2019-10-10T14:04:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1063,"comentarios":"depois ainda tem a questao geol\u00f3gica que as placas tect\u00f4nicas do brasil e \u00e1frica estao se afastando liberando petr\u00f3leo em leitos e mexendo com o fundo do oceano atl\u00e2ntico de meridional a setentrional","data_comentario":"2019-10-10T14:08:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1064,"comentarios":"meu Deus!!!","data_comentario":"2019-10-10T14:16:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1065,"comentarios":"\u00e9 s\u00e9rio?","data_comentario":"2019-10-10T14:17:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1066,"comentarios":"Leandro Karnal, \u00e9 voc\u00ea?","data_comentario":"2019-10-10T14:18:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1067,"comentarios":"Os vazamentos podem vir de qualquer navio. H\u00e1  CENTENAS de pa\u00edses que importam petr\u00f3leo da Venezuela. Pode vir at\u00e9 de Marte, de Saturno. Mas o que fez o MINISTRO DO MEIO AMBIENTE do Brasil em setembro, quando TODOS j\u00e1 sabiam que havia vazamentos? Ficou DORMINDO? O que fez a respeito  o PRESIDENTE da rep\u00fablica do BRASIL em setembro? Ficou DORMINDO? A responsabilidade de cuidar do meio ambiente \u00e9 do DESGOVERNO atual!","data_comentario":"2019-10-10T12:40:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1068,"comentarios":"Um ministro do meio ambiente que NADA FEZ em setembro, quando foi fartamente noticiado o vazamento, merece DEMISS\u00c3O. E o Bozo, O QUE FEZ EM SETEMBRO?","data_comentario":"2019-10-10T12:44:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1069,"comentarios":"nada como sempre","data_comentario":"2019-10-10T12:47:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1070,"comentarios":"Quem ganha para cuidar do meio ambiente brasileiro? Algum bozoasno saberia dizer?","data_comentario":"2019-10-10T14:20:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1071,"comentarios":"ASNO  EH  THHHEEEUUKKKHHUUUUUUUUUUUUUUU","data_comentario":"2019-10-10T14:25:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1072,"comentarios":"Nosso governo na sua incompet\u00eancia, sempre acusa os outros por suas falhas. E os botos 17 aplaudem.","data_comentario":"2019-10-10T12:49:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1073,"comentarios":"Sao os perfis falsos e robozinhos de internet que aplaudem. Mas uma coisa \u00e9 obvia: o ministro do meio ambiente do Brasil se OMITIU por UM MES INTEIRO.","data_comentario":"2019-10-10T14:23:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1074,"comentarios":"ROBOZIN EH  THHEUUUKKKHHHUUUUUUUUUUUUU","data_comentario":"2019-10-10T14:24:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1075,"comentarios":"T\u00e3o repentino quanto as queimadas, podem apostar que tem dedo de brasileiro ai no meio, tudo pra desestabilizar o governo, podem apostar que cedo ou tarde vai pra conta do presidente, a reportagem j\u00e1 est\u00e1 levando aos pouco pra esse lado.","data_comentario":"2019-10-10T14:18:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1076,"comentarios":"Acharam um bode expiat\u00f3rio? Se for culpa da estatal brasileira vai ficar feio. ","data_comentario":"2019-10-10T11:59:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1077,"comentarios":"T\u00f4 vendo que o bozo vai pagar mais um mico kkk","data_comentario":"2019-10-10T12:12:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1078,"comentarios":"Sai dai corneta","data_comentario":"2019-10-10T12:44:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1079,"comentarios":"Alessandro minion adora aceitar fakes como fatos. Essa gente foi adestrada para isso ","data_comentario":"2019-10-10T12:47:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1080,"comentarios":"mula acima","data_comentario":"2019-10-10T14:18:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1081,"comentarios":"Falou-se com certeza em derramamento de \u00f3leo por navio e n\u00e3o por derramamentos de \u00f3leo nos campos de petr\u00f3leo da Venezuela...veja como distorcem as coisas esses comunistas...pra cima deles Myto, Avante!!!","data_comentario":"2019-10-10T12:18:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1082,"comentarios":"myto... sempre!!!","data_comentario":"2019-10-10T14:16:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1083,"comentarios":"Guerra imediata contra a ditadura da Venezuela e aproveitamos e libertamos o povo faminto e oprimido !!!","data_comentario":"2019-10-10T14:12:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1084,"comentarios":"Quando foi que o ditador assumiu os seus erros!?","data_comentario":"2019-10-10T13:20:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1085,"comentarios":"Isso mesmo, concordo plenamente. Bolsobosta nunca assume seus erros.","data_comentario":"2019-10-10T13:23:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1086,"comentarios":"Nenhum.Mas n\u00e3o h\u00e1 provas que o derramamento foi ordem de Maduro.","data_comentario":"2019-10-10T13:28:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1087,"comentarios":"Ningu\u00e9m disse que foi ordem de Maduro, o que est\u00e3o dizendo \u00e9 que o petr\u00f3leo \u00e9 da Venezuela! Ningu\u00e9m acusou o Maduro e assim, n\u00e3o h\u00e1 motivo para o Maduro se antecipar e dizer que n\u00e3o foi a Venezuela! Pode ter sido um navio de um outro pa\u00eds com petr\u00f3leo da Venezuela!","data_comentario":"2019-10-10T13:32:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1088,"comentarios":"Maduro se entregou. Deveria ter ficado quieto.","data_comentario":"2019-10-10T13:47:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1089,"comentarios":"Tem um ditador que nega at\u00e9 hoje seus atos, mas pelo menos est\u00e1 preso em Curitiba.","data_comentario":"2019-10-10T14:11:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1090,"comentarios":"Se n\u00e3o tem certeza o mais sensato seria ficar quieto","data_comentario":"2019-10-10T14:11:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1091,"comentarios":"A Rh\u00faccia est\u00e1 louca por uma Terceira Guerra Mundial, sabotando com o petr\u00f3leo venezuelano da qual \u00e9 um grande importador, e o Brasil caindo como um peixinho que morde a isca. ","data_comentario":"2019-10-10T12:57:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1092,"comentarios":"R\u00daSSIA \u00c9 UM DOS MAIORES PARCEIROS COMERCIAIS DO BRASIL JUMENT4.","data_comentario":"2019-10-10T13:02:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1093,"comentarios":"Rh\u00faccia? kkkk Parece nome de vil\u00e3o de anime japon\u00eas.","data_comentario":"2019-10-10T13:05:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1094,"comentarios":"Fernanda, acho que vc est\u00e1 falando de outra coisa russa, n\u00e3o \u00e9?","data_comentario":"2019-10-10T13:07:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1095,"comentarios":"EUA desistem de apoiar ingresso do Brasil na OCDE, diz ag\u00eanciA. Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk vai l\u00e1 fazer guerra! Kkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T13:12:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1096,"comentarios":"E pq apoiariam? N\u00e3o tem nenhum pa\u00eds pobre l\u00e1. Quem apoia os amigos a qq custo \u00e9 a galera da mortaNNdela kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T14:11:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1097,"comentarios":"Abaixo,  algu\u00e9m comentou sobre o navio iraniano que ficou dias no Brasil esperando abastecimento.  Ser\u00e1 que a Marinha do Brasil tem a rota desse navio?  N\u00e3o foi \u00e0 Venezuela ap\u00f3s deixar as \u00e1guas brasileiras?  \u00c9 mais uma conjectura!","data_comentario":"2019-10-10T14:08:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1098,"comentarios":"Governo de psicopata, man\u00edacos e mentirosos. Jamais acredite no q diz esse governo. Mentiroso e fingidos contumaz! Com certeza o cara t\u00e1 forjando ou ent\u00e3o \u00e9 da pr\u00f3pria Petrobr\u00e1s","data_comentario":"2019-10-10T14:01:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1099,"comentarios":"aa  taaa   vou   acreditar no que diz um representante  do GOVERNO BOLIVARIANO GENOCIDA ...ta  bom","data_comentario":"2019-10-10T14:03:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1100,"comentarios":"Governadores do Nordeste derramando \u00f3leo venezuelano...?","data_comentario":"2019-10-10T13:51:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1101,"comentarios":"\u00c8 o q da falar 1 monte  de besteira sem conhecimento e nenhuma confirma\u00e7\u00e3o. Ship to ship, Em Alto Mar??? Porao vazio \u00e9 usado como lastro, somente esvaziado pr\u00f3ximo ao porto de chegada!! Afundamento sem registro???? Comandantes  devem estar rindo ate agora!!!","data_comentario":"2019-10-10T13:37:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1102,"comentarios":"E Ainda. linha da Asia, ida e volta 3 meses, VAZIO?????","data_comentario":"2019-10-10T13:49:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1103,"comentarios":"E agora Sal.les, o que vc. vai dizer, seu bolso.narista de banho tomado (par.tido No.vo)?","data_comentario":"2019-10-10T13:33:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1104,"comentarios":"At\u00e9 agora n\u00e3o vi nenhuma autoridade brasileira acusando a Venezuela!  O que ficou constatado  \u00e9 que o \u00f3leo que chega na costa do nordeste tem o mesmo \"DNA\"  do \u00f3leo explorado na Venezuela.  H\u00e1 uma suspeita de um acidente provocado!","data_comentario":"2019-10-10T13:49:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1105,"comentarios":"venezuela t\u00e1 agindo de forma suspeita, primeiro pq ngm colocou os campos petrol\u00edferos deles em quest\u00e3o, os estudos da petrobras mostram que o \u00f3leo veio de um navio. ","data_comentario":"2019-10-10T12:43:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1106,"comentarios":"S\u00f3 que nao poluiu nenhum pa\u00eds pelo caminho (guianas e outros estados norte-nordeste) kkkkkkkkkk. COnta outra burrominion!","data_comentario":"2019-10-10T12:44:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1107,"comentarios":"KKKKK, n\u00e3o,  veio de um avi\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-10T12:49:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1108,"comentarios":"detalhe, eu n estou dizendo que foi eles, pode ter sido qql navio at\u00e9 onde se sabe.. oq eu estou dizendo ilicio seu tapado, \u00e9 q ngm atacou os campos petrol\u00edferos deles p eles \u00e1vidamente precisar se defender. ","data_comentario":"2019-10-10T12:51:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1109,"comentarios":"se o pres nao fosse o frouxo que \u00e9 , j\u00e1 tinha invadido aquele paisinho comunista e tomado todo petroleo e devolvido todos refugiados para casa deles.","data_comentario":"2019-10-10T12:23:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1110,"comentarios":"Se a Russia entrasse em guerra contra o Brasil por causa da invas\u00e3o \u00e0 Venezuela, voc\u00ea seria o primeiro volunt\u00e1rio a ir enfrentar os russos, n\u00e9 mach\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-10T12:28:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1111,"comentarios":"Russia e Estados Unidos s\u00e3o irm\u00e3os g\u00eamios univitelinos... s\u00f3 que n\u00e3o se d\u00e3o bem...sentimentos de magoas e inveja entre eles.","data_comentario":"2019-10-10T12:50:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1112,"comentarios":"Concordo Charles Bronson. Por isso eu digo aos verdadeiros patriotas do Brasil para n\u00e3o confiarem cegamente em nenhum dos dois.","data_comentario":"2019-10-10T12:59:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1113,"comentarios":"ACHO MELHOR INVADIR LOGO A VENEZUELA E PEGAR O PETROLEO DEPOIS A GENTE ENFRENTA A RUSSIA. LEMBRANDO QUE O PRESIDENTE DOS EUA FOI ESCOLHIDO NA RUSSIA.","data_comentario":"2019-10-10T13:44:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1114,"comentarios":"Esse doido do Bozo fica acusado os outros sem saber de nada.","data_comentario":"2019-10-10T12:06:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1115,"comentarios":"Bozonaro \u00e9 uma piada sem gra\u00e7a ","data_comentario":"2019-10-10T12:15:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1116,"comentarios":"vai morar na Venezuela ou cuba , l\u00e1 \u00e9 \u00f3timo ! ","data_comentario":"2019-10-10T12:48:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1117,"comentarios":"esquerdistas sa.fa.do.s","data_comentario":"2019-10-10T13:00:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1118,"comentarios":"O petr\u00f3leo est\u00e1 vazando de um navio alem\u00e3o que naufragou na Segunda Guerra pr\u00f3ximo a Pernambuco.","data_comentario":"2019-10-10T13:01:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1119,"comentarios":"Se foi comprovado que o petr\u00f3leo \u00e9 da Venezuela.","data_comentario":"2019-10-10T13:08:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1120,"comentarios":"Vinicius, \u00f3leo fresco vazando de um navio que afundou em 1941? Kkk... ","data_comentario":"2019-10-10T13:20:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1121,"comentarios":"Vc leu a mat\u00e9ira ac\u00e9falo? Foi o ministro que falou isso! E outra, usar a palavra \"PROVAVELMENTE\" N\u00c3O \u00c9 ACUSAR!","data_comentario":"2019-10-10T13:34:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1122,"comentarios":"E ele n\u00e3o disse tbm que foi a Venezuela que vazou \u00f3leo criminalmente... SEUS ANALFABETOS FUNCIONAIS!","data_comentario":"2019-10-10T13:39:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1123,"comentarios":"Como especialista em combust\u00edveis f\u00f3sseis, posso afirmar, s\u00f3 de ver as manchas por imagens, que n\u00e3o se trata de petr\u00f3leo bruto. \u00c9 um derivado do petr\u00f3leo com certeza, mas d\u00e3o d\u00e1 para afirmar sequer se \u00e9 um combust\u00edvel utilizado em embarca\u00e7\u00f5es. Como especialista em recursos b\u00e9licos posso afirmar tamb\u00e9m que insinua\u00e7\u00f5es vazias podem gerar conflitos, e se o Brasil entrar em conflito com qualquer na\u00e7\u00e3o que seja, ter\u00e1 que fazer leasing de armamento com traficantes, milicianos e outras organiza\u00e7\u00f5es ligadas ao crime organizado, j\u00e1 que n\u00e3o possui nem estilingue de bexiga como armamento.","data_comentario":"2019-10-10T13:36:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1124,"comentarios":"Como sempre esses comunistas negam. Cad\u00ea o Papa e a garotinha da m\u00eddia. ","data_comentario":"2019-10-10T13:36:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1125,"comentarios":"PROVAVELMENTE n\u00e3o sabem o significado da palavra PROVAVELMENTE. \u00c9 analfabetismo funcional ou mau-caratismo mesmo.","data_comentario":"2019-10-10T13:29:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1126,"comentarios":"Esperar o que de um pa\u00eds socialista\/comunista da Fomezuela...","data_comentario":"2019-10-10T13:36:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1127,"comentarios":"O brasil foi descoberto por acaso a teceira guerra mundial sera iniciada por acaso pelo brasil , e o responsaponsavel por isso tudo ai e o iran estao dando o recado pros estados unidos","data_comentario":"2019-10-10T13:36:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1128,"comentarios":"Mas as correntes mar\u00edtimas n\u00e3o atravessam as costas nordestinas em dire\u00e7\u00e3o ao norte?","data_comentario":"2019-10-10T13:35:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1129,"comentarios":"Calma gente, o inimigo \u00e9 o ditador n\u00e3o o povo venezuelano que est\u00e1 passando fome por causa daquele porco imundo","data_comentario":"2019-10-10T13:34:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1130,"comentarios":"num mundo altamente globalizado..................torna-se normal acidentes estranhos acontecerem para desnortear economicamente uma na\u00e7\u00e3o.........................infelizmente","data_comentario":"2019-10-10T13:34:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1131,"comentarios":"Esse palha\u00e7o quer provocar um conflito na Am\u00e9rica do Sul, ele acha que o Trump vai ajudar o Brasil, ele t\u00e1 t\u00e3o encrencado que nem ligar\u00e1 pro BoIsonaro. ","data_comentario":"2019-10-10T12:54:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1132,"comentarios":"Quero ver o Brasil encarar sozinho a Venezuela com o Putin ajudando. Hahahaha","data_comentario":"2019-10-10T13:02:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1133,"comentarios":"Vai l\u00e1 oferecer este seu traseiro sujo a\u00ed Putin, seu idiota esquerdista!!","data_comentario":"2019-10-10T13:06:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1134,"comentarios":"Verdade seja dita, nem os EUA ousam a bater de frente com o poder b\u00e9lico da R\u00fassia. ","data_comentario":"2019-10-10T13:15:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1135,"comentarios":"Tsc tsc tsc...","data_comentario":"2019-10-10T13:26:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1136,"comentarios":"Para de FalarMerdaAzabu! Se informe! Se juntar o poderio b\u00e9lico da Russia\/China e mais todos outros top10 n\u00e3o se compara ao poderio b\u00e9lico dos americanos muito menos o budget destinado a isso SeuAnimal!","data_comentario":"2019-10-10T13:26:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1137,"comentarios":"Simudapral\u00e1, bozopata duzinfernu. Muuuuuuuuuuuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-10T13:28:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1138,"comentarios":"Ent\u00e3o os EUA tem a ''Estrela da Morte'' do Darth Vader? Hahaha ","data_comentario":"2019-10-10T13:30:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1139,"comentarios":"N\u00e3o Helcio ele tem o poderio b\u00e9lico e budget destinado a isso maior do que Russia\/China + todos top10 do mundo juntos. Ao inv\u00e9s de fazer PiadinhaEsquerdopata pesquise e veja que n\u00e3o minto. Agora se quiser continuar se auto enganando e escrevendo fakenews problema seu. TodoEsquerdalha \u00e9 desonesto mesmo.","data_comentario":"2019-10-10T13:33:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1140,"comentarios":"Pra mim isso aconteceu devido uma falha geol\u00f3gica, acarretando em vazamento de petroleo para a atmosfera. E n\u00e3o adianta o Bozo querer culpar a Venezuela por isso. ","data_comentario":"2019-10-10T13:29:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1141,"comentarios":"Atmosfera???!!!!! hahahahahahahaha Olha o naipe! BurricePouca \u00e9 bobagem!","data_comentario":"2019-10-10T13:30:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1142,"comentarios":"Nossa, at\u00e9 o presidente da Venezuela da chineladas no Bozo. Eu moro na Irlanda, pergunto a voc\u00eas brazileiros, como se sentem com um presidente que n\u00e3o tem o respeito nem de l\u00edderes de pa\u00edses de terceiro mundo? Risos risos .","data_comentario":"2019-10-10T13:26:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1143,"comentarios":"J\u00e1 esqueceu como se escreve portugu\u00eas assim t\u00e3o r\u00e1pido BRASILEIRO? Ainda bem que n\u00e3o temos respeito de pa\u00eds socialista\/comunista, ainda bem.","data_comentario":"2019-10-10T13:32:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1144,"comentarios":"G1 defendendo a Venezuela kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T12:12:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1145,"comentarios":"Novidade. ","data_comentario":"2019-10-10T12:53:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1146,"comentarios":"\u00e9 voc\u00eas que sofreram lavagem cerebral e acham que tudo \u00e9 problema da esquerda. vai lamber o p\u00e9 do seu fascista enrustido, vai...","data_comentario":"2019-10-10T13:32:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1147,"comentarios":"Governinho do Bozo levando duro da Venezuela, n\u00e3o tem pre\u00e7. Continuo achando que foi a diarreia do Bozo que causou o estrago nas praias do nordeste.","data_comentario":"2019-10-10T13:17:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1148,"comentarios":"Como todos os chefes de gangues, de dentro da cadeia, o presidi\u00e1rio est\u00e1 dando ordem ao matusquela maduro para derramar petr\u00f3leo nos mares do Brasil... J\u00e1 falei! Metam esse traste na Papuda!!!","data_comentario":"2019-10-10T13:24:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1149,"comentarios":"\u00c9 RPZ ENT\u00c3O ESSE CARA  QUE VC T\u00c1 FALANDO TEM UM PODER INCR\u00cdVEL S\u00d3 N\u00c3O TEVE PARA FICAR SOLTO...ESTRANHO N\u00c9!","data_comentario":"2019-10-10T13:25:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1150,"comentarios":"O Fernandinho Beira-Mar... Marcola e etc, tem poder e n\u00e3o est\u00e1 solto tamb\u00e9m... tudo farinha do mesmo saco!!! Ou n\u00e3o????","data_comentario":"2019-10-10T13:29:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1151,"comentarios":"O mais interessante \u00e9 que, \"os ecochatos\" n\u00e3o se pronunciam de forma nenhuma acerca da situa\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-10T13:29:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1152,"comentarios":"\u00c9 um absurdo esse presidente da Venezuela ainda estar no poder, amparado obviamente por elei\u00e7\u00f5es fraudulentas. Acreditar que ele realmente foi eleito dadas as condi\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas por pa\u00eds \u00e9 uma afronta \u00e0 popula\u00e7\u00e3o Venezuelana.  Onde est\u00e1 a ONU, OTAN, EUA? O petr\u00f3leo de l\u00e1 n\u00e3o \u00e9 suficiente para se fazer uma guerra?","data_comentario":"2019-10-10T13:27:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1153,"comentarios":"Espero que descubram de qual Petroleiro veio aquele Petr\u00f3leo.","data_comentario":"2019-10-10T13:21:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1154,"comentarios":"A GROBO com suas noticias tendenciosas. No comunicado do Salles hora nenhuma  foi dito que a Venezuela tenha culpa e sim que o petroleo tem \"origem Venezuelana\", assim como poderia ser Americano, Russo e etc. Agora o que importa \u00e9 saber quem o derramou no mar.","data_comentario":"2019-10-10T13:20:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1155,"comentarios":"Chega dessa baboseira e deixa a ideologia de lado, se todos os estudos apontam para Venezuela, ent\u00e3o \u00e9 l\u00e1 a origem do problema. Que eles se responsabilizem pelo dano ambiental causado as praias brasileiras.","data_comentario":"2019-10-10T12:58:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1156,"comentarios":"Concordo com vc, Ant\u00f4nio!!","data_comentario":"2019-10-10T13:05:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1157,"comentarios":"Estudos que podem ser falsos, lembro-me que a culpa das queimadas na regi\u00e3o norte era das ONGS, depois veio a policia federal afirmando que os responsaveis eram os madeireiros. ","data_comentario":"2019-10-10T13:06:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1158,"comentarios":"Que estudo??? O Bozo s\u00f3 sabe supunhetar. Faz acusa\u00e7\u00f5es sem provas para mudar o foco da incompatibilidade dele em governar.","data_comentario":"2019-10-10T13:08:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1159,"comentarios":"Engra\u00e7ado, ent\u00e3o agora os cientistas n\u00e3o valem? S\u00f3 vale quando conv\u00e9m. Meu Deus, que bagun\u00e7a est\u00e1 esse pa\u00eds com essa polariza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o existe mais bom senso. ","data_comentario":"2019-10-10T13:10:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1160,"comentarios":"Cade o macron socialista e ambientalista para defender os mares do planeta","data_comentario":"2019-10-10T13:20:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1161,"comentarios":"Esta muito claro que um navio tanque estava embarcando petroleo para a Russia, iria ser abordado e despejou tudo no mar.","data_comentario":"2019-10-10T13:20:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1162,"comentarios":"Atentado terrorista contra o nosso meio ambiente,associa\u00e7ao com o trafico para desestabilizar o governo da colombia,patrocinio de tumultos para desestabilizar o governo do equador e todo mundo batendo palmas para o maluco dan\u00e7ar....acho que agora temos o bolsonarinho e trumpinho paz e amor","data_comentario":"2019-10-10T13:19:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1163,"comentarios":"Chegou a hora da coaliz\u00e3o Estados Unidos, Brasil e Israel para atacar a Venezuela! e recha\u00e7ar de vez estas amea\u00e7as terroristas ds esquerda.\nQue nosso presidente n\u00e3o tolere isto.\nPara no futuro, o isl\u00e3 por as manginhas de fora.\nO momento \u00e9 agora.","data_comentario":"2019-10-10T13:18:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1164,"comentarios":"Nordeste esquerdista experimentando do pr\u00f3prio veneno.","data_comentario":"2019-10-10T13:17:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1165,"comentarios":"A Venezuela diz at\u00e9 que \u00e9 democracia","data_comentario":"2019-10-10T13:17:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1166,"comentarios":"Precisamos de uma guerra urgente no mundo!! ","data_comentario":"2019-10-10T13:15:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1167,"comentarios":"O bandido-mor preso na PF em Curitiba tamb\u00e9m nega ser o propriet\u00e1rio do tliplex, triprex, tipex, tliprex.","data_comentario":"2019-10-10T13:12:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1168,"comentarios":"T\u00e1 na cara que foi a Venezuela, n\u00e3o podemos deixar isso barato! Cade as na\u00e7\u00f5es unidas que a um m\u00eas atr\u00e1s estava acabando com o Brasil a respeito da amaz\u00f4nia? ","data_comentario":"2019-10-10T13:07:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1169,"comentarios":"MATERIA NOJENTA, CADE O ESTUDO DA PETROBRAS??? VCS COLOCAM EM ENFASE O QUE A !ESTATAL\" VENEZUELANA PUBLICA, V\u00c3O P RAIO QUE O PARTAM!!!!","data_comentario":"2019-10-10T13:06:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1170,"comentarios":"isso \u00e9 PT puro!!","data_comentario":"2019-10-10T13:05:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1171,"comentarios":"Bozo fica fazendo acusa\u00e7\u00f5es sem provas. Enquanto isso, The Boss sabendo que o Bozo n\u00e3o entende nada de economia, j\u00e1 ganhou os presentes que precisava e agora barrou a entrada do Brasil na OCDE.","data_comentario":"2019-10-10T13:04:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1172,"comentarios":"Deuz falhou miseravelmente quando criou nossas bocas. Ninguem pode proferir a palavra \"provavelmente\" sem estar preparado para pagar um preco. Assim e' com a 3ra. guerra mundial, o aquecimento global, com a (in)existencia de aliens e com o oleo que nos atinge. Po, Mane', pega imagens sequenciais de satelites e analisa, ou faz um aviao percorrer a area, estuda a direcao da corrente e faz uma regressao, nao importa, mas feche a boca, pelamordedeuz! Moral da historinha de hoje: falar e' prata, calar e' ouro.","data_comentario":"2019-10-10T13:01:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1173,"comentarios":"Pelo visto esses bozominions tamb\u00e9m n\u00e3o entendem de geografia!\nN\u00e3o tem como um petr\u00f3leo vazado na Venezuela ir parar no Nordeste, sem ter atingido estados litor\u00e2neos do Norte, por que a corrente mar\u00edtima faz sentido o oposto! As duas correntes mar\u00edtimas que atingem o Nordeste v\u00eam do noroeste e do sudoeste da \u00c1frica.","data_comentario":"2019-10-10T12:58:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1174,"comentarios":"POR QUE n\u00e3o te calas??","data_comentario":"2019-10-10T12:06:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1175,"comentarios":"Est\u00e3o sabotando o pa\u00eds. O povo precisa ficar esperto e nunca mais votarem nos vermelhos.","data_comentario":"2019-10-10T12:44:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1176,"comentarios":"Seu presidente esta sabotando vcs e n\u00e3o conseguem enxergar seus tapados cegos ...est\u00e3o perdendo ate a cueca.","data_comentario":"2019-10-10T12:56:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1177,"comentarios":"Se a quadrilha da esquerda saqueou um pa\u00eds.. \u00e9 fichinha colocar um cargueiro cheio de petroleo bruto passear pelo litoral nordestino somente para sabotar o Brasil\n","data_comentario":"2019-10-10T12:58:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1178,"comentarios":"primeira providencia, fechar a fronteira\nsegunda provid\u00eancia , expulsar os ilegais\nterceira provid\u00eancia,   se constatada  a inten\u00e7\u00e3o criminosa deste governo de esquerda, tem que atacar sem d\u00f3 essa gentalha.","data_comentario":"2019-10-10T12:57:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1179,"comentarios":"Impress\u00e3o  minha, ou REDE GLOEB.BELS esta defendendo a ditadura venezuelana? esta fazendo valer a frase deu fundador? \" dos meus comunistas, cuido eu\" !\n ( R.oberto M.arinhio)","data_comentario":"2019-10-10T12:57:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1180,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 a 1a. vez e infelizmente acredito que n\u00e3o ser\u00e1 a \u00faltima tamb\u00e9m. Em 2011 houve um grande vazamento na bacia de Campos, no RJ.","data_comentario":"2019-10-10T12:57:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1181,"comentarios":"J\u00c1 N\u00c3O BASTA AGUENTAR OS BundasSujaComAIDS INVADINDO O BRASIL E ATOLANDO O SISTEMA P\u00daBLICO DE SA\u00daDE AS CUSTAS DOS BRASILEIROS, AGORA INFECTAM NOSSAS PRAIAS CAUSANDO DANOS IRREVERS\u00cdVEIS PARA O MEIO AMBIENTE, CRIME DE GUERRA SEM SOMBRA DE D\u00daVIDAS, BRASIL SEMPRE FOI ESPECIALISTA EM DEGOLAR COMUNA, CHEGOU A HORA, O INIMIGO VESTE VERMELHO.","data_comentario":"2019-10-10T12:26:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1182,"comentarios":"Asnonnnnn","data_comentario":"2019-10-10T12:44:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1183,"comentarios":"Isso foi obra de algu\u00e9m que odeia o Nordeste pelo fato da regi\u00e3o ser governada pelo PT...","data_comentario":"2019-10-10T12:39:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1184,"comentarios":"sem d\u00favida","data_comentario":"2019-10-10T12:48:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1185,"comentarios":"Miseric\u00f3rdia, casa coment\u00e1rio sem nexo algum. E tem quem concorda!!!!","data_comentario":"2019-10-10T12:49:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1186,"comentarios":"E o PT governa alguma coisa!!! kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T12:56:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1187,"comentarios":"A Venezuela n\u00e3o nega nada! Quem nega \u00e9 o ditador que n\u00e3o \u00e9 reconhecido como autoridade m\u00e1xima do pa\u00eds por boa parte do mundo. Parece que a G-L-O-B-O e a turminha de vermelho ainda acha que ele \u00e9 o presidente.","data_comentario":"2019-10-10T12:41:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1188,"comentarios":"Samuel a China tamb\u00e9m \u00e9 vermelha vamos atacar kkkk Bolsopatet\u00e3o","data_comentario":"2019-10-10T12:46:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1189,"comentarios":"O seu prot\u00f3tipo de ditador \u00e9 outro que conseguiu fazer o Brasil se tornar um p\u00e1rea ambiental al\u00e9m de nos isolar do resto do mundo. ","data_comentario":"2019-10-10T12:49:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1190,"comentarios":"Petrouxa detected ","data_comentario":"2019-10-10T12:54:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1191,"comentarios":"Algu\u00e9m esperava que o Maduro dissesse :   - Foi mal o \u00f3leo \u00e9 nosso sim... desculpa a\u00ed!!!!","data_comentario":"2019-10-10T12:54:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1192,"comentarios":"Tem que declarar guerra a venezuela j\u00e1,e tirar os cubanos da venezuela a bala ","data_comentario":"2019-10-10T12:48:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1193,"comentarios":"Essa m\u00eddia brasileira \u00e9 Venezuelana me parece. Pelo post parece ser m\u00eddia do Maduro. Por favor...... ","data_comentario":"2019-10-10T12:53:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1194,"comentarios":"Cada dia um novo vexame . Agora \u00e9 a vez do metido a fala igual  do Alkimin!!!  CANSATIVO D\u00c1 SONO VER ELE FALAR !!!Um embusteiro, que n\u00e3o sabe nada !!! Aff. PORQUE N\u00c3O TE CALAS SALLES!!! ","data_comentario":"2019-10-10T12:51:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1195,"comentarios":"Querem atacar a venzuela bozo? v\u00e1 em frente! Depois nao chore valent\u00f5es covardes!","data_comentario":"2019-10-10T12:50:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1196,"comentarios":"E declarar fim ao regime castricio","data_comentario":"2019-10-10T12:48:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1197,"comentarios":"Crime ambiental grav\u00edssimo....kd os ambientalistas de plant\u00e3o?\n Kd o presidente da Fran\u00e7a?\nKd a mimada aborrecente sueca falando que roubaram o sonho dela?\nKd os artistinhas lacradores?\nKkkkkkk..  todos dormindo","data_comentario":"2019-10-10T12:41:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1198,"comentarios":"Cala boca extremista","data_comentario":"2019-10-10T12:43:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1199,"comentarios":"V\u00e1 se tratar bozoloide ","data_comentario":"2019-10-10T12:48:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1200,"comentarios":"F\u00e1cil resolver, uma empresa indicada pela ONU faria o exame do \u00f3leo. ","data_comentario":"2019-10-10T12:48:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1201,"comentarios":"A prova mais cabal de que a Venezuela e os PorcosComunistasSocialistasSujos est\u00e3o envolvidos \u00e9 que Lacron, ONU e a GretaPutinhaDoSorosThunberg n\u00e3o se manifestam como se n\u00e3o tivesse acontecido! Acordem!","data_comentario":"2019-10-10T12:40:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1202,"comentarios":"Nosotros el pueblo bolivariano recha\u00e7amos con la veemencia necessaria declaraciones descabidas de un golpista neo nazi que engana a su pueblo haciendo lhes quedar contra nuestra soberania. Fuera bozo","data_comentario":"2019-10-10T12:47:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1203,"comentarios":"O que o Sales falou o geum noticiou por meio de uma pequena nota. Por outro lado o \"sem papel higi\u00eanico\" fala e ganha topo da pagina .......","data_comentario":"2019-10-10T12:46:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1204,"comentarios":"PRAIA SEGURA S\u00d3 EM MINAS\n","data_comentario":"2019-10-10T12:45:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1205,"comentarios":"como ser\u00e1 que isso aconteceu???    J\u00e1 sei!!! um navio petroleiro  da Venezuela veio ate aqui e despejou o ol\u00e9o no Brasil????    ou ser\u00e1 que o roubo da quadrilha PT, furou um oleoduto que ligava o Brasil e a venezuela clandestinamente???? \n","data_comentario":"2019-10-10T12:44:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1206,"comentarios":"Se o Bozo reconhece Juan Guaid\u00f3 como presidente da Venezuela,deveria cobrar ele!","data_comentario":"2019-10-10T12:37:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1207,"comentarios":"Cuba \u00e9 a grande respons\u00e1vel por toda a desgra\u00e7a da Am\u00e9rica Latrina. Precisa, desesperadamente, do poder em algum pa\u00eds, para suprir as necessidades b\u00e1sicas do seu famigerado povo.  J\u00e1 destruiu a Venezuela, Guatemala, Honduras e a  v\u00edtima da vez, \u00e9 o Equador. Tentar\u00e1 o poder no Brasil de todas as formas poss\u00edveis.","data_comentario":"2019-10-10T12:04:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1208,"comentarios":"Verdade ","data_comentario":"2019-10-10T12:14:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1209,"comentarios":"Cuba = c0ca c0la com pinga, muito bom kkkk","data_comentario":"2019-10-10T12:20:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1210,"comentarios":"vai se internar, doente mental","data_comentario":"2019-10-10T12:36:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1211,"comentarios":"Como assim \"governo Maduro\"??!?","data_comentario":"2019-10-10T12:36:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1212,"comentarios":"Esquerdinhas nunca assumem seus erros! Se assumissem abandonariam a esquerda e evolu\u00edram. ","data_comentario":"2019-10-10T12:32:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1213,"comentarios":"O Maduro admitiu que \u00e9 o respons\u00e1vel ","data_comentario":"2019-10-10T12:21:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1214,"comentarios":"Como assim...o .maduro voltou a ser presidente de novo... at\u00e9 esses dias era o Guid\u00f3..eu vi o mito recebendo ele no pal\u00e1cio do Planalto com cerimonial de chefe de estado e tudo... ent\u00e3o era uma farsa do mito...","data_comentario":"2019-10-10T12:18:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1215,"comentarios":"Ent\u00e3o as san\u00e7\u00f5es \u00e9 s\u00f3 para americano ver.","data_comentario":"2019-10-10T12:17:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1216,"comentarios":"a obsess\u00e3o desse governo com a Venezuela \u00e9 igual EUA tinha com Cuba.","data_comentario":"2019-10-10T12:17:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1217,"comentarios":"Voc\u00eas dizem que entraram em contato com o Ministerio do meio ambiente por volta de 12:00 dia, agora \u00e9 12:13. Isso \u00e9 s\u00f3 pra dizer que n\u00e3o tiveram resposta? Esperem pelo menos o Ministerio responder ent\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-10T12:15:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1218,"comentarios":"Quer dizer que \"o governo Maduro NEGOU que a Venezuela N\u00c3O \u00e9 respons\u00e1vel....\". Isso quer dizer ent\u00e3o que ela seria respons\u00e1vel. Acho que jornalista que escreveu isso estava mais atento, durante a estada na Universidade, \u00e0 doutrina\u00e7\u00e3o de esquerda que recebeu do que ao idioma portugu\u00eas que deveria ter aprendido..... ","data_comentario":"2019-10-10T12:15:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1219,"comentarios":"Uma pergunta que n\u00e3o quer calar: Porque a Petrobras colocou sob sigilo as investiga\u00e7\u00f5es sobre este vazamento de petr\u00f3leo bruto e os seus resultados?","data_comentario":"2019-10-10T11:56:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1220,"comentarios":"Outra pergunta: Porque bem diante de plataformas Potiguares de extra\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em \u00e1guas rasas, tem-se a origem de forma radial do vazamento de \u00f3leo bruto nas praias brasileiras?","data_comentario":"2019-10-10T12:04:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1221,"comentarios":"Sei l\u00e1 cara. Pergunte no Posto Ipiranga.","data_comentario":"2019-10-10T12:06:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1222,"comentarios":"Mais outra: Porque diante desta desinforma\u00e7\u00e3o criminosa e de acobertamento de mal feitos durante esta gest\u00e3o desastrosa da Petrobras, se criam fakenews para fustigar desafetos pol\u00edticos?","data_comentario":"2019-10-10T12:07:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1223,"comentarios":"vazamento estranhissimo... ","data_comentario":"2019-10-10T12:09:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1224,"comentarios":"Vazamento estranhissimo... ","data_comentario":"2019-10-10T12:08:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1225,"comentarios":"Pronto, s\u00f3 faltava isso, G\u00ea1 defendendo Venezuela. Pra acabar essa porcaria","data_comentario":"2019-10-10T11:57:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1226,"comentarios":"Vc leu a mat\u00e9ria????","data_comentario":"2019-10-10T11:59:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1227,"comentarios":"Se vc n\u00e3o gosta do G\u00ea1, porqu\u00ea visita a p\u00e1gina? Vai l\u00e1 no site do bispo ","data_comentario":"2019-10-10T12:01:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1228,"comentarios":"MATAR esse MADURO.","data_comentario":"2019-10-10T12:02:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1229,"comentarios":"\u00f4 Z\u00e9, primeiro pe\u00e7a licen\u00e7a ao Putin e ao Xi Jinping.","data_comentario":"2019-10-10T12:05:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1230,"comentarios":"Pela internet n\u00e3o d\u00e1, Jos\u00e9 Filho. Vai l\u00e1, seja homem...","data_comentario":"2019-10-10T12:05:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1231,"comentarios":"Vai l\u00e1 Jos\u00e9 Filho! Re\u00fane um ex\u00e9rcito de bozopatas e invade a Venezuela kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T12:07:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1232,"comentarios":"O que diz . Guaido?","data_comentario":"2019-10-10T12:07:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/10\/venezuela-nega-responsabilidade-por-petroleo-em-praias-do-brasil.ghtml"},{"index":1233,"comentarios":"Engra\u00e7ado que os governadores do nordeste est\u00e3o todos calados ! Ningu\u00e9m se manifesta sobre o assunto ! Porque ser\u00e1 ? ","data_comentario":"2019-10-10T20:18:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1234,"comentarios":"Porque n\u00e3o h\u00e1 nada o que dizer. At\u00e9 agora sabemos a origem do petr\u00f3leo, mas nada sobre o navio que derramou.","data_comentario":"2019-10-10T20:58:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1235,"comentarios":"E agora? G1 e esquerdopatas v\u00e3o acreditar na Venezuela ou na UFBA?!","data_comentario":"2019-10-10T20:04:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1236,"comentarios":"Petr\u00f3leo do maduro para os nordestino... eles merecem!!!","data_comentario":"2019-10-10T19:26:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1237,"comentarios":"Venezuela e nordeste s\u00e3o todos amigos eles se entende.","data_comentario":"2019-10-10T18:38:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1238,"comentarios":"A UFBA, universidade p\u00fablica federal, \u00e9 que descobriu atrav\u00e9s de an\u00e1lises que o petr\u00f3leo \u00e9 venezuelano. \nA\u00ed Sr ministro e presidente, n\u00e3o era vcs que diziam que na universidade s\u00f3 faziam balb\u00fardia. As universidades s\u00e3o sim important\u00edssimas.","data_comentario":"2019-10-10T18:17:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1239,"comentarios":"Descobriram porque interrogaram o petr\u00f3leo e ele respondeu em castelhano!","data_comentario":"2019-10-10T18:23:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1240,"comentarios":"Outros \u00f3rg\u00e3os j\u00e1 tinham afirmado isso. Deixa de onda, arruma uma p\u00e1 e vai ajudar a limpar as praias.","data_comentario":"2019-10-10T19:32:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1241,"comentarios":"Kkkk","data_comentario":"2019-10-10T19:34:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1242,"comentarios":"Mas ela prefere apertar um baseado e fazer text\u00e3o nas redes sociais","data_comentario":"2019-10-10T19:38:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1243,"comentarios":"Luiz Pimenta kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T20:35:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1244,"comentarios":"N\u00f3s n\u00e3o ter\u00edamos descoberto o pr\u00e9-sal sem universidades como ufrj, ufba, USP, Unicamp... segundo o site da Petrobr\u00e1s, foram 300 conv\u00eanios com universidades e centros de pesquisa em dez anos. Menosprezar esse potencial \u00e9 deixar de lado o desenvolvimento do pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-10T20:54:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1245,"comentarios":"e agora, quanto vai liberar para ufba, confirmar isso?  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nj\u00e1,j\u00e1 sai dinheiro para ufba querem apostar?  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T20:52:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1246,"comentarios":"e ai esquerdistas comunistas apoiadores de Maduro!!! O CAPIT\u00c3O NUNCA ERRA. ISSO \u00c9 SABOTAGEM TANTO QUANTO AS QUEIMADAS NA AMAZ\u00d4NIA","data_comentario":"2019-10-10T19:44:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1247,"comentarios":"Quanta idiotice aqui, UFBA n\u00e3o quer perder a grana...Simples assim..\n","data_comentario":"2019-10-10T19:48:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1248,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 idiotice. Nunca vi acidente com vazamento de combust\u00edvel em que o ve\u00edculo transportador acidentado n\u00e3o fosse visto. ","data_comentario":"2019-10-10T20:34:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1249,"comentarios":"O Brasil \u00e9 o Sudeste, Oeste e Sul. O resto \u00e9 fardo que temos que carregar nas costas. ","data_comentario":"2019-10-10T15:35:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1250,"comentarios":"E voc\u00ea \u00e9 o resto dos restos.","data_comentario":"2019-10-10T15:37:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1251,"comentarios":"De acordo!","data_comentario":"2019-10-10T15:40:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1252,"comentarios":"Arrasou, Marcelo! ","data_comentario":"2019-10-10T16:00:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1253,"comentarios":"Quanta asneira. Putz.","data_comentario":"2019-10-10T16:07:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1254,"comentarios":"O Norte e o Nordeste s\u00e3o parasitas que consomem o Brasil. ","data_comentario":"2019-10-10T16:11:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1255,"comentarios":"Falou, protonazi","data_comentario":"2019-10-10T16:29:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1256,"comentarios":"Eu sou parasita que deposita leitinho na cara da juliana.","data_comentario":"2019-10-10T16:29:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1257,"comentarios":"O Sul n\u00e3o \u00e9 o Brasil, \u00e9 o MEU pa\u00eds!","data_comentario":"2019-10-10T17:19:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1258,"comentarios":"O Brasil \u00e9 o Brasil, Marcelo. Seu coment\u00e1rio foi super for\u00e7ado.","data_comentario":"2019-10-10T19:31:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1259,"comentarios":"Que coment\u00e1rio infeliz ","data_comentario":"2019-10-10T20:01:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1260,"comentarios":"Tem muito nortista e nordestino boa gente. Nosso Brasil \u00e9 lindo e diversificado, com o tempo todos os brasileiros se unir\u00e3o novamente.","data_comentario":"2019-10-10T20:32:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1261,"comentarios":"Bj do preso ","data_comentario":"2019-10-10T20:31:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1262,"comentarios":"isso q d\u00e1 colocar um presidente que fala o q quer. q nao sabe ser diplomatico. mais uma na nossa conta. ","data_comentario":"2019-10-10T19:56:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1263,"comentarios":"?","data_comentario":"2019-10-10T20:06:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1264,"comentarios":"Quer dizer que se ele n\u00e3o lamber os colonialistas pode receber vingan\u00e7a vermelha de boa? Ah, t\u00e1.","data_comentario":"2019-10-10T20:29:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1265,"comentarios":"A milit\u00e2ncia da orcrim N\u00c3O vai se manifestar porque toda a alta c\u00fapula acertou na mega sena, ent\u00e3o acredito que todos j\u00e1 se mandaram para cuba,  ou ser\u00e1 que usaram o dinheiro para pagar o derramamento desse \u00f3leo?","data_comentario":"2019-10-10T18:39:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1266,"comentarios":"Estranho derramamento  muito estranho, a Venezuela n\u00e3o faria isso sabendo que seria f\u00e1cil ver a proced\u00eancia do \u00f3leo, tem gato na tuba, algu\u00e9m quer incriminar a Venezuela.","data_comentario":"2019-10-10T19:14:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1267,"comentarios":"Incriminar a Venezuela? Mais? Tolinho...","data_comentario":"2019-10-10T19:34:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1268,"comentarios":"Incriminar a Venezuela foi \u00f3tima... Povo esquisito esse que gosta de vermelho.","data_comentario":"2019-10-10T20:07:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1269,"comentarios":"Os respons\u00e1veis pelo \"acidente\" n\u00e3o se lembraram da possibilidade do produto ser analisado. A chuckzinha da Noruega j\u00e1 devia estar com o discurso contra nosso Presidente pronto. ","data_comentario":"2019-10-10T20:27:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1270,"comentarios":"Tem que ser muito burro qualquer crian\u00e7a do ensino fundamental sabe que geograficamente isso nao seria possivel mais os bolsobostas nao sabem , porque l\u00e1 predomina a corrente do Caribe, que vai em dire\u00e7\u00e3o ao Golfo do M\u00e9xico, e os ventos al\u00edsios do Norte, que v\u00e3o para a dire\u00e7\u00e3o oeste.","data_comentario":"2019-10-10T19:38:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1271,"comentarios":"Nossa, falou um kilo e n\u00e3o esclareceu um grama...navio n\u00e3o se desloca? Esquerdopata maluco!!!","data_comentario":"2019-10-10T20:15:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1272,"comentarios":"Vai pastar seu burro !!!! Esquerdopata in\u00fatil !!!!","data_comentario":"2019-10-10T20:17:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1273,"comentarios":"Navio deve voar, cabe\u00e7a de vento","data_comentario":"2019-10-10T20:19:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1274,"comentarios":"Adailson isso \u00e9 pq o \u00f3leo est\u00e1 vindo de navios e n\u00e3o diretamente do territ\u00f3rio venezuelano burro!!! O que esperar de esquerdista que acha que t\u00eam girafas na Amaz\u00f4nia? Estuda mais antes de julgar os outros depois volta aqui","data_comentario":"2019-10-10T20:23:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1275,"comentarios":"A ufba foi a primeira a ter suas verbas cortadas pelo mec...","data_comentario":"2019-10-10T20:13:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1276,"comentarios":"Tiraram at\u00e9 os positivos e negativos. Olha o medo.","data_comentario":"2019-10-10T20:05:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1277,"comentarios":".vai noGoogle e procura por ( TotalEletroPro ) ...tudo junto... la tem o novo cIone do iPhone11 Pro Max, perfeito... desbloqueado e aprovado pela Anatel, so 329,00 a vista ...Loja tem muitos elogios . ,  ,..","data_comentario":"2019-10-10T19:12:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1278,"comentarios":"maduro e pt  cheirando coisa podre acorda  brasil","data_comentario":"2019-10-10T19:28:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1279,"comentarios":"Com certeza!!!","data_comentario":"2019-10-10T19:30:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1280,"comentarios":"O fato \u00e9 que, se Bostanaro n\u00e3o fosse presidente, todas essas trag\u00e9dias que est\u00e3o acontecendo na \u00e1rea ambiental n\u00e3o estariam acontecendo, sem contar as outras \u00e1reas como a econ\u00f4mica, social, educacional, pol\u00edtica e de desenvolvimento do pa\u00eds. O Brasil est\u00e1 andando pra tr\u00e1s com esse sujeito. ","data_comentario":"2019-10-10T16:43:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1281,"comentarios":"Ah claro, vazou petr\u00f3leo e a culpa \u00e9 dele. Sim , pois \u00e9, eu agarantcho!","data_comentario":"2019-10-10T17:01:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1282,"comentarios":"Vai ter dancinha pro Maduro agora?","data_comentario":"2019-10-10T19:23:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1283,"comentarios":"VIVA MADURO!","data_comentario":"2019-10-10T19:20:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1284,"comentarios":"kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T19:23:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1285,"comentarios":"achamos um motivo pra invadir a Venezuela, bora l\u00e1!","data_comentario":"2019-10-10T19:23:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1286,"comentarios":"N\u00e3o vai ter Greta gritando com a Venezuela? Pois \u00e9... ","data_comentario":"2019-10-10T19:22:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1287,"comentarios":"Uma pergunta que n\u00e3o quer calar? al\u00e9m do crime algu\u00e9m pode mandar petr\u00f3leo cru sem passas em outros pa\u00edses? direto? estranho. ","data_comentario":"2019-10-10T19:03:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1288,"comentarios":"Estranho demais","data_comentario":"2019-10-10T19:11:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1289,"comentarios":"E quem disse que o petr\u00f3leo foi derramado na Venezuela? A \u00fanica coisa que se fala \u00e9 que ele tem origem na Venezuela, a responsabilidade pode at\u00e9 ser de outro pa\u00eds que comprou o petr\u00f3leo e estava transportando,mas tamb\u00e9m pode n\u00e3o ser","data_comentario":"2019-10-10T19:21:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1290,"comentarios":"Agora eu quero ver a ex.trem.a imp.rensa vim com toda a sua veroci.dade pra cima da Vene.zuela, quero ver qual vai ser o discur.so, ja peguei at\u00e9 a pipoca. ","data_comentario":"2019-10-10T18:15:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1291,"comentarios":"Como disse um coment\u00e1rio a\u00ed em baixo :  Al\u00f4 Macron, al\u00f4 \u00c2ngela Merkel, al\u00f4 s\u00ednodo da Amaz\u00f4nia, al\u00f4 ONU, al\u00f4 Greta Thunberg, al\u00f4 P.T., al\u00f4 mol.us.co livre, cad\u00ea todo mundo ?  Por que esse sil\u00eancio todo ?","data_comentario":"2019-10-10T18:22:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1292,"comentarios":"Desistiram do mundo ? o oceano que \u00e9 o pulm\u00e3o do mundo!","data_comentario":"2019-10-10T18:29:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1293,"comentarios":"Cad\u00ea o Papa e o Macron, nessas horas ???","data_comentario":"2019-10-10T18:30:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1294,"comentarios":"Bora agir militarmente na Venezuela, mandar bombardeio e d\u00e1 uma resposta.","data_comentario":"2019-10-10T19:16:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1295,"comentarios":"N\u00e3o caiam nesse engodo t\u00e3o facilmente...saber a origem geogr\u00e1fica do \u00f3leo n\u00e3o \u00e9 o mesmo q saber quem o jogou no mar. Quem fez isso sabia que a origem do petr\u00f3leo seria descoberta pelas amostras. \u00c9 por isso q, em caso de vazamento acidental, a pr\u00f3pria embarca\u00e7\u00e3o informa o ocorrido pq isso ser\u00e1 descoberto de qq forma. Ou seja, se tivesse sido acidental, o pa\u00eds respons\u00e1vel teria se adiantado em informar. E se foi criminoso, a embarca\u00e7\u00e3o n\u00e3o iria fazer isso com um \u00f3leo de sua pr\u00f3pria origem, escolheria um de outra regi\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-10T18:53:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1296,"comentarios":"Esse coment\u00e1rio \u00e9 corret\u00edssimo. ","data_comentario":"2019-10-10T19:03:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1297,"comentarios":"\u00c9 uma hip\u00f3tese, mas outra \u00e9 que o criminoso \u00e9 burro mesmo, simples assim, pois a gente ouve muita hist\u00f3ria de criminoso vacil\u00e3o por a\u00ed","data_comentario":"2019-10-10T19:06:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1298,"comentarios":"E tudo isso ocorreu justamente ap\u00f3s a press\u00e3o internacional sobre queimadas na Amaz\u00f4nia. Tenho quase certeza de q esse \u00f3leo \u00e9  de origem venezuelana mesmo, assim como constataram os analistas, por\u00e9m, antes mesmo dos resultados sa\u00edrem, alguns pol\u00edticos j\u00e1 afirmavam ser o petr\u00f3leo da Venezuela, sendo que temos v\u00e1rios vizinhos tb produtores de petr\u00f3leo.","data_comentario":"2019-10-10T19:07:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1299,"comentarios":"Perfeita a coloca\u00e7\u00e3o, \u00e9 exatamente o que penso.","data_comentario":"2019-10-10T19:09:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1300,"comentarios":"Como sabiam com tanta certeza antes dos testes? Esse caso tem q ser apurado por \u00f3rg\u00e3os internacionais neutros, para se chegar ao respons\u00e1vel pelo derramamento, independentemente da origem do \u00f3leo. Saber quem fabricou a arma do crime n\u00e3o \u00e9 o mesmo q descobrir quem deu o tiro.","data_comentario":"2019-10-10T19:10:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1301,"comentarios":"nao pode ser da venezuela porque nao tem corrente maritima forte de l\u00e1 ao brasil, se fosse a corrente do golfo levaria \u00e0 Europa. Mas tem corrente mar\u00edtima da \u00e1frica central ao brasil bifurcando-se ao maranhao e ao sul at\u00e9 a bahia. Portanto esse \u00f3leo \u00e9 de prospeccao na \u00e1frica em regioes de senegal at\u00e9 o congo mesmo porque jazidas de gas de 2015 e 2016 foram l\u00e1 descobertas pela shell, exxon, mobile e outras que l\u00e1 exploram","data_comentario":"2019-10-10T16:26:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1302,"comentarios":"Isto na Terra esf\u00e9rica, na terra plana dos bozol\u00f3ides \u00e9 diferente. ","data_comentario":"2019-10-10T16:28:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1303,"comentarios":"Pode ser que foi despejado por um navio da Venezuela e n\u00e3o propriamente de seu territ\u00f3rio ","data_comentario":"2019-10-10T16:35:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1304,"comentarios":"pois \u00e9, os bozoloides ridiculos vao querer fazer guuerrilha com venezuela quando eles nao tem culpa, s\u00f3 para lamber as aarmas vencidas do trumpete, uma pena, mas anota ai, logo uma lavada acontece no brasil lavando a costa, vc vai ver","data_comentario":"2019-10-10T16:36:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1305,"comentarios":"navio nao geraria tanto \u00f3leo assim. sao cinco mil km atingidos","data_comentario":"2019-10-10T16:40:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1306,"comentarios":"Ah sim, essa informa\u00e7\u00e3o vem direto das redes sociais, n\u00e3o? Igual \u00e0quela de hoje cedo que falava de um navio de 1944. Esquerdinha fazendo esquerdices.","data_comentario":"2019-10-10T17:02:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1307,"comentarios":"n\u00e3o, consulte o site wrecksite e veja que o navio existe. A teoria \u00e9 que propagacao devido \u00e0s prospeccoes tanto na \u00e1frica como no pr\u00e9-sal geraram resson\u00e2ncias tect\u00f4nicas na cordilheira submersa do oceano e portanto o solo marinho se mexeu","data_comentario":"2019-10-10T17:10:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1308,"comentarios":"Hahahahahahahaha... comunistinha de bosta \u00e9 mestre em ventos mar\u00edtimos...","data_comentario":"2019-10-10T17:13:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1309,"comentarios":"\u00c9eeee galera... Mexeram no pr\u00e9 a\u00ed houve vazamento l\u00e1 nas profundezas... E tem mais, se n\u00e3o descobrirem de onde esta vazando \u00e9 melhor vazar todo mundo, pois n\u00e3o tem mais praia, onda, peixe e tamb\u00e9m sal, pra ningu\u00e9m!","data_comentario":"2019-10-10T17:38:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1310,"comentarios":"Wrecksite, depois reclamam.","data_comentario":"2019-10-10T18:58:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1311,"comentarios":"Como temBabaca no Brasil, Madura tinha ser condenado aMorte.","data_comentario":"2019-10-10T19:06:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1312,"comentarios":"Se fosse assim a UFBA iria inventar j\u00e1 que teve contingenciamento por parte do governo. S\u00f3 esquerdeopata para saber onde os ventos sopram. kkk","data_comentario":"2019-10-10T19:08:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1313,"comentarios":"Foi inventado com certeza absoluta.","data_comentario":"2019-10-10T19:10:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1314,"comentarios":"s\u00f3 procurando comentarios dos canhotas mortadelas culpando o bolsopai kkkk","data_comentario":"2019-10-10T19:09:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1315,"comentarios":"Manda investigar urgente a esquerda brasileira em especial o PT e o PSOL.\n","data_comentario":"2019-10-10T19:06:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1316,"comentarios":"Independentemente de quem foi o respons\u00e1vel, isso foi criminoso.","data_comentario":"2019-10-10T19:02:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1317,"comentarios":"Isso \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o de guerra dos comunistas revolucion\u00e1rios bandidinhos. ","data_comentario":"2019-10-10T18:49:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1318,"comentarios":"Putz, na semana passada j\u00e1 havia questionado no G1 se o \u00f3leo n\u00e3o era da Venezuela. E nem sou t\u00e9cnico na \u00e1rea.","data_comentario":"2019-10-10T18:46:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1319,"comentarios":"Cad\u00ea a Greta, o M\u00edcron, o Papa bosta!?","data_comentario":"2019-10-10T18:17:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1320,"comentarios":"cad\u00ea a grela? o macro.nheiro? e o papa hermano?","data_comentario":"2019-10-10T18:23:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1321,"comentarios":"A greta se engasgou em seu pr\u00f3prio \u00d3DIO e est\u00e1 em depress\u00e3o . Talvez , se superar essa volte a ser crian\u00e7a. ","data_comentario":"2019-10-10T18:45:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1322,"comentarios":"N\u00e3o sabia que a CIA era venezuelana, mas como tem gente inteligente nas faculdades baianas, pra detectar da onde vem o \u00f3leo atraves de banco de dados, engulam m\u00e1is essa, claro que seria bem mais f\u00e1cil visualizar a fonte do despejo, mas como a Venezuela fica logo ali na esquina do Pac\u00edfico oceano Atl\u00e2ntico eu n\u00e3o tenho mais d\u00favidas.  ","data_comentario":"2019-10-10T18:44:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1323,"comentarios":"Brincadeiras a parte, isso \u00e9 muito atormentador! Chegando a temperada, as praias do nordeste! D\u00e1 a impress\u00e3o que fizeram isso para prejudicar o turismo na regi\u00e3o! Al\u00e9m do crime ambiental e o pessoal que vive do turismo e da pesca nessas regi\u00f5es?","data_comentario":"2019-10-10T18:38:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1324,"comentarios":"ISSO E SABOTAGEM, DEVE TER O DEDO  DO PT NO MEIO.,","data_comentario":"2019-10-10T18:39:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1325,"comentarios":"As pessoas querem tanto expor os podres do presidente que est\u00e3o ficando podres de verdade.","data_comentario":"2019-10-10T18:44:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1326,"comentarios":"Analise da ufba nao conta pq la eh so balburdia kkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:37:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1327,"comentarios":"O que um navio com \u00f3leo da Venezuela estava fazendo perto do nordeste?","data_comentario":"2019-10-10T17:34:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1328,"comentarios":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk fonte: a vizinha l\u00e1 da rua","data_comentario":"2019-10-10T17:43:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1329,"comentarios":"Fernando Moraes: Veio jogar petr\u00f3leo no mar brasileiro para o Sr. Jair poder come\u00e7ar a xingar os outros internacionalmente...kkkkkkkk. Espera-se ao menos que ele consiga aprender alguns palavr\u00f5es em Ingl\u00eas, al\u00e9m do hist\u00f3rico \"I Love You\" dedicado ao Trump...kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T17:54:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1330,"comentarios":"Fernando Moraes, voc\u00ea \u00e9 aquele escritor mentiroso amigo do Lularapio que pintou Cuba como o paraiso na terra ? E hoje conta seus milh\u00f5es tranquilamente fumando seus charutos e assistindo o por do sol em frente ao mar no belo bairro da Feiticeira em Ilhabela ? Ou se trata apenas de um hom\u00f4nimo an\u00f4nimo ?","data_comentario":"2019-10-10T18:36:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1331,"comentarios":"Isso \u00e9 CRIME DECLARADO CONTRA A NA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA!!! KD ESSE governo VALENT\u00c3O que foi eleito para comandar o BRASIL?","data_comentario":"2019-10-10T18:33:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1332,"comentarios":"Acho que foi o Queiroz, ali\u00e1s cad\u00ea ele?","data_comentario":"2019-10-10T17:52:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1333,"comentarios":"T\u00e1 na casa da sua m\u00e3e!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T18:00:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1334,"comentarios":"huahauauauaauauhaau","data_comentario":"2019-10-10T18:10:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1335,"comentarios":"QUEIROZ ?   TAKUMENDO TUAM\u00c3E EM FOZ !!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-10T18:32:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1336,"comentarios":"Chama o Macron e o Papa, eles entendem de meio ambiente!","data_comentario":"2019-10-10T18:32:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1337,"comentarios":"Mesmo que tenha sido petr\u00f3leo da Venezuela, se for acidente qual o problema ?  Quantas vezes apareceu isso no Brasil ? V\u00e1rias e v\u00e1rias vezes. Agora, s\u00f3 porque Bostanaro disse que tem \"quase certeza\" ?  Ou tem certeza ou n\u00e3o tem. N\u00e3o existe meioviado. Ou \u00e9, ou n\u00e3o \u00e9. ","data_comentario":"2019-10-10T17:36:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1338,"comentarios":"\"Mesmo que tenha sido petr\u00f3leo da Venezuela, se for acidente qual o problema ? '' vc tem dist\u00farbio mental n e poss\u00edvel ","data_comentario":"2019-10-10T17:50:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1339,"comentarios":"KKKK SE FOSSE ACIDENTE JA TINHAM COMUNICADO O BRASIL. VOCE \u00c9 UMA MULA SEM CEREBRO S\u00d3 PODE","data_comentario":"2019-10-10T17:59:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1340,"comentarios":"\u00c9 s\u00e9rio esse coment\u00e1rio do Fl\u00e1vio?? ","data_comentario":"2019-10-10T18:09:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1341,"comentarios":"n\u00e9 pu\u00e7ivel que ese \u00f4mi pensou nisso sozinho... eita!","data_comentario":"2019-10-10T18:09:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1342,"comentarios":"E eu esperando resposta de gado. Afff ...  S\u00f3 eu mesmo. ","data_comentario":"2019-10-10T18:12:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1343,"comentarios":"kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:18:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1344,"comentarios":"A resposta tem que ser dada pelas for\u00e7as militares+ a coalizao Estados Unidos e Israel.","data_comentario":"2019-10-10T18:20:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1345,"comentarios":"Boa sorte nessa guerra Claudio, os pracinhas s\u00e3o os primeiros que morrem, ou seja, tu...","data_comentario":"2019-10-10T18:22:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1346,"comentarios":"Parem de dar ibope a este Jumento !!","data_comentario":"2019-10-10T18:31:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1347,"comentarios":"Ambientalistas,onde est\u00e3o voc\u00eas??","data_comentario":"2019-10-10T18:31:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1348,"comentarios":"Os ambientalistas esquerdeopatas est\u00e3o caladinhos por conta desse ato criminoso, mas ainda assim, v\u00e3o defender o ditador Maduro.","data_comentario":"2019-10-10T18:27:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1349,"comentarios":"Elas est\u00e3o desesperada..... ,ja tentaram de tudo floresta queimando ,de tudo agora \u00e9 esse oleo ,n espero nada ,eles est\u00e3o desesperado ,ta faltando so soltar uma bomba nesse Brasil ver se abala o Presidente engra\u00e7ado q o homem fica mas forte.","data_comentario":"2019-10-10T18:29:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1350,"comentarios":"Al\u00f4 Marina? Al\u00f4 Macron? Al\u00f4 mo\u00e7a da girafa? Al\u00f4 PCC, ops, digo, PT? Al\u00f4 milit\u00e2ncia lulaminion? Al\u00f4 ONU? cad\u00ea todo mundo??","data_comentario":"2019-10-10T18:07:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1351,"comentarios":"Hauahauhaua","data_comentario":"2019-10-10T18:15:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1352,"comentarios":"kkkkkkkkkk.....gostei !!!!! nota 10","data_comentario":"2019-10-10T18:16:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1353,"comentarios":"Boa, faltou a Treta Grunberg","data_comentario":"2019-10-10T18:17:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1354,"comentarios":"Ue! n\u00e3o culpar o Presidente JB?\nDemorou para entrarmos em guerra contra esses cucarachas!","data_comentario":"2019-10-10T18:19:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1355,"comentarios":"Voc\u00eas est\u00e3o roubando meus sonhos, meus banhos. Nem banho de mar mais posso tomar. Isso \u00e9 opress\u00e3o por parte do Maduro. Vou discursar na ONU.","data_comentario":"2019-10-10T17:42:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1356,"comentarios":"Kkkk","data_comentario":"2019-10-10T17:49:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1357,"comentarios":"Kkkk","data_comentario":"2019-10-10T17:53:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1358,"comentarios":"Kkk","data_comentario":"2019-10-10T18:05:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1359,"comentarios":"Kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T18:17:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1360,"comentarios":"As esquerdas s\u00e3o covardes e agem boicotando o progresso do Brasil.","data_comentario":"2019-10-10T18:12:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1361,"comentarios":"Precisa de tudo isso pra tentar ajudar a elei\u00e7\u00e3o Argentina?","data_comentario":"2019-10-10T18:11:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1362,"comentarios":"Por favor algu\u00e9m d explica o motivo por os ambientalistas n\u00e3o est\u00e3o falando nada maior sil\u00eancio desse povo.\nCade o franc\u00eas falador cade o papa esse povo n\u00e3o s\u00e3o os defensores do meio ambiente pq est\u00e3o em.silicencio esse tempo todo","data_comentario":"2019-10-10T17:52:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1363,"comentarios":"S\u00e1bio coment\u00e1rio","data_comentario":"2019-10-10T17:55:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1364,"comentarios":"KKK VERDADE BOA AN\u00c1LISE","data_comentario":"2019-10-10T17:57:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1365,"comentarios":"Cad\u00ea a grita e faz cara feia, opa gretta ","data_comentario":"2019-10-10T18:04:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1366,"comentarios":"Essa \u00e9 a pergunta da semana!!! Cad\u00ea a galera da lacracao","data_comentario":"2019-10-10T18:10:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1367,"comentarios":"Exatamente. Achamos que pode ser \u00f3leo cru. E \u00c9 made in Venezuela","data_comentario":"2019-10-10T18:10:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1368,"comentarios":"N\u00e3o preciso nem dizer que isso foi orquestrado por pt, maduro e seus comparsas","data_comentario":"2019-10-10T18:08:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1369,"comentarios":"O B.rasil e o g.overno brasileiro, foi este ano a.tacado por: siber t.erroristas, por m.\u00eddia m.aligna m.entirosa, por a.taques t.erroristas s.abotagem, nas nossas florestas, e agora por \u00f3leo, m.atando milhares de animais e prejudicando a economia do turismo! Os c.oc\u00f4s, c.omunistas c.orruptos, precisam ser contidos e detidos!","data_comentario":"2019-10-10T18:08:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1370,"comentarios":"An\u00e1lises do geum apontam que petr\u00f3leo n\u00e3o \u00e9 da Venezuela. Apontou tamb\u00e9m que a Veneruela nem produz petr\u00f3leo. ","data_comentario":"2019-10-10T18:08:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1371,"comentarios":"E a\u00ed seu jaques wagner,nada a declarar aos baianos ?","data_comentario":"2019-10-10T18:06:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1372,"comentarios":"A pessoa n\u00e3o sabe nem o q \u00e9 . Mas sabe q \u00e9 da Venezuela ... Deve ter torturado at\u00e9 ele falar em Castellano .","data_comentario":"2019-10-10T18:02:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1373,"comentarios":"Cada pa\u00eds tem uma esp\u00e9cie de petr\u00f3leo, o do brasil sozinho n\u00e3o \u00e9 capaz de produzir combust\u00edveis","data_comentario":"2019-10-10T18:05:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1374,"comentarios":"COMUNISTA BOM \u00c9 COMUNISTA MORTO! Boa noite!","data_comentario":"2019-10-10T17:29:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1375,"comentarios":"Thinterro Meusbagos todonoseuku","data_comentario":"2019-10-10T17:42:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1376,"comentarios":"Thint\u00e9rro Osbago:Essas empresas fakes j\u00e1 n\u00e3o sabem mais o que fazer para fingirem que s\u00e3o opini\u00e3o de algu\u00e9m com c\u00e9rebro.....kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T17:55:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1377,"comentarios":"MADURO MORTO \u00c9 LUCRO CERTO........ESTE BANDIDO TEM QUE MORRER ...ASSIM COMO  MORREM A VIDA MARINHA . PEXES E TDO QUE O PETROLEO TA MATANDO.MORTE PRA ESTE BANDIDO MADURO J\u00c1.CIANURETO NO CAF\u00c9 DELE E JA ERA.","data_comentario":"2019-10-10T17:55:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1378,"comentarios":"Muitos ir\u00e3o ficar desempregados e passar dificuldades... espero que lembrem que os verme.lhos est\u00e3o contra vcs e sorrindo com esse desastre...fato!!!","data_comentario":"2019-10-10T17:52:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1379,"comentarios":"Eh o pre\u00e7o que se paga por ter c0mo vizinho, um ditador comunista\/socialista, e pensar que o P.T pretendia fazer o mesmo no Brasil !","data_comentario":"2019-10-10T17:52:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1380,"comentarios":"E v\u00e3o fazer o que? \"Invadir a Venezuela\" de novo com apoio dos norte americanos?...kkkkk. Cuidado porque quando come\u00e7arem a voar os Tupolevs, os americanos tiram o time de campo e fazem o que fizeram com os curdos na S\u00edria...E o que fizeram com os iraquianos, com os vietnamitas do sul e com os generais golpistas latino americanos.","data_comentario":"2019-10-10T17:52:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1381,"comentarios":"E os venezuelanos acharam que iriam exportar petr\u00f3leo para o Brasil sem a Receita Federal saber?","data_comentario":"2019-10-10T17:51:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1382,"comentarios":"algum avi\u00e3o veio e dispejou este \u00f3leo no mar.....n\u00e3o tem outra explica\u00e7\u00e3o.....","data_comentario":"2019-10-10T17:51:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1383,"comentarios":"\u00c9 guerra, tentando fragilizar o governo. Manda o picafumo.","data_comentario":"2019-10-10T17:50:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1384,"comentarios":"Mais uma manobrinha, e Vamu q Vamu, pra frente e avante!!!","data_comentario":"2019-10-10T17:50:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1385,"comentarios":"E os defensores da Amaz\u00f4nia n\u00e3o v\u00e3o falar nada n\u00e3o? A Greta e a m\u00eddia n\u00e3o v\u00e3o  falar do MADURO? \u00c0 j\u00e1 sei ele faz parte do mesmo grupo de amigos n\u00e9!  E o Macron? A Fran\u00e7a n\u00e3o tem interesse nesse dano ambiental n\u00e3o?  Ser\u00e1 pq? J\u00e1 tem 1 semana esse ocorrido e nenhum l\u00edder mundial v\u00ea o a p\u00fablico protestar o censurar a venezuela.","data_comentario":"2019-10-10T16:35:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1386,"comentarios":"Se fosse \u00f3leo da Petrobr\u00e1s eles os cair matando falando mau do Brasil","data_comentario":"2019-10-10T17:30:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1387,"comentarios":"Boa!","data_comentario":"2019-10-10T17:49:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1388,"comentarios":"Comprovado ent\u00e3o, o petr\u00f3leo que sujou o litoral brasileiro \u00e9 da Venezuela.....","data_comentario":"2019-10-10T17:49:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1389,"comentarios":"Cad\u00ea o bot\u00e3o de curtir?","data_comentario":"2019-10-10T17:48:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1390,"comentarios":"Kade os joinhas \nG.... com medo da repercuss\u00e3o kkk","data_comentario":"2019-10-10T17:34:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1391,"comentarios":"A culpa \u00e9 do bozo! A culpa \u00e9 do bozo!!!  \nDesculpem-me, s\u00f3 queria me sentir um idiota por alguns segundos...","data_comentario":"2019-10-10T17:14:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1392,"comentarios":"Kkkk","data_comentario":"2019-10-10T17:22:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1393,"comentarios":"Esse maduro n\u00e3o vale nada.tenho d\u00f3 do povo venezuelano. Muita d\u00f3","data_comentario":"2019-10-10T17:31:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1394,"comentarios":"Entendo que os sites de not\u00edcias deveriam banir os f\u00f3runs de debate, assim n\u00e3o criariam tanta rivalidade e falta de educa\u00e7\u00e3o entre as pessoas. S\u00f3 isso.","data_comentario":"2019-10-10T17:31:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1395,"comentarios":"Como sempre a esquerda boicotando o Brasil.","data_comentario":"2019-10-10T16:35:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1396,"comentarios":"E como sempre , quadrupedes comentando por aqui","data_comentario":"2019-10-10T16:39:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1397,"comentarios":"Sergio Oliveira t\u00e1 chutando pior que o ataque da sele\u00e7\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-10T16:57:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1398,"comentarios":"O unico quadrupede que conje\u00e7o \u00e9 a mam\u00e3e do saul, vive de quatro.","data_comentario":"2019-10-10T17:01:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1399,"comentarios":"o bolsonarismo idiota...","data_comentario":"2019-10-10T17:25:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1400,"comentarios":"O \u00f3leo \u00e9 venezuelano.  Qual foi o pa\u00eds que importou o produto, que passou por \u00e1guas brasileira ???  Produzir \u00e9 uma coisa, transportar \u00e9 outra. Quem importa busca e quem exporta entrega entrega na f\u00e1brica.  N\u00e3o basta acusar, tem que provar e depois cobrar os danos ao pa\u00eds que importou o produto. USA, \u00cdndia e China s\u00e3o os atuais compradores e por ultimo os USA como consequ\u00eancia das san\u00e7\u00f5es, deixou de importar.","data_comentario":"2019-10-10T17:26:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1401,"comentarios":"Mas agora os bolso.naristas acreditam em pesquisador de universidade federal do nordeste???!!!","data_comentario":"2019-10-10T17:01:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1402,"comentarios":"N\u00e9 kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T17:03:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1403,"comentarios":"kkkkkk agora o Bozo vai l\u00e1 aperta a m\u00e3o dos nordestinos\n","data_comentario":"2019-10-10T17:06:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1404,"comentarios":"\u00c9 que o governo j\u00e1 fez uma limpa nas Universidades, substituindo os esquerdopatas por t\u00e9cnicos competentes.","data_comentario":"2019-10-10T17:07:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1405,"comentarios":"dontes, colocam politica em tudo ... TEM UM VAZAMENTO DE OLEO ATINGINDO A REGI\u00c3O. nao basta ? anormais !","data_comentario":"2019-10-10T17:08:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1406,"comentarios":"Itacredflex n\u00e3o mudou nada nas universidades animal, ele n pode colocar concursado pra fora kkkkkkkk\nRenan Duarte agra vcs se preocupam com o meio ambiente? Kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T17:09:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1407,"comentarios":"S\u00f3 Ignorantes n\u00e3o sabem que a Universidade de Medicina mais antiga do Brasil \u00e9 da UFBA criada em 1808 , que o Nordeste possui tradi\u00e7\u00e3o e qualidade nas Universidades , aqueles que as atacam n\u00e3o s\u00e3o Patriotas , se dizem mas n\u00e3o s\u00e3o .","data_comentario":"2019-10-10T17:10:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1408,"comentarios":"Marcos, s\u00f3 afirmou o que todos j\u00e1 sabiam. Seria interessante v\u00ea-lo comentar do problema.","data_comentario":"2019-10-10T17:24:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1409,"comentarios":"Agora EUA Brasil e aliados temos mais um motivo para invadir a Venezuela e acabar Com maduro","data_comentario":"2019-10-10T17:24:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1410,"comentarios":"E da\u00ed? Produzir petr\u00f3leo \u00e9 crime? O que interessa \u00e9 quem despejou o petr\u00f3leo no mar","data_comentario":"2019-10-10T17:23:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1411,"comentarios":"mais uma pra conta de Nicolas maduro","data_comentario":"2019-10-10T17:16:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1412,"comentarios":"Comunistas sujos!","data_comentario":"2019-10-10T17:12:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1413,"comentarios":"esquerda podre ","data_comentario":"2019-10-10T17:09:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1414,"comentarios":"bloqueiem as contas de maduro no Brasil ora.","data_comentario":"2019-10-10T17:11:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1415,"comentarios":"Maduro n\u00e3o serve nem pra Capaxo da R\u00fassia.","data_comentario":"2019-10-10T17:08:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1416,"comentarios":"CLARA AFRONTA AO BRASIL VINDA DO ESG0TO COMUNISTA, \u00c9 NECESS\u00c1RIO UMA RESPOSTA VIOLENTA E R\u00c1PIDA, MARGINAL ESQUERDISTA S\u00d3 ENTENDE TRUCUL\u00caNCIA.","data_comentario":"2019-10-10T16:49:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1417,"comentarios":"Isto \u00e9 um s\u00e9rio ataque ao Brasil. Contaminando nossas praias, afetando quem vive de pesca e a vida marinha. Merece uma puni\u00e7\u00e3o urgente.","data_comentario":"2019-10-10T16:52:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1418,"comentarios":"V\u00e1 se tratar. Imposs\u00edvel ser proposital, j\u00e1 que, se for venezuelano, o vazamento ocorreu de um navio petroleiro...","data_comentario":"2019-10-10T16:55:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1419,"comentarios":"Agra os bolsominions se importam com as praias do nordeste? Kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T17:06:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1420,"comentarios":"Ent\u00e3o, vamos invadir a Venezuela!","data_comentario":"2019-10-10T16:55:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1421,"comentarios":"Vamos invadir como se o ex\u00e9rcito brasileiro \u00e9 uma sucata? \u00c9 mais f\u00e1cil eles invadirem","data_comentario":"2019-10-10T17:03:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1422,"comentarios":"Vai na frente","data_comentario":"2019-10-10T17:06:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1423,"comentarios":"O nome disso \u00e9 GUERRA FRIA. Um boicote aqui, uma sabotagem ali, um motim l\u00e1. E assim vai","data_comentario":"2019-10-10T17:00:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1424,"comentarios":"O \u00f3leo ter sido produzido na Vene.zuela, tudo bem, \u00e9 possivelmente o maior produtor do hemisf\u00e9rio ocidental. A quest\u00e3o \u00e9, de que navio vazou e porque as patrulhas costeiras n\u00e3o detectaram a tempo.","data_comentario":"2019-10-10T17:00:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1425,"comentarios":"Ser\u00e1 que serve de lubrificante? Tem muito bum bum esquerdinha por a\u00ed, oportunidade de mercado.","data_comentario":"2019-10-10T16:59:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1426,"comentarios":"S\u00f3 se tiver vazada de um navio petroleiro. Imposs\u00edvel de ser vazamento de campos petrol\u00edferos venezuelanos despejados diretamente no oceano. N\u00e3o chegaria ao Brasil nunca.","data_comentario":"2019-10-10T16:54:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1427,"comentarios":"Porcaria de pa\u00eds idolatrado pelos comunaPETRALHAS ,  primeiro uma enxurrada de miser\u00e1veis iinvadindO Brasil  e agora isto....paisecodeBOSTA. ","data_comentario":"2019-10-10T16:47:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1428,"comentarios":"Acho que chega de bancar o bonzinho.........Brasil e nosso amigo EUA,  juntos acabar de vez com cuba e Venezuela...pra servir de ex. para os outros, se n\u00e3o forem democr\u00e1ticos,  bala.","data_comentario":"2019-10-10T16:53:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1429,"comentarios":"UFBA \u00e9 a da balb\u00fardia? ","data_comentario":"2019-10-10T16:52:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1430,"comentarios":"maduro nega q seja deles o petroleo, imagina ele nega q a venezuela esta mal, nega q seu povo passa fome, imagina pro resto.","data_comentario":"2019-10-10T16:51:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1431,"comentarios":"Ataque a Venezuela","data_comentario":"2019-10-10T16:46:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1432,"comentarios":"Voc\u00ea \u00e9 como o Bostanaro, s\u00f3 fala de longe. Quero ver encarar de verdade.","data_comentario":"2019-10-10T16:51:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1433,"comentarios":"VE\u00cdCULOS EL\u00c9TRICOS ZERO IMPOSTO.","data_comentario":"2019-10-10T16:51:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1434,"comentarios":" E o navio que despejou, \u00e9 Venezuelano, Brasileiro ou Americano? A quem interessa isso tudo?","data_comentario":"2019-10-10T16:47:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1435,"comentarios":"Estou aqui deitado esperando uma declara\u00e7\u00e3o do Sr Emanuel Macron em defesa do litoral  nordestino brasileiro....","data_comentario":"2019-10-10T16:45:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1436,"comentarios":"ja diz o nome VENEZUELA, oh pais mais lix0 do mundo","data_comentario":"2019-10-10T16:44:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1437,"comentarios":"Vamos rezar para esse ano de 2019 acabar de uma vez! O problema \u00e9 que ainda teremos mais tr\u00eas anos para aguentar isso tudo...","data_comentario":"2019-10-10T16:43:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1438,"comentarios":"O que o poder faz com as pessoas, ao ponto de prejudicar a natureza, as pessoas, o turismo........... tomara que condene os respons\u00e1veis, s\u00f3 estou estranhando a esquerda e a m\u00eddia estarem d\u00e3o caladas.\n","data_comentario":"2019-10-10T16:38:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1439,"comentarios":"Os preocupados com o meio ambiente que gritaram pela amaz\u00f4nia n\u00e3o falaram nada do vazamento de \u00f3leo no litoral, entenderam agora??? Eles querem \u00e9 as riquezas do nosso subsolo...","data_comentario":"2019-10-10T16:36:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1440,"comentarios":"Se a esquerda n\u00e3o falou nada \u00e9 porque \u00e9 venezuelano esse vazamento!!!","data_comentario":"2019-10-10T16:34:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1441,"comentarios":"O Sistema \u00e9 Bruto!! Militar no Comando Urgente...","data_comentario":"2019-10-10T16:33:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1442,"comentarios":"Agora s\u00f3 falta saber se foi crime ou n\u00e3o, mas \u00e9 quase certeza que foi.","data_comentario":"2019-10-10T16:03:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1443,"comentarios":"\u00e8 complicado, pois, infelizmente \u00e9 uma pr\u00e1tica comum navios fazerem este tipo de opera\u00e7\u00e3o. \u00c9 criminoso n\u00e3o sem cunho pol\u00edtico e sim financeiro","data_comentario":"2019-10-10T16:09:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1444,"comentarios":"Um limpeza de Navio atingir o litoral inteiro ?","data_comentario":"2019-10-10T16:30:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1445,"comentarios":"Maduro brincou de compartilhar petr\u00f3leo no litoral inteiro do Brasil.. kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T16:32:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1446,"comentarios":"E ainda tem uns brasileiros dizendo : GUERRA!!! Uhul!!!! Voces por acaso estao vivendo tao bem assim pra querer uma guerra? \u00d4 povo que gosta de sofrer. Parem de viver novela, busque sua evolucao e da sua familia. Va estudar, trabalhar, se dedicar \u00e0 algo do que nao saber nada de politica e ficar alimentando o desejo de guerra.. guerra \u00e9 o que enfrentamos diariamente pagando carissimo por tudo! Guerra contra milhoes que passam fome no nosso pais!!!!","data_comentario":"2019-10-10T16:31:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1447,"comentarios":"O sistema \u00e9 Bruto !!! Militar no Comando Urgente .","data_comentario":"2019-10-10T16:31:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1448,"comentarios":"Parab\u00e9ns a UFBA!! Espero que as universidades dos outros estados fa\u00e7am o mesmo!!! ","data_comentario":"2019-10-10T16:26:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1449,"comentarios":"Eu acredito que tem dedo da fam\u00edlia Bozo no meio. ","data_comentario":"2019-10-10T16:19:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1450,"comentarios":"Se for realmente da Venezuela cade a gritaria e o histerismo do mundo contra esse crime ambiental ? Seu Macron, o povo so pensa em dinheiro, nada e pensando no outro.","data_comentario":"2019-10-10T16:18:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1451,"comentarios":"Cad\u00ea os esquerdistas defensores do meio ambiente  ???? Fala Chico  !!!!","data_comentario":"2019-10-10T16:25:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1452,"comentarios":"Politizar um vazamento destes \u00e9 de uma estupidez... Petr\u00f3leo vaza de navio ou plataforma. Ambos pertencem a empresas e n\u00e3o a partido politico","data_comentario":"2019-10-10T16:25:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1453,"comentarios":"Cad\u00ea os esquerdistas defensores do meio ambiente  ?????????? Fala Chico !!!!","data_comentario":"2019-10-10T16:24:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1454,"comentarios":"A an\u00e1lise foi feita em uma Universidade Federal? Pensei que l\u00e1 s\u00f3 se fumasse maconha e corresse pelado pelo campus. ","data_comentario":"2019-10-10T16:23:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1455,"comentarios":"\u00d3leo chegando no ES em 3, 2, 1...","data_comentario":"2019-10-10T16:20:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1456,"comentarios":"Com a palavra o PAPA!","data_comentario":"2019-10-10T16:19:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1457,"comentarios":"Me desculpe todos, mas n\u00e3o vejo nenhum crime ambiental, ao contr\u00e1rio, vejo um enorme preconceito de todos, afinal onde fica a ideologia de g\u00eanero ? Ele nasceu petr\u00f3leo, mas na realidade se identifica como um Homo sapiens Venezuelano querendo chegar ao Brasil e quando isso ocorre todos ficam prejulgando ele . Quanta Intoler\u00e2ncia e preconceito    ","data_comentario":"2019-10-10T16:19:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1458,"comentarios":"Invocando os esquerdopatas para disse que a Venezuela e v\u00edtima, da sociedade e dizendo que o maduro n\u00e3o fez nada disso com a mortadela e o p\u00e3o na m\u00e3o .","data_comentario":"2019-10-10T15:13:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1459,"comentarios":"Est\u00e1 mais que evidente que \u00e9 um atentado terrorista com a assinatura do PT...","data_comentario":"2019-10-10T15:16:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1460,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkk boa","data_comentario":"2019-10-10T16:18:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1461,"comentarios":"E agora? Kd os protestos? Macron kd vc? ONGs kd vcs? ONU kd vc? ","data_comentario":"2019-10-10T16:05:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1462,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n","data_comentario":"2019-10-10T16:18:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1463,"comentarios":"Precisamos saber o MOTIVO de fazer isso em \u00c1GUAS BRASILEIRAS,por motivo POLITICO ou ACIDENTE,precisamos de uma RESPOSTA.Che ga de tentar atrapalhar o BRASIL.","data_comentario":"2019-10-10T16:17:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1464,"comentarios":"Li uma mat\u00e9ria a uns dias atr\u00e1s, onde falava que o Governo iria pedir ajuda a outros pa\u00edses para fazer a limpeza das praias do Nordeste. \u00c9 uma vergonha aqui no Brasil n\u00e3o ter recursos pra isso. Ent\u00e3o quer dizer que se houver um grande vazamento de Petr\u00f3leo em alguma refinaria, em alguma Plataforma, eles n\u00e3o v\u00e3o ter recursos para resolver tal problema? V\u00e3o esperar vir ajuda de fora do Brasil pra isso? Isso \u00e9 uma vergonha.","data_comentario":"2019-10-10T15:40:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1465,"comentarios":"Dinheiro? Estamos recuperando aos poucos o q foi roubado nos governos passados!","data_comentario":"2019-10-10T16:12:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1466,"comentarios":"Dinheiro tinha muito, at\u00e9 a esquerda saquear tudo, levar todas nossas riquezas, mas tem gente que ainda grita L.U.L.A LIVRE na porta da cadeia.","data_comentario":"2019-10-10T16:15:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1467,"comentarios":"U\u00e9, chama o Lacron, a Grelha, a rebolanitta, alguns \"artistas\" da grobo, assim eles fazem algo de \u00fatil pelo menos uma vez na vida. ","data_comentario":"2019-10-10T16:16:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1468,"comentarios":"E eles n\u00e3o tem que cobrar nada, j\u00e1 que defendem tanto o meio ambiente.","data_comentario":"2019-10-10T16:16:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1469,"comentarios":"Verdadeiro pulm\u00e3o do planeta s\u00e3o os oceanos. Nada a ver com Amaz\u00f4nia, que recicla quase todo oxig\u00eanio gerado. A prop\u00f3sito, cad\u00ea a Greta? ","data_comentario":"2019-10-10T15:57:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1470,"comentarios":"A Grelha deve t\u00e1 fazendo seus discursinhos sem colocar a m\u00e3o na massa \u00e9 claro.","data_comentario":"2019-10-10T16:00:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1471,"comentarios":"S\u00f3 corrigindo ela n\u00e3o recicla e sim utiliza ou melhor, consome  aproximadamente 80% do oxig\u00eanio produzido durante o dia.","data_comentario":"2019-10-10T16:13:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1472,"comentarios":"Mentira e fake news \u00e9 o nome desse asno. E ainda achava que Chico queria a assinatura dele no pr\u00eamio!!! Tadinho, levou uma para nunca mais esque\u00e7er!! \". Disse Chico:  A n\u00e3o assinatura dele \u00e9 um segundo pr\u00eamio Cam\u00f5es para mim!!! \" kkkk.  Como \u00e9 que \u00e9 mesmo!!! Chico mitoooooooooooooooou!!!!! kkkkk","data_comentario":"2019-10-10T15:54:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1473,"comentarios":"calma Chic\u00f3!","data_comentario":"2019-10-10T16:13:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1474,"comentarios":"\u00c9 que na Bahia as not\u00edcias tamb\u00e9m chegam de forma lenta. S\u00f3 no ano que vem que os baianos v\u00e3o tomar conhecimento que se tratou de um navio da segunda guerra","data_comentario":"2019-10-10T15:08:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1475,"comentarios":"sim\n","data_comentario":"2019-10-10T15:39:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1476,"comentarios":"q?","data_comentario":"2019-10-10T15:40:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1477,"comentarios":"Outra mat\u00e9ria do G1 diz terem achado um peda\u00e7o de um navio que naufragou em 1944. Em qual acreditar?","data_comentario":"2019-10-10T16:07:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1478,"comentarios":"nas 2 u\u00e9, vc leu a mat\u00e9ria ou s\u00f3 a manchete?","data_comentario":"2019-10-10T16:10:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1479,"comentarios":"Bem, se a UFBA receber uma verba extra ai, ja sabem o motivo","data_comentario":"2019-10-10T16:10:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1480,"comentarios":"Esse G1 \u00e9 ixpertinho, coloca meio escondido a mat\u00e9ria para o gado da grobo n\u00e3o enxergar rs. Quando \u00e9 mat\u00e9ria pra falar mal sobre o BoIsonaro o t\u00edtulo \u00e9 beem grande pro gado ver. Fora que n\u00e3o colocaram thumb up e thumb down para n\u00e3o passarem vergonha.","data_comentario":"2019-10-10T16:09:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1481,"comentarios":"O que chama a aten\u00e7\u00e3o \u00e9 que NENHUMA ONG AMBIENTALISTA, DEFENSORES DA NATUREZA, A ONU, O PESSOAL DA LACROESFERA, O MACRON e o ESCAMBAU. absolutamente NINGU\u00c9M se manifesta em rela\u00e7\u00e3o a essa destrui\u00e7\u00e3o em nossas \u00e1guas. Porqu\u00ea ser\u00e1? Seria porque o causador foi da Venezuela ou porqu\u00ea n\u00e3o podem atacar o Bolsoraro?","data_comentario":"2019-10-10T16:09:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1482,"comentarios":"sim .,sim.. ...vai noGoogle e procura por ( TotalEletroPro ) ...tudo junto... la tem o novo cIone do iPhone11 Pro Max, perfeito... desbloqueado e aprovado pela Anatel, so 329,00 a vista ...Loja tem muitos elogios . . .\n, ..","data_comentario":"2019-10-10T15:21:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1483,"comentarios":"LEONARDO  BEZERRA E VC COM CERTEZA \u00c9 OUTRO BORRA BOTAS \n","data_comentario":"2019-10-10T16:01:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1484,"comentarios":"Mais uma mentira do governo, e o gado acredita.","data_comentario":"2019-10-10T15:47:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1485,"comentarios":"CLARO, VAMOS MENTIR QUE \u00c9 A VENEZUELA ASSIM OS ESQUERDALHAS NOS APOIAM (SQN)","data_comentario":"2019-10-10T15:51:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1486,"comentarios":"kkkkkkkkkkkk UNIVERSIDADE FEDERAL agora \u00e9 mentirosa, agora eles n\u00e3o tem credibilidade, \u00e9 cada uma...","data_comentario":"2019-10-10T16:01:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1487,"comentarios":"Mais uma mentira do governo, e o gado acredita.","data_comentario":"2019-10-10T15:47:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1488,"comentarios":"CLARO, VAMOS MENTIR QUE \u00c9 A VENEZUELA ASSIM OS ESQUERDALHAS NOS APOIAM (SQN)","data_comentario":"2019-10-10T15:51:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1489,"comentarios":"kkkkkkkkkkkk UNIVERSIDADE FEDERAL agora \u00e9 mentirosa, agora eles n\u00e3o tem credibilidade, \u00e9 cada uma...","data_comentario":"2019-10-10T16:01:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1490,"comentarios":"O certo seria o Brasil fazer retalia\u00e7\u00e3o... Mandar todos os comunistas, militantes e apoiadores para l\u00e1 e degradar o meio ambiente deles!!!","data_comentario":"2019-10-10T16:00:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1491,"comentarios":"Bom se precis\u00e1vamos entrar e guerra com a Venezuela, agora \u00e9 a hora. Vamos ver o nosso poder de fogo. Os nossos governantes n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed para o Brasil, s\u00f3 querem nos saquear. Se amassem de verdade o nosso pa\u00eds tinham ido l\u00e1 tirar satisfa\u00e7\u00e3o. Mas s\u00f3 tem borrabotas aqui nesse pa\u00eds de tupiniquins! ","data_comentario":"2019-10-10T15:31:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1492,"comentarios":"Volta para realidade, Brasil precisaria de anos de prepara\u00e7\u00e3o para uma guerra. Eu concordo que a not\u00edcia \u00e9 revoltante mas tem que ter calma.","data_comentario":"2019-10-10T15:43:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1493,"comentarios":"Brasil n\u00e3o tem nem 1 hora de muni\u00e7\u00e3o! Vai guerriar pra que? Larga de ser ac\u00e9falo! ","data_comentario":"2019-10-10T15:45:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1494,"comentarios":"Leonardo, voc\u00ea pode se alistar ao ex\u00e9rcito. Fique \u00e0 vontade. ","data_comentario":"2019-10-10T15:47:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1495,"comentarios":"U\u00e9 mas este relat\u00f3rio foi emitido por especialistas e feito em laborat\u00f3rio de uma Universidade Federal, ser\u00e1 que o governo vai descredenciar este relat\u00f3rio? Este n\u00e3o vi\u00e9s ideol\u00f3gico?  ","data_comentario":"2019-10-10T15:52:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1496,"comentarios":"A pergunta que n\u00e3o quer calar \u00e9 : Porque o Centro de Defesa Ambiental  da Petrobras em  Salvador n\u00e3o entrou em cena, visto que foi constru\u00eddo um enorme centro completamente equipado  para essa finalidade! O que aconteceu?\n","data_comentario":"2019-10-10T15:54:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1497,"comentarios":"Acho que j\u00e1 estamos em guerra faz tempo, se mata mais aqui no Brasil que em qualquer lugar que esta em guerra de fato, basta ver os n\u00fameros, aqui se mata por qualquer motivo. e concordo que nossos politicos n\u00e3o est\u00e3o nem ai pra nada mas faz tempo!! s\u00f3 querem encher seus bolsos, a pergunta \u00e9 at\u00e9 quando vamos permitir que estes borrabotas fa\u00e7am a gente de trouxa kkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T15:58:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1498,"comentarios":"Coisa de comunistas, busca \"o bonzinho\" MACRON para limpar esse \u00f3leo todo, ","data_comentario":"2019-10-10T15:56:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1499,"comentarios":"Tava torcendo pra ser de um pa\u00eds de primeiro mundo...pelo menos eles podem pagar uma indeniza\u00e7\u00e3o alta...a Venezuela n\u00e3o tem como pagar nada do jeito que est\u00e1...","data_comentario":"2019-10-10T15:23:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1500,"comentarios":"Eles tem dinheiro, pois quem paga pelos tanques e toda muni\u00e7\u00e3o estacionados na fronteira da Col\u00f4mbia?","data_comentario":"2019-10-10T15:55:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1501,"comentarios":"que burrice....","data_comentario":"2019-10-10T15:48:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1502,"comentarios":"Agora cad\u00ea a not\u00edcia daqui do G1 que falava que o presidente tinha mentido ao falar q era da Venezuela? Rid\u00edculos ","data_comentario":"2019-10-10T15:36:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1503,"comentarios":"Cad\u00ea o Lacr\u00f3n pra dar pitaco agora?","data_comentario":"2019-10-10T15:41:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1504,"comentarios":"Mara, o tiro saiu pela culatra.kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T15:47:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1505,"comentarios":"Guerraaaaaa","data_comentario":"2019-10-10T15:44:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1506,"comentarios":"Cad\u00ea a tal Greta? Macron? Merkel? Papa?","data_comentario":"2019-10-10T15:07:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1507,"comentarios":"Cri Cri Cri","data_comentario":"2019-10-10T15:12:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1508,"comentarios":"Est\u00e3o comemorando o sucesso da miss\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-10T15:17:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1509,"comentarios":"Ai meu deus, a girafa da amazonia vai morrer afogada agora","data_comentario":"2019-10-10T15:42:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1510,"comentarios":"Quero at\u00e9 ver no JN hoje.","data_comentario":"2019-10-10T15:41:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1511,"comentarios":"Segundo not\u00edcia lida a poucos minutos atras este \u00f3leo \u00e9 oriundo de um navio alem\u00e3o que naufragou na costa nordeste  do Brasil em 1944 ","data_comentario":"2019-10-10T15:31:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1512,"comentarios":"\u00c9 por que voc\u00ea n\u00e3o leu a not\u00edcia, apenas ligou os pontos, na not\u00edcia explica que o \u00f3leo que apareceu no NE \u00e9 cru e recente, e n\u00e3o pode ser do navio. ","data_comentario":"2019-10-10T15:34:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1513,"comentarios":"Houve a primeira not\u00edcia, e depois a outra que negava a anterior. Os dois est\u00e3o parcialmente certos.","data_comentario":"2019-10-10T15:40:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1514,"comentarios":"Na moral, que a Petrobr\u00e1s pudesse sofrer influ\u00eancia do executivo federal eu at\u00e9 admitia, mas a UFBA? Agora s\u00f3 falta entender que navio e porque vazou o \u00f3leo.","data_comentario":"2019-10-10T15:39:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1515,"comentarios":"Est\u00e1 ocorrendo um equ\u00edvoco muito grande em atribuir a culpa \u00e0 Venezuela...uma coisa \u00e9 o petr\u00f3leo ter sido produzido l\u00e1 e outra, completamente diferente, \u00e9 eles serem respons\u00e1veis pelo derramamento. Simplificando, seria o mesmo que aparecer leite derramado no quintal de sua casa por causa de um acidente com um caminh\u00e3o transportador e um teste de DNA comprovar que o leite \u00e9 de uma vaca espec\u00edfica de uma fazenda a 5.000km de dist\u00e2ncia, e ent\u00e3o colocarem a culpa no fazendeiro dono da vaca... ","data_comentario":"2019-10-10T15:38:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1516,"comentarios":"Tudo isso e' muito estranho.... Mas vai-se dirimir essa \"duvida\".... Aguardem os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos..!!!","data_comentario":"2019-10-10T15:22:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1517,"comentarios":"Tamb\u00e9m concordo, muito estranho, muito","data_comentario":"2019-10-10T15:37:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1518,"comentarios":"Ataque terrorista venezuelano!!!","data_comentario":"2019-10-10T15:37:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1519,"comentarios":"E agora?? Cade a ONU? Pa\u00edses preocupados com a flora e fauna brasileira??? O papa?? Equipe da lacra\u00e7\u00e3o?? Macron vai mandar uma esmolinha???","data_comentario":"2019-10-10T15:34:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1520,"comentarios":"Por onde andam os \"especialistas\" da Rede Goeb.bels?","data_comentario":"2019-10-10T15:33:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1521,"comentarios":"e agora como fica? br tem q cobrar repara\u00e7\u00f5es mas a moral do br l\u00e1 fora creio que vamos pagar o pato","data_comentario":"2019-10-10T15:32:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1522,"comentarios":"com a moral ","data_comentario":"2019-10-10T15:32:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1523,"comentarios":"Existe um erro prim\u00e1rio na reportagem: est\u00e1 escrito e destaque que ela afirmou que \"estudos AGROQU\u00cdMICOS comprovam a origem venezuelana do petr\u00f3leo...\"  o correto seriam estudos \"GEOQU\u00cdMICOS\" (principalmente a cromatografia). Duvido que uma professora de universidade federal, coordenadora do n\u00facleo de Geoci\u00eancias e provavelmente com doutorado na \u00e1rea cometesse um equ\u00edvoco t\u00e3o grande... aten\u00e7\u00e3o, redatores!!!","data_comentario":"2019-10-10T15:32:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1524,"comentarios":"Cade a Greta criticando a Venezuela?","data_comentario":"2019-10-10T15:28:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1525,"comentarios":"Maduro \u00e9 bandido ponto.","data_comentario":"2019-10-10T15:24:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1526,"comentarios":"\u00c9 verdade.","data_comentario":"2019-10-10T15:27:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1527,"comentarios":"Porque ser\u00e1 que a ONU n\u00e3o falou nada do olho nas praias Brasileiras .\n","data_comentario":"2019-10-10T15:25:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1528,"comentarios":"Fez uma curva grande e passou de frente ao Suriname e Guiana francesa al\u00e9m dos estados do norte brasileiro.  ","data_comentario":"2019-10-10T11:49:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1529,"comentarios":"N\u00e3o h\u00e1 necessidade alguma do \u00f3leo fazer uma curva no Suriname ou Guiana Francesa, uma vez que o \u00f3leo pode ter vazado de uma navio, onde o vazamento poderia ter ocorrido justamente nas proximidades do nordeste durante o transporte. ","data_comentario":"2019-10-10T12:26:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1530,"comentarios":"Antonio comunista querendo livrar a cara da Venezuela, calma comunista","data_comentario":"2019-10-10T15:07:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1531,"comentarios":"Isso mesmo Raphael, esse Antonio \u00e9 um pele vermelha","data_comentario":"2019-10-10T15:09:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1532,"comentarios":"Antonio Sobrinho energ\u00fameno...","data_comentario":"2019-10-10T15:19:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1533,"comentarios":"E v\u00e3o deixar eles ficarem sujando nossas praias, matando nossos animais e devastando nosso ecossistema assim?? Por mim poderia invadir a Venezuela pra hoje e anexar ao Brasil.","data_comentario":"2019-10-10T15:11:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1534,"comentarios":"Exatamente!!","data_comentario":"2019-10-10T15:17:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1535,"comentarios":"Ser\u00e1 que foram eles???????? Ou algu\u00e9m que quer virar her\u00f3i no nordeste.","data_comentario":"2019-10-10T15:19:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1536,"comentarios":"V\u00e3o continuar defendendo esse maldito governo venezuelano que esconde a verdade do mundo?","data_comentario":"2019-10-10T15:15:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1537,"comentarios":"Morte aos esquerdas!","data_comentario":"2019-10-10T15:13:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2019\/10\/10\/analise-da-ufba-aponta-que-oleo-que-atinge-litoral-do-ne-e-da-venezuela.ghtml"},{"index":1538,"comentarios":"Os traficas manda o pov\u00e3o queimar pneus... e num vai n\u00e3o pra v\u00ea!","data_comentario":"2019-10-10T20:48:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/manifestacao-interdita-av-martin-luther-king-na-zona-norte-do-rio.ghtml"},{"index":1539,"comentarios":"N\u00c3O \u00c9 BEM ASSIM N\u00c3O TENHO V\u00c1RIOS AMIGOS QUE MORAM EM COMUNIDADES E ELES  NUNCA FOI TOCAR FOGO EM PNEUS NEM FOI FAZER MANIFESTA\u00c7\u00d5ES  , E S\u00d3 N\u00c3O FICAR RENDENDO HOMENAGEM H\u00c1 TRAFICANTE BANDIDO E MEN PEDIR FAVORES PARA BANDIDO ","data_comentario":"2019-10-10T20:52:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/manifestacao-interdita-av-martin-luther-king-na-zona-norte-do-rio.ghtml"},{"index":1540,"comentarios":"Pois \u00e9... Tem uma galera que \u00e9 f\u00e3 dos traficas...","data_comentario":"2019-10-10T20:55:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/manifestacao-interdita-av-martin-luther-king-na-zona-norte-do-rio.ghtml"},{"index":1541,"comentarios":"NINGU\u00c9M SE MANIFESTANDO CONTRA OS BANDIDOS  POR CAUSA DISSO QUE EU PENSO QUE POLICIAIS TEM QUE DEIXAR TUDO POR CONTA  DELES MESMO N\u00c3O SE","data_comentario":"2019-10-10T20:54:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/manifestacao-interdita-av-martin-luther-king-na-zona-norte-do-rio.ghtml"},{"index":1542,"comentarios":"Isso s\u00f3 vai parar quando a PM acabar. ","data_comentario":"2019-10-10T20:28:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/manifestacao-interdita-av-martin-luther-king-na-zona-norte-do-rio.ghtml"},{"index":1543,"comentarios":"T\u00e1 bom joaozim. Vai que mam\u00e3e t\u00e1 chamando pra tomar Nescau.","data_comentario":"2019-10-10T20:53:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/manifestacao-interdita-av-martin-luther-king-na-zona-norte-do-rio.ghtml"},{"index":1544,"comentarios":"Kkkk... tirando a parte s\u00e9ria da mat\u00e9ria que est\u00e1 ultra superficial, j\u00e1 repararam quem s\u00e3o os manifestantes? Seja no Rio em Minas ou S\u00e3o Paulo ou etc... s\u00e3o sempre os atoas que n\u00e3o trabalham e nem estudam... um monte de homem e mulher que ainda fazem gra\u00e7a (de revoltados com a situa\u00e7\u00e3o) quando tem c\u00e2mera por perto","data_comentario":"2019-10-10T19:06:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/manifestacao-interdita-av-martin-luther-king-na-zona-norte-do-rio.ghtml"},{"index":1545,"comentarios":"Uma coisa, balas perdidas podem ferir pessoas de bem, que no momento estavam passando no local, sem nada ter a haver com isso. Muitos s\u00e3o trabalhadores e n\u00e3o gente a toa. Poderia ser vc ou algum parente seu.","data_comentario":"2019-10-10T19:42:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/manifestacao-interdita-av-martin-luther-king-na-zona-norte-do-rio.ghtml"},{"index":1546,"comentarios":"ELE SE REFERE OS MANIFESTANTES ","data_comentario":"2019-10-10T19:47:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/manifestacao-interdita-av-martin-luther-king-na-zona-norte-do-rio.ghtml"},{"index":1547,"comentarios":"Em qualquer pais um pouco desenvolvido areas de tiroeio sao evacuadas, pessoas sao removidas da area e o local e isolado. No Brasil nao,  o tiroteio Rolando e as pessoas passando como nada estivesse acontecendo. ","data_comentario":"2019-10-10T20:16:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/manifestacao-interdita-av-martin-luther-king-na-zona-norte-do-rio.ghtml"},{"index":1548,"comentarios":"Antes de falarem besteira tenham conhecimento do fato, o menino tinha apenas 17 anos e era trabalhador sim, trabalhava como entregador de g\u00e1s ... a minha fam\u00edlia mora nesta comunidade, e o menino era cidad\u00e3o do bem ...","data_comentario":"2019-10-10T20:13:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/manifestacao-interdita-av-martin-luther-king-na-zona-norte-do-rio.ghtml"},{"index":1549,"comentarios":"Nunca mais eu entro em um taxi, esses dias chamei um 99 achando que seria igual o uber, mas l\u00e1 estava o tax\u00edmetro roubando, no fim deu uns 50% a mais do que o aplicativo mostrava. Se no 99 \u00e9 assim, imagina o taxista. Nunca mais!","data_comentario":"2019-10-10T19:41:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1550,"comentarios":"Entao vc pegou o aplicativo errado! Pq eu uso o 99 e pago o valor que o aplicativo indica! ","data_comentario":"2019-10-10T19:44:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1551,"comentarios":"Taxi j\u00e1 era, caro demais, e a concorr\u00eancia dos aplicativos ajuda muito nos valores! N\u00e3o existe curso de datilografia hoje em dia tamb\u00e9m!","data_comentario":"2019-10-10T19:49:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1552,"comentarios":"99 nunca mais! Usei o 99 para pagar com cart\u00e3o de cr\u00e9dito e o taxista ao final da viagem disse que n\u00e3o trabalhava com cart\u00e3o. Pedi ao  99 o descredenciamento do mesmo e foi negado. Absurdo!! Fora 99!!!","data_comentario":"2019-10-10T20:16:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1553,"comentarios":"Cl\u00e1udio, pagamento com cart\u00e3o dentro do carro s\u00f3 de d\u00e9bito. Cr\u00e9dito tem que ser atrav\u00e9s do app.","data_comentario":"2019-10-10T21:00:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1554,"comentarios":"Fica a pergunta, porque os taxistas estacionaram os carros para fazerem tumulto na Rua Evaristo da Veiga e n\u00e3o foram repreendidos pelos guardas e nem rebocados? Enquanto isso n\u00f3s UBER trabalhando em qualquer lugar do Rio de Janeiro \u00e9 s\u00f3 parar pra embarcar ou desembarcar um usu\u00e1rio que j\u00e1 vem logo um guarda pra te multa.","data_comentario":"2019-10-10T21:00:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1555,"comentarios":"S\u00e3o como dinossauros protestando contra sua extin\u00e7\u00e3o iminente e inevit\u00e1vel. Aos que votaram no Bozo \u00e9 bem feito!","data_comentario":"2019-10-10T20:32:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1556,"comentarios":"Quer um len\u00e7o?? Kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-10T20:57:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1557,"comentarios":"J\u00e1 repararam como \u00e9 o sistema de alvar\u00e1s de t\u00e1xi no Brasil? Literalmente um feudo, e o pior \u00e9 que o dono do alvar\u00e1 mesmo n\u00e3o faz nada, o taxista \u00e9 que morre para trabalhar e no final \u00e9 tamb\u00e9m o que est\u00e1 a\u00ed reivindicando uma migalha a mais.","data_comentario":"2019-10-10T20:37:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1558,"comentarios":"Taxistas kkkkk sempre pela for\u00e7a, o monop\u00f3lio, ACABOU!!!","data_comentario":"2019-10-10T20:32:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1559,"comentarios":"Pol\u00edtico que fizer qualquer coisa contra aplicativos, nunca mais ser\u00e3o esquecidos. Apoiar Taxistas, \u00e9 o mesmo que voltar ao passado. regredir, esses idiotas deveriam se atualizar e prestar um servi\u00e7o com pre\u00e7os justos e trabalhos modernos! Arcaicos, atrasados!","data_comentario":"2019-10-10T20:31:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1560,"comentarios":"compro uma 50 cilindradas, ando de \u00f4nibus, mas n\u00e3o entro num t\u00e1xi mais, bando de bandido, tem que passar fome mesmo, para aprender parar de roubar.S\u00d3 de entrar no t\u00e1xi, j\u00e1 deu 20$ , bandidos .","data_comentario":"2019-10-10T19:29:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1561,"comentarios":"Que melhorem as condi\u00e7\u00f5es de trabalho dos taxistas para que possam cobrar mais barato e n\u00e3o extorquirem os clientes. Se surgem os Uber, 99 e outros por a\u00ed, \u00e9 porque o que se tem n\u00e3o est\u00e1 bom. Concorr\u00eancia \u00e9 isso. Pra melhorar o que t\u00e1 ruim.\n","data_comentario":"2019-10-10T20:27:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1562,"comentarios":"Tentam inviabilizar a concorr\u00eancia de toda forma. Isso porque os taxistas compraram uma licen\u00e7a, tem direito a compra de carro com desconto, escolhem corrida e cobram bandeirada para entrar no carro. Se prestassem um servi\u00e7o que presta n\u00e3o tinha medo da concorr\u00eancia, que n\u00e3o conta com nenhuma dessas facilidades.","data_comentario":"2019-10-10T20:26:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1563,"comentarios":"Taxista.....uma m\u00e1fia de bandidos. Duvida??? Passem pelo aeroporto ou rodovi\u00e1ria e vejam com seus pr\u00f3prios olhos.  M\u00e1fia dos fandangos. ","data_comentario":"2019-10-10T20:16:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1564,"comentarios":"Silvio Santos vem a\u00ed! ","data_comentario":"2019-10-10T20:19:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1565,"comentarios":"\u00c9 na rodoviaria e nos aeroportos que voc\u00ea conhece  os taxistas. $$$ o tiplo do dobro.$$","data_comentario":"2019-10-10T20:18:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1566,"comentarios":"Dale UBER!","data_comentario":"2019-10-10T20:18:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1567,"comentarios":"Algu\u00e9m pode me dizer onde estava o Carluxo Bostanaro ?","data_comentario":"2019-10-10T19:54:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1568,"comentarios":"T\u00e1 comendo sua querida mam\u00e3e! Parab\u00e9ns, vai ganhar um irm\u00e3ozinho!","data_comentario":"2019-10-10T20:17:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1569,"comentarios":"Pois \u00e9, a concorr\u00eancia chegou. Pra oferecer um servi\u00e7o melhor;ali\u00e1s bem melhor. Espero que pensem no melhor pra popula\u00e7ao mas como estamos no RJ. S\u00f3 lamento pois todos n\u00f3s sabemos como funcionam as coisas, devido a corrup\u00e7\u00e3o exacerbada !!","data_comentario":"2019-10-10T20:16:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1570,"comentarios":"Retrocesso rolando solto, ao inv\u00e9s de desburocratizar os t\u00e1xis, querem piorar as condi\u00e7\u00f5es dos aplicativos. J\u00e1 n\u00e3o basta o imposto que arrecadam com IPVA, combust\u00edveis, etc. Lastim\u00e1vel isso.","data_comentario":"2019-10-10T19:54:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1571,"comentarios":"Perfeito. O sindicato dos taxistas n\u00e3o defende a categoria. Deveriam pressionar para derregulamentar o t\u00e1xi.","data_comentario":"2019-10-10T20:13:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1572,"comentarios":"Kkkkk t\u00e1xi nunca mais!!! Se acabar Uber ando de \u00f4nibus!","data_comentario":"2019-10-10T19:07:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1573,"comentarios":"Taxistas brigando para manter um servi\u00e7o defasado. Em vez de melhorar o servi\u00e7o \u00e9 mais f\u00e1cil tentar prejudicar a concorr\u00eancia.","data_comentario":"2019-10-10T20:12:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1574,"comentarios":"Mais dia menos dia, a regulamenta\u00e7\u00e3o \u00e9 inevit\u00e1vel... Vide Nova York, San Francisco... A regulamenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a n\u00edvel mundial....","data_comentario":"2019-10-10T19:14:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1575,"comentarios":"Uber \u00e9 regulamentado em SP e funciona muito bem. Quando a regulamenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 escrita por g\u00e2ngster e mafiosos, ela d\u00e1 muito certo.","data_comentario":"2019-10-10T20:09:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1576,"comentarios":"Classe de gente ruim.Tem gente boa no meio,mas a maioria \u00e9  mau car\u00e1ter.E n\u00e3o  falo s\u00f3  do Rio.\u00c9 no mundo inteiro.A fraude \u00e9 especialidade em qq pa\u00eds.Conheci um cara que foi roubado em Moscou no tempo da Uni\u00e3o  Sovi\u00e9tica.Gente perigosa.","data_comentario":"2019-10-10T20:09:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1577,"comentarios":"Tinham que soltar umas bobinhas mais quente nessa cambada a maioria com certeza est\u00e3o levando uma merreca para pressionar os vereadores a mando dos frotistas de t\u00e1xi !!","data_comentario":"2019-10-10T19:57:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1578,"comentarios":"\u00c9 verdade que tem taxista brabo com o b.um.bum. roxo?","data_comentario":"2019-10-10T19:43:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1579,"comentarios":"Protestando pelo o \"direito\" de enganar o cidad\u00e3o, eh isso?","data_comentario":"2019-10-10T19:13:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1580,"comentarios":"Vc est\u00e1 falando de quem? Dos pol\u00edticos?","data_comentario":"2019-10-10T19:34:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1581,"comentarios":"\u00c9 exatamente isso.","data_comentario":"2019-10-10T19:42:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1582,"comentarios":"Marginais, adulteram tax\u00edmetros, cobram no \"tiro\", sem educa\u00e7\u00e3o, e ainda querem impor regras. Por essas e outras raz\u00f5es que os aplicativos deram certo. Se os taxistas trabalhassem corretamente n\u00e3o teriam perdido tantos passageiros.","data_comentario":"2019-10-10T18:51:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1583,"comentarios":"THIAGO CONCORDO,  MAS REALMENTE EST\u00c1 FICANDO INSUSTENT\u00c1VEL...\nAS EMPRESAS DE APLICATIVOS EST\u00c3O CRIANDO UM MONOP\u00d3LIO TAMB\u00c9M, S\u00c3O MUITOS MOTORISTAS HOJE E NA VERDADE S\u00d3 ELAS EST\u00c3O LUCRANDO.\n HOJE OS MOTORISTAS EST\u00c3O QUASE PASSANDO FOME  DEVIDO A TAXA COBRADA POR ESSAS EMPRESAS A UBER COBRA 25% POR UMA CORRIDA  \u00c9 UM ABSURDO!\nFORA  QUE N\u00c3O EST\u00c1 DANDO NEM PRA REALIZAR A MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA DO VE\u00cdCULO E J\u00c1  \u00c9 FATO QUE EXISTEM MOTORISTAS E VE\u00cdCULOS \"FAKES\"...","data_comentario":"2019-10-10T19:06:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1584,"comentarios":"pra que caixa alta, rpz. nem leio!!! acha que a sua opini\u00e3o \u00e9 mais importante que a dos demais?","data_comentario":"2019-10-10T19:27:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1585,"comentarios":"N\u00e3o briguem crian\u00e7as. Vem a\u00ed o Robotaxi , aut\u00f4nomo, sem motorista. Enfim nos livraremos dos estressadinhos dos taxistas e dos bandidos mortos de fome dos aplicativos!","data_comentario":"2019-10-10T19:40:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1586,"comentarios":"Bom demais ver mais esta m\u00e1fia do Rio esperneando!","data_comentario":"2019-10-10T19:35:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1587,"comentarios":"A verdade \u00e9 que de cada 5 carros que est\u00e3o por a\u00ed, 3 s\u00e3o uber. Mas eu n\u00e3o ligo, taxista tem que queimar. ","data_comentario":"2019-10-10T19:33:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1588,"comentarios":"Quando a profiss\u00e3o acaba \u00e9 assim, tenta-se reformular, regulamentar, subsidiar, proteger, pressionar, proibir, mas n\u00e3o adianta, a profiss\u00e3o acabou. O que a tecnologia n\u00e3o faz...","data_comentario":"2019-10-10T19:33:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1589,"comentarios":"Est\u00e1 faltando ordem e disciplina! Tiro pancada e bomba@","data_comentario":"2019-10-10T19:31:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1590,"comentarios":"Profissionais de outras \u00e1reas, mirem-se no exemplo dos taxistas..... pois a Uberiza\u00e7\u00e3o, ir\u00e1 fatalmente alcan\u00e7\u00e1-los.","data_comentario":"2019-10-10T19:20:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1591,"comentarios":"amigo, o Uber \u00e9 o maior empregador do pa\u00eds. sem ele, v\u00e1rias pessoas n\u00e3o estariam levando o leite da crian\u00e7as pra casa hoje.","data_comentario":"2019-10-10T19:23:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1592,"comentarios":"Andre Macedo, t\u00e1 com pena dos desempregados? Coloque todos eles na sua profiss\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-10T19:28:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1593,"comentarios":"Taxista falido detected","data_comentario":"2019-10-10T19:29:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1594,"comentarios":"Pol\u00edtico gosta de dinheiro; e o dinheiro chegou na C\u00e2mara","data_comentario":"2019-10-10T19:17:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1595,"comentarios":"Gra\u00e7as a Deus que hj tem essa alternativa de transporte.","data_comentario":"2019-10-10T19:20:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1596,"comentarios":"se acham que \u00e9 muita vantegem ser motoriasta de aplicativo, \u00e9 simples, s\u00f3 virar um.","data_comentario":"2019-10-10T19:25:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1597,"comentarios":"A briga \u00e9 feia entre pol\u00edtico, advogado e taxista... a\u00ed est\u00e3o os piores exemplares da ra\u00e7a humana...","data_comentario":"2019-10-10T19:23:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1598,"comentarios":"Se houver realmente todas essas mudan\u00e7as o transporte de aplicativos acabar\u00e1 e voltaremos a ficar nas m\u00e3os de taxicistas exploradores e mal educados. Mas a maior parte de usu\u00e1rios voltar\u00e1 a usar \u00f4nibus, metr\u00f4 e trem...nada de sair tarde. Taxi fica caro para a maioria das pessoas. Outro ponto, a maioria desses motoristas de aplicarivos s\u00e3o desempregados...como ficar\u00e3o? Essa foi a sa\u00edda para muitos. Bem....taxi eu n\u00e3o vou usar mesmo!","data_comentario":"2019-10-10T19:20:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1599,"comentarios":"A limita\u00e7\u00e3o \u00e9 ben\u00e9fica para os urubus que fizeram desses Apps, sua atividade de f\u00e9....","data_comentario":"2019-10-10T19:16:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1600,"comentarios":"Os t\u00e1xis sempre foram uma p\u00e9ssima presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, mas, \u00e9 o que t\u00ednhamos. Agora com os aplicativos, que inclusive s\u00e3o a v\u00e1lvula de escape para quem ficou desempregado, n\u00e3o h\u00e1 c0m0 voltar para o antigo modelo.","data_comentario":"2019-10-10T19:13:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1601,"comentarios":"Pega fogo cabar\u00e9","data_comentario":"2019-10-10T19:13:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1602,"comentarios":"peguei t\u00e1xi uma vez no RJ, acho que foi uns 6km de dist\u00e2ncia, cara quis me cobrar 80 reais. Simplesmente sai do carro e segui meu caminho sem pagar. Malandragem quer moleza, por isso t\u00e1 falindo um monte de ponto.","data_comentario":"2019-10-10T19:11:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1603,"comentarios":"uber deu certo no mundo inteiro..s\u00e3o independentes ..taxi s\u00e3o dependentes de regras e sindicatos e pra pagar esse custo extra cobram bem mais caro do povo...uber no rio ultrapassa  um milh\u00e3o de corridas ao dia...taxi j\u00e1 era","data_comentario":"2019-10-10T19:11:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1604,"comentarios":"Os taxistas perderam para os motoristas de aplicativo por dois motivos: pre\u00e7o e cordialidade. Quantas vezes j\u00e1 caimos nas m\u00e3os de taxistas malandros que se recusam a fazer certos caminhos ou optam pela maior dist\u00e2ncia. No aplicativo n\u00e3o temos surpresa. Isso sem contar na selvageria que os taxistas est\u00e3o fazendo importunando passageiros no aeroporto e rodovi\u00e1ria onde eles ficam gritando como doidos.","data_comentario":"2019-10-10T19:07:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1605,"comentarios":"Tem que reduzir o n\u00famero de carros de aplicativo, mais n\u00e3o pode proibir embarque e desembarque, o pre\u00e7o dos aplicativos e t\u00e1xis tem que ter uma base e taxista n\u00e3o poder alugar o carro ou a permiss\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-10T19:00:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1606,"comentarios":"N\u00e3o h\u00e1 o que votar. Os aplicativos s\u00e3o uma realidade sem volta. Facilita a vida  da popula\u00e7\u00e3o e gera milhares de empregos. Taxi \u00e9 s\u00f3 reserva de mercado.  N\u00e3o ajudam a popula\u00e7\u00e3o,  pois o servi\u00e7o \u00e9 caro e elitista.","data_comentario":"2019-10-10T18:56:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1607,"comentarios":"Um bando travestido de taxistas. Desrespeitam tudo e todos e querem ser respeitados. Caso de pol\u00edcia!","data_comentario":"2019-10-10T18:38:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1608,"comentarios":"belo exemplo de \"cidadania\"","data_comentario":"2019-10-10T18:40:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1609,"comentarios":"eu s\u00f3 ando de uber","data_comentario":"2019-10-10T18:50:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/10\/camara-adia-votacao-sobre-aplicativos-de-transportes-no-rio-protesto-de-taxistas-tem-tumulto.ghtml"},{"index":1610,"comentarios":"Esse decreto, vindo desse governo est\u00e1 me cheirando outra coisa. ","data_comentario":"2019-10-10T20:50:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/10\/bolsonaro-publica-decreto-que-cria-cadastro-para-reunir-informacoes-sobre-cidadaos.ghtml"},{"index":1611,"comentarios":"Se a pessoa tiver que declarar o g\u00eanero a\u00ed a esquerdalha ir\u00e1 pirar!","data_comentario":"2019-10-10T20:41:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/10\/bolsonaro-publica-decreto-que-cria-cadastro-para-reunir-informacoes-sobre-cidadaos.ghtml"},{"index":1612,"comentarios":"Acabei de ver no fofocalizando que namorado dela a abandonou... tamb\u00e9m pudera n\u00e9, ficou bem esquisitinha.","data_comentario":"2019-10-10T19:42:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1613,"comentarios":"Tens espelho?","data_comentario":"2019-10-10T20:02:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1614,"comentarios":"mas foi a parte de baixo ou a de cima","data_comentario":"2019-10-10T19:28:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1615,"comentarios":"VC \u00c9 LINDA DE QUALQUER FORMA!!\nPELAS PALAVRAS DEUS TE DEU UM GRANDE CAR\u00c1TER....NESSE MUNDO DE TREVAS E PESSOAS RUMANDO A PASSOS LARGOS AO INFERNO, COLOQUE CRISTO SEMPRE EM PRIMEIRO LUGAR EM SUA VIDA...ELE TE SUSTENTAR\u00c1, COMO TE SUSTENTOU AT\u00c9 AGORA.\nLEMBRE-SE QUE NOSSA MORADA N\u00c3O \u00c9 NESSA TERRA CONTAMINADA PELO PECADO ,QUE JA SE ENCONTRA COM SEUS DIAS CONTADOS...NOSSA MORADA E P\u00c1TRIA \u00c9 A CELESTIAL. \nDEUS \u00c9 CONTIGO VAROA DE DEUS!!!","data_comentario":"2019-10-10T20:50:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1616,"comentarios":"Ser\u00e1 q a piriquitinha dela \u00e9 peluda?","data_comentario":"2019-10-10T19:36:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1617,"comentarios":"Gostaria de fazer uma doa\u00e7\u00e3o, esse fim de semana estarei me depilando, e uma parte se encontra bem pe.luda, vou raspar e guardar, espero que entrem em contato e envio via correios","data_comentario":"2019-10-10T19:35:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1618,"comentarios":"Aquela foto dela com capacete branco com um cara feio do lado kkkkkk agora tarde pra usar meu amor","data_comentario":"2019-10-10T20:21:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1619,"comentarios":"Meu c.uzim \u00e9 peludo, se quiser raspo e mando","data_comentario":"2019-10-10T19:36:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1620,"comentarios":"Eu tenho uma duvida, na hora H, e naquela posi\u00e7\u00e3o, como o namorado dela vai segura o cabelo?","data_comentario":"2019-10-10T20:22:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1621,"comentarios":"SUJO,DEPRAVADO, VC DA ASCO....N\u00c3O SE ESQUE\u00c7A QUE SER\u00c1S JULGADO POR CRISTO JESUS  TAMB\u00c9M POR SUAS PALAVRAS SEU ENDEMONIADO","data_comentario":"2019-10-10T20:43:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1622,"comentarios":"O meu anjo, vai dar tudo certo!  Tor\u00e7o por voc\u00ea desde que vi essa not\u00edcia.","data_comentario":"2019-10-10T20:33:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1623,"comentarios":"For\u00e7a guerreira voc\u00ea vai vencer ! ","data_comentario":"2019-10-10T20:17:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1624,"comentarios":"Gra\u00e7as a Deus uma not\u00edcia boa!","data_comentario":"2019-10-10T20:11:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1625,"comentarios":"Muito feliz com a sua recupera\u00e7\u00e3o, D\u00e9bora !!!!!","data_comentario":"2019-10-10T20:04:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1626,"comentarios":"Sem coment\u00e1rios!","data_comentario":"2019-10-10T19:33:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1627,"comentarios":"O LADO BOM \u00c9 QUE ELA N\u00c3O VAI PRECISAR GASTAR COM CABELEIREIROS","data_comentario":"2019-10-10T19:32:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1628,"comentarios":"A cada dia uma vit\u00f3ria para compor sua Vit\u00f3ria completa. Que o Senhor d\u00ea Sua gra\u00e7a e for\u00e7a, jovem! Deus ajude a voc\u00ea e \u00e0 equipe do hospital a ajudar outras pessoas.","data_comentario":"2019-10-10T19:21:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"},{"index":1629,"comentarios":"Pra curar essa marquinha que ficou entre a testa e o nariz, oCicatricure \u00e9 muito bom.","data_comentario":"2019-10-10T19:19:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/noticia\/2019\/10\/10\/jovem-que-perdeu-couro-cabeludo-em-kart-vai-receber-alta-de-hospital-em-ribeirao-preto-no-sabado.ghtml"}]