[{"index":0,"comentarios":"sres ministros : sugiro que tornem legal a corrup\u00e7\u00e3o, desvio de verbas, envio do dinheiro sujo para o exterior, envolvendo pol\u00edticos e empres\u00e1rios a eles ligados. Que tornem legal os assassinatos com motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e blindem esses envolvidos em esquemas. \u00c9 para isso que existe o STF. Juro que eu fosse mais novo de idade, sairia do pa\u00eds, que n\u00e3o tem mais esperan\u00e7a quanto a dignidade e seriedade dos governantes.","data_comentario":"2019-10-02T22:44:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/stf-decide-adiar-definicao-de-regras-das-alegacoes-finais-de-reus-delatados-e-delatores.ghtml"},{"index":1,"comentarios":"sres ministros : sugiro que tornem legal a corrup\u00e7\u00e3o, desvio de verbas, envio do dinheiro sujo para o exterior, envolvendo pol\u00edticos e empres\u00e1rios a eles ligados. Que tornem legal os assassinatos com motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e blindem esses envolvidos em esquemas. \u00c9 para isso Qque existre o STF. Juro que eu fosse mais novo de idade, sairia do ps\u00eds que n\u00e3o tem mais esperan\u00e7a quanto a dignidade e seriedade dos governantes.  ","data_comentario":"2019-10-02T22:43:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/stf-decide-adiar-definicao-de-regras-das-alegacoes-finais-de-reus-delatados-e-delatores.ghtml"},{"index":2,"comentarios":"O brasileiro \u00e9 muito O T \u00c1 R I O mesmo, pensa que trabalhar igual um cavalo vai mudar alguma coisa. A melhor forma de ser feliz nesse pa\u00eds I M U N D O \u00e9 ser bandido e separar 20% dos lucros para paragar um bom advogado. A vida vai ser maravilhosa, pr\u00f3spera, voc\u00ea ter\u00e1 respeito e se for analfabeto pode at\u00e9 chegar a presid\u00eancia. Ent\u00e3o anotem o segredo do sucesso no Brasil. Seja um bandido e pague um bom advogado. Ser\u00e1 rico, feliz e nunca vai precisar se preocupar com cadeia.\n","data_comentario":"2019-10-02T22:37:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/stf-decide-adiar-definicao-de-regras-das-alegacoes-finais-de-reus-delatados-e-delatores.ghtml"},{"index":3,"comentarios":"Esperando a caixinha $$$$$","data_comentario":"2019-10-02T22:05:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/alcolumbre-afirma-que-votacao-do-2a-turno-da-previdencia-pode-ficar-para-depois-do-dia-15.ghtml"},{"index":4,"comentarios":"S\u00d3  SAI REFORMAS NO LOMBO DOS TRABALHADORES , E OS  MAIS HUMILDES   CLT. CAD\u00ca  A REFORMA DOS MILITARES? CAD\u00ca  QUE CORTAM ALGUM AUX\u00cdLIO,  DOS MAIS DE 70 MIL POL\u00cdTICOS,  QUE O PA\u00cdS  TEM. SE CORTASSEM A METADE N\u00c3O  PRECISARIA  DE REFORMA TRABALHISTA  E  A DA PREVID\u00caNCIA.","data_comentario":"2019-10-02T21:44:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/alcolumbre-afirma-que-votacao-do-2a-turno-da-previdencia-pode-ficar-para-depois-do-dia-15.ghtml"},{"index":5,"comentarios":"Esse GordoCorruptoMorf\u00e9tico do Alcolumbre \u00e9 t\u00e3o ruim quanto o RenanCanalheiros! FlavioBolsonaroTraidor certamente \u00e9 parceiro deles dentre muitos SenadoresAbutres!","data_comentario":"2019-10-02T20:45:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/alcolumbre-afirma-que-votacao-do-2a-turno-da-previdencia-pode-ficar-para-depois-do-dia-15.ghtml"},{"index":6,"comentarios":"Senadores abutres. A cada dia que atrasam a reforma, visando beneficios pessoais, afundam o pa\u00eds na lama gerando mais Mortes?Dramas para o povo brasileiro e n\u00e3o est\u00e3o nem ai porque sabem que o $$$TF vai proteger!","data_comentario":"2019-10-02T20:54:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/alcolumbre-afirma-que-votacao-do-2a-turno-da-previdencia-pode-ficar-para-depois-do-dia-15.ghtml"},{"index":7,"comentarios":"O esp\u00edrito de porco dos Senadores e Deputados sempre estar\u00e1 acima de qualquer patriotismo.","data_comentario":"2019-10-02T20:47:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/alcolumbre-afirma-que-votacao-do-2a-turno-da-previdencia-pode-ficar-para-depois-do-dia-15.ghtml"},{"index":8,"comentarios":"Patriotismo \u00e9 um problema ","data_comentario":"2019-10-02T20:50:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/alcolumbre-afirma-que-votacao-do-2a-turno-da-previdencia-pode-ficar-para-depois-do-dia-15.ghtml"},{"index":9,"comentarios":"Que situa\u00e7\u00e3o da na\u00e7\u00e3o brasileira,  pol\u00edticos corruptos  querendo ganhar mais e mais , nossa suprema corte de justi\u00e7a  STF impondo uma ditadura , onde o que prevalece \u00e9 quem pode pagar pela senten\u00e7a.  Por isso que n\u00e3o cr\u00edtico quem tem dinheiro e vai morrar fora do Brasil .","data_comentario":"2019-10-02T20:44:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/alcolumbre-afirma-que-votacao-do-2a-turno-da-previdencia-pode-ficar-para-depois-do-dia-15.ghtml"},{"index":10,"comentarios":"Senadores abutres. A cada dia que atrasam a reforma, visando beneficios pessoais, afundam o pais na lama.","data_comentario":"2019-10-02T20:25:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/alcolumbre-afirma-que-votacao-do-2a-turno-da-previdencia-pode-ficar-para-depois-do-dia-15.ghtml"},{"index":11,"comentarios":"Mercenarios","data_comentario":"2019-10-02T20:22:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/alcolumbre-afirma-que-votacao-do-2a-turno-da-previdencia-pode-ficar-para-depois-do-dia-15.ghtml"},{"index":12,"comentarios":"Carcar\u00e1s sanguinolentos querendo sugar os cofres p\u00fablicos. Os caras s\u00e3o descarados, n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed com as mortes de enfermos nos hospitais p\u00fablicos, educa\u00e7\u00e3o jamais - porque o povo tem que ser  semi-analfabeto e alienado. Al\u00e9m do mais, pode consultar que a maioria s\u00e3o do nordeste, onde eleitores s\u00e3o facilmente  manobrados por esses bandidos do colarinho branco.  Assina: nordestino inconformado........","data_comentario":"2019-10-02T19:23:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/alcolumbre-afirma-que-votacao-do-2a-turno-da-previdencia-pode-ficar-para-depois-do-dia-15.ghtml"},{"index":13,"comentarios":"Novamente o povo sendo massacrado em nome do Brasil, para sobrar dinheiro para as mordomias dos nossos reis.","data_comentario":"2019-10-02T19:15:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/alcolumbre-afirma-que-votacao-do-2a-turno-da-previdencia-pode-ficar-para-depois-do-dia-15.ghtml"},{"index":14,"comentarios":"que servi\u00e7o \u00e1 Na\u00e7a\u00f5 !!!!","data_comentario":"2019-10-02T18:49:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/alcolumbre-afirma-que-votacao-do-2a-turno-da-previdencia-pode-ficar-para-depois-do-dia-15.ghtml"},{"index":15,"comentarios":"\u00c9 para \"pressionar\" o governo e obter algumas vantagen$...","data_comentario":"2019-10-02T17:45:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/alcolumbre-afirma-que-votacao-do-2a-turno-da-previdencia-pode-ficar-para-depois-do-dia-15.ghtml"},{"index":16,"comentarios":"adoraria fazer o msm \"sacrificio\" q os militares coitados...\naposentadoria gira em torno de 14 mil reais e a do trabalhador em torno de 2 mil....\nmas ta certo, coitados dos militares...n\u00e3o tem direitos...\nmoradia,plano de saude, aposentadoria integral, colegio para os filhos, alimenta\u00e7\u00e3o e etc, n\u00e3o s\u00e3o direitos n\u00e3o...quem \u00e9 cheio de direitos s\u00e3o os trabalhadores da iniciativa privada....\nque mal ganha dois salarios minimos","data_comentario":"2019-10-02T21:58:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml"},{"index":17,"comentarios":"N\u00e3o passou no concurso, restou somente diminuir a institui\u00e7\u00e3o, correto? ","data_comentario":"2019-10-02T22:46:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml"},{"index":18,"comentarios":"E os GCMs ?","data_comentario":"2019-10-02T19:47:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml"},{"index":19,"comentarios":"Esses n\u00e3o s\u00e3o militares e nem policiais","data_comentario":"2019-10-02T20:18:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml"},{"index":20,"comentarios":"So servem para multar trabalhador ","data_comentario":"2019-10-02T21:26:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml"},{"index":21,"comentarios":"G a y s Comandados por Militares?","data_comentario":"2019-10-02T22:40:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml"},{"index":22,"comentarios":"Os port\u00f5es dos quart\u00e9is estiveram sempre abertos. N\u00e3o entraram porque n\u00e3o quiseram ou porque n\u00e3o teriam a mam\u00e3e para arrumar a caminha. ","data_comentario":"2019-10-02T22:08:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml"},{"index":23,"comentarios":"S\u00e9rio, voc\u00ea acha q os trabalhadores celetistas que acordam 5:00 pegam dois \u00f4nibus trabalham 44 horas igual escravos , ainda sustentam fam\u00edlia e sofrem com viol\u00eancia, col\u00e9gio ruim, pr\u00f3s filhos e sa\u00fade ruim, tem uma vida mais f\u00e1cil q um militar????\n","data_comentario":"2019-10-02T22:40:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml"},{"index":24,"comentarios":"Botaram no cool do povao s\u00f3 kkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-02T20:45:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml"},{"index":25,"comentarios":"Bem errado , pois essa reforma pros militares tr\u00e1s muito mais beneficios de reajuste salarial , que as outras categorias n\u00e3o tiveram e n\u00e3o v\u00e3o ter durante os proximos anos...","data_comentario":"2019-10-02T21:56:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml"},{"index":26,"comentarios":"Sim, tem que incluir TODO MUNDO, sem essa de trabalhador mais gostosos do que outros, querem igualdade....ent\u00e3o vamos fazer igualdade na conta.","data_comentario":"2019-10-02T21:03:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml"},{"index":27,"comentarios":"Suas defini\u00e7\u00f5es de igualdade precisam ser atualizadas. ","data_comentario":"2019-10-02T21:52:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml"},{"index":28,"comentarios":"S\u00f3 quem se ferrou foram os trabalhadores civis, funcion\u00e1rios ou n\u00e3o,  militares receberam aumento,   e o ogro diz que a reforma corta privil\u00e9gios, piada.","data_comentario":"2019-10-02T21:36:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml"},{"index":29,"comentarios":"Uai.... N\u00e3o precisa de PEC?  Agora Lei Ordin\u00e1ria vale mais que a Constitui\u00e7\u00e3o?  Ah sim... tem certas coisas dif\u00edceis de entender.... tipo Resolu\u00e7\u00e3o do CNJ que vale mais q a CRFB??? kkkk","data_comentario":"2019-10-02T20:18:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/previdencia-dos-militares-relator-propoe-estender-a-policias-e-bombeiros-regras-das-forcas-armadas.ghtml"},{"index":30,"comentarios":"Viva Temer o Estadista que entra para a hist\u00f3ria como o grande l\u00edder que teve a coragem de nos livrar dos grilh\u00f5es dos sindicatos. Liberdade aos trabalhadores!!!","data_comentario":"2019-10-02T22:18:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/caso-coaf-aras-afirma-que-impedir-compartilhamento-de-dados-pode-contrariar-dever-do-servidor.ghtml"},{"index":31,"comentarios":"Compartilha com os arapongas e fiscais da receita ","data_comentario":"2019-10-02T22:18:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/caso-coaf-aras-afirma-que-impedir-compartilhamento-de-dados-pode-contrariar-dever-do-servidor.ghtml"},{"index":32,"comentarios":"O brasileiro \u00e9 muito O T \u00c1 R I O mesmo, pensa que trabalhar da algum resultado. A melhor forma de ser feliz nesse pa\u00eds I M U N D O \u00e9 ser bandido e separar 20% dos lucros para  advogados. A vida vai ser maravilhosa, pr\u00f3spera, voc\u00ea ter\u00e1 respeito e se for analfabeto pode at\u00e9 chegar a presid\u00eancia. Ent\u00e3o anotem o segredo do sucesso no Brasil. Seja um bandido e pague um bom advogado. Ser\u00e1 rico em 1 ano.","data_comentario":"2019-10-02T22:25:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":33,"comentarios":"Onde.eata o Glen kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-02T20:12:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":34,"comentarios":"ele fez algo de errado? ","data_comentario":"2019-10-02T22:11:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":35,"comentarios":"Entregar passaporte???? Essa meliante do PT mau tem vale transporte... Vai ter passaporte?","data_comentario":"2019-10-02T21:18:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":36,"comentarios":"Lembrando, essa opera\u00e7\u00e3o spoofing \u00e9 decorrente do \"Super Tribunal Federal\" que investiga, aju\u00edza a\u00e7\u00e3o, julga e legisla atualmente no Brasil. Esse super tribunal est\u00e1 lacrando, empoderando-se, est\u00e1 demais e desdenhando do poder executivo e legislativo. Isso, acho, que n\u00e3o \u00e9 legal, constitucional. \u00c9 tribunal de exce\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o condiz com o Estado Democr\u00e1tico de Direito.","data_comentario":"2019-10-02T21:16:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":37,"comentarios":"J\u00e1 que a onda \u00e9 invadir contas, e divulgar o conte\u00fado como se fosse tudo legal, vamos lan\u00e7ar um desafio:\nHackers do mundo todo que tal invadir as contas dos Ministros do STF ?\nTem algu\u00e9m bom por ai ?","data_comentario":"2019-10-02T20:07:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":38,"comentarios":"Isso eles n\u00e3o fazem tem medinho rs","data_comentario":"2019-10-02T20:09:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":39,"comentarios":"Nao existe hacker pego meu filho, isso ae \u00e9 oportunista e estelionatario...nao invadem nada!","data_comentario":"2019-10-02T20:44:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":40,"comentarios":"J\u00e1 ouvi falar em \"hackers\", \"crackers\" e \"lammers\". Esses que foram presos na opera\u00e7\u00e3o \"spoofing\", acredito, s\u00e3o meros \"lammers\" que s\u00e3o \"pessoas que n\u00e3o possuem nenhum ou pouco conhecimento sobre hack e utilizam ferramentas desenvolvidas por outros para realizarem seus ataques\".","data_comentario":"2019-10-02T21:06:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":41,"comentarios":"Joaquim Tolima, deuses n\u00e3o usam celulares, smartphones ou cong\u00eaneres; tudo s\u00f3 na base da telepatia, na surdina (como batedores de carteira)...","data_comentario":"2019-10-02T21:08:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":42,"comentarios":"Uma Na\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se levanta!","data_comentario":"2019-10-02T21:07:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":43,"comentarios":"A nossa lei penal \u00e9 o para\u00edso dos criminosos!","data_comentario":"2019-10-02T21:03:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":44,"comentarios":" O importante \u00e9 aquelas mensagens","data_comentario":"2019-10-02T20:48:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":45,"comentarios":"Glen sumiu, n\u00e3o fala mais nada, e nem mesmo e not\u00edcia kkkkk","data_comentario":"2019-10-02T20:15:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":46,"comentarios":"Na vdd nao tem nada contra ele e a direita fascista baixou o topete kkkk","data_comentario":"2019-10-02T20:43:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":47,"comentarios":"So no Brasil que o povo chama estelionat\u00e1rio de hacker kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-02T20:43:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":48,"comentarios":"A justi\u00e7a virou zona","data_comentario":"2019-10-02T20:13:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":49,"comentarios":"se fufu","data_comentario":"2019-10-02T20:13:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":50,"comentarios":"Eta estorinha mal contada. N\u00e3o acredito em nada, nem na policia, no minist\u00e9rio p\u00fablico e muito menos judiciario!!","data_comentario":"2019-10-02T20:05:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/02\/justica-solta-suspeita-de-invadir-celulares-de-autoridades.ghtml"},{"index":51,"comentarios":"Tenho a impress\u00e3o que esse sujeito, tem \u00e9 medo de sair de onde est\u00e1, pois livre, ter\u00e1 que enfrentar a popula\u00e7\u00e3o, que em sua grande maioria, n\u00e3o acredita em sua inoc\u00eancia. Al\u00e9m do que, preso, pode ficar se fazendo de v\u00edtima, j\u00e1 em liberdade isso n\u00e3o lhe dar oportunidade de estar na m\u00eddia. Cair\u00e1 no esquecimento, s\u00f3 mais um condenado, pagando sua pena.","data_comentario":"2019-10-02T22:45:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":52,"comentarios":"O LulaDR\u00c3O n\u00e3o quer provar que \u00e9 inocente coisa nenhuma !! Ele n\u00e3o quer pagar a multa , ele n\u00e3o quer trabalhar e tem medo da verdade aqui fora !! Tava acostumado a ouvir uns idiotas \u00fateis ,gritando todo dia ali na frente da PF !! Aqui fora s\u00e3o mais de 80% da popula\u00e7\u00e3o que quer ele preso !! Eis o medo dele ...","data_comentario":"2019-10-02T22:21:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":53,"comentarios":"Sair e ter que trabalhar?????. NUNCA.","data_comentario":"2019-10-02T20:51:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":54,"comentarios":"Uuuuuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-02T22:29:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":55,"comentarios":"Certamente sua assessoria o alertou que no semiaberto tem que trabalhar","data_comentario":"2019-10-02T21:46:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":56,"comentarios":"Esse ASQUEROSO jamais poderia ter LIBERDADE.","data_comentario":"2019-10-02T17:08:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":57,"comentarios":"Guarde seu \u00f3dio alienante para quem lhe tirou a aposentadoria, n\u00e3o quem gerou empregos de carteira assinada ","data_comentario":"2019-10-02T17:59:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":58,"comentarios":"Guarde esse \u00f3dio pra quem nutre as mil\u00edcias do Rio de Janeiro onde comerciantes  e moradores tem que pagar mensalidade por \"prote\u00e7\u00e3o\".","data_comentario":"2019-10-02T20:29:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":59,"comentarios":"Foxtrot lular\u00e1pio gerou emprego s\u00f3 se foi pra sua genitora porque pra mim s\u00f3 gerou miz\u00e9ria seu esquerdopata jument0!!!","data_comentario":"2019-10-02T20:32:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":60,"comentarios":"Se gerou emprego n\u00e3o foi pra voc\u00ea pois s\u00f3 de defender lad\u00e3o \u00e9 sabido que voc\u00ea \u00e9 uma desocupado igual o lular\u00e1pio.","data_comentario":"2019-10-02T20:40:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":61,"comentarios":"Tim\u00e3o saiu mal nessa heim..kkkkk..parab\u00e9ns pelo coment\u00e1rio, Foxtrot.","data_comentario":"2019-10-02T20:44:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":62,"comentarios":"Vania Toni Vai aprender a escrever primeiro o esquerdopata depois vem falar comigo ok??","data_comentario":"2019-10-02T21:07:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":63,"comentarios":"Foxtrot, grande parte desses empregos foram na industria e por qu\u00ea? Porque naquela \u00e9poca as commodities estavam em alta... e por qu\u00ea a alta? Porque o cen\u00e1rio internacional favoreceu o Brasil, o mundo passou por uma grande crise financeira entre 2007 e 2008 e os EUA s\u00f3 estava tomando naquele lugar entre 2003 e 2011 (pesquise os gr\u00e1ficos e veja como o d\u00f3lar despencou nesse per\u00edodo), o molusco n\u00e3o fez absolutamente nada, s\u00f3 aproveitou essa \u00e9poca pra tacar imposto em todo mundo, quando a crise internacional passou e os EUA voltou a crescer foi justamente na \u00e9poca da estocadora de vento entendeu?","data_comentario":"2019-10-02T22:27:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":64,"comentarios":"Soltem o homem, quero trocar de carro ainda este ano, temos uns esquemas.","data_comentario":"2019-10-02T21:50:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":65,"comentarios":"Ele robava mas dividia com nois.","data_comentario":"2019-10-02T22:25:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":66,"comentarios":"Volta presidente para fazer este pa\u00eds andar, funcionar... Volta pra p\u00f4r este tal MPF no seu devido lugar e botar pra quebrar com o ex juiz fascista e seu procurador c\u00famplice. Volta presidente!!!","data_comentario":"2019-10-02T21:35:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":67,"comentarios":"relinchador de \"lular\u00e1pio livre\" detectado","data_comentario":"2019-10-02T21:58:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":68,"comentarios":"Kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-02T22:21:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":69,"comentarios":"Bozo destruiu nosso sindicato,  eu como secret\u00e1rio geral ganhava aqui 35.000 , ahora t\u00f4 ganhando 3.000.","data_comentario":"2019-10-02T22:11:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":70,"comentarios":"Quem rouba uma na\u00e7\u00e3o em cifras bilion\u00e1rias tinha que ir pro pared\u00e3o de fuzilamento! Esse sujeito NUNCA foi patriota e cometeu crime de lesa p\u00e1tria, ou seja, \u00e9 um maldito!","data_comentario":"2019-10-02T16:52:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":71,"comentarios":"cruzis!!! kkk","data_comentario":"2019-10-02T16:55:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":72,"comentarios":"Falastes tudo Chanceler Brick","data_comentario":"2019-10-02T17:34:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":73,"comentarios":"Infelizmente o cong. Nacional n\u00e3o v\u00e3o aprovar testo anticrime de Moro,a impunidade continua.","data_comentario":"2019-10-02T17:38:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":74,"comentarios":"LEMBRAM DAQUELE ZUM ZUM DE QUE UM JUIZ DE PRIMEIRA INSTANCIA HAVIA MANDADO GRAVAR MINISTROS DO SUPREMO ESPERANDO QUE A PROVA ILEGAL, MAS OBTIDA DE BOA F\u00c9 FOSSE V\u00c1LIDA? POIS \u00c9! AGORA H\u00c1 UM ZUM ZUM DE QUE LOGO LOGO A PF VAI CUMPRIR MANDADOS NA CASA DE EX-JUIZ E PROCURADORES!!!!!! EST\u00c3O APERTANDO QUE N\u00c3O ENTRA UMA AGULHA A MARTELADAS!","data_comentario":"2019-10-02T18:30:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":75,"comentarios":"FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287........","data_comentario":"2019-10-02T19:18:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":76,"comentarios":"Ele n\u00e3o quer ir pro semi aberto porque tem que trabalhar de dia","data_comentario":"2019-10-02T22:10:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":77,"comentarios":"N\u00e3o quer trabalhar kkk","data_comentario":"2019-10-02T21:57:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":78,"comentarios":"Esquerdopatas vivem relinchando \"lular\u00e1pio livre\" \u00e9 s\u00f3 o que sabem fazer aff...","data_comentario":"2019-10-02T20:01:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":79,"comentarios":"E o caso Queiroz amig\u00e3o, qual nome vc d\u00e1? Vai estudar um pouquinho, parceiro..","data_comentario":"2019-10-02T20:46:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":80,"comentarios":"Flavinho Fa\u00e7o faculdade,trabalho e muito,j\u00e1 um esquerdopata que vota em poste do lular\u00e1pio como vc deve ser um analfabeto funcional,desocupado e alienado ainda!!!","data_comentario":"2019-10-02T21:05:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":81,"comentarios":"Gado","data_comentario":"2019-10-02T21:36:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":82,"comentarios":"Ricardo Oliveira Jument0","data_comentario":"2019-10-02T21:55:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":83,"comentarios":"Vamos TORTURA=LO::::   Vai ter que TRABALHAR.","data_comentario":"2019-10-02T21:47:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":84,"comentarios":"PT deu um preju\u00edzo ao povo brasileiro no valor de 1,6 trilh\u00f5es.  At\u00e9 agora a lava jato s\u00f3 conseguiu recuperar 44 bilh\u00f5es.  E  essa esquerda criminosa ainda fica tentando atrapalhar as reformas t\u00e3o necess\u00e1rias para equilibrar as contas p\u00fablicas.  Esses esquerdopatas deveriam ficar calados por vergonha do povo.  Esses esquerdopatas s\u00e3o criminosos. ","data_comentario":"2019-10-02T21:39:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":85,"comentarios":"Pq ele t\u00e1 em cela de quem conseguiu se formar com esfor\u00e7o? Ele ta ocupando lugar de quem tem diploma, ele n ta satisfeito tbm manda pra bangu.","data_comentario":"2019-10-02T21:43:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":86,"comentarios":"Ele deveria trocar de advogados ,","data_comentario":"2019-10-02T21:34:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":87,"comentarios":"coloca ele em uma cela que tem 200 detentos, onde s\u00f3 cabe 10.. quero ver ele fazer gracinha..","data_comentario":"2019-10-02T21:31:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":88,"comentarios":"A democracia no Brasil perdeu a sua legitimidade e est\u00e1 dif\u00edcil de ser reencontrada.","data_comentario":"2019-10-02T19:55:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":89,"comentarios":"Sam, seu olho est\u00e1 me chamando para o sexo.","data_comentario":"2019-10-02T19:59:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":90,"comentarios":"Sam, estou batendo uma para render homenagens ao seu olho Sam. ","data_comentario":"2019-10-02T20:02:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":91,"comentarios":"Sam, \u00e9 preciso um cabo em um soldado para acabar com essa festa do governo atual, Sam.","data_comentario":"2019-10-02T20:03:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":92,"comentarios":"Oi Sam, sou eu, Jararaca, agora Pelego da Sindipetro. Um bjo do seu admirador , Gustavo. ","data_comentario":"2019-10-02T20:03:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":93,"comentarios":"Sam, depois do sexo te ponho pra ninar, leio um livro para ti.","data_comentario":"2019-10-02T20:04:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":94,"comentarios":"Sam, se eu sair com voc\u00ea \u00e0 meia noite , te levo na boca do fhumo Sam.","data_comentario":"2019-10-02T20:06:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":95,"comentarios":"Sam, eu quero uma foto de perfil, e uma de frente para ter certeza. Uma de corpo inteiro, uma sorrindo, e uma com sua fam\u00edlia, Sam. Saia deste quarto escuro e v\u00e1 dar este cul.","data_comentario":"2019-10-02T20:10:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":96,"comentarios":"Sam, venha, vamos ao shopping, vamos comprar uma sand\u00e1lia feminina, e um p a u para voc\u00ea passar seus dias descansando em casa.","data_comentario":"2019-10-02T20:13:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":97,"comentarios":"Sam, se voc\u00ea quiser compramos um carro para voc\u00ea e eu, andarmos pela cidade, atropelar os gatinhos, basta voc\u00ea passar l\u00e1 na minha concession\u00e1ria onde eu trabalho de vendedor, Sam.","data_comentario":"2019-10-02T20:17:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":98,"comentarios":"Nicolau Noel, Bob\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-02T20:38:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":99,"comentarios":"Democracia \u00e9 matar esses corruptos todos. Deviam ser enforcados.","data_comentario":"2019-10-02T21:09:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":100,"comentarios":"Esse pa\u00eds n\u00e3o decola nunca ..","data_comentario":"2019-10-02T21:12:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":101,"comentarios":"Democracia n\u00e3o combina com corrup\u00e7\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-02T21:30:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":102,"comentarios":"ALGUEM CONHECE ALGUM ESQUERDOCIDA QUE TENHA CARTEIRA DE TRABALHO ? ","data_comentario":"2019-10-02T21:14:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":103,"comentarios":"Se sair ganha a elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno. Pra lava-jato \u00e9 uma faca de dois gumes.","data_comentario":"2019-10-02T20:48:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":104,"comentarios":"ele \u00e9 ineleg\u00edvel, n\u00e3o tem como ser candidato","data_comentario":"2019-10-02T20:57:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":105,"comentarios":"Agora os bandidos querem ser candidatos, s\u00f3 no Brasil. Vou voltar para meu pa\u00eds, esse \u00e9 tudo muito estranho. L\u00e1 criminoso \u00e9 criminosos, nada mais. ","data_comentario":"2019-10-02T21:06:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":106,"comentarios":"Se o criminoso tem direito a novo regime que levem o logo p cumprir.  Criminoso recebe ordem da justi\u00e7a. Agora o poste quer mijar no cachorro? S\u00f3 no Brasil. ","data_comentario":"2019-10-02T21:04:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":107,"comentarios":"Chama o Ti\u00e3o mandioca rapidinho ele sai rs","data_comentario":"2019-10-02T20:50:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":108,"comentarios":"Um verme como esse deveria ter o mesmo o fim do Rudolf Ress ser morto dentro da cadeia","data_comentario":"2019-10-02T20:49:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":109,"comentarios":"TEM QUE COLOC\u00c1-LO EM CELA COMUM JUNTO COM OUTROS PRESOS! Multa deveria ser a devolu\u00e7\u00e3o de todo o dinheiro que emprestou para outros pa\u00edses!!!","data_comentario":"2019-10-02T20:32:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":110,"comentarios":"Pior que j\u00e1 cumpriu isso tudo ?  parece que foi ontem ce ta doidooooo quero roubar ums milh\u00f5es e cumprir essa pena ae desse mesmo jeito ","data_comentario":"2019-10-02T20:38:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":111,"comentarios":"Infelizmente nosso pa\u00eds nunca vai recuperar os bilh\u00f5es que lular\u00e1pio e sua corja chamada \"put\u00ea\" tirou do nosso povo para financiar ditaduras comunistas como venezuela,cuba,e pa\u00edses da \u00e1frica!!!","data_comentario":"2019-10-02T20:39:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":112,"comentarios":"coloca ele com uma cela de 200 pessoas onde s\u00f3 cabe 10 quero ver se ele vem fazer gracinha...","data_comentario":"2019-10-02T20:37:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":113,"comentarios":"coloca ele com uma cela de 200 pessoas onde s\u00f3 cabe 10, quero ver se ele vem fazer gracinha...","data_comentario":"2019-10-02T20:38:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":114,"comentarios":"Ele n\u00e3o quer passar vergonha. Se sair vai ter que pagar as despesas e logo vai ser condenado e ter\u00e1 que voltar, kkkkkk mas n\u00e3o para Curitiba...um pres\u00eddio.","data_comentario":"2019-10-02T20:21:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":115,"comentarios":"\u00c9 gorpi \u00e9 pirciguissaum ","data_comentario":"2019-10-02T20:01:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":116,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-02T20:04:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":117,"comentarios":"Viva Nicolas Maduroo","data_comentario":"2019-10-02T20:07:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":118,"comentarios":"Pelego Sindipetro Viva uma p1ka grossa do maduro no seu reto!!!","data_comentario":"2019-10-02T20:20:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":119,"comentarios":" eles queriam prender ele agora q que ele saia quem vai acreditar nesses pangar\u00e9 de tanga.","data_comentario":"2019-10-02T20:17:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":120,"comentarios":"Todos somos iguais perante  a LEI................","data_comentario":"2019-10-02T19:07:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":121,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK NUNCA!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-02T19:40:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":122,"comentarios":"Collorado, vai se escurecer...\n","data_comentario":"2019-10-02T20:11:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":123,"comentarios":"O nove dedos n\u00e3o quer sair, porque vai ter que trabalhar de dia!","data_comentario":"2019-10-02T20:09:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":124,"comentarios":"Ele ja e aposentado .","data_comentario":"2019-10-02T20:10:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":125,"comentarios":"Algu\u00e9m sabe dizer: Em 9 meses de mandato o que o governo bozo fez de bom para o Brasil?","data_comentario":"2019-10-02T19:44:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":126,"comentarios":"Nada. At\u00e9 agora ele so abriu a boca pra falar besteiras.","data_comentario":"2019-10-02T19:47:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":127,"comentarios":"Acabou com a quadrilha peteba kkkkk isso \u00e9 o suficiente para o Brasil.","data_comentario":"2019-10-02T19:55:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":128,"comentarios":"ERROU!!!","data_comentario":"2019-10-02T20:00:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":129,"comentarios":"esculachou a petralhada isso j\u00e1 um bom come\u00e7o afinal o dia que a gente conseguir mandar vcs pra venezuela ou cuba o Brasil vai pra frente!!!","data_comentario":"2019-10-02T20:08:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":130,"comentarios":"Em nove meses n\u00e3o houve uma denuncia de roubo do dinheiro p\u00fablico tipo: Petrobras, CEF, BB, Eletrobr\u00e1s, BNDES, etc.. ser\u00e1 que s\u00f3 isto n\u00e3o \u00e9 suficiente?\n ","data_comentario":"2019-10-02T20:08:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":131,"comentarios":"N\u00e3o vai sair, ele tem alergia cr\u00f4nica  a trabalho.","data_comentario":"2019-10-02T20:08:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":132,"comentarios":"Eu sempre votei em gente decente e honesta, eu votei no L u l a e votarei mil vezes se for preciso.","data_comentario":"2019-10-02T20:01:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":133,"comentarios":"Sossega seu desdentado, o nome de Lul@ n\u00e3o vai aparecer t\u00e3o cedo em candidatura \u00e0 cargo algum, a ficha dele \u00e9 suj\u00edssima!","data_comentario":"2019-10-02T20:04:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":134,"comentarios":"T\u00e1 agora vai relinchar \"lular\u00e1pio livre\" em outro lugar jument0!!!!","data_comentario":"2019-10-02T20:05:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":135,"comentarios":"Este santo homem s\u00f3 pegou emprestado alguns BILH\u00d5ES,  ele ia devolver...","data_comentario":"2019-10-02T20:04:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":136,"comentarios":"LuIa deveria ir para o semi aberto sem usar tornozeleira, pois \u00e9 um ex-presidente da rep\u00fablica.","data_comentario":"2019-10-02T19:30:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":137,"comentarios":"Tamb\u00e9m concordo! Ao inv\u00e9s da tornozeleira tem de ser coleira!","data_comentario":"2019-10-02T20:03:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":138,"comentarios":"L.ul.a inaugura a pris\u00e3o perp\u00e9tua no Brasil! Ele diz que s\u00f3 sai da sala vip quando provar que \u00e9 inocente kkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-02T19:19:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":139,"comentarios":"Papuda est\u00e1 em reforma...seu destino.","data_comentario":"2019-10-02T20:00:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":140,"comentarios":"Esse presidi\u00e1rio devia sair com tornozeleira eletr\u00f4nica...mas logo estar\u00e1 de volta a pris\u00e3o...tem muito crime pra responder ainda.","data_comentario":"2019-10-02T18:44:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":141,"comentarios":"Esse presidi\u00e1rio matou sua fome e de sua fam\u00edlia tempos atr\u00e1s. ","data_comentario":"2019-10-02T19:06:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":142,"comentarios":"ri ate 2027 com seu coment\u00e1rio Aelson","data_comentario":"2019-10-02T19:13:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":143,"comentarios":"Por isso que ele n\u00e3o quer sair, por causa de novas senten\u00e7a, sabe que vai voltar para cadeia bem r\u00e1pido e num pres\u00eddio kkkkkkk ali n\u00e3o entra mais.","data_comentario":"2019-10-02T19:59:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":144,"comentarios":"O ladrooon sabe e n\u00e3o quer passar vergonha, assim que sair vai ter outra senten\u00e7a e ter\u00e1 que voltar kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-02T19:54:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":145,"comentarios":"O que d\u00e1 nojo \u00e9 ver tanta gente que foi de alguma forma beneficiada no governo L u l a  que agora atiram pedras nele. ","data_comentario":"2019-10-02T19:21:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":146,"comentarios":"Edgar Feitosa, a tua m\u00e3e vai bem? Voc\u00ea j\u00e1 comeu o seu p\u00e3o com mortadela hoje? Ou Voc\u00ea comeu apenas capim?","data_comentario":"2019-10-02T19:24:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":147,"comentarios":"Quem foi beneficiado? Ele e a estocadora de vento lascaram e afundaram o Brasil! Nem sentindo na pele vc n\u00e3o enxerga? Em que planeta vc vive?","data_comentario":"2019-10-02T19:25:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":148,"comentarios":"Edgar toma vergonha na cara. Corre atras veio,  para de ser dependente de beneficios. ","data_comentario":"2019-10-02T19:26:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":149,"comentarios":"S\u00f3 que em seguida veio o desgoverno da ANTA e todos os que melhoraram de vida, sofreram o retrocesso para onde vieram! S\u00f3 lembrando; 13 milh\u00f5es de desempregados, 60 milh\u00f5es de fam\u00edlias endividadas, milh\u00f5es de empresas cerraram as suas portas e etc. etc. etc.! Agora s\u00f3 mais uma perguntinha b\u00e1sica; Quem plantou a incompetente l\u00e1 no Planalto?","data_comentario":"2019-10-02T19:27:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":150,"comentarios":"Sim, e de sobrecama tracei a sua mulher.","data_comentario":"2019-10-02T19:28:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":151,"comentarios":"Os \u00fanicos beneficiados que n\u00e3o perderam o status de milion\u00e1rios foram os filhinhos dele!","data_comentario":"2019-10-02T19:29:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":152,"comentarios":"Claudio agradece aos 16 anos de PT. ","data_comentario":"2019-10-02T19:31:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":153,"comentarios":"O melhor presidente j\u00e1 eleito pelo pt foi o Temer, sem d\u00favidas.","data_comentario":"2019-10-02T19:36:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":154,"comentarios":"Aluizio, h\u00e1  onze anos atras o ent\u00e3o ministro da fazenda Guido \"Margarina\" proferiu; O transatl\u00e2ntico(Brasil) mudou de rumo; estava trocando a receita cl\u00e1ssica dos tr\u00eas pilares que sustentavam a politica econ\u00f4mica; Regime de metas de infla\u00e7\u00e3o, cambio flutuante e contas publicas no azul, por outro modelo, baseado no cr\u00e9dito, nos juros baixos e no Estado c\\o\\m\\o sendo o irradiador de est\u00edmulos para o crescimento econ\u00f4mico! Resultado da desastrosa troca; a maior recess\u00e3o de toda a hist\u00f3ria do pa\u00eds! \u00c9 preciso dizer mais?","data_comentario":"2019-10-02T19:48:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":155,"comentarios":"Esse verme tem que apodrecer na cadeia. ","data_comentario":"2019-10-02T19:19:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":156,"comentarios":"NOSSO FUTURO PRESIDENTE PRA ENDIREITAR ESTE PA\u00cdS E, OS POBRES VOLTAR \u00c0 TER VEZ!!!!","data_comentario":"2019-10-02T19:32:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":157,"comentarios":"Adriano, vai se alfabetizar e aprender a escrever.","data_comentario":"2019-10-02T19:47:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":158,"comentarios":"deeeeixa essa praga trancada la mossss","data_comentario":"2019-10-02T19:43:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":159,"comentarios":"A saga na persegui\u00e7\u00e3o de L.ula continua.  \u00c9  clara, cristalina, rid\u00edcula, vexat\u00f3ria, todas essas manobras feitas pelo judici\u00e1rio de Curitiba, e pior, repercute mal no judici\u00e1rio em geral . Solta se bandidos  que cometem delitos que vai de  A a Z no c\u00f3digo penal e ficam fazendo  esse carnaval para expedir Alvar\u00e1 de Soltura para um homem como L'ula.  Isso \u00e9  deprimente para o judici\u00e1rio  que s\u00f3 tem a diminuir! ","data_comentario":"2019-10-02T19:38:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":160,"comentarios":"Lul@ tem que pagar em decorr\u00eancia da condena\u00e7\u00e3o R$ 4.933.327,38 reais! O Pet\u00ea j\u00e1 est\u00e1 passando o pires entre os adoradores do presidi\u00e1rio, corre l\u00e1 para dar a sua contribui\u00e7\u00e3o reles PTeba!","data_comentario":"2019-10-02T19:43:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":161,"comentarios":"Estes bozotarios aqui da nojo ","data_comentario":"2019-10-02T18:28:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":162,"comentarios":"deixa esse bandido na jaula ","data_comentario":"2019-10-02T18:30:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":163,"comentarios":"Um dos ensinamentos de Vladimir Ilyich Ulyanov, mais conhecido por L\u00eanin (governante da R\u00fassia em 1917) \u00e9: \"Acuse os advers\u00e1rios do que voc\u00ea faz, chame-os do que voc\u00ea \u00e9\". Agora j\u00e1 sabemos porque todos reles PTebas chamam tanto os outros de bozominions, bozotarios e etc.!","data_comentario":"2019-10-02T19:35:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":164,"comentarios":"J\u00e1 pode trabalhar em obras p\u00fablicas e receber 3\/4 do sal\u00e1rio m\u00ednimo.","data_comentario":"2019-10-02T18:17:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":165,"comentarios":"Ele nunca aceitar\u00e1 o regime semi-aberto, pq nesta situa\u00e7\u00e3o o preso precisa trabalhar e ele nunca fez isso. Progress\u00e3o de pena \u00e9 algo que todo bandido adora.  Este Brasil \u00e9 de lascar...","data_comentario":"2019-10-02T18:37:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":166,"comentarios":"Semi aberto \u00e9 pr\u00e1 bandido. Coloque Moro e Delatn no lugar dele ou vc mesmo vai.","data_comentario":"2019-10-02T19:13:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":167,"comentarios":"Falou o burro amestrado pelo bandido dos nove dedos.","data_comentario":"2019-10-02T19:19:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":168,"comentarios":"E RESPONDEU O RETARDADO NECESS\u00c1RIO","data_comentario":"2019-10-02T19:28:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":169,"comentarios":"esse sem dedo n\u00e3o quer trabalhar... nunca trabalhou","data_comentario":"2019-10-02T18:31:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":170,"comentarios":"S\u00d3 4 ANOS  O RESTO  AS CUSTAS  DE  SINDICATO  METAL\u00daRGICOS  ","data_comentario":"2019-10-02T18:43:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":171,"comentarios":"Quem tem compet\u00eancia trabalha pouco.","data_comentario":"2019-10-02T19:07:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":172,"comentarios":"Compet\u00eancia pra adestrar burro.","data_comentario":"2019-10-02T19:21:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":173,"comentarios":"Um dos ensinamentos de Vladimir Ilyich Ulyanov, mais conhecido por L\u00eanin (governante da R\u00fassia em 1917) \u00e9: \"Acuse os advers\u00e1rios do que voc\u00ea faz, chame-os do que voc\u00ea \u00e9\". Agora j\u00e1 sabemos porque todos os reles PTebas chamam tanto os outros de minions, bozopatas e etc...","data_comentario":"2019-10-02T19:18:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":174,"comentarios":"Trabalhar no semiaberto \u00e9 c.ondenar um v.agabund.o a t.ortura, a m.orte. Hei L.ul.a vai tomar no cuba!","data_comentario":"2019-10-02T16:43:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":175,"comentarios":"Na progress\u00e3o de pena para o semiaberto, o d.etento tem que trabalhar, e isso pra um vag.abund.o, \u00e9 co.nden\u00e1-lo a m.orte, \u00e9 t.ortura, o labor. \u00c9 por isso que o J.araraca se recusa. Mas o d.etento, n\u00e3o tem escolha. Hei L.u.la, vai tomar no cuba!","data_comentario":"2019-10-02T16:53:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":176,"comentarios":"Criminoso contumaz. \u00c1vido em cometer crimes!","data_comentario":"2019-10-02T18:25:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":177,"comentarios":"Ele \u00e9 Aposentado ","data_comentario":"2019-10-02T18:36:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":178,"comentarios":"Muito bem aposentado.","data_comentario":"2019-10-02T19:14:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":179,"comentarios":"FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287.......","data_comentario":"2019-10-02T19:18:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":180,"comentarios":"Quero mais e que molusco a'podre\u00e7a na c'adeia , mas s\u00f3 n\u00e3o entendo do porque que aqueles que mais batalharam para o p'render , s\u00e3o os mesmos que agora est\u00e3o lutando para solta-lo . acho que vou m'orrer de v'elho sem entender muitas coisas nessa vida .","data_comentario":"2019-10-02T16:42:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":181,"comentarios":"outra grande f'rustra\u00e7\u00e3o que tive . foi agora recente que at\u00e9 o \"t\u00e3o\" puritanosAntagonista , parece que tamb\u00e9m est\u00e3o envolvidos na c'ompras de m'ensagens que eles mesmo julgavamRoubadas . acreditar em mais em quem ?","data_comentario":"2019-10-02T16:56:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":182,"comentarios":"e por essas e outras que tenho vontade de desistir. ","data_comentario":"2019-10-02T19:13:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":183,"comentarios":"\u00c9 um fanfarr\u00e3o!!!","data_comentario":"2019-10-02T19:13:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":184,"comentarios":"AVANTE BRASILEIROS DE F\u00c9 E CORAGEM! O PRESIDENTE EST\u00c1 DE VOLTA! ELE VAI NOS LIDERAR COM SUA FIGURA INSPIRADORA NESTA LUTA FINAL CONTRA OS ABUTRES FASCISTAS QUE SE APODERARAM DO NOSSO BRASIL ! ! !","data_comentario":"2019-10-02T18:03:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":185,"comentarios":"ESTUDANTES, PROFESSORES, OPER\u00c1RIOS, DONAS DE CASA, BRANCOS, NEGROS, \u00cdNDIOS, HOMENS E MULHERES, JOVENS E VELHOS, VAMOS TODOS JUNTOS AGORA, UNIDOS PELA GARRA E A CORAGEM DO NOSSO PRESIDENTE, BOTAR O NOSSO BRASIL NOVAMENTE DE P\u00c9 ! ! !","data_comentario":"2019-10-02T18:05:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":186,"comentarios":"olha a mortadela, t\u00e1 fresquinha, olha a mortadela\n","data_comentario":"2019-10-02T18:21:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":187,"comentarios":"Oscarfilho... vc viu que a grama est\u00e1 verde? \u00c9 essa a causa da felicidade? Conseguiu almo\u00e7ar?","data_comentario":"2019-10-02T18:22:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":188,"comentarios":"Olha o A\u00c7A\u00cd. . OLHA o SUCO DE LARANJA. . . ","data_comentario":"2019-10-02T18:25:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":189,"comentarios":"Vc ta de brincadeira n\u00e9???","data_comentario":"2019-10-02T18:37:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":190,"comentarios":"Isso mesmo Oscar.","data_comentario":"2019-10-02T19:12:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":191,"comentarios":" covarde usou  o caix\u00e3o da Mulher de palanque, a mesma que segundo ele \u00e9 a culpada de todas suas Tramoias. ainda quer que procuradores e Ju\u00edzes, Pe\u00e7am desculpas por fazerem seus trabalhos como manda a lei. ","data_comentario":"2019-10-02T18:40:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":192,"comentarios":"Voc\u00ea deve ser daqueles que comentam o que os outros falam. Procure ler um pouco, se \u00e9 que sabe ler.","data_comentario":"2019-10-02T19:11:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":193,"comentarios":"VERGONHOSO  BANDIDO  CONDENADO  TER  TANTA MAT\u00c9RIA  TODA  HORA TODO  DIA   CHEGA  DAR  VONTADE E  VOMITAR  QUE  PAIS  E  ESTE  TUDO  ESTA  ERADO  O PRESSO  TEM  MAIS  VISIBILIDADE  NA  M\u00cdDIA  QUE  COISAS  MAIS   IMPORTANTES  PARA  NOSSO  DIA  A  DIA  N\u00c3O  ACHAM  LEITORES    ","data_comentario":"2019-10-02T18:42:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":194,"comentarios":"Acho n\u00e3o. Com esse miliciano no poder, o Brasil n\u00e3o sai disso a\u00ed.","data_comentario":"2019-10-02T19:10:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":195,"comentarios":"Deus dar\u00e1 a devida justi\u00e7a!!\n","data_comentario":"2019-10-02T19:09:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":196,"comentarios":"Est\u00e3o querendo arquivar as den\u00fancias contra o Fl\u00e1vio e o Queiroz...","data_comentario":"2019-10-02T18:45:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":197,"comentarios":"Estavam, voc\u00ea n\u00e3o se informa?","data_comentario":"2019-10-02T19:06:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":198,"comentarios":"Transfiram essa porcaria para um pres\u00eddio, de prefer\u00eancia o de Pedrinhas, tranquem-no e joguem a chave fora, esque\u00e7am dessa coisa a\u00ed, bora trabalhar pelo progresso do pa\u00eds que \u00e9 muito mais importante que esse tro\u00e7o !!!!","data_comentario":"2019-10-02T18:40:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":199,"comentarios":"d'aqui n\u00e3o saio, daqui ningu\u00e9m me tira.","data_comentario":"2019-10-02T18:50:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":200,"comentarios":"COM A TESE APROVADA PELO stf, O PAIZ\u00c3O SAIR\u00c1 BRILHANDO MAIS QUE P\u00c3O DOCE, PRONTO PRA ESPALHAR SEU BRILHOS NAS URNASEM2023","data_comentario":"2019-10-02T17:47:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":201,"comentarios":"Esse senhor, pelo jeito e por muito m\u00e9rito, deveria inaugurar a pris\u00e3o perp\u00e9tua no Brasil.","data_comentario":"2019-10-02T17:51:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":202,"comentarios":"ta f\u00e1cil mexer com STF mesmo nao kkkk... tem razao do Janot pirar !\n","data_comentario":"2019-10-02T17:53:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":203,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-02T18:47:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":204,"comentarios":"Cade o Queiroz? ","data_comentario":"2019-10-02T16:26:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":205,"comentarios":"TA LA NA SUA CASA\n","data_comentario":"2019-10-02T16:32:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":206,"comentarios":"O Queiroz todos sabem que est\u00e1 se tratando de um c\u00e2ncer terminal no hospital Israelita Albert Einstein, um dos mais caros do Brasil! Quem est\u00e1 custeando o tratamento? Os mesmos que est\u00e3o pagando os advogados do presidi\u00e1rio de Curitiba! Satisfeito!","data_comentario":"2019-10-02T16:39:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":207,"comentarios":"Esta com a sua genitora","data_comentario":"2019-10-02T16:45:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":208,"comentarios":"Sinto nas respostas dos bozoloides um forte recalque. Chorem mais ","data_comentario":"2019-10-02T16:46:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":209,"comentarios":"Do  Queiroz eu n\u00e3o sei, mas o lulaladr\u00e3o continua na cadeia","data_comentario":"2019-10-02T16:47:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":210,"comentarios":"COCOminions detectado...eles que dizem que n\u00e3o tem bandido de estima\u00e7\u00e3o","data_comentario":"2019-10-02T16:57:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":211,"comentarios":"Cara chato ! Procura ele e fala para n\u00f3s onde ele est\u00e1 !","data_comentario":"2019-10-02T16:59:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":212,"comentarios":"Esta solto, deveria ser preso, MPF Rj tinha investigar todos, n\u00e3o  somente um.","data_comentario":"2019-10-02T17:39:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":213,"comentarios":"A Manuela D'\u00c1vila, com medo, escondeu o Queiroz !!!","data_comentario":"2019-10-02T18:38:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":214,"comentarios":"Cad\u00ea o frei Chico?","data_comentario":"2019-10-02T18:45:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":215,"comentarios":"e quem se importa , quanto tempo ele ja cumpriu? fa\u00e7a nem questao de lembra g1\n","data_comentario":"2019-10-02T18:40:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":216,"comentarios":"Pelo jeito o ex presidente n\u00e3o sabe o significado de barganha. O que ele tem a oferecer?","data_comentario":"2019-10-02T18:33:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":217,"comentarios":"Essa mat\u00e9ria \u00e9 aprova de que nesse pa\u00eds o crime compensa, ainda mais se roubar muito igual a esse elemento fez, pois assim sobra grana para comprar o supremo e pagar os melhores advogados. Sem coment\u00e1rios. Simplesmente rid\u00edculo ! ","data_comentario":"2019-10-02T18:32:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":218,"comentarios":"O Barba nunca foi santo mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 esse mafioso que tentam pintar. Inclusive porque ele nem tem capacidade pra isso. \u00c9 s\u00f3 mais um pol\u00edtico.","data_comentario":"2019-10-02T18:09:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":219,"comentarios":"S\u00f3 tem a esc\u00f3ria do pa\u00eds aqui, os piores trolls  e a gentalha mais manipulada.","data_comentario":"2019-10-02T18:24:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":220,"comentarios":"Manda ele fazer a conta. Se acertar, ganha a liberdade! Obs.: vale contar com os dedos! At\u00e9 9..... aaaah pq nasci no s\u00e9culo XVIII.... ","data_comentario":"2019-10-02T18:21:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":221,"comentarios":"CADEIA para FLAVINHO MILICIANO BOZORATO. . . J\u00c1. !!","data_comentario":"2019-10-02T18:23:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":222,"comentarios":" Um cesto da pena no caso triprex , faltam mais de meia d\u00fazia de processos .","data_comentario":"2019-10-02T18:21:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":223,"comentarios":"Como ele mesmo disse : n\u00e3o \u00e9 pombo correio pra usar tornozeleira , se julga um \"deus\" .... , kkkkkkk , for\u00e7a mortadelas .","data_comentario":"2019-10-02T18:23:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":224,"comentarios":"Aperte 13 e relinche!","data_comentario":"2019-10-02T16:59:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":225,"comentarios":"Teve um aqui que j\u00e1 relinchou a favor do lix\u00e3o do Luladr\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-02T17:02:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":226,"comentarios":"Uma besta reconhece a outra","data_comentario":"2019-10-02T17:03:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":227,"comentarios":"JOSE SIM\u00d5ES - relinchou a\u00ed, jegue?? ","data_comentario":"2019-10-02T17:52:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":228,"comentarios":"cala a boca kandac\u00fa","data_comentario":"2019-10-02T18:16:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":229,"comentarios":"Quem disse que roubo no Brasil n\u00e3o compensa tai a prova .","data_comentario":"2019-10-02T18:14:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":230,"comentarios":"Pra mim o preso que tanto mal causou a sociedade , n\u00e3o teve pena de quem ele matou ou roubou, deveria cumprir a pena na sua totalidade e em presidio comum lotado ou n\u00e3o. Agora porque tantos presos que tamb\u00e9m atinge 1\/6 da pena a justi\u00e7a n\u00e3o manda sair??? tem milhares que que nem sabe que ja cumpriu por que isso? com um mordomia com os outros o chicote?","data_comentario":"2019-10-02T18:14:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":231,"comentarios":"Acho que teria que cumprir 1\/6 a mais do que foi condenado. Os canalhas tambem envelhecem...","data_comentario":"2019-10-02T18:13:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":232,"comentarios":"Pobre mortadelas ainda com esperan\u00e7a em um politico  bandido, desmoralizado, humilhado e derrotado que decad\u00eancia !!!!","data_comentario":"2019-10-02T16:46:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":233,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que eles realmente acredita na reabilita\u00e7\u00e3o do criminoso que destruiu a na\u00e7\u00e3o brasileira.","data_comentario":"2019-10-02T17:07:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":234,"comentarios":"ta a fundando a gora com o teu bostonario","data_comentario":"2019-10-02T17:31:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":235,"comentarios":"\" a fundando\" ? \"a gora\" ?  ele fundou algo? e o que seria gora? quer criticar? Aprende escrever... ","data_comentario":"2019-10-02T17:47:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":236,"comentarios":"cala a boca bandido e bosta mesmo ","data_comentario":"2019-10-02T18:10:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":237,"comentarios":"Libertem o robinwood nordestinoooooooooooo kkkkkk","data_comentario":"2019-10-02T16:49:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":238,"comentarios":"Perfeito, kkk.","data_comentario":"2019-10-02T17:04:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":239,"comentarios":"TEM QUE PRENDER O FLAVINHO, QUE O MINISTRO FALCATRUA ALIVIOU, TEM O DEDINHO DO BOZO AI...","data_comentario":"2019-10-02T17:09:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":240,"comentarios":"S\u00f3 poderia ser vulgo, coisas de bandido.","data_comentario":"2019-10-02T17:11:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":241,"comentarios":"Deus nos Livre!!!! Am\u00e9m","data_comentario":"2019-10-02T17:29:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":242,"comentarios":"O Molusco \u00e9 um Robin Wood as avessas....rouba dos pobre para dar pros ricos...","data_comentario":"2019-10-02T17:56:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":243,"comentarios":"Os \u00fanicos que  ficar\u00e3o felizes se o Molusco for solto s\u00e3o os donos das b.i.r.o.s.k.a.s que v\u00e3o cobrar a pinga que o c.a.l.o.t.e.i.r.o deixou de pagar....","data_comentario":"2019-10-02T18:09:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":244,"comentarios":"O Brasil \u00e9 o para\u00edso dos criminosos. Fato! Est\u00e1 a\u00ed a prova! O cara tem uma infinidade de crimes e a (in)Justi\u00e7a n\u00e3o v\u00ea a hora de coloc\u00e1-lo em liberdade...","data_comentario":"2019-10-02T18:08:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":245,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK SAP\u00c3O ESTA SOLTO","data_comentario":"2019-10-02T18:08:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":246,"comentarios":"Chegar\u00e1 o dia em que essa farsa midi\u00e1tica que alienou parte da popula\u00e7\u00e3o a pedir a cabe\u00e7a de um ex presidente que outrora detinha mais de 85 por cento de aprova\u00e7\u00e3o popular chegar\u00e1 ao fim e moro e dalagnol estar\u00e3o presos ","data_comentario":"2019-10-02T16:40:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":247,"comentarios":"Sonha, que sonhar n\u00e3o paga imposto!","data_comentario":"2019-10-02T16:41:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":248,"comentarios":"Sonho mesmo \u00e9 quem vota em um sujeito como o bozo e espera que nosso pa\u00eds alcance o primeiro mundo. Na verdade isso \u00e9 um pesadelo real para quem n\u00e3o perdeu o ju\u00edzo ","data_comentario":"2019-10-02T16:48:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":249,"comentarios":"Bozolinos - se dissermos um dia que voc\u00eas existiram, n\u00e3o acreditar\u00e3o mesmo - ent\u00e3o vamos assumir de uma vez a verdade: voc\u00eas nunca existiram mesmo al\u00e9m do mundo digital. Voc\u00eas t\u00eam vergonha de ir pra rua expressar o que aqui expressam.","data_comentario":"2019-10-02T17:04:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":250,"comentarios":"acabou a mamata FOXTROT","data_comentario":"2019-10-02T17:12:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":251,"comentarios":"Posso nem sonhar com a Mega-Sena. At\u00e9 esse sonho o PiTe leva com eles.","data_comentario":"2019-10-02T17:17:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":252,"comentarios":"Aprova\u00e7\u00e3o de um bando de analfabetos, pois pra mim ele sempre foi um bandido, n\u00e3o v\u00ea isto n\u00e3o cara? que loucura ","data_comentario":"2019-10-02T18:01:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":253,"comentarios":"Parem de dar voz e aceitar a verborragia desse delinquente s.e.m  v.e.r.g.o.nha! As Varas de Execu\u00e7\u00f5es Penais do Paran\u00e1 n\u00e3o fazem \"barganha\", muito menos c.o.m   condenados, simplesmente cumprem as leis!  ","data_comentario":"2019-10-02T17:57:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":254,"comentarios":"Se esse barbudo \u00e9 inocente c.o.m.o diz, a Gretchen \u00e9 virgem!","data_comentario":"2019-10-02T18:00:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":255,"comentarios":"O que corr\u00f3i o Bostanaro por dentro \u00e9 que ele n\u00e3o tem a metade da popularidade de L.ula, mesmo sendo semianalfabeto e preso. E que n\u00e3o ser\u00e1 reeleito como ele e D.ilma foram. Obviamente, com a popularidade do paspalho no ch\u00e3o, dir\u00e1 que \u00e9 contra a reelei\u00e7\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-02T17:03:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":256,"comentarios":"E o que te corr\u00f3i por dentro \u00e9 o pl\u00e1stico da camisinha.","data_comentario":"2019-10-02T17:25:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":257,"comentarios":"Tenho pena de voc\u00ea, Flavinho.Teus \u00eddolos presos. Tadinho...","data_comentario":"2019-10-02T17:30:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":258,"comentarios":"grande argumento, Eduardo ","data_comentario":"2019-10-02T17:32:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":259,"comentarios":"ele sabe que \u00e9 culpado ,tem meu apoio deve continuar preso e transferido para uma penitenciaria","data_comentario":"2019-10-02T18:00:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":260,"comentarios":"N\u00e3o coloca mais comida para esse presidi\u00e1rio, ele vai ter que sair\nEsta com medo de trabalhar que \u00e9 uma regra do semi aberto, pregui\u00e7oso, prefere ficar preso que ter que trabalhar","data_comentario":"2019-10-02T17:59:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":261,"comentarios":"Deus Lulo robou sim mas dividiu com os sindicato esse bozo n\u00e3o dividi.","data_comentario":"2019-10-02T17:58:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":262,"comentarios":"O POVO BRASILEIRO CLAMA PELO SEU RETORNO SR. PRESIDENTE, PARA QUE O BRASIL POSSA SER FELIZ DE NOVO ! ! !","data_comentario":"2019-10-02T17:21:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":263,"comentarios":"Ser feliz, sim. gritando no ouvido dele aonde ele andar por esse Brasil afora, ouvir\u00e1 \" Lulaladr\u00e3o, Luladr\u00e3o\". ele n\u00e3o guenta, prefere ficar em isolamento, de boa em frente a TV na sua Cela de estima\u00e7\u00e3o.... at\u00e9 2027. kkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-02T17:34:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":264,"comentarios":"Feliz de novo?  Luladr\u00e3o saqueou o pa\u00eds, destruiu o Brasil, acorda, cego!","data_comentario":"2019-10-02T17:57:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":265,"comentarios":"Venha Presidente, estamos lhe aguardando para te aquele abra\u00e7o!","data_comentario":"2019-10-02T17:54:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":266,"comentarios":"As ratazanas vermelhas andavam de camiseta \"Mula Livre\". Agora, j\u00e1 podem estampar uma \"Mula Semi-Livre\".","data_comentario":"2019-10-02T17:57:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":267,"comentarios":"Algu\u00e9m, daqui a pouco vai come\u00e7ar a dizer que as empreiteiras s\u00e3o inocentes, que v\u00e3o ter que receber de volta o dinheiro que \"devolveram injustamente\" ao Estado Brasileiro, que a Odebrecht \u00e9 inocente e que os irm\u00e3os da JBS foram injusti\u00e7ados. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9? N\u00e3o \u00e9? Mas se n\u00e3o \u00e9, a quem eles pagaram as propinas? A quem eles corromperam? S\u00f3 pode ter sido a quem estava no poder. Quem estava no poder?","data_comentario":"2019-10-02T17:40:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":268,"comentarios":"Se VOC\u00ca admitir que HOUVE empresas corruptoras que ganharam BILH\u00f5es com isso,, automaticamente voc\u00ea admite que houve corrompidos. Quem deveria ser corrompido para que as empresas ganhassem BILH\u00d5ES desviados do pa\u00eds? QUEM FOI CORROMPIDO PARA QUE AS EMPRESAS GANHASSEM BILH\u00d5ES? Simplesmente se voc\u00ea responder a essa pergunta, voc\u00ea CONDENA o LL. ","data_comentario":"2019-10-02T17:52:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":269,"comentarios":"Agora o OUTRO PONTO: O Brasil DEU DINHEIRO para outros pa\u00edses? Sei, emprestou. Mas V\u00c3O PAGAR? Algu\u00e9m vai dizer que Cuba, Venezuela, Angola, etc v\u00e3o devolver o nosso dinheiro? Algu\u00e9m vai dizer que N\u00c3O SABIAM QUE N\u00c3O IRIAM PAGAR? Algu\u00e9m vai dizer que esse dinheiro dado a estrangeiros N\u00c3O NOS FAZ FALTA? Que Brasileiros n\u00e3o morreram e a\u00ednda v\u00e3o morrer por falta dele?","data_comentario":"2019-10-02T17:56:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":270,"comentarios":"O POVO BRASILEIRO CLAMA PELO RETORNO DO PRESIDENTE PARA QUE O BRASIL POSSA SER FELIZ DE NOVO ! ! !","data_comentario":"2019-10-02T17:10:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":271,"comentarios":"o Brasil do norte\/nordeste, n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-02T17:15:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":272,"comentarios":"BRASILEIROS DO SUL, DO NORTE, DO NORDESTE, DO SUDESTE E DO CENTRO-OESTE AGUARDAM O SEU RETORNO SR. PRESIDENTE ! ! !","data_comentario":"2019-10-02T17:17:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":273,"comentarios":"Ele est\u00e1 ileg\u00edvel, segundo a lei da ficha limpa!","data_comentario":"2019-10-02T17:20:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":274,"comentarios":"Solta o cara que arrombou os cofres p\u00fablicos, aparelhou o estado e afundou o Brasil, al\u00e9m de colocar no lugar dele UMA ANTA ANALFABETA FUNCIONAL","data_comentario":"2019-10-02T17:22:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":275,"comentarios":"o brasil esta afundando a gora com o teu bolsonario","data_comentario":"2019-10-02T17:29:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":276,"comentarios":"ESTUDANTES, PROFESSORES, OPER\u00c1RIOS, DONAS DE CASA, BRANCOS, NEGROS, \u00cdNDIOS, JOVENS E VELHOS, VAMOS TODOS JUNTOS AGORA, COM A GARRA E A CORAGEM DO NOSSO PRESIDENTE, BOTAR O NOSSO BRASIL NOVAMENTE DE P\u00c9 ! ! !","data_comentario":"2019-10-02T17:35:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":277,"comentarios":"Eu tenho uma d\u00favida: Pra ir pro semiaberto, precisa TRABALHAR??????","data_comentario":"2019-10-02T17:04:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":278,"comentarios":"\u00d3bvio que sim... por isso o Lul\u00e3o n\u00e3o quer sair de sua su\u00edte 5 estrelas... melhor \"ficar encarcerado\" do que ter parcial liberdade...","data_comentario":"2019-10-02T17:39:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":279,"comentarios":"Neste caso n\u00e3o, este tem as costas largas kkkkkkkkkkkkk impunidade.","data_comentario":"2019-10-02T17:40:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":280,"comentarios":"O presidente n\u00e3o quer sair porque, se for para o semiaberto, estar\u00e1 assumindo um crime que n\u00e3o cometeu. Por isso prefere ficar e provar a sua inoc\u00eancia at\u00e9 o fim. For\u00e7a, presidente. Quando sair, ser\u00e1 carregado nos bra\u00e7os do povo trabalhador brasileiro.","data_comentario":"2019-10-02T16:45:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":281,"comentarios":"Presidente s\u00f3 se for da papuda.","data_comentario":"2019-10-02T16:47:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":282,"comentarios":"Povo trabalhador n\u00e3o, povo idiota que defende um bandido desses, lava a boca pra falar dos trabalhadores honestos amigos, n\u00f3s que trabalhamos honestamente e n\u00e3o depende do governo, detestamos este traste. ","data_comentario":"2019-10-02T17:05:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":283,"comentarios":"Presidente????? Inocente????? vc comeu co.co?","data_comentario":"2019-10-02T17:14:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":284,"comentarios":"Se sair vai ter que trabalhar,a\u00ed n\u00e3o quer,prefere,como sempre,se vitimar,mas tem outros processos,e apesar de STF atrapalhar muito o judici\u00e1rio,vai votar para o xilindro.","data_comentario":"2019-10-02T17:15:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":285,"comentarios":"O Flavio o lulaladr\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mais presidente ...hoje \u00e9 um ex-presidente presidi\u00e1rio.","data_comentario":"2019-10-02T17:20:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":286,"comentarios":"Por mais apaixonados que se possa ser por um macho barbudo ou sua ideologia, n\u00e3o se pode cegar-se ante aos fatos. Est\u00e3o sendo devolvidos aos cofres p\u00fablicos, especialmente por seu mentor e ministro da fazenda, senhor palocci, 2,6 bilh\u00f5es de reais. Oxi! Ent\u00e3o se o homi \u00e9 inocente, os caras est\u00e3o rasgando dinheiro? Todos, sem exce\u00e7\u00e3o, confirmm que LULADR\u00c3O de tudo sabia. ","data_comentario":"2019-10-02T17:20:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":287,"comentarios":"Que bom n\u00e9, que ele fique l\u00e1 preso at\u00e9 2027 para manter a \"honra\" dele.","data_comentario":"2019-10-02T17:23:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":288,"comentarios":"Logico que.n\u00e3o quer sair da cadeia, la ta tendo do.bom e do melhor, lulaladrao","data_comentario":"2019-10-02T17:23:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":289,"comentarios":"Fl\u00e1vio, ele n\u00e3o quer \u00e9 usar tornozeleira e dormir em pres\u00eddio comum. Ele \u00e9 esperto. Voc\u00ea \u00e9 que \u00e9 trouxa torcer para um malandro desses, que n\u00e3o pode te dar mais nada. Nem mortadela.","data_comentario":"2019-10-02T17:32:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":290,"comentarios":"kkkkk \nFl\u00e1vinho, vc \u00e9 um fanfarr\u00e3o..  ","data_comentario":"2019-10-02T17:32:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":291,"comentarios":"Flavio ele j\u00e1 teve um aviso. \u00c9 bom n\u00e3o abusar. ","data_comentario":"2019-10-02T17:35:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":292,"comentarios":"Vai sair carregado num caix\u00e3o, espero. Vai morrer na cadeia essa praga.","data_comentario":"2019-10-02T17:44:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":293,"comentarios":"Fl\u00e1vinho Vermelhinho, para ter direito ao semi aberto, \u00e9 necess\u00e1rio pagar uma multa de 5 milh\u00f5es, ser\u00e1 que ele paga ou n\u00e3o paga? \n","data_comentario":"2019-10-02T17:47:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":294,"comentarios":"Presidente? s\u00f3 se for presidente Bernardes..","data_comentario":"2019-10-02T17:50:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":295,"comentarios":"Provar inoc\u00eancia kkkkkkkk. o presidi\u00e1rio tem uma ficha criminal que n\u00e3o tem paralelo na hist\u00f3ria da humanidade. \u00d4 povo alienado!","data_comentario":"2019-10-02T17:50:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":296,"comentarios":"o Luladr\u00e3o, dizem as m\u00e1s l\u00ednguas, se apaixonou pelo guarda da carceiragem, n\u00e3o quer sair mais da PF, s\u00f3 se for para casar com o guarda","data_comentario":"2019-10-02T17:50:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":297,"comentarios":"Estou ansioso para v\u00ea-lo em uma Palestra em Bangu II","data_comentario":"2019-10-02T16:59:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":298,"comentarios":"Ou na Forca.. ficar\u00e1 famoso = Tiradentes","data_comentario":"2019-10-02T17:50:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":299,"comentarios":"Sou formado em Harvad em direito internacional e posso a firma que foram mais de 500 dias de sofrimento e injustisa a este pobre homem se n\u00e3o fosse t\u00e3o forte teria se suicidado como muitos, este homem \u00e9 de ferro, por isso que \u00e9 amado por esta nass\u00e3o, a justisa ser\u00e1 feita Moro vai preso com Deltalanhol, elula em 222 ser\u00e1 Presidente denovo.","data_comentario":"2019-10-02T17:13:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":300,"comentarios":"N\u00f3s aqui nos EUA entraremos com petiss\u00f5es na ONU para que este processo viciado e opressor seja anulado imediatamenti.","data_comentario":"2019-10-02T17:21:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":301,"comentarios":"ta \u00e7ertinho comessando pelo nass\u00e3o e justisa.. ;) ","data_comentario":"2019-10-02T17:22:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":302,"comentarios":"Nossa Harvad decaiu hein.","data_comentario":"2019-10-02T17:35:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":303,"comentarios":"222?","data_comentario":"2019-10-02T17:36:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":304,"comentarios":"Quem \u00e9 formado em Havard e escreve \"injustisa\" e \"nass\u00e3o\" s\u00f3 pode estar fumando maconha estragada e cheirando crack vencido. S\u00f3 uma pessoa assim pode dizer essas asneiras que ele disse.","data_comentario":"2019-10-02T17:36:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":305,"comentarios":"kkkkkkk\n","data_comentario":"2019-10-02T17:39:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":306,"comentarios":"Todos os safados inclusive ex-presidentes est\u00e3o l\u00e9pidos e fagueiros soltos com toda a mordomia fruto de roubo do dinheiro p\u00fablico, inclusive um teve autoriza\u00e7\u00e3o para viajar para o exterior. Existe justi\u00e7a neste pa\u00eds? ","data_comentario":"2019-10-02T17:50:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":307,"comentarios":"Um ano de f\u00e9rias , agora sai com os milh\u00f5es que roubou e ainda vai ser presidente dos asnos que o segue!","data_comentario":"2019-10-02T17:47:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":308,"comentarios":"S\u00f3 no Brasil mesmo que um 1adr\u00e30 saqueia seu pa\u00eds em bilh\u00f5es, pega 8 anos de cadeia, e em 1 ano e meio j\u00e1 pode sair! O pior, \u00e9 ver que esse mesmo encantador de boulrros encantou tamb\u00e9m os ratos da 5uprema Corte!","data_comentario":"2019-10-02T17:21:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":309,"comentarios":"Ele n\u00e3o encantou os ratos da corte. Ele colocou l\u00e1 os ratos. Era para ratos n\u00e3o se rebelarem contra ele. Mas a quantidade de queijos foi t\u00e3o grande que eles ficaram obesos e perderam a linha de racioc\u00ednio.","data_comentario":"2019-10-02T17:39:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":310,"comentarios":"youssef foi condenado a 121 anos e ficou 3 anos, imagina o luladrao com 8 anos nas costas, entretanto ele ainda tem outros processos p responder e se tiver outro mandado de prisao ele vai voltar a cadeia e ficar por l\u00e1 dessa vez","data_comentario":"2019-10-02T17:46:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":311,"comentarios":"Milhares de brasileiros, que moram debaixo da ponte, o que n\u00e3o fariam para ficar 'presos' a esta vida... Ar condicionado, TV, frigobar e mais... sem nenhuma conta pra pagar.... molezinha, heim?","data_comentario":"2019-10-02T17:43:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":312,"comentarios":"Verdade.","data_comentario":"2019-10-02T17:45:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":313,"comentarios":"o que eu vejo \u00e9 uma direita tremula, ou seja, s\u00e3o sabedores do poderil de fogo esse homem tem, ou seja, s\u00e3o sabedores do amor do povo brasileiro por esse homem, s\u00e3o sabedouros que em 2023\u00e9elequevemcomtudo","data_comentario":"2019-10-02T17:25:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":314,"comentarios":"Ha vem. Ali\u00e1s vai para a cadeia da papuda. Tem mais condena\u00e7\u00f5es chegando. H\u00e1 tamb\u00e9m, a PEC das bangalas. Ai o capit\u00e3o tira uns quatro de uma tacada s\u00f3. Manda para l\u00e1 Dr. Sergio Moro. Dr. Bretas e mais uns dois bons que ser\u00e3o selecionados. Ai veremos essa farra do PT.","data_comentario":"2019-10-02T17:32:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":315,"comentarios":"Fumou maconha estragada, cheirou crack vencido???????","data_comentario":"2019-10-02T17:34:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":316,"comentarios":"Sinto lhe informar que ele est\u00e1 ileg\u00edvel segundo a lei da ficha limpa!","data_comentario":"2019-10-02T17:34:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":317,"comentarios":"Como em 2023, se at\u00e9 l\u00e1 ele ser\u00e1 ficha suja.","data_comentario":"2019-10-02T17:35:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":318,"comentarios":"kkkkk em 2023 ele ainda ter\u00e1 muita pena a cumprir. A vida pol\u00edtica do presidi\u00e1rio acabou!!!","data_comentario":"2019-10-02T17:42:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":319,"comentarios":"Andre segundo o supremo anulando a senten\u00e7a da lava jato todos os processo ser\u00e3o extinto e o nosso marti s\u00e3o mais limpo que uma frauda de um rec\u00e9m nascido","data_comentario":"2019-10-02T17:44:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":320,"comentarios":"Se \u00e9 inocente t\u00e1 pagando pela vista grossa que fez no comando da na\u00e7\u00e3o enquanto o Put\u00ea raspava tudo. ","data_comentario":"2019-10-02T17:41:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":321,"comentarios":"Calma gente, esse \u00e9 o pa\u00eds da OAB ...","data_comentario":"2019-10-02T17:40:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":322,"comentarios":"DEIXA MORRER NA CADEIA VESSE LAR\u00c1PIO DO BRASIL","data_comentario":"2019-10-02T17:40:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":323,"comentarios":"coloquem em uma jaula junto com leoes famintos.","data_comentario":"2019-10-02T17:39:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":324,"comentarios":"\"provas n\u00e3o s\u00e3o necess\u00e1rias - basta a convic\u00e7\u00e3o \". O sujeito tem que ser muito tapado pra achar que esse argumento s\u00f3 ser\u00e1 utilizado contra os inimigos - muito tapado ","data_comentario":"2019-10-02T17:38:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":325,"comentarios":"SEGUREM SUAS CARTEIRAS O MAIOR BANDIDO DO PA\u00cdS ESTAR\u00c1 EM ATIVIDADE NOVAMENTE.","data_comentario":"2019-10-02T17:11:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":326,"comentarios":"Deus nos livre.......Am\u00e9m","data_comentario":"2019-10-02T17:21:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":327,"comentarios":"Calma Romulo Nobrega, Estar\u00e1 com tornozelera. Localiza r\u00e1p\u00eddo.","data_comentario":"2019-10-02T17:37:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":328,"comentarios":"Vai trabalhar va ga bundo, dormir a noite em umPresidio.","data_comentario":"2019-10-02T17:37:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":329,"comentarios":"A PGR tem provas para solt\u00e1-lo, mas e a inten\u00e7\u00e3o foi pra onde? Um dia a casa ia cair, mas foi muito rapidamente  ! kkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-02T17:36:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":330,"comentarios":"L.ula \u00e9 a pedra no sapato da direita e dos eleitores de Bostanaro que foram enganados e n\u00e3o querem admitir.","data_comentario":"2019-10-02T17:36:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":331,"comentarios":"Corta as mordomias que o bicho sarta fora, PF vai providenciar.","data_comentario":"2019-10-02T17:36:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":332,"comentarios":"Quando for inocentado em 2050, vou fazer uma feijoada.","data_comentario":"2019-10-02T17:19:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":333,"comentarios":"30 anos \u00e9 rapidinho!","data_comentario":"2019-10-02T17:24:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":334,"comentarios":"KKKKKK boa Eduardo Neto","data_comentario":"2019-10-02T17:33:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":335,"comentarios":"Eu vou comemorar comendo mortadela.","data_comentario":"2019-10-02T17:35:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":336,"comentarios":"De qualquer forma, queremos que ele continue pagando sua pena enjaulado mas n\u00e3o em Curitiba. Tem muitas vagas nos pres\u00eddios de SP, especialmente em Guarulhos onde podemos tirar fotos, ele preso e eu livre","data_comentario":"2019-10-02T17:34:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":337,"comentarios":"Isto \u00e9 um Pa\u00eds ora gostar de soltar Bandidos.....o cara cumpre 1\/6 , e j\u00e1 tem benef\u00edcios...vamos roubar....vamos matar....um nojo essa nossas Leis, pior ainda esses Ministros do STF; que dizer que a Policia Federal os Procuradores tem um trabalho da gota....e onze homens..(nome de filme) decide soltar, anular....faz o seguinte devolve os 16 BILH\u00d5ES RECUPERADOS PELA LAVA JATO...VERGONHA!!!!","data_comentario":"2019-10-02T17:26:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":338,"comentarios":"As pregas dos minions est\u00e3o lacradas kkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-02T17:32:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":339,"comentarios":"sempre um elzivaldioooo (com sotaque)","data_comentario":"2019-10-02T17:32:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":340,"comentarios":"Concordo com o Ministro Gilmar. Todo esse processo foi manchado com as divulga\u00e7\u00f5es do Intercept.","data_comentario":"2019-10-02T17:32:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":341,"comentarios":"Ouvi os ministro do STF.  Solar dist\u00e2ncia entre fachin, fiz, barroso e os demais. Foram infelizes nomea\u00e7\u00f5es do PT.","data_comentario":"2019-10-02T17:31:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":342,"comentarios":"Se for logo logo estar\u00e1 preso novamente pela condena\u00e7\u00e3o do s\u00edtio, j\u00e1 fica preso logo pra evitar mais uma vergonha e se passar de v\u00edtima, de preso pol\u00edtico. saf4ad0","data_comentario":"2019-10-02T17:31:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":343,"comentarios":"Engra\u00e7ado, o cara diz n\u00e3o querer barganhar por sua liberdade, mas n\u00e3o se preocupou com sua honra quando barganhou para ter um triplex, para usar um s\u00edtio, para ganhar recursos para o seu partido, etc, tudo em nome de laranjas....","data_comentario":"2019-10-02T17:31:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":344,"comentarios":"VEM PAIZ\u00c3O, O TEU POVO O ESPERA","data_comentario":"2019-10-02T17:31:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":345,"comentarios":"Iluminnate x ilullamate","data_comentario":"2019-10-02T17:23:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":346,"comentarios":"Dignidade...kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n","data_comentario":"2019-10-02T17:23:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":347,"comentarios":"Deixa o Molusco onde est\u00e1, ele agora esta at\u00e9 aprendendo a escrever...\n","data_comentario":"2019-10-02T16:57:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":348,"comentarios":"Este pa\u00eds \u00e9 uma maravilha para quem comete crimes. Com 1\/6 da pena cumprida j\u00e1 pode ir tomar umas canas no bar da esquina e voltar para dormir em pris\u00e3o VIP.","data_comentario":"2019-10-02T16:57:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":349,"comentarios":"Se n\u00e3o tiver podre nem precisa sair... Era pra apodrecer na cadeia. V4G.4Bu.ND0","data_comentario":"2019-10-02T17:13:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":350,"comentarios":"RECALCULAMENTO???? se \u00e9 para escrever errado, escreva ent\u00e3o: foi feito a RECALCULAMENTASS\u00c3O","data_comentario":"2019-10-02T17:04:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":351,"comentarios":"J\u00e1 t\u00e1 saindo a senten\u00e7a do s\u00edtio, n\u00e3o sendo ele r\u00e9u prim\u00e1rio ter\u00e1 de cumpri l\u00e1 integralmente...tstststs... adeus palanques...fato!!!","data_comentario":"2019-10-02T16:56:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":352,"comentarios":"*pobres criaturas mortandelescas ficar\u00e3o \u00f3rf\u00e3s novamente tstststs...fato tamb\u00e9m!!!","data_comentario":"2019-10-02T17:00:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":353,"comentarios":"\u00d3timo, kkk\n","data_comentario":"2019-10-02T17:02:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":354,"comentarios":"**ou seria mortandelantes...acho que isso n\u00e3o importa s\u00e3o todas 0 a esquerda...fato comprovado!!!","data_comentario":"2019-10-02T17:03:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":355,"comentarios":"O POVO BRASILEIRO CLAMA PELO SEU RETORNO PARA QUE O BRASIL POSSA SER FELIZ DE NOVO ! ! !","data_comentario":"2019-10-02T17:02:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":356,"comentarios":"Ele n\u00e3o quer sair. Est\u00e1 gostando do conforto !","data_comentario":"2019-10-02T17:02:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":357,"comentarios":"A direita i.diota ainda pensa que L.ula \u00e9 uma pessoa, quando \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o do Brasil. ","data_comentario":"2019-10-02T16:55:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":358,"comentarios":"Institui\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos","data_comentario":"2019-10-02T16:57:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":359,"comentarios":"A prova disso foi o \"recebimento\" do  terreno para a constru\u00e7\u00e3o do instituto , mais um caso na lista de processos contra ele.","data_comentario":"2019-10-02T17:00:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":360,"comentarios":"kkk algumas mensagens de \u00f3dio aqui lembram os chiliques hist\u00e9ricos do Adolfinho kkk","data_comentario":"2019-10-02T16:59:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":361,"comentarios":"Cadeira el\u00e9trica pra ele e seus seguidores era o minimo","data_comentario":"2019-10-02T16:44:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":362,"comentarios":"santa edivirges!","data_comentario":"2019-10-02T16:56:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":363,"comentarios":"Falta 5\/6 \n","data_comentario":"2019-10-02T16:51:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":364,"comentarios":"Pra mim o preso que tanto mal causou a sociedade , n\u00e3o teve pena de quem matou ou roubou deveria cumprir a pena na sua totalidade e em presidio comum lotado ou n\u00e3o. Agora porque tantos presos que tamb\u00e9m atinge 1\/6 da pena a justi\u00e7a n\u00e3o manda sair??? tem milhares que que nem sabe que ja cumpriu por que isso? com um mordomia com os outros o chicote?","data_comentario":"2019-10-02T16:35:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":365,"comentarios":"Vc \u00e9 parte daqueles que acusam por conveni\u00eancia ideol\u00f3gica, n\u00e3o importa o qu\u00e3o injusta e cruel seja a pena, o que importa \u00e9 manter quem for de esquerda na cadeia, mesmo que sem provas concretas  ","data_comentario":"2019-10-02T16:38:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":366,"comentarios":"somar todos crimes fica na cadeia mais 300 anos\n","data_comentario":"2019-10-02T16:48:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":367,"comentarios":"Moro e dalagnol Presos ja .. \n","data_comentario":"2019-10-02T16:43:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":368,"comentarios":"Eles se quer sabem da sua v\u00e3 exist\u00eancia!","data_comentario":"2019-10-02T16:45:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":369,"comentarios":"Quem \u00e9 contra agentes da lei \u00e9 BANDIDO!","data_comentario":"2019-10-02T16:45:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":370,"comentarios":"tmj Nelson. Nosso pa\u00eds s\u00f3 ser\u00e1 passado a limpo com essa gente na cadeia ","data_comentario":"2019-10-02T16:47:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":371,"comentarios":"A Justi\u00e7a desse pais \u00e9 somente para os de colarinho branco, nesse clube de meliantes, pobre n\u00e3o tem os mesmos direitos!  ","data_comentario":"2019-10-02T16:43:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":372,"comentarios":"quando teremos noticias dos bens dos FILHOS ","data_comentario":"2019-10-02T16:41:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":373,"comentarios":"RECALCULAMENTO???????????????????????????????","data_comentario":"2019-10-02T16:37:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"},{"index":374,"comentarios":"Politico \u00e9 bandido de luxo nesse pa\u00eds, al\u00e9m de roubar a vontade ainda tem os privil\u00e9gios  de quatro  inst\u00e2ncias recursais para livr\u00e1-lo da cadeia. Por isso que relutam contra o pacote anticrime para n\u00e3o acabar com as quatro inst\u00e2ncias recursais, onde a defe$a desses bandidos ganha muito. N\u00e3o sei quem \u00e9 pior o bandido ou essa justi\u00e7a. Vergonha.","data_comentario":"2019-10-02T16:34:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2019\/10\/02\/lula-atingiu-16-da-pena-em-29-de-setembro-diz-justica.ghtml"}]