[{"index":0,"comentarios":"Pilantra n\u00e9. E ele n\u00e3o \u00e9 do PT. kkkkk","data_comentario":"2019-10-09T20:47:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/09\/ministerio-publico-pede-a-abertura-de-novo-inquerito-contra-ministro-do-turismo-por-caixa-dois.ghtml"},{"index":1,"comentarios":"Caboclinho complicado n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-09T20:22:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/09\/ministerio-publico-pede-a-abertura-de-novo-inquerito-contra-ministro-do-turismo-por-caixa-dois.ghtml"},{"index":2,"comentarios":"Mas n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico que faz isso.","data_comentario":"2019-10-09T20:25:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/09\/ministerio-publico-pede-a-abertura-de-novo-inquerito-contra-ministro-do-turismo-por-caixa-dois.ghtml"},{"index":3,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 mesmo, Ded\u00e9. O partido todo, n\u00e9? Inclusive os \"honestos\" do bozo e filhos.","data_comentario":"2019-10-09T20:37:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/09\/ministerio-publico-pede-a-abertura-de-novo-inquerito-contra-ministro-do-turismo-por-caixa-dois.ghtml"},{"index":4,"comentarios":"A mamata vai acabarrrrrrrr.... ahh n\u00e3o, p\u00e9ra, vai nao.... kkkkkk nao foi por falta de aviso, minions otarios.","data_comentario":"2019-10-09T20:28:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/09\/ministerio-publico-pede-a-abertura-de-novo-inquerito-contra-ministro-do-turismo-por-caixa-dois.ghtml"},{"index":5,"comentarios":"Que moral tem peteba para falar. kkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T20:33:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/09\/ministerio-publico-pede-a-abertura-de-novo-inquerito-contra-ministro-do-turismo-por-caixa-dois.ghtml"},{"index":6,"comentarios":"Marcos, fala s\u00e9rio...T\u00e1 defendendo? N\u00e3o era \"pra acabar com tudo que t\u00e1 a\u00ed, taokey\"??????","data_comentario":"2019-10-09T20:36:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/09\/ministerio-publico-pede-a-abertura-de-novo-inquerito-contra-ministro-do-turismo-por-caixa-dois.ghtml"},{"index":7,"comentarios":"N\u00e3o adianta insistir  com esse PSL,isso vai virar um put\u00ea.","data_comentario":"2019-10-09T20:35:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/09\/ministerio-publico-pede-a-abertura-de-novo-inquerito-contra-ministro-do-turismo-por-caixa-dois.ghtml"},{"index":8,"comentarios":"Como tem picareta ness","data_comentario":"2019-10-09T20:22:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/09\/ministerio-publico-pede-a-abertura-de-novo-inquerito-contra-ministro-do-turismo-por-caixa-dois.ghtml"},{"index":9,"comentarios":"N\u00e3o votei no PSL!! Votei no CAPIT\u00c3O !! Onde ele estiver ter\u00e1 meu voto.e voc\u00ea?","data_comentario":"2019-10-09T20:32:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":10,"comentarios":"J\u00eauju m\u00ea\u00e9mem t\u00ea\u00f3t\u00f3","data_comentario":"2019-10-09T20:46:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":11,"comentarios":"PSL -  Partido Surrando L.ula ","data_comentario":"2019-10-09T20:25:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":12,"comentarios":"nao.. Partido s\u00f3 de laranjas","data_comentario":"2019-10-09T20:30:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":13,"comentarios":"A gataiada do PT  detesta laranja , os bichano n\u00e3o ingere fruta c\u00edtrica .. ","data_comentario":"2019-10-09T20:46:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":14,"comentarios":"Eles n\u00e3o querem, mas em 2022, \u00e9 melhor Jair de acostumando de novo.","data_comentario":"2019-10-09T19:43:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":15,"comentarios":"Poderia repetir a frase, mas de forma correta? Ficou sem sentido.","data_comentario":"2019-10-09T20:01:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":16,"comentarios":"Mas da\u00ed, ao inv\u00e9s de 20 milh\u00f5es, teremos 40 milh\u00f5es de  desempregados.  Acho  que vc mora no exterior. Aqui o n\u00famero de sem teto triplicou. ","data_comentario":"2019-10-09T20:04:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":17,"comentarios":"Coco N\u00e3o, eu sei que \u00e9 um felicidade pessoal isso, mas ao contr\u00e1rio. Infla\u00e7\u00e3o menor taxa de infla\u00e7\u00e3o desde 1998. e desemprego cai. Sei que voc\u00ea \u00e9 noveleiro e gosta daqui, mas aqui, voc\u00ea n\u00e3o vai ficar sabendo disso.","data_comentario":"2019-10-09T20:36:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":18,"comentarios":"Olha o robozinho ai, 655 likes em uma hora com uma frase que nem faz sentido kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T20:37:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":19,"comentarios":"Como rob\u00f4, se n\u00e3o dar pra dar mais de uma vez o like?","data_comentario":"2019-10-09T20:41:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":20,"comentarios":"Esse rob\u00f4 \u00e9 muito r\u00e1pido, deve estar ganhando muito bem ","data_comentario":"2019-10-09T20:44:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":21,"comentarios":"Acho que at\u00e9 l\u00e1 ele e os filhos v\u00e3o est\u00e1 presos junto com o Queir\u00f3z. Bandido bom \u00e9 bandido morto.","data_comentario":"2019-10-09T20:46:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":22,"comentarios":"Rapaz, eu sou do tempo em que a palavra de um homem era seu maior patrim\u00f4nio. Que danado vai confiar num cabra que fala uma coisa pela manh\u00e3, e a tarde desmente o que falou?","data_comentario":"2019-10-09T20:32:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":23,"comentarios":"Bozo n\u00e3o tem palavra, ainda bem...ou j\u00e1 teria matado o carluxo.","data_comentario":"2019-10-09T20:35:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":24,"comentarios":"Sem palavra, mentiroso, trai\u00e7oeiro, e miliciano ?","data_comentario":"2019-10-09T20:45:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":25,"comentarios":"Expulsa ele bivar a mentira \u00e9 o seu forte","data_comentario":"2019-10-09T20:42:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":26,"comentarios":"Verdade! N\u00e3o sei como a Michele aguenta esse deby mental , sempre falando em briga de marido e mulher. Quem ama n\u00e3o briga","data_comentario":"2019-10-09T20:44:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":27,"comentarios":"O Capet\u00e3o Bozo tem que abrir um novo partido partido  pol\u00edtico e levar seus filhos, pode ser  chamar PL ! Partido da lanchonete,   Bozo faz  a Laranjada,  enquanto o  filho Eduardo frita o Hanburguer","data_comentario":"2019-10-09T20:37:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":28,"comentarios":"PMB. partido da milicia do bozo","data_comentario":"2019-10-09T20:44:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":29,"comentarios":"Se borrou todo e voltou atr\u00e1s, como sempre, algu\u00e9m. Deve ter alertado esse lesado do preju\u00edzo que ter\u00e1 se fizer isso.","data_comentario":"2019-10-09T20:43:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":30,"comentarios":"Claro::: Quantas vezes ele for candidato, ter\u00e1 meu voto. E o voto de minha fam\u00edlia tamb\u00e9m.","data_comentario":"2019-10-09T20:20:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":31,"comentarios":"O seu nome j\u00e1 diz tudo","data_comentario":"2019-10-09T20:23:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":32,"comentarios":"kkk","data_comentario":"2019-10-09T20:25:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":33,"comentarios":"A \"boiada\" sempre vai votar nele.","data_comentario":"2019-10-09T20:43:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":34,"comentarios":"Presidente analfabeto mas t\u00e1 com os melhores para resolver os problemas sociais: Paulo Guedes e S\u00e9rgio Moro.","data_comentario":"2019-10-09T19:48:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":35,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T20:37:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":36,"comentarios":"Melhores pragas ","data_comentario":"2019-10-09T20:43:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":37,"comentarios":"Esse presidente de voc\u00eas deveria trabalhar num circo e n\u00e3o governar uma na\u00e7\u00e3o grandiosa e heterog\u00eanea como a nossa.","data_comentario":"2019-10-09T19:46:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":38,"comentarios":"presidente de vcs...kkkkkkkkkkkkkkkkkkk...\u00e9 um idiota mesmo.  O cara nao tem presidente...kkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T20:00:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":39,"comentarios":"N\u00e3o sei o partido do meu Presidente, n\u00e3o sou partid\u00e1rio se ele for para  o P\/T eu voto nele, B17  2022.","data_comentario":"2019-10-09T20:39:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":40,"comentarios":"n\u00e3o existe bicho mais burro que conservador aqui no Brasil, quando come\u00e7am a falar,  n\u00e3o sei se me d\u00e1 vontade de vomitar, sair correndo ou o que? d\u00favidas se n\u00e3o seria melhor que um meteoro ca\u00edsse aqui mesmo","data_comentario":"2019-10-09T20:38:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":41,"comentarios":"Arreg\u00e3o. Est\u00e1 na m\u00e3o dos corruptos, assim como todos os ex presidentes.","data_comentario":"2019-10-09T20:09:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":42,"comentarios":"n\u00e3o senhora, ele faz parte e h\u00e1 muito tempo do grupo dos corruptos","data_comentario":"2019-10-09T20:36:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":43,"comentarios":"At\u00e9 quando ele vai comparar tudo a um casamento ou relacionamento amoroso?  Cara sem cultura","data_comentario":"2019-10-09T20:23:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":44,"comentarios":"Ele \u00e9 psicopata e tarado sec\u00e7ual!","data_comentario":"2019-10-09T20:35:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":45,"comentarios":"Descobriu que n\u00e3o pode carregar consigo os R$ 110 milh\u00f5es do Partido, decidiu ficar, n\u00e9? Agora honra seja feita, mente com uma \"convic\u00e7\u00e3o\" que, s\u00f3 ele acredita nele !!","data_comentario":"2019-10-09T20:13:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":46,"comentarios":"Pior que n\u00e3o.. boa parte da populacao ainda acredita nele... ","data_comentario":"2019-10-09T20:34:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":47,"comentarios":"Esse cara tem um s\u00e9rio dist\u00farbio em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 fam\u00edlia. N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que ele faz esse tipo de analogia para tentar explicar as lamban\u00e7as que faz.","data_comentario":"2019-10-09T20:22:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":48,"comentarios":"O Mi, Mi, Mi da semana!!!!!! Enquanto os c\u00e3es ladram, a caravana passa a a a! ! ! !","data_comentario":"2019-10-09T20:18:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":49,"comentarios":"sim, levando o meu e o seu dinheiro, trouxa","data_comentario":"2019-10-09T20:32:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":50,"comentarios":"Em 2022 o MITO ter\u00e1 80 milh\u00f5es de votos. E um ser\u00e1 o meu!","data_comentario":"2019-10-09T19:32:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":51,"comentarios":"Aposto que voc\u00ea \u00e9 dono de uma f\u00e1brica de suco de laranja, \u00fanico setor da economia que cresce.","data_comentario":"2019-10-09T19:40:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":52,"comentarios":"S\u00f3 se for no inferno... e contigo junto. ","data_comentario":"2019-10-09T19:43:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":53,"comentarios":"Dudu, o setor de pasto tamb\u00e9m est\u00e1 crescendo.","data_comentario":"2019-10-09T19:48:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":54,"comentarios":"Eu voto nele ou em quem mantiver o atual ministerio.","data_comentario":"2019-10-09T20:13:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":55,"comentarios":"ent\u00e3o voc\u00ea \u00e9 muito burro","data_comentario":"2019-10-09T20:31:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":56,"comentarios":"At\u00e9 se ele der alzheimer ,e canditar no Pete ,ou psol ,eu voto nele .","data_comentario":"2019-10-09T20:28:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":57,"comentarios":"T\u00e1 com medinho de sair do PSL, sabe que vai chover den\u00fancias contra a fam\u00edlia...!!!","data_comentario":"2019-10-09T19:12:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":58,"comentarios":"Mais respeito com a Famiglia, por favor.","data_comentario":"2019-10-09T19:15:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":59,"comentarios":"Bolsolixo PT tem que voltar para fazer a limpeza.\n","data_comentario":"2019-10-09T19:26:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":60,"comentarios":"Bolsolixo PT tem que voltar para fazer a limpeza..\n","data_comentario":"2019-10-09T19:26:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":61,"comentarios":"Bolsolixo PT tem que voltar para fazer a limpeza..\n","data_comentario":"2019-10-09T19:27:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":62,"comentarios":"Cosa  nostra","data_comentario":"2019-10-09T19:28:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":63,"comentarios":"Os p.etistas chegaram ","data_comentario":"2019-10-09T19:29:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":64,"comentarios":"Sim o p.t. tem que chegar pra fazer a limpeza na cadeia.","data_comentario":"2019-10-09T20:27:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":65,"comentarios":"este tal de borsolino s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 mais burro porque n\u00e3o tem mais tempo","data_comentario":"2019-10-09T20:26:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":66,"comentarios":"\u00c9 claro que est\u00e1 preparando uma rasteira  no laranjal!!! ","data_comentario":"2019-10-09T20:23:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":67,"comentarios":"Briga de estelionat\u00e1rios corruptos eu n\u00e3o me intrometo  ....","data_comentario":"2019-10-09T20:23:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":68,"comentarios":"S\u00f3 consigo enxergar o caos nesse sujeito e na sua fam\u00edlia. J\u00e1 passou da hora do MP entrar com uma a\u00e7\u00e3o de interdi\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que a esposa n\u00e3o o faz. Tem que sair do Planalto e ir para um manic\u00f4mio preparado na sede da PF no RJ, pois como presidente tem esse direito, nada de Bangu.","data_comentario":"2019-10-09T20:21:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":69,"comentarios":"Caso de interna\u00e7\u00e3o urgente....N\u00e3o fala mais coisa com coisa...","data_comentario":"2019-10-09T20:09:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":70,"comentarios":"Realmente preocupante. Muitos sinais de desequilibrio.","data_comentario":"2019-10-09T20:11:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":71,"comentarios":"Realmente! N\u00e3o rouba o dinheiro do povo, \u00e9 totalmente desequilibrado!!!!","data_comentario":"2019-10-09T20:15:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":72,"comentarios":"Jos\u00e9 Xavier, n\u00e3o subestime minha intelig\u00eancia. ","data_comentario":"2019-10-09T20:18:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":73,"comentarios":"Vc sabia que desviar verba de gabinete 90mil\/m\u00eas e ainda repetir isso nos gabinetes do filhos atrav\u00e9s de laranjas e funcin\u00e1rios fantasmas \u00e9 ROUBO, Jos\u00e9??? E que se vc multiplicar isso por uns 27 anos d\u00e1 um bela duma soma que explica como algu\u00e9m que tinha uma moto quando entrou na politica hoje tem um patrim\u00f4nio maior que 15 milh\u00f5es!! V\u00e1 dormir Jos\u00e9!!!","data_comentario":"2019-10-09T20:19:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":74,"comentarios":"Voc\u00ea, noveleiro que acompanha not\u00edcias daqui, com frases sem contexto, n\u00e3o vai entender nada mesmo. Dica: Procure outras fontes.","data_comentario":"2019-10-09T20:21:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":75,"comentarios":"Presidente j\u00e1 acabou com um partido que estava no poder 16 anos, n\u00e3o custa nada acabar com outro. Uma que no futuro ningu\u00e9m vai precisar de partido para ser candidato.","data_comentario":"2019-10-09T20:20:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":76,"comentarios":"Piada da noite: Porqu\u00ea o bozo compara tudo a briga de casal? Porqu\u00ea ele s\u00f3 tem dois neur\u00f4nios; o tico e a teca...","data_comentario":"2019-10-09T20:19:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":77,"comentarios":"Vai trabalhar Bozo! Para com a campanha de 2022.  ","data_comentario":"2019-10-09T20:08:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":78,"comentarios":"Nem mencione a palavra trabalho que o capet\u00e3o arrepia.","data_comentario":"2019-10-09T20:18:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":79,"comentarios":"que q ele quer saber de partido? aquilo serve pra nada. \u00e9 presidento e acabouuuu","data_comentario":"2019-10-09T20:17:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":80,"comentarios":"Parab\u00e9ns Jair, P.S.L., Unido Jamais Ser\u00e1 Vencido, OK. ","data_comentario":"2019-10-09T19:08:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":81,"comentarios":"  Quero s\u00f3 pra lembra que no dia 28\/10\/2018, um total de 57.797.847 de trouxas digitaram 17 e confirmaram. ","data_comentario":"2019-10-09T19:16:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":82,"comentarios":"Muda o disco o mortadela...s\u00f3 ficar xingando os eleitores \u00e9 pura falta de argumentos...","data_comentario":"2019-10-09T19:20:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":83,"comentarios":"Ningu\u00e9m liga pra voc\u00ea, mortadela","data_comentario":"2019-10-09T20:16:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":84,"comentarios":"Aten\u00e7\u00e3o: Bozo entrando na UTI... Bozo indo pro Limbo... \u00c9 o inicio da derrocada.","data_comentario":"2019-10-09T20:16:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":85,"comentarios":"Parece aquele filme: O Homem que virou suco (Laranja).","data_comentario":"2019-10-09T20:16:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":86,"comentarios":"Bozo \u00e9 inocente o inimigo est\u00e1 dentro de casa.","data_comentario":"2019-10-09T20:15:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":87,"comentarios":"Se eu brigo com minha esposa e ela me manda ir embora de casa, nunca mais eu volto.","data_comentario":"2019-10-09T19:51:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":88,"comentarios":"Mas o mi co sempre \"d\u00e1 para tr\u00e1s\", ser\u00e1 porque.....","data_comentario":"2019-10-09T19:58:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":89,"comentarios":"Nem eu!","data_comentario":"2019-10-09T20:02:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":90,"comentarios":"N\u00e3o volta porque n\u00e3o vai ..","data_comentario":"2019-10-09T20:05:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":91,"comentarios":"Boa Ivo","data_comentario":"2019-10-09T20:08:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":92,"comentarios":"eu sem nem brigar ela me mandar embora eu vou na hora ","data_comentario":"2019-10-09T20:13:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":93,"comentarios":"Fogo no parquinho do PSL","data_comentario":"2019-10-09T20:15:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":94,"comentarios":"\u00c9 um banana mesmo.","data_comentario":"2019-10-09T20:01:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":95,"comentarios":"\u00c9 um bosta mesmo, banana n\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-09T20:15:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":96,"comentarios":"Isso n\u00e3o fica bem pra um presidente, deveria ter mais respeito pelo cargo que ocupa..","data_comentario":"2019-10-09T19:50:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":97,"comentarios":"Respeito? A\u00ed voc\u00ea j\u00e1 est\u00e1 querendo demais, respeito \u00e9 uma palavrra que n\u00e3o existe no dicion\u00e1rio dele e dos filhos. ","data_comentario":"2019-10-09T20:13:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":98,"comentarios":"O jornalista que escolhe a foto para mat\u00e9ria \u00e9 um esquerdopatas s\u00f3 pode! Kkkkk","data_comentario":"2019-10-09T20:12:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":99,"comentarios":"SE EU FOSSE DEFINIR ESSE PRESIDENTE DOS DOENTES, EU DIRIA QUE ELE \u00c9 UMA MISTURA DE DADA\u00cdSMO COM SURREALISMO.","data_comentario":"2019-10-09T19:53:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":100,"comentarios":"E COMO VOC\u00ca DEFINIRIA O EX-PRESIDENTE DOS PARASITAS?  PT-\u00cdSMO?","data_comentario":"2019-10-09T20:02:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":101,"comentarios":"O NOSSO PRESIDENTE ESTA ARREBENTANDO KKKKKKKKKKKKKK.  TOP DEMAIS KKKKK","data_comentario":"2019-10-09T19:46:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":102,"comentarios":"\u00c9 s\u00e9rio ou ironia? N\u00e3o entendi. Mas fico com a segunda op\u00e7\u00e3o. kkkkk","data_comentario":"2019-10-09T20:03:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":103,"comentarios":"Primeira.","data_comentario":"2019-10-09T20:07:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":104,"comentarios":"ele mija pra tr\u00e1s..","data_comentario":"2019-10-09T20:08:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":105,"comentarios":"Se \u00e9 a primeira voce \u00e9 um burro sem precedentes. ","data_comentario":"2019-10-09T20:11:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":106,"comentarios":"J\u00e1 chega de P\/T e Bolso.naro! Rumo a 70% de isent\u00f5es em 2022 para expulsar esses dois corruptos do poder!","data_comentario":"2019-10-09T19:46:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":107,"comentarios":"briga de casal ent\u00e3o ele \u00e9 a mulherzinha kkkkk deu pra tr\u00e1s kkkk","data_comentario":"2019-10-09T19:53:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":108,"comentarios":"Eu mesmo me arrependo de votar nesse presidente. Percebi que ele \u00e9 uma esp\u00e9cie de Pet\u00ea ao avesso... vai ser muita safadeza desse povo se um desses dois forem eleitos novamente ","data_comentario":"2019-10-09T20:04:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":109,"comentarios":"Nunca vi um sujeito t\u00e3o confuso na minha vida. Ele n\u00e3o sustenta uma fala! O que ele fala pela manh\u00e3 ele desfala a tarde. Ele \u00e9 dil\u00e9.xico??? Tem algum tipo de re.ta.rdo mental??\nEle n\u00e3o consegue juntar as palavras em frases de forma que essas expressem o que ele quer dizer?????","data_comentario":"2019-10-09T20:10:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":110,"comentarios":"Esse idiota nao sabe falar outra coisa sem ser comparar assuntos com relacionamento conjugal ? Ha vai ser burro assim na casa dele , que \u00e9 o inferno. ","data_comentario":"2019-10-09T20:10:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":111,"comentarios":"pois \u00e9!! agora ta la em todos os sites... por causa desse sai e num sai do partido o gianechine ta soltando a rosca pra um fotografo. Isso ele sempre fez, mas por causa dessa gracinha do bobonaro resolveu soltar mais essa!!!","data_comentario":"2019-10-09T20:09:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":112,"comentarios":"Presidente CAPIT\u00c3O:: o Brasil precisa de homem saco roxo pra governar.TU foi o ESCOLHIDO, ","data_comentario":"2019-10-09T19:56:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":113,"comentarios":"Um homem do saco roxo que briga com outro macho e diz que \u00e9 briga de marido e mulher? Hmmmmm.","data_comentario":"2019-10-09T19:57:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":114,"comentarios":"T\u00e1 \u00e9 com o CUroxo","data_comentario":"2019-10-09T19:59:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":115,"comentarios":"H\u00e9lio Neg\u00e3o VIOLOU O CAPIT\u00c3O!","data_comentario":"2019-10-09T20:06:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":116,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T20:09:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":117,"comentarios":"O PSL nao existe. Todos os votos foram pro Mito.","data_comentario":"2019-10-09T20:09:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":118,"comentarios":"A diferen\u00e7a dessa briga  \u00e9 que n\u00e3o tem sogra no meio .","data_comentario":"2019-10-09T20:07:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":119,"comentarios":"Nosso PRESIDENTE tem postura de homem honesto e \u00edntegro com muito amor a p\u00e1tria.","data_comentario":"2019-10-09T19:37:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":120,"comentarios":"Desculpa, mas aqui n\u00e3o e show de stand up. Nada de piadas por favor.","data_comentario":"2019-10-09T19:48:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":121,"comentarios":"T\u00e3o surreal  quanto a fachada dele. Pai de mil\u00edcias.","data_comentario":"2019-10-09T19:49:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":122,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-09T19:50:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":123,"comentarios":"Kkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T19:54:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":124,"comentarios":"Belas postura, de retardado. Fala para esquecer o partido e diz que fica. Retardado.","data_comentario":"2019-10-09T19:58:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":125,"comentarios":"T\u00e3o doente quanto!! ","data_comentario":"2019-10-09T19:58:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":126,"comentarios":"Homem honesto, Hum o que \u00e9 mesmo o nepotismo escancarando a dias atr\u00e1s, sua oligarquia e manobras freiando o Coaf, bom talvez para uma boa parte o conceito de car\u00e1ter ilibado esteja destorcido.","data_comentario":"2019-10-09T20:06:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":127,"comentarios":" Os comunistas nunca estiveram preocupados com a VERDADE. MENTIR faz parte do pensamento deles.","data_comentario":"2019-10-09T20:07:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":128,"comentarios":"at\u00e9 hoje eu n\u00e3o acredito que os partidos de esquerda como o PT, REDE, Psol, PCdoB, fizeram uma gritaria de alegria quando o desembargador bandido suspendeu a propagando do projeto anti-crime, isso esta mim remoendo por dentro.","data_comentario":"2019-10-09T20:06:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":129,"comentarios":"Briga de marido - bivar e mulher - bozo?","data_comentario":"2019-10-09T20:06:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":130,"comentarios":"A cada dia que passa, esse governo golpista vem mostrando para o que veio!","data_comentario":"2019-10-09T20:06:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":131,"comentarios":"E os minions que j\u00e1 estavam \"queimando\" o p s l como ficam agora?","data_comentario":"2019-10-09T20:04:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":132,"comentarios":"Este homem destr\u00f3i tudo o que toca. Ele simplesmente vai acabar com as For\u00e7as Armadas. \u00c9 um exemplo de falta de disciplina, discernimento e compet\u00eancia. Aproveitou se aproveitou de um bando de generais velhos e acabados que s\u00f3 querem tirar proveito pessoal. ","data_comentario":"2019-10-09T20:02:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":133,"comentarios":"Afinouuuuuuuuuuuuuuuuuu.......\n","data_comentario":"2019-10-09T20:02:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":134,"comentarios":"Afinouuuuuuuuuuuuuuuuu..... Tem que afinar mesmo. Ta sozinho, isolado, sem ningu\u00e9m. S\u00f3 sabe arrumar encrenca e falar mal de tudo e de todos. Governar que \u00e9 bom, nadaaaaa...","data_comentario":"2019-10-09T19:58:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":135,"comentarios":"O tiro saiu pela culatra Sr boss alnaro. Rabinho entre as pernas e mais um sapo engolido, coisa costumeira para este des mio lado.","data_comentario":"2019-10-09T19:24:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":136,"comentarios":"Est\u00e1 se humilhando de novo, desdizendo o que disse ao 'garoto' na ter\u00e7a. Sabe que n\u00e3o est\u00e1 com essa bola toda...","data_comentario":"2019-10-09T19:52:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":137,"comentarios":"N\u00e3o d\u00e1 para acreditar nesse fantoche ","data_comentario":"2019-10-09T19:33:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":138,"comentarios":"Faltou pouco para ser impichado ","data_comentario":"2019-10-09T19:36:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":139,"comentarios":"Mourao presidente j\u00e1.  ","data_comentario":"2019-10-09T19:50:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":140,"comentarios":"N\u00e3o importa a sigla, o que importa \u00e9 que o senhor \u00e9 o PRESIDENTE,  tem mais de  ( 80 ) oitenta milh\u00f5es de eleitores FI\u00c9IS AO SEU LADO.","data_comentario":"2019-10-09T19:23:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":141,"comentarios":"S\u00e9rio? N\u00e3o conhe\u00e7o 1. Conhecia alguns, mas a esta altura j\u00e1 se arrependeram todos.","data_comentario":"2019-10-09T19:29:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":142,"comentarios":"Essa estat\u00edstica \u00e9 do Data Folha?","data_comentario":"2019-10-09T19:35:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":143,"comentarios":"Dados fidedignos do Instituto Universal da Terra Plana.","data_comentario":"2019-10-09T19:37:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":144,"comentarios":"Onde trabalho a maioria votou nele, agora que est\u00e1 em \u00e9poca de negocia\u00e7\u00e3o salarial est\u00e3o esperando que o sindicato fa\u00e7o algo, \u00e9 normal isso?","data_comentario":"2019-10-09T19:37:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":145,"comentarios":"( 80 ) OITENTA MILH\u00d5ES N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA N\u00c3O HEINNN","data_comentario":"2019-10-09T19:39:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":146,"comentarios":"80 milh\u00f5es \u00e9  que \u00e9 Surreal e MIT\u00d4MANO  kkkkk ","data_comentario":"2019-10-09T19:47:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":147,"comentarios":"J\u00e1 est\u00e1 desdizendo o que disse para o 'garoto'... al\u00e9m de um incompetente, um grande falso e mentiroso.","data_comentario":"2019-10-09T19:46:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":148,"comentarios":"Mais uma mat\u00e9ria in\u00fatil. P\u00e9ssimo jornalismo ","data_comentario":"2019-10-09T19:31:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":149,"comentarios":"S\u00f3 pra denegrir a imagem do nosso presidente.  ","data_comentario":"2019-10-09T19:32:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":150,"comentarios":"Pra isso, ele n\u00e3o precisa de ajuda.","data_comentario":"2019-10-09T19:39:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":151,"comentarios":"A imagem dele ta mais queimada que a do Bivar. ","data_comentario":"2019-10-09T19:45:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":152,"comentarios":"for\u00e7a mito, estamos todos unidos, com ou sem partido vc \u00e9 o nosso preferido, avante guerreiro,nos ti ama muito","data_comentario":"2019-10-09T19:21:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":153,"comentarios":"Kkkkkkk mobral","data_comentario":"2019-10-09T19:31:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":154,"comentarios":"Fico impressionado... Essas s\u00e3o palavras absurdas at\u00e9  mesmo para um troll","data_comentario":"2019-10-09T19:31:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":155,"comentarios":"n\u00f3s ama mesmo, vcs num amam um presidi\u00e1rio","data_comentario":"2019-10-09T19:45:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":156,"comentarios":"Mas de novo essa analogia do Bozo de briga de marido e mulher? Esse \u00e9 ruim de argumento.","data_comentario":"2019-10-09T19:44:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":157,"comentarios":"\u00d4 cabra FROUXO!!!","data_comentario":"2019-10-09T19:43:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":158,"comentarios":"Pelo menos uma coisa boa o bozo ainda tem: A Michek, o Ricard\u00e3o que o diga.","data_comentario":"2019-10-09T19:43:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":159,"comentarios":"Pelo que eu saiba n\u00e3o se pode ser candidato avulso. Tem que se filiar a algum partido. O PSL n\u00e3o representa o presidente e vice-versa. O pa\u00eds segue seu rumo. O importante \u00e9 que banimos a coliga\u00e7\u00e3o PT\/PCC do governo...","data_comentario":"2019-10-09T19:42:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":160,"comentarios":"\u00d3bvio que ele n\u00e3o vai abrir m\u00e3o da bolada que o PSL vai levar com o fundo eleitoral. S\u00f3 besta para  acreditar  que ele iria sair kkkk.   ","data_comentario":"2019-10-09T19:42:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":161,"comentarios":"ESSE PRESIDENTE \u00c9 S\u00d3 MOTIVO  DE CHACOTA \u00c9 MUITO RID\u00cdCULO !!!!!!","data_comentario":"2019-10-09T19:38:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":162,"comentarios":"Parece at\u00e9 que o ex\u00e9rcito forma palha\u00e7os.","data_comentario":"2019-10-09T19:41:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":163,"comentarios":"2022 e 13 para o brasil voltar a crescer.\n","data_comentario":"2019-10-09T19:24:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":164,"comentarios":".....FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-09T19:25:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":165,"comentarios":"Ent\u00e3o os anos de 2019 a 2021 n\u00e3o v\u00e3o servir para nada n\u00e3o? hahaha\nPensei que j\u00e1 fosse mudar algo, poxa!!! ","data_comentario":"2019-10-09T19:34:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":166,"comentarios":"Esse \u00e9 tb o primeiro presidente da hist\u00f3ria da humanidade que est\u00e1 pensando em reelei\u00e7\u00e3o antes mesmo de come\u00e7ar a governar, porque at\u00e9 agora tudo n passou apenas de palha\u00e7ada. ","data_comentario":"2019-10-09T19:41:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":167,"comentarios":"O bozo quadr\u00fapede n\u00e3o tem intelig\u00eancia nem capacidade pol\u00edtica para se manter no poder","data_comentario":"2019-10-09T19:33:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":168,"comentarios":"Rodrigo Pereira, ele se atrapalha at\u00e9 com sua base de governo. Haja paci\u00eancia com o Bozo.","data_comentario":"2019-10-09T19:41:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":169,"comentarios":"Algu\u00e9m ainda acredita nesse cara?","data_comentario":"2019-10-09T19:41:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":170,"comentarios":"\u00c9 muito triste acompanhar \u00e0 putrefa\u00e7\u00e3o em vida do Brasil! A cada dia desse (des)governo eu medito sobre quantas d\u00e9cadas o pa\u00eds regrediu!\nE quantas outras levar\u00e1 para reerguer o pa\u00eds! Elegeram como presidente um aventureiro que tem menos miolo que um p\u00e3o franc\u00eas e de tabela\num imenso n\u00famero de bo\u00e7ais e aproveitadores que surfaram numa dita onda de moralidade! No Brasil, dizem que os pol\u00edticos s\u00e3o todos iguais; por\u00e9m,\no que \u00e9 fato \u00e9 que a maioria dos eleitores \u00e9 que n\u00e3o mudam","data_comentario":"2019-10-09T19:39:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":171,"comentarios":"PT e Bozo, nunca mais","data_comentario":"2019-10-09T19:33:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":172,"comentarios":"Gente como voc\u00ea \u00e9 que ajudou a colocar ele l\u00e1. Aposto que votou nele.","data_comentario":"2019-10-09T19:39:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":173,"comentarios":"Desmoronando ja .  ","data_comentario":"2019-10-09T19:30:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":174,"comentarios":"Ser\u00e1 q termina o ano ?","data_comentario":"2019-10-09T19:38:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":175,"comentarios":"Agora o povo ja sabe q qq maluco pode ser presidente.","data_comentario":"2019-10-09T19:38:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":176,"comentarios":"Galera!! O presidente se reelege? ","data_comentario":"2019-10-09T19:38:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":177,"comentarios":"Esse sujeito n\u00e3o passa de um charlat\u00e3o retardado querendo aparecer.","data_comentario":"2019-10-09T19:10:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":178,"comentarios":"\"Tiri\u00e7a\" de cadeia \u00e9 tortura agora?","data_comentario":"2019-10-09T19:36:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":179,"comentarios":"Meyer a m\u00e3o em mais de 800 bi de aposentadoria dos civis para passar para os militares foi f\u00e1cil, agora querer Meyer a m\u00e3o nos mais de 700 mi do partido, a\u00ed \u00e9 outra coisa nen\u00e9m.","data_comentario":"2019-10-09T19:36:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":180,"comentarios":"Furunculo \u00e9 tortura?","data_comentario":"2019-10-09T19:36:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":181,"comentarios":"\"Eu ti I Love uuuuuuuu yeah\", lembrei dessa parta da m\u00fasica do Mamonas, n\u00e3o sei porque kk","data_comentario":"2019-10-09T19:36:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":182,"comentarios":"Sujeitinho ARREG\u00c3O. .!!","data_comentario":"2019-10-09T19:04:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":183,"comentarios":"......FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-09T19:26:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":184,"comentarios":"G1 pq n\u00e3ob abre os coment\u00e1rios dos detentos perebentos de doen\u00e7as que se dizem torturados?","data_comentario":"2019-10-09T19:36:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":185,"comentarios":"PRESIDENTE ARREGAO!!!!!","data_comentario":"2019-10-09T19:36:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":186,"comentarios":"A realidade vergonhosa \u00e9 que o presidente virou objeto de goza\u00e7\u00e3o de 200 milh\u00f5es de Brasileiros. ","data_comentario":"2019-10-09T19:21:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":187,"comentarios":"Oi amor. O que falta \u00e9 jogo de Cintura, pol\u00edtica e Escola, educa\u00e7\u00e3o. O cara \u00e9 muito Bronco. ","data_comentario":"2019-10-09T19:26:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":188,"comentarios":"Esse \u00e9 troll. \u00c9 fake da fake SamBot.","data_comentario":"2019-10-09T19:26:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":189,"comentarios":"VCS PREFEREM UM VASELINA Q LIMPA OS COFRES E MENTEM PRA TODOS ? HA TA .CADEIA NELE ATE MORRER","data_comentario":"2019-10-09T19:35:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":190,"comentarios":"Essa Sam \u00e9 fake da fake do Carluxo. Boa... ","data_comentario":"2019-10-09T19:36:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":191,"comentarios":"Err\u00e1tico,  Todof\u00f3bico e Esquizofr\u00eanico.  Que perda teria o PSL - Partido do Super Laranjal.","data_comentario":"2019-10-09T19:02:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":192,"comentarios":"Partido dos Servidores laranjas kkkkk","data_comentario":"2019-10-09T19:27:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":193,"comentarios":"melhor que quadrilha em forma de partido( PT)","data_comentario":"2019-10-09T19:30:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":194,"comentarios":"Mil\u00edcia digital detectada. Vai disparar fake news em massa com dinheiro de caixa 2 que tu ganha mais.","data_comentario":"2019-10-09T19:35:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":195,"comentarios":"Como permanece se a c\u00fapula do partido n\u00e3o o quer? Numa rela\u00e7\u00e3o de casal, o pedido de div\u00f3rcio de um dos c\u00f4njuges constitui direito potestativo, n\u00e3o cabendo contesta\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-09T19:34:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":196,"comentarios":"Fico imajinando a cara dos 57 milh\u00f5es de trouxas quando lembram do que fizero !","data_comentario":"2019-10-09T19:10:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":197,"comentarios":"Vira-latas!","data_comentario":"2019-10-09T19:12:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":198,"comentarios":"Fizero???? Ningu\u00e9m nem conhece esse partido, ningu\u00e9m votou nesse partido, acorda, e da\u00ed que vai mudar de partido","data_comentario":"2019-10-09T19:23:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":199,"comentarios":"Fizero.. . Uiiii","data_comentario":"2019-10-09T19:27:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":200,"comentarios":"Fica a\u00ed ent\u00e3o imaJinando.","data_comentario":"2019-10-09T19:34:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":201,"comentarios":"A vantagem de ter o Bozo na presid\u00eancia \u00e9 saber que 30% dos brasileiros \u00e9 composto por gente que n se pode confiar muito. ","data_comentario":"2019-10-09T19:32:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":202,"comentarios":"O Myto saindo acaba o PSL...mas vamos come\u00e7ar pensar no novo Partido Republicano e na reeleito em 2022, vamos de 17 novamente...tudo acertado j\u00e1!","data_comentario":"2019-10-09T19:13:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":203,"comentarios":"esse mito a\u00ed vai entrar pra historia, \u00e9 mito mesmo.\nconsegue ser pior que o pior que ja existiu !!! aff","data_comentario":"2019-10-09T19:21:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":204,"comentarios":"duas coisas insignificantes; o mito e psl, nao necessriamente nessa ordem","data_comentario":"2019-10-09T19:22:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":205,"comentarios":"O minto ? ","data_comentario":"2019-10-09T19:30:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":206,"comentarios":"O Ad\u00e9lio deveria ser julgado e punido, afinal tudo indica que ele atacou um homenzinho intelectualmente incapaz, ou talvez os dois deveriam ficar no manic\u00f4mio.","data_comentario":"2019-10-09T19:29:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":207,"comentarios":"A grana do laranjal foi pro bolso do bozo \u00e9 isso ? Agora fica no psl cria uma mentirinha nova \" N\u00e3o fui eu que falei isso Bivar, ta fora do contexto....\" Kkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T19:29:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":208,"comentarios":"POIS \u00c9, E QUERO VER QUE \u00c9 O BONZ\u00c3O QUE VAI TIR\u00c1 ELE DE L\u00c1,AT\u00c9 PORQUE SE FOREM CONTRA ELE EST\u00c3O CONTRA O BRASIL,POIS DEPOIS DO PAIZ\u00c3O DOS POBRES ELE \u00c9 O MAIS AMADO, O QUERIDINHO","data_comentario":"2019-10-09T19:12:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":209,"comentarios":"Mais um boz..sno.","data_comentario":"2019-10-09T19:29:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":210,"comentarios":"\"Nosso PRESIDENTE \u00c9 TOP!!!.","data_comentario":"2019-10-09T19:26:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":211,"comentarios":"\u00c9 Toup! De toupeira...","data_comentario":"2019-10-09T19:27:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":212,"comentarios":"Todo reino dividido contra si mesmo ser\u00e1 arruinado, e toda cidade ou casa dividida contra si mesma n\u00e3o subsistir\u00e1. BOM ENTENDEDOR ENTENDER\u00c1, MAS PORQUE N\u00d3S MESMO NOS ARRUINAMOS COM NOSSOS ATOS, LUTA CONTRA O BRASIL E LUTAR CONTRA N\u00d3S MESMO, ou seja,esta contra ele ,esta contra vc\n","data_comentario":"2019-10-09T19:13:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":213,"comentarios":"Mais um boz..ano.","data_comentario":"2019-10-09T19:27:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":214,"comentarios":"Ele nem sabe e decide mas o que faz... J\u00e1 era pro coiso.","data_comentario":"2019-10-09T19:26:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":215,"comentarios":"Olha o n\u00edvel do argumento do Bozo kkkkk Aten\u00e7\u00e3o crian\u00e7ada, o circo do Bozo chegou!","data_comentario":"2019-10-09T19:14:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":216,"comentarios":"Fogo no parquinho!","data_comentario":"2019-10-09T19:21:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":217,"comentarios":"Mas essa gente n\u00e3o se cansa de passar vergonha todos os dias? N\u00e3o d\u00e1 pra ser dia sim, dia n\u00e3o?  \u00c9 muito Mico!","data_comentario":"2019-10-09T19:14:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":218,"comentarios":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk, coisa de palha\u00e7o mesmo. Essas palha\u00e7adas s\u00f3 podem vir do Bozo mesmo. Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T19:20:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":219,"comentarios":"Cuidado BIVAR. . . pelas palavras ditas, BOZO vai trair o PSLARANJAL. . . ele j\u00e1 \u00e9 reincidente em 9 VEZES no quesito : TRAIR PARTIDOS POL\u00cdTICOS. !!","data_comentario":"2019-10-09T19:13:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":220,"comentarios":"Chupou a laranja, agora se vira com o baga\u00e7o.","data_comentario":"2019-10-09T19:17:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/bolsonaro-diz-que-permanece-no-psl-e-compara-crise-no-partido-a-briga-de-marido-e-mulher.ghtml"},{"index":221,"comentarios":"Sal\u00e1rio m\u00edsero e vergonhoso para classe trabalhadora! Com a palavra os eleitores do bozo!","data_comentario":"2019-10-09T20:24:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":222,"comentarios":"E AINDA, AS REFORMAS, ECONOMIA, CONTEN\u00c7\u00d5ES DE GASTOS,ETC...S\u00c3O TUDO NO LOMBO DE QUEM GANHA DE 1 A 3 SAL\u00c1RIOS DE FOME DESSE, AFF!!!!!!","data_comentario":"2019-10-09T20:46:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":223,"comentarios":"Sal\u00e1rio maior, o povo compra + o empres\u00e1rio vende + ai tem que contratar + ai o governo arrecada +. Ser\u00e1 que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil de entender isso?","data_comentario":"2019-10-09T20:42:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":224,"comentarios":"Como essa corja espera q a roda da economia gire se n\u00e3o d\u00e3o aumento real do salario m\u00ednimo ? Se bem que se depender do Paulo Jegue a lei \u00e1urea \u00e9 revogada para ''equilibrar as contas publicas''. ","data_comentario":"2019-10-09T15:06:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":225,"comentarios":"Falou o retardado que votou em um analfabeto, depois em uma mula e se n\u00e3o fosse suficiente votou em um poste.","data_comentario":"2019-10-09T15:30:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":226,"comentarios":"Bruce, voc\u00ea \u00e9 igual a todo esquerdista, n\u00e3o pensa. Dar  aumento num cen\u00e1rio de baixo crescimento s\u00f3 faz o desemprego aumentar.","data_comentario":"2019-10-09T17:48:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":227,"comentarios":"Claro, Arthur. O melhor \u00e9 matar o povo de fome. Resolve o problema, n\u00e9 inteligente pensante????","data_comentario":"2019-10-09T20:28:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":228,"comentarios":"Sal\u00e1rio maior, o pobre compra + o empres\u00e1rio vende + contrata + o governo arrecada +  A roda gira, ser\u00e1 que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil de entender isso?","data_comentario":"2019-10-09T20:38:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":229,"comentarios":"AS EMPRESAS  V\u00c3O  TUDO FALIR  MESMO, V\u00c3O  VENDER PARA QUEM??? O POV\u00c3O TUDO MENDIGANDO, SEM PODER COMPRAR AT\u00c9 O ARROZ E  FEIJ\u00c3O, AFF!!!!","data_comentario":"2019-10-09T20:41:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":230,"comentarios":"Uma vergonha esse sal\u00e1rio, condena a maioria dos trabalhadores a depender do Estado para sempre.","data_comentario":"2019-10-09T19:52:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":231,"comentarios":"COM CERTEZA...","data_comentario":"2019-10-09T20:34:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":232,"comentarios":"Enquanto  os pol\u00edticos \"fazem\" seu pr\u00f3prio sal\u00e1rios com aumentos absurdos, o governo aumenta R$40,00 o sal\u00e1rio minimo \u00e9 mole?  na boa... esse pa\u00eds n\u00e3o tem jeito mais.","data_comentario":"2019-10-09T19:05:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":233,"comentarios":"porque reclamas cara p\u00e1lida se foi voc\u00ea que colocou ele l\u00e1 pra F D a sua vida eu  acho e pouco ATEN\u00c7\u00c3O SENHORES POL\u00cdTICOS VAMOS FAZER UMA  LEI PARA BAIXAR O  SAL\u00c1RIO  MINIMO PARA MINIMO MESMO TIPO 500 REAIS  TEM QUE D\u00c1 MOLEZA PARA O  POVO N\u00c3O 1040 E MUITO, COLOCAM OS CARAS L\u00c1  DEPOIS FICAM RECLAMANDO . ","data_comentario":"2019-10-09T19:16:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":234,"comentarios":"kkkk q doente. hadsuhadsuhasdu","data_comentario":"2019-10-09T19:40:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":235,"comentarios":"doente e vc  que vota  e depois reclama eu  n\u00e3o voto .","data_comentario":"2019-10-09T19:47:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":236,"comentarios":"Jose Alessandro, diz a\u00ed quem devemos votar. No PT? Nunca fez nada para mudar esse cen\u00e1rio. No PSD, PMDB? Diz a\u00ed quem j\u00e1 fez alguma coisa pelo pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-09T19:48:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":237,"comentarios":"Responde a\u00ed Jose Alessandro, e pra votar no PT?","data_comentario":"2019-10-09T19:50:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":238,"comentarios":"S\u00d3 QUEM SE LASCA NESTA BRINCADEIRA, S\u00c3O OS TRABALHADORES PRIVADOS. LEVARAM AS REFORMAS TODINHA NO LOMBO. EMPREGOS PRIVADO AGORA, S\u00c3O BICOS LEGALIZADOS E SUBEMPREGO. SAL\u00c1RIOS DE FOME , EM M\u00c9DIA R$ 1.500,00 SEM AUX\u00cdLIO E BENEF\u00cdCIOS NENHUM E CONDENADO A MORRER TRABALHANDO....AP\u00d3S ESSA REFORMA DA PREVID\u00caNCIA,QUE CAIU PRATICAMENTE TODA NO LOMBO DOS TRABALHADORES PRIVADOS, ASSIM COMO A REFORMA TRABALHISTA...E AINDA, AS REFORMAS, ECONOMIA, CONTEN\u00c7\u00d5ES DE GASTOS,ETC...S\u00c3O TODAS, NO LOMBO DE QUEM GANHA DE 1 A 3 SAL\u00c1RIOS DE FOME DESSE, AFF!!!","data_comentario":"2019-10-09T20:33:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":239,"comentarios":"E AINDA, AS REFORMAS, ECONOMIA, CONTEN\u00c7\u00d5ES DE GASTOS,ETC...S\u00c3O TUDO NO LOMBO, DE QUEM GANHA DE 1 A 3 SAL\u00c1RIOS DE FOME DESSE, AFF!!!!!","data_comentario":"2019-10-09T20:30:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":240,"comentarios":"S\u00d3 QUEM SE LASCA NESTA BRINCADEIRA, S\u00c3O OS TRABALHADORES PRIVADOS. LEVARAM AS REFORMAS TODINHA NO LOMBO. EMPREGOS PRIVADO AGORA, S\u00c3O BICOS LEGALIZADOS E SUBEMPREGO. SAL\u00c1RIOS DE FOME , EM M\u00c9DIA R$ 1.500,00 SEM AUX\u00cdLIO E BENEF\u00cdCIOS NENHUM E CONDENADO A MORRER TRABALHANDO....AP\u00d3S ESSA REFORMA DA PREVID\u00caNCIA,QUE CAIU PRATICAMENTE TODA NO LOMBO DOS TRABALHADORES PRIVADOS, ASSIM COMO A REFORMA TRABALHISTA...","data_comentario":"2019-10-09T20:28:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":241,"comentarios":"E AINDA,  AS REFORMAS, ECONOMIA, CONTEN\u00c7\u00d5ES  DE GASTOS,ETC...S\u00c3O  TUDO NO LOMBO DE QUEM  GANHA DE 1 A 3 SAL\u00c1RIOS  DE FOME DESSE, AFF!!!","data_comentario":"2019-10-09T20:26:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":242,"comentarios":"Not\u00edcia alvissareira, especialmente para os pobres de direita que elegeram o atual presidente da Rep\u00fablica.","data_comentario":"2019-10-09T20:20:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":243,"comentarios":"O sal\u00e1rio \u00e9 o principal custo das empresas, pra sal\u00e1rio subir precisa subir a PRODUTIVIDADE junto, senao vc quebra as empresas. O sal\u00e1rio deveria ser no m\u00ednimo $4 MIL mensais. Mas me diz quantas empresas no Brasil d\u00e3o conta de pagar um sal\u00e1rio desses. A verdade \u00e9 que 99% delas iriam a FAL\u00caNCIA, fazendo infla\u00e7ao e desemprego dispararem. ","data_comentario":"2019-10-09T15:34:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":244,"comentarios":"S\u00f3 n\u00e3o quebra o pa\u00eds aumentando sal\u00e1rio dos politicos.","data_comentario":"2019-10-09T17:11:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":245,"comentarios":"Isso \u00e9 uma meia-verdade pois a produtividade sempre aumenta e os sal\u00e1rios jamais aumentam na mesma propor\u00e7\u00e3o, claro que a produtividade derruba custos. Mas nesse argumento n\u00e3o faz sentido os sal\u00e1rios serem menores que nos anos 40 sendo que hoje temos, telefonia, internet, estradas, hidrovias, pr\u00e9dios inteligentes, smart fones entre muitas outras coisas, n\u00e3o importa quanto a produtividade suba o sal\u00e1rio nunca acompanha, mas basta aumentar um pouquinho o sal\u00e1rio dos miser\u00e1veis e nego vem apaixonado defender o patr\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-09T17:25:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":246,"comentarios":"Nao. A Produtividade do trabalhador no Brasil est\u00e1 parada a d\u00e9cadas.","data_comentario":"2019-10-09T17:27:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":247,"comentarios":"Menor que nos anos 40?","data_comentario":"2019-10-09T18:13:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":248,"comentarios":"Com sal\u00e1rios baixos e custo alto para as empresas eles conseguem fazer os planos tipo bolsa fam\u00edlia para manter os miser\u00e1veis achando que eles s\u00e3o bonzinhos e a culpa \u00e9 dos empres\u00e1rios. E tem gente, ali\u00e1s muita gente, que acha isso.","data_comentario":"2019-10-09T19:53:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":249,"comentarios":"o reajuste do minimo no valor real, vai para o bolso dos politicos, stf, e outros ratos,para o povo nao existe inflacao, comecou no peru, ja esta no equador, o povo esta ficando acuado, espero que essa revolta contra os politicos cheque ao brasil.","data_comentario":"2019-10-09T20:00:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":250,"comentarios":"Eles s\u00e3o bons mesmo em aumentar a pre\u00e7o do g\u00e1s, a conta de \u00e1gua e de luz, combust\u00edvel ...","data_comentario":"2019-10-09T16:57:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":251,"comentarios":"\u00c9 simples embora n\u00e3o seja justo mas aumentar pre\u00e7os nacionais reduz infla\u00e7\u00e3o enquanto o aumento de sal\u00e1rio m\u00ednimo se n\u00e3o for moderado, gera infla\u00e7\u00e3o. Tem que aumentar aos poucos, seria uma maravilha algu\u00e9m ir l\u00e1 e montar um utopia mas duraria pouco por que no fim terminar\u00edamos igual a Venezuela com hiperinfla\u00e7\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-09T17:42:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":252,"comentarios":"quem aumenta o sal\u00e1rio \u00e9 quem paga, n\u00e3o s\u00e3o os pol\u00edticos, n\u00e3o se deixe enganar","data_comentario":"2019-10-09T18:13:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":253,"comentarios":"T\u00e1 de sacanagem? Sal\u00e1rio m\u00ednimo pode ser aumentado por decretos ou leis, do que diabo voc\u00ea t\u00e1 falando? ","data_comentario":"2019-10-09T18:46:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":254,"comentarios":"Coloca o sal\u00e1rio m\u00ednimo a 4 mil. Ai o seu chefe q n\u00e3o ter\u00e1 dinheiro p\/ te pagar fechar\u00e1 as portas e te mandar\u00e1 p\/ casa do chap\u00e9u. O patr\u00e3o pega a grana, coloca na poupan\u00e7a e vai pra Miami enquanto o Brasil pega fogo. Ai vai vc aparecer no Datena falando q roubou pq n\u00e3o tinha emprego. E a gente aparece falando q nosso carro n\u00e3o tinha seguro e ainda falta 30 presta\u00e7\u00f5es. Rapaz, aumento de sal\u00e1rio m\u00ednimo influencia em muita coisa, heim!?","data_comentario":"2019-10-09T18:52:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":255,"comentarios":"Ant\u00f4nio Nunes deixa Thiago n\u00e3o passa de um aberra\u00e7\u00e3o do internet. ","data_comentario":"2019-10-09T18:55:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":256,"comentarios":"..FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-09T19:22:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":257,"comentarios":"nossa ai fica dificil...antes sobia 20 reais por anos ninguem reclamava...agora subiu 42 puts vai acabar o mundo...mas ninguem fala dos 2 bi que o Brasil teve quer pagar dia 30 divida que a venezuela fez...e o brasil ( pcc pt) foi avalista","data_comentario":"2019-10-09T20:01:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":258,"comentarios":"Sal\u00e1rio rid\u00edculo proposto pelo Bozosta.","data_comentario":"2019-10-09T20:15:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":259,"comentarios":"Somos todos Coringa","data_comentario":"2019-10-09T20:10:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":260,"comentarios":"Na Venezuela o governo j\u00e1 subiu o sal\u00e1rio m\u00ednimo 4 vezes esse ano. Mas as empresas nao dao conta de pagar. Por causa da hiperinfla\u00e7\u00e3o sabe quanto vale o sal\u00e1rio m\u00ednimo de l\u00e1? Menos de R$10.","data_comentario":"2019-10-09T19:52:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":261,"comentarios":"Voc\u00ea trabalha na Venezuela?","data_comentario":"2019-10-09T19:58:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":262,"comentarios":"N\u00e3o. Mas esse \u00e9 o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo de l\u00e1, convertendo pra nossa moeda.","data_comentario":"2019-10-09T20:10:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":263,"comentarios":"Sal\u00e1rio de governo miser\u00e1vel, aumento de 42 reais, o que esse dinheiro compra mesmo?","data_comentario":"2019-10-09T20:07:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":264,"comentarios":"Parab\u00e9ns Presidente:: Os comunistas nunca estiveram preocupados com a VERDADE. MENTIR faz parte do pensamento deles.","data_comentario":"2019-10-09T20:05:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":265,"comentarios":"\u00c9 O \"CAPIT\u00c3O FAKE NEWS\" DESTRO\u00c7ANDO OS POBRES!","data_comentario":"2019-10-09T20:05:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":266,"comentarios":"E O MINIMO JA VALEU 100 D\u00d3LARES.","data_comentario":"2019-10-09T20:04:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":267,"comentarios":"Porro burro !!! Querem sal\u00e1rio m\u00ednimo de 5 mil reais ? Ent\u00e3o estudem para isso, s\u00f3 assim n\u00e3o ir\u00e3o  depender de  empresas para sobreviver, coloquem na cabe\u00e7a q sal\u00e1rios altos levariam a maioria das empresas a fal\u00eancia. ","data_comentario":"2019-10-09T16:05:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":268,"comentarios":"Luiz as empresas falem n\u00e3o pelo fato do salario minimo ser esse o valor, a tributa\u00e7\u00e3o federal, estadual e municipal \u00e9 uma causa maior de que a interposta por voc\u00ea, n\u00e3o se esque\u00e7a que um funcion\u00e1rio a uma empresa n\u00e3o custa m\u00edseros 998,00 mas sim pouco mais de 2.000,00.","data_comentario":"2019-10-09T16:37:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":269,"comentarios":"Explica a\u00ed para n\u00f3s como as empresas de outros pa\u00edses pagam sal\u00e1rios altos e n\u00e3o v\u00e3o a fal\u00eancia, e n\u00e3o me venha com a fal\u00e1cia dos direitos trabalhistas, porque Alemanha trabalhador tem direitos parecidos com os do Brasil e a taxa de desemprego l\u00e1 \u00e9 de 3%.","data_comentario":"2019-10-09T17:01:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":270,"comentarios":"Romario, explica ai pra n\u00f3s o seu c\u00e1lculo \"n\u00e3o custa 998,00 mais sim pouco mais de 2.000,00\", por favor gostaria de saber mesmo.","data_comentario":"2019-10-09T17:07:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":271,"comentarios":"Recebo 1.000,00 moro perto , n\u00e3o dependo de transporte (opcional) , n\u00e3o tenho plano de sa\u00fade vinculado a empresa (que n\u00e3o serve pra pohamenhuma tbm) ele paga  37% inss\/fgts, dos quais 8 % \u00e9 descontado em folha e muitas vzs n\u00e3o \u00e9 depositado, uniforme s\u00e3o 3 camisetas por ano (n\u00e3o custa mais que 90,00)  ai sobrou ferias e decimo: 1000+29%+ferias e decimo 2333,00\/12=194,41  n\u00e3o alcan\u00e7a sequer 1.500,00 ao mes","data_comentario":"2019-10-09T17:27:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":272,"comentarios":"Haaa  quase esque\u00e7o o vale alimenta\u00e7\u00e3o, (s\u00f3 que tbm n\u00e3o recebo)   acr\u00e9scimo de 290,00   meu acordo com patr\u00e3o n\u00e3o contempla  VR. Essa srs. \u00e9 a realidade do assalariado.","data_comentario":"2019-10-09T17:33:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":273,"comentarios":"Salario de R$ 998,00 \/ \nEmpresa tributada no lucro real \/\nFGTS: 8% = 79,84 \/ \nINSS patronal: 20% = R$ 199,60 \/\nTerceiros: 5,80% = R$ 57,88 \/\nRAT: 3% = 29,98 \/ \nTotal custo com funcion\u00e1rio: R$ 1.365,30","data_comentario":"2019-10-09T17:34:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":274,"comentarios":"Obrigado, Sinomar faria. ai vem uns  alienado dizer assalariado custa ao patr\u00e3o pouco mais de 2.000,00.","data_comentario":"2019-10-09T17:44:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":275,"comentarios":"E o LULAque era ruim n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-09T18:20:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":276,"comentarios":"Ruim n\u00e3o, p\u00e9ssimo dos p\u00e9ssimos, se bem que pra vag4bundos ele era bom...","data_comentario":"2019-10-09T20:02:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":277,"comentarios":"D\u00e1 nojo ler uma not\u00edcias dessa. Vergonha ","data_comentario":"2019-10-09T19:59:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":278,"comentarios":"aumento de 40 reais para quem recebe um minimo\naumento de 4000 reais para pol\u00edticos e a corja da maquina publica\nque pa\u00eds justo!","data_comentario":"2019-10-09T19:57:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":279,"comentarios":"Ah... q bom seria... se socialista entendesse economia!!","data_comentario":"2019-10-09T19:35:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":280,"comentarios":"que bom seria se as burrices que osvaldo fala fossem verdades.","data_comentario":"2019-10-09T19:50:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":281,"comentarios":"Seria bom se os liberais brasileiros tamb\u00e9m entendessem.","data_comentario":"2019-10-09T19:52:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":282,"comentarios":"Ta \u00f3timo esse valor, se n\u00e3o gostou estuda e se forma e arrume algo melhor do q essa emola","data_comentario":"2019-10-09T19:23:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":283,"comentarios":"engra\u00e7ado porque tem milhoes de formados por ai trabalhando por salario minimo seu asno...","data_comentario":"2019-10-09T19:51:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":284,"comentarios":"\u00c9 o terceiro pior sal\u00e1rio m\u00ednimo do mundo. Uma verdadeira vergonha no pa\u00eds com o maior sal\u00e1rio do Legislativo e Judici\u00e1rio do mundo. Verdadeira escravid\u00e3o econ\u00f4mica ao povo que ainda paga 40% de imposto com o pior retorno do planeta. Vergonha mundial com os piores Poderes do mundo.","data_comentario":"2019-10-09T19:46:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":285,"comentarios":"e trabalhamos pra sustentar as mordomias publicas.","data_comentario":"2019-10-09T19:47:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":286,"comentarios":"E se fosse obrigat\u00f3rio para todos os pol\u00edticos ganhar 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo, como ser\u00e1 que estaria esses valores hj?","data_comentario":"2019-10-09T19:43:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":287,"comentarios":"Os acionistas agradecem! Brasil um pa\u00eds de m\u00e3o de obra barata para o mundo.","data_comentario":"2019-10-09T19:37:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":288,"comentarios":"Presidente:: Estamos dispostos a ajudar, se preciso for cortaremos na nossa Pr\u00f3pria carne. R$ 1.040. esta muito Bom.","data_comentario":"2019-10-09T19:28:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":289,"comentarios":"surreal fiquei sabendo que o presidente pulou na piscina e voc\u00ea se molhou manda eles cortarem na carne deles  puxa s c ","data_comentario":"2019-10-09T19:36:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":290,"comentarios":"Tranquilo... A quest\u00e3o n\u00e3o o quanto se paga e sim quantas pessoas aceitam trabalhar um m\u00eas a troco dessa mis\u00e9ria.","data_comentario":"2019-10-09T19:27:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":291,"comentarios":"Queria ver os congressistas vivendo com esse valor","data_comentario":"2019-10-09T19:25:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":292,"comentarios":"Capitalismo ! Esse \u00e9 o sistema perfeito ...o suor da maioria garante as mordomias da minoria abastada .\u00c9  onde a Classe m\u00e9dia e baixa \u00e9 oprimida pela Elite e PRINCIPALMENTE pelo Estado ! Tem tomar cuidado pra n\u00e3o ir preso forjado .","data_comentario":"2019-10-09T19:21:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":293,"comentarios":".FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-09T19:22:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":294,"comentarios":" E uma vergonha, pobre s\u00f3 se ferrando como sempre e uma  bosta esse Brasil","data_comentario":"2019-10-09T19:13:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":295,"comentarios":"A CULPA N\u00c3O S\u00c3O DELES EEEEEEEEEEE SUA FOI  VOC\u00ca QUE COLOCOU ELES L\u00c1.","data_comentario":"2019-10-09T19:22:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":296,"comentarios":"O problema n\u00e3o \u00e9 o sal\u00e1rio mas sim os pre\u00e7os. Se colocar o sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 10.000,00e o buj\u00e3o de g\u00e1s a quinhentos reais vai ser a mesma coisa. Com o sal\u00e1rio de mil reais e os pre\u00e7os de tudo ser de no m\u00e1ximo 20% do que pagamos hoje vivemos bem","data_comentario":"2019-10-09T18:59:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":297,"comentarios":"Para controlar os pre\u00e7os voc\u00ea tem que controlar a infla\u00e7\u00e3o e para controlar a infla\u00e7\u00e3o voc\u00ea precisa controlar seus gastos. Tem que ter um equil\u00edbrio, nem 8, nem 80. Como eu tava dizendo, n\u00e3o adianta subir sal\u00e1rio de uma vez, s\u00f3 levaria as pessoas do c\u00e9u ao inferno. ","data_comentario":"2019-10-09T19:09:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":298,"comentarios":"Melhor n\u00e3o ter aumento de sal\u00e1rio e congelar os pre\u00e7os.","data_comentario":"2019-10-09T19:18:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":299,"comentarios":"Brasil o pa\u00eds dos tolos, 1040,00 t\u00e1 de sacanagem","data_comentario":"2019-10-09T19:16:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":300,"comentarios":"Enquanto isso.... Veja na mat\u00e9ria mais abaixo quanto ganha um maraj\u00e1 funcion\u00e1rio p\u00fablico federal","data_comentario":"2019-10-09T18:16:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":301,"comentarios":"Nossa que aumento agora sim !","data_comentario":"2019-10-09T18:20:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":302,"comentarios":"E o LULAque era ruim n\u00e9 n\u00e3o. tem uns riquinhos ai quer quesefoda mais n\u00e3o entendem que o que mantem eles ricos \u00e9 o consumo dos pobres.","data_comentario":"2019-10-09T18:23:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":303,"comentarios":"Rogerio Martins, kkkkkkk Vdd,   certamente subiu at\u00e9 a bolsa de valores de New York.  kkkkkkkkk Rio Branco\/Ac","data_comentario":"2019-10-09T18:36:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":304,"comentarios":"\u00e8 simples Carvey , \u00e9 s\u00f3 vc fazer um concurso e ingressar no funcionalismo publico federal, mas vai ver que vc n\u00e3o tem compet\u00eancia para isso, e quer ganhar bem ? V\u00e3o estudar a moleza acabou.","data_comentario":"2019-10-09T18:40:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":305,"comentarios":"A t\u00e1 Josias entendi, porque vc n\u00e3o estuda, faz um concurso, ganhe bem. Dai vc constr\u00f3i sua pr\u00f3pria casa. faz seu pr\u00f3prio p\u00e3o, plante sua pr\u00f3pria comida,conserta vc mesmo seu carro. cuida vc mesmo dos filhos, porque na sua cabe\u00e7a podre estas profiss\u00f5es que citei n\u00e3o tem valor nenhum n\u00e9.","data_comentario":"2019-10-09T18:51:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":306,"comentarios":"Pra que prestar concurso Josias sou empres\u00e1rio e pago o seu sal\u00e1rio que d\u00e1 pra contratar na iniciativa privada 10 graduados que n\u00e3o fazem greve e nem co\u00e7am o saco","data_comentario":"2019-10-09T19:15:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":307,"comentarios":"m\u00ednimo do m\u00ednimo......................pede para estes infames tentarem sobreviver com isso.;................","data_comentario":"2019-10-09T19:14:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":308,"comentarios":"os gados esquecem da vontade de rir","data_comentario":"2019-10-09T19:10:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":309,"comentarios":"cade niobio que o bozo ia explorar ","data_comentario":"2019-10-09T19:10:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":310,"comentarios":"Pais de pol\u00edticos canalhas , apliquem esses percentuais nos salarios dos ninistros , nos politicos , acabem com o fundo partidario, acabrm com o foro previlegiado desses maloqueiros sugadores de impostos bando de canalhas ","data_comentario":"2019-10-09T19:08:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":311,"comentarios":"O sal\u00e1rio m\u00ednimo est\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o...fato!!!","data_comentario":"2019-10-09T19:08:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":312,"comentarios":"Estamos vendo um congresso propondo-se a governar. E ao presidente, o desinteresse que sempre teve com deputado. \u00c9 fato! N\u00e3o cabe no cargo que ocupa.","data_comentario":"2019-10-09T18:58:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":313,"comentarios":"Como eu queria ganhar isso na \u00e9poca que iniciou o Plano Real. \nO poder de compra hoje, dessa quantia, \u00e9 praticamente o mesmo quando iniciou o plano.","data_comentario":"2019-10-09T18:59:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":314,"comentarios":"Gostaria de saber quem dos que aqui perdem seu tempo recebe um sal\u00e1rio minimo por m\u00eas.","data_comentario":"2019-10-09T18:57:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":315,"comentarios":"Enquanto isso a farra na Bozolandia continua. Bandidos travestidos de pol\u00edticos continuam no luxo e  mordomias  torrando o dinheiro p\u00fablico.  Enquanto o povo n\u00e3o acordar e lutar por seus direitos  e bandidagem vai continuar. Na pol\u00edtica desse pa\u00eds trocaram os porcos mas o chiqueiro \u00e9 o mesmo. ","data_comentario":"2019-10-09T18:48:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":316,"comentarios":"Nhu Paulo oliveira , deixa negocio de politicagem e vai trabalhar tempo esta passando .","data_comentario":"2019-10-09T18:53:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":317,"comentarios":"Alberto como voc\u00ea \u00e9 injusto seja pelo menos verdadeiros os anteriores ao bozo era do mesmo n\u00edvel ou at\u00e9 pior resumindo tudo continua uma bagun\u00e7a ","data_comentario":"2019-10-09T18:55:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":318,"comentarios":"cade a alkaeda manda uma bomba no congresso e aniquililar essa ra\u00e7a maldita de politico","data_comentario":"2019-10-09T18:54:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":319,"comentarios":"Nossa esse sal\u00e1rio m\u00ednimo foi muito alto o maior da hist\u00f3ria Deus seja louvado ","data_comentario":"2019-10-09T18:53:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":320,"comentarios":"Sou contra! Ao inv\u00e9s de aumentar 40 reais no sal\u00e1rio do trabalhador, deveria aumentar 4000 reais no sal\u00e1rio de cada deputado, eles merecem muito mais que os trabalhadores, absurdo total!!","data_comentario":"2019-10-09T18:51:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":321,"comentarios":"Ironia malfeita vinda de um desastrado. Esse deve ser apoiador do Bozo.","data_comentario":"2019-10-09T18:53:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":322,"comentarios":"Vou pegar esse dinheiro todinho e gastar em pinga no primeiro dia do pagamento, sen\u00e3o a mulher pega e gasta tudo em coisas in\u00fateis. O resto a gente vive de fiado, e quando a coisa se complicar mais, a gente vai morar em outro canto.","data_comentario":"2019-10-09T18:49:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":323,"comentarios":"cade o queiroz sumiu\n","data_comentario":"2019-10-09T18:49:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":324,"comentarios":"Esse \u00e9 o m\u00ednimo,se esquerdopata trabalhar,o m\u00e1ximo n\u00e3o tem limite.","data_comentario":"2019-10-09T18:46:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":325,"comentarios":"Para de reclamar vai trabalhar!!!!!!","data_comentario":"2019-10-09T18:49:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":326,"comentarios":"Todo mundo querendo sal\u00e1rio alto sem ter de estudar ou trabalhar duro kkkk  Isso \u00e9 \"S\u00edndrome do Esquerdismo\/PTismo\"!!  Quer ganhar bem? Lute para ser algu\u00e9m melhor e mais qualificado!! Estude (Existem muitos cursos de GRA\u00c7A na internet)!! Se voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea isso, \"a crise n\u00e3o est\u00e1 no pa\u00eds, a crise est\u00e1 em voc\u00ea\". vlw flw","data_comentario":"2019-10-09T17:10:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":327,"comentarios":"1040 \u00e9 sal\u00e1rio alto?","data_comentario":"2019-10-09T17:20:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":328,"comentarios":"O seu jegue como algu\u00e9m vai conseguir um bom emprego se quase n\u00e3o existem mais postos de trabalho? Depois da reforma trabalhista as empresas pagam mixaria por melhor qualificado que tu seja , ali\u00e1s tem um monte de engenheiro, contador, arquiteto dirigindo uber . ","data_comentario":"2019-10-09T18:25:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":329,"comentarios":"Vire um programador e venda seus produtos para China- Europa- EUA. E o melhor sem precisar sustentar parasitas com impostos. ","data_comentario":"2019-10-09T18:43:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":330,"comentarios":"Esses homem que aprovam isso , na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o \u00e9 n\u00e3o votar nos caras , ningu\u00e9m merece esse governo ","data_comentario":"2019-10-09T15:27:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":331,"comentarios":"Quando o povo \u00e9 convocado,para vestir a camisa amarela , usar o patriotismo ,e ir pra rua lutar pelos seus  direitos, ele vai pra G\u00e1vea, ver Ronaldinho ga\u00facho ,saber a cor da sua cueca. Agora toma e n\u00e3o reclame. \n","data_comentario":"2019-10-09T18:46:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":332,"comentarios":"E o deles? T\u00e1 em quanto?","data_comentario":"2019-10-09T18:44:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":333,"comentarios":"O bozo enganou direitinho a massa, agora \u00e9 s\u00f3 aperto, segura ai que ta s\u00f3 come\u00e7ando.","data_comentario":"2019-10-09T18:44:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":334,"comentarios":"Nunca vi tanta gente se arrepender t\u00e3o cedo de ter votado no atual presidente. Ele s\u00f3 tem uma carta na manga - Reforma da Previd\u00eancia. N\u00e3o fala em incentivar agroneg\u00f3cio, diminuir imposto da linha branca, abrir cr\u00e9ditos para constru\u00e7\u00e3o civil. V\u00e3o aprovar a Reforma e n\u00e3o vai melhorar NADA PORQUE O QUE DESTR\u00d3I O BRASIL S\u00c3O OS POL\u00cdTICOS. Em 2018 o rombo da Previd\u00eancia foi de 219 bilh\u00f5es. A corrup\u00e7\u00e3o foi em torno de 200 bilh\u00f5es. F\u00e1cil: para de \"robar\".","data_comentario":"2019-10-09T15:53:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":335,"comentarios":"N\u00e3o fala em incentivar agroneg\u00f3cio? N\u00e3o diminui imposto? Putz...acompanhe oq a Tereza Cristina est\u00e1 fazendo e o tanto de produtos que teve al\u00edquota zerada. Mesmo assim, concordo com vc em rela\u00e7\u00e3o a quem destr\u00f3i o Brasil. Pol\u00edticos.","data_comentario":"2019-10-09T16:56:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":336,"comentarios":"piada igual ao seu nome, Clemilson kkkkk","data_comentario":"2019-10-09T17:45:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":337,"comentarios":"Cleonilson, vc ganhou o trof\u00e9u, burro 2019, l\u00ea isso \u00e9 ver quanta gente ignorante tem no Brasil","data_comentario":"2019-10-09T18:14:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":338,"comentarios":"N\u00e3o generaliza Clenilson, votei no capit\u00e3o e vou votar novamente, pq quem volta na esquerda \u00e9 quem gosta de dinheiro f\u00e1cil. ","data_comentario":"2019-10-09T18:42:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":339,"comentarios":"Sem ideologismos, sdd da \u00e9poca q o sal\u00e1rio aumentava de vdd, e q pobre podia comprar seu carrin, sua casinha, realizar seus sonhos. \nAtualmente pobre vai ficar \u00e9 mais pobre, e rico mais rico. Fato, infelizmente.","data_comentario":"2019-10-09T18:41:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":340,"comentarios":"QUE SAUDADES DA EP\u00d3CA QUE O PET\u00ca QUEBROU O BRASIL!  SALARIO MINIMO COM AUMENTO REAL, PLENO EMPREGO, POBRE VIAJANDO DE AVI\u00c3O, TROCAVA DE CARRO A CADA TRES ANOS, ETC...","data_comentario":"2019-10-09T18:24:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":341,"comentarios":"M\u00e1rcio Silva, Muit\u00edssimo bem lembrado. Valeu!!!!!! Rio Branco\/Ac.","data_comentario":"2019-10-09T18:34:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":342,"comentarios":"do jeito que falou nem parece que at\u00e9 pouco tempo quem governava eram eles, ta com amnesia ?","data_comentario":"2019-10-09T18:40:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":343,"comentarios":"Ol\u00e1 Fernanda Vivas e Gustavo Garcia, boa noite !!!    \nPor favor , aproveitando a mat\u00e9ria, como voc\u00eas devem ter uma entrada boa com o Ministro Paulo Guedes, pergunte-o e nos informe, como ficar\u00e1 o reajuste dos aposentados que recebem acima de 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que h\u00e1 anos v\u00eam o seu sal\u00e1rio regredindo.  Agrade\u00e7o. Abra\u00e7os !","data_comentario":"2019-10-09T18:39:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":344,"comentarios":"Bozonaro quer matar o povo de fome.","data_comentario":"2019-10-09T18:30:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":345,"comentarios":"J\u00c1 EST\u00c1 MATANDO, INCLUSIVE DE VERGONHA...","data_comentario":"2019-10-09T18:35:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":346,"comentarios":"Saudades do Pete, tempo que ganhei dinheiro, o povo ganhou dinheiro","data_comentario":"2019-10-09T18:31:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":347,"comentarios":"Ganho 4.7 vezes isso e me considero pobre. Precisamos juntar os dois para resultar 13 vezes isso mensalmente para pagar mais ou menos as despesas. Ou seja, sendo realista nao \u00e9 a toa que no Brasil s\u00f3 aumentem as favelas","data_comentario":"2019-10-09T18:29:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":348,"comentarios":"NobelDaPaz; N\u00e3o ser\u00e1 so Filho do Brasil que ganhar\u00e1, ganhar\u00e1 MUITO MAIS  o pr\u00f3prio Pr\u00eamioNobel que se engrandecer\u00e1 diante da escolha t\u00e3o carregada de m\u00e9ritos...","data_comentario":"2019-10-09T18:07:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":349,"comentarios":"Nobel do ROUBO, por isso est\u00e1 preso, quem apoia lad..r\u00e3o \u00e9 o que?","data_comentario":"2019-10-09T18:11:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":350,"comentarios":"Gra\u00e7as adeus, aumentou 42 reais por m\u00eas o nosso sal\u00e1rio. Muito obrigado, Deus. Sem precisar fazer hora extra, todo m\u00eas, muito bom, muito bom mesmo. Vai dar pra fazer muita coisa. Eu vou guardar esse dinheiro extra todo m\u00eas e depois comprar uma passagem para Bras\u00edlia, ir encontrar com o Bozo, e agradec\u00ea-lo por esta gra\u00e7a.","data_comentario":"2019-10-09T17:45:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":351,"comentarios":"quem aprova essas bizarrices \u00e9 o Congresso","data_comentario":"2019-10-09T18:10:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":352,"comentarios":"Ser\u00e1 que n\u00e3o vai fazer falta para pagar tantas mordomias de tantos canalhas engravatados ? ","data_comentario":"2019-10-09T18:10:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":353,"comentarios":"Gra\u00e7as a Deus, vou receber esses 42 reais a mais por m\u00eas, vou agradecer ao padim \u00e7i\u00e7o porque \u00e9 dele todo o m\u00e9rito.","data_comentario":"2019-10-09T17:50:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":354,"comentarios":"j\u00e1 eu vou ser demitido, meu chefe disse que n\u00e3o paga","data_comentario":"2019-10-09T18:09:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":355,"comentarios":"que diferen\u00e7a faz impor um sal\u00e1rio m\u00ednimo?","data_comentario":"2019-10-09T18:07:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":356,"comentarios":"\u00e9 um sal\u00e1rio rid\u00edculo que num d\u00e1a pra nada","data_comentario":"2019-10-09T17:59:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":357,"comentarios":"Estuda pra ganhar mais\n","data_comentario":"2019-10-09T18:05:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":358,"comentarios":"n\u00e3o preciso de 10mil de sal\u00e1rio m\u00ednimo preciso de alimenta\u00e7\u00e3o mais barata e outras coisas para diminuir o meu custo de vida.","data_comentario":"2019-10-09T18:05:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":359,"comentarios":"Ebaaaa....Salario Minimo vai aumentar para a casa dos MIL.. hein!!!!  Agora vamos ficar Rico mesmo n\u00e9?? Tem o projeto de Lei em 2019, Que vai isentar o Imposto de Renda aos benefici\u00e1rio Aposentados a partir dos 60 anos de idade, para quem recebe at\u00e9 o limite do teto ou seja 5.800,00. ISENT\u00c3O.\nt\u00f4 gostando hein...!!! Tem mais? Vai baixar o combust\u00edvel, o transporte publico?  Vai tirar  as regalias como carro publico, transporte a\u00e9reo,  etc.etc?. A sociedade paga impostos alt\u00edssimos em retorno a; Educa\u00e7\u00e3o,Seguran\u00e7a,Sa\u00fade,Transportes p\u00fablicos (Bus\u00e3o ou trenzinho do encoxa saia), ","data_comentario":"2019-10-09T17:54:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":360,"comentarios":"o povo brasileiro sabe que a solu\u00e7\u00e3o para cortar o laranja pela raiz \u00e9 A FOICE; e O MARTELO; para bater nesse des'governo at\u00e9 cair.","data_comentario":"2019-10-09T17:08:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":361,"comentarios":"seh loko, comunismo n \u00e9 solu\u00e7\u00e3o p bosta nenhuma, democracia n \u00e9 perfeita mas \u00e9 tem seus beneficios","data_comentario":"2019-10-09T17:37:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":362,"comentarios":"Boa sorte com sua foice e seu martelo, espero que achem sua ossada em 20\/30 anos.","data_comentario":"2019-10-09T17:44:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":363,"comentarios":"boa, Arthur! esquerd0s0s imund0s, v0c\u00eas d3vem se curvar \u00e0s v0ntades de n0sso Imperador JairMessias e aceit4rem, de uma v3z por t0d4s, que v0c\u00eas, t0d0s v0c\u00eas, sem exc3\u00e7\u00e30, s\u00e3o a verd4d3ira esc0r1a da civ1l1z4\u00e7\u00e30! ac3item que p3rd3ram e que o Imperad0r do Brasil, JairMessias, em conjunt0 com a sua din4st1a, gov3rn4r\u00e1 este pa\u00eds para S3MPRE! e n\u00e3o t3ntem ag1r antidem0cr4tic4m3nte, p0rque s3n\u00e3o a c0turn4da m1l1tar na c4ra e o c4rtuch0 7,62 vai c0mer d4qu3le je1tinh0 que v0c\u00eas j\u00e1 c0nh3cem b3m! e digo mais, \u00e9 JairMessias2022, ta0-k3i?! fim de pap0, n\u00e3o tem mais c0nversa!","data_comentario":"2019-10-09T17:52:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":364,"comentarios":"Faltou conteudo - Congresso aprova Or\u00e7amento para 2020 com m\u00ednimo de R$ 1.039 . Uma emenda do PT, rejeitada na C\u00e2mara, pretendia fazer valer a mesma pol\u00edtica de reajuste que vigorou at\u00e9 este ano, que inclu\u00eda  aumento real. ","data_comentario":"2019-10-09T17:52:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":365,"comentarios":"Por isso eu voto em B17! O primeiro da hist\u00f3ria a conceder um sal\u00e1rio digno aos brasileiros. VIVA o MITO! E se vermelhinho assistencialista vier reclamar, vamos descer o chicote no lombo SIM!!!","data_comentario":"2019-10-09T17:40:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":366,"comentarios":"Agora sim! Vou poder comprar meu arsenal! =\/","data_comentario":"2019-10-09T17:33:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":367,"comentarios":"A Lei de Responsabilidade Fiscal deveria ser cumprida pelo Legislativo, Judici\u00e1rio, Tribunais de Contas, Minist\u00e9rio P\u00fablico!\nPor que s\u00f3 o Executivo \u00e9 obrigado a cumprir?","data_comentario":"2019-10-09T17:30:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":368,"comentarios":"Ela \u00e9! E \u00e9 mais cumprida pelos outros poderes que pelo Executivo.","data_comentario":"2019-10-09T17:31:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":369,"comentarios":"Todos os funcion\u00e1rios p\u00fablicos, ministros,presidente,vice,membros e funcion\u00e1rios do congresso,stf e demais do judici\u00e1rio,e executivo, idem para os estados e munic\u00edpios,ficarem congelados por vinte anos ou aplicar o mesmo crit\u00e9rio para aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo, e cortar em 80% todos os benef\u00edcios de todos, s\u00f3 assim o pa\u00eds vai ser moralizad.","data_comentario":"2019-10-09T17:27:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":370,"comentarios":"\u00c9 para o bem do brasil, do velho de verde, Silvio Santos, Edir Macedo e do BRASIL!! obs: digitando com a m\u00e3o no peito e cantando o hino nacional, um verdadeiro patrianta.","data_comentario":"2019-10-09T17:26:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":371,"comentarios":"Enquanto tem pol\u00edtico ganhando 33 mil mensal o povo que mantem o pa\u00eds funcionando ganha esse mis\u00e9ria. Esse pa\u00eds \u00e9 uma piada.","data_comentario":"2019-10-09T17:10:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":372,"comentarios":"eu j\u00e1 acho que 1000 redondo daria pra viver, afinal esses 40 juntando a milh\u00f5es de 40 da um furro terivel no brasil, j\u00e1 no bolso do pobre seria s=o 40","data_comentario":"2019-10-09T17:01:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":373,"comentarios":"V\u00e3o copiar dinheiro pra financiar a educa\u00e7\u00e3o? ","data_comentario":"2019-10-09T17:01:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":374,"comentarios":"impedi bloqueio de recurso pra educa\u00e7\u00e3o, ou seja, ser\u00e1 que um professor j\u00e1 n\u00e3o ganha o suficiente pra sobreviver, ser\u00e1 que n\u00e3o da pra uma crian\u00e7a se alimentar ao sair de casa e a volta, somos sabedouros que o governo j\u00e1 da o bolsa familia para elas serem alimentadas, precisa de merenda, me digam, sabemos que antes era dificil, mas hoje bem melhor, gasta dinheiro com ciencia em pleno seculo 21 \u00e9 valido, e a saude, infraestrutura,seguran\u00e7a, seria bem melhor.ou n\u00e3o","data_comentario":"2019-10-09T16:59:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":375,"comentarios":"pro braszilero ainda \u00e9 muito 1040,00.","data_comentario":"2019-10-09T16:53:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":376,"comentarios":"GADO","data_comentario":"2019-10-09T16:57:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":377,"comentarios":"COM MICHEL TEMER A FRENTE DO GOVERNO ERA AUMENTO REAL TODO ANO, AL\u00c9M DE CRESCIMENTO ECON\u00d4MICO E INFLA\u00c7\u00c3O BAIXA, COM O ASNO \u00c9 SAL\u00c1RIO DE MIS\u00c9RIA, PIB NEGATIVO E INFLA\u00c7\u00c3O BAIXA S\u00d3 PORQUE N\u00c3O H\u00c1 CONSUMO!!!","data_comentario":"2019-10-09T16:53:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":378,"comentarios":"N\u00e3o vai fazer falta? Kkkk","data_comentario":"2019-10-09T16:52:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":379,"comentarios":"O PeTe queria dar um aumento maior mas o a base do Governo votou contra, e foi ai que eu n\u00e3o entendi, porque votar contra um aumento de salario minimo maior para os seus eleitores? N\u00e3o foram eleitos para melhorar a vida dos mais pobres?","data_comentario":"2019-10-09T16:02:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":380,"comentarios":"Vai d\u00e1 PT e Gabigol.","data_comentario":"2019-10-09T16:29:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":381,"comentarios":"Vota de novo no ........        kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T15:24:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":382,"comentarios":"Voto sim, B17.","data_comentario":"2019-10-09T15:28:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":383,"comentarios":"Mmmmuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-09T16:02:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":384,"comentarios":"Olha Na Pr\u00f4xima Vou De 13, OK.","data_comentario":"2019-10-09T16:02:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":385,"comentarios":"Militares preservados... ssseeeiiiii ","data_comentario":"2019-10-09T16:01:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":386,"comentarios":"R$ 1.040,00 = Sal\u00e1rio MICROMO. . !!","data_comentario":"2019-10-09T15:56:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":387,"comentarios":"BRASIL S\u00d3 TER\u00c1 UMA SOLU\u00c7\u00c3O, REFORMULA\u00c7\u00c3O DESSAS REFORMAS E CIRO2022...","data_comentario":"2019-10-09T15:45:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":388,"comentarios":"Meu querido, uma coisa \u00e9 ser oposi\u00e7\u00e3o; outra coisa \u00e9 ser situa\u00e7\u00e3o. Ciro s\u00f3 tem gog\u00f3. Critica, mas \u00e9 t\u00e3o incompetente quanto os demais.  ","data_comentario":"2019-10-09T15:56:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":389,"comentarios":"JOAO MESMO POR QUE AO PAGAR 4 MIL DE SALARIO NA REALIDADE ESTARIA DESEMBOLSANDO 8 MIL DEVIDO A PEDURICALHOS E GOVERNO URUBU .","data_comentario":"2019-10-09T15:44:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":390,"comentarios":"Pois \u00e9 n\u00e3o chegou \u00e1 5% de aumento ao cidad\u00e3o comum, mas j\u00e1 est\u00e3o em vistas de aumento para 3 poderes j\u00e1 para 2020 e n\u00e3o \u00e9 4,2% e 48,72%  como \u00e9 que se conserta o rombo e de onde vai vir a receita para cobrir este aumento deles ??????","data_comentario":"2019-10-09T15:16:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":391,"comentarios":"Este at\u00e9 inventa \u00edndices... V\u00e1 se informar melhor!","data_comentario":"2019-10-09T15:33:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/congresso-aprova-texto-base-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias.ghtml"},{"index":392,"comentarios":"Ser\u00e1 que n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com o vazamento da refinaria de Abreu e Lima que aconteceu no final de agosto que o G1 fez reportagem em 27\/08\/2019","data_comentario":"2019-10-09T16:32:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":393,"comentarios":"Essa refinaria foi projetada para refinar \u00f3leo extra-pesado de Marlin e Venezuela, ","data_comentario":"2019-10-09T20:27:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":394,"comentarios":"Me parece um ato de retalia\u00e7\u00e3o por parte do governo venezuelano. Poucos meses atr\u00e1s andaram reclamando do aumento de algas no litoral venezuelano, \no que estaria prejudicando o turismo do pa\u00eds. E pra piorar, alegaram que a causa seria o aumento de despejo  de agrot\u00f3xicos nas lavouras pr\u00f3ximas ao rio Amazonas. Caso se confirme tal hip\u00f3tese, a ver as medidas adotadas.","data_comentario":"2019-10-09T20:24:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":395,"comentarios":"N\u00e3o s\u00f3 baseado nas informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas de laborat\u00f3rio, como tamb\u00e9m tem boas chances do petr\u00f3leo ser Venezuelano, isso porque a Venezuela mant\u00e9m exporta\u00e7\u00e3o para a CHINA e \u00cdNDIA sem passar pelo canal do Panam\u00e1 ou Suez devido aos embargos, sendo assim est\u00e3o contornando o atl\u00e2ntico e certamente est\u00e3o passando dentro das 200 milhas n\u00e1uticas do territ\u00f3rio brasileiro, afinal seria invi\u00e1vel para eles contornar a setoriza\u00e7\u00e3o de Fernando de Noronha, portanto a Marinha Nacional do Brasil devia proibir a passagem de navios petroleiros por suas \u00e1guas.","data_comentario":"2019-10-09T13:30:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":396,"comentarios":"Para resolver o problema o Brasil deveria proibir a passagem de navios petroleiros que n\u00e3o estejam com entregas para o Brasil e tamb\u00e9m colocar radares em Fernando de Noronha, bem como dois avi\u00f5es Tucano, al\u00e9m de lan\u00e7ar nota de que qualquer petroleiro estrangeiro sem autoriza\u00e7\u00e3o que invadir \u00e1guas nacionais ser\u00e1 afundado.","data_comentario":"2019-10-09T13:39:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":397,"comentarios":"cade a gera\u00e7\u00e3o amazonia pra ajudar na limpeza das praias ? ","data_comentario":"2019-10-09T13:43:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":398,"comentarios":"A\u00ed sim. Vamos ter petr\u00f3leo de gra\u00e7a em todas as praias.","data_comentario":"2019-10-09T13:43:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":399,"comentarios":"N\u00e3o h\u00e1 problema, pois o Petr\u00f3leo pega fogo, portanto ter\u00edamos apenas uma grande fogueira em alto mar, nada para assustar.","data_comentario":"2019-10-09T13:49:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":400,"comentarios":"Brasil n\u00e3o tem bala pra 6 minutos de guerra.","data_comentario":"2019-10-09T15:32:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":401,"comentarios":"Nenhum pa\u00eds tem bala para muito tempo de guerra. N\u00e3o faz sentido estocar muni\u00e7\u00e3o, at\u00e9 pq muni\u00e7\u00e3o tem prazo de validade curto.","data_comentario":"2019-10-09T16:45:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":402,"comentarios":"Venezuela chamando o Brasil pra guerra ........\nSer\u00e1 ? ","data_comentario":"2019-10-09T16:53:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":403,"comentarios":"Por que exatamente \"dois\" avi\u00f5es Tucano Professor?","data_comentario":"2019-10-09T17:21:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":404,"comentarios":"Ora, isso se deve ao fato de nossa aeron\u00e1utica ter uma esquadrilha de DOIS avi\u00f5es......kkkk","data_comentario":"2019-10-09T20:00:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":405,"comentarios":"T\u00e1 feia a coisa!!!! Precisamos pedir ajuda aos EUA para saber de onde vem est\u00e1 porcaria toda.....absurdo!","data_comentario":"2019-10-09T18:26:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":406,"comentarios":"A CIA j\u00e1 se antecipou e constatou que foi \"apenas\" uma diarreia do Bozzo que vazou pela costa nordeste do pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-09T19:56:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":407,"comentarios":"Ser\u00e3o as manchas de \u00f3leo venezuelano na costa brasileira, Drones Tupiniquins do Maduro e seus assessores cubanos ? Coisa sem dono, ou Vingan\u00e7a s\u00f3rdida como no caso dos Drones na refinaria na Arabia Saudita.","data_comentario":"2019-10-09T19:38:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":408,"comentarios":"Como diria Mill\u00f4r Fernandez: Livre pensar \u00e9 s\u00f3 pensar..... Jos\u00e9, sua imagina\u00e7\u00e3o foi longe","data_comentario":"2019-10-09T19:52:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":409,"comentarios":"Dizem as m\u00e1s linguas que isso n\u00e3o \u00e9 \u00f3leo, mas sim uma diarreia que o Bozo teve numa praia do Rio e a mar\u00e9 levou para o nordeste.","data_comentario":"2019-10-09T19:50:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":410,"comentarios":"CAD\u00ca OS DEFENSORES DO MEIO AMBIENTE, CAD\u00ca AS ONGS. S\u00d3 SABEM DEFENDER A AMAZONIA? CAD\u00ca OS IDIOTIZADOS DA ESQUERDA QUE N\u00c3O SE MANIFESTAM?","data_comentario":"2019-10-09T12:55:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":411,"comentarios":"Vc come coc\u00f4.  ","data_comentario":"2019-10-09T13:11:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":412,"comentarios":"\u00e9 um ato de guerra desses esquerdistas","data_comentario":"2019-10-09T13:35:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":413,"comentarios":"terceiro setor tem que ter dindin, j\u00e1 dizia Criolo","data_comentario":"2019-10-09T13:45:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":414,"comentarios":"N\u00e3o se manifestam porque sabem que tem o dedo da esquerda nojenta nesse ang\u00fa.","data_comentario":"2019-10-09T13:45:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":415,"comentarios":"Foi a pr\u00f3pria Petrobras sob nova administra\u00e7\u00e3o e proposta de neg\u00f3cio do Lucro acima de tudo, Brasil capacho de tolos.","data_comentario":"2019-10-09T14:22:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":416,"comentarios":"Est\u00e3o limpando as praias.","data_comentario":"2019-10-09T14:26:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":417,"comentarios":"Est\u00e3o onde o Queiroz est\u00e1.","data_comentario":"2019-10-09T16:25:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":418,"comentarios":"Sim. A esquerda est\u00e1 mobilizada limpando as praias e salvando os animais. Provavelmente foi algum bozominion que quer acabar com o Nordeste. ","data_comentario":"2019-10-09T18:16:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":419,"comentarios":"Cade o seu bom senso? O que tem a ver esse desastre ambiental com a esquerda?","data_comentario":"2019-10-09T18:18:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":420,"comentarios":"........FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-09T19:29:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":421,"comentarios":"Os bozoasnos dizem que uma menina de 16 anos seria a respons\u00e1vel pelo meio ambiente no Brasil ? \u00c9 de dar pena o desespero dos bozoasnos, com seus perfis falsos e robozinhos de internet. ONDE ESTAVA A FISCALIZA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO MINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE EM SETEMBRO??? O que fazia um ministro que GANHA para cuidar do meio ambiente do Brasil? O que fazia o presidente da rep\u00fablica a respeito???","data_comentario":"2019-10-09T19:23:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":422,"comentarios":".......FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-09T19:28:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":423,"comentarios":"Um desgoverno que DORME enquanto a Amaz\u00f4nia \u00e9 desmatada e queimada. E que DORME enquanto navios fazem o que querem. E os bozoasnos vem falar que a responsabilidade \u00e9 de ambientalistas? kkkkkk CADE O MINISTRO DO MEIO AMBIENTE? ONDE ESTAVA O BOZO HA UM MES?  Cad\u00ea a fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental do desgoverno do Bozo? O ministro do meio ambiente estava dormindo desde setembro???","data_comentario":"2019-10-09T19:20:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":424,"comentarios":"J\u00e1 passou da hora de uma interven\u00e7\u00e3o nessa Venezuela e a destitui\u00e7\u00e3o do bandido no poder. Agora os nordestinos pagam o pato...tantos da regi\u00e3o seguidores dos verme.lhos...tragico n\u00e9!!!","data_comentario":"2019-10-09T17:42:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":425,"comentarios":"Pega sua taurus e vai lutar na Venezuela,  seu assassino asqueroso","data_comentario":"2019-10-09T18:14:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":426,"comentarios":"*tenho uma Luger!","data_comentario":"2019-10-09T18:58:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":427,"comentarios":"Os fatos come\u00e7aram a acontecer no come\u00e7o de setembro\/2019, agora tudo est\u00e1 alastrado. ou seja, rea\u00e7\u00e3o tardia dos respons\u00e1veis pelo Meio Ambiente, agora culpam o\"petroleo venezuelano\" com DNA \"comprovado\" pela Petrobr\u00e1s, o mais provavel foi que algum petroleiro fez lavagem dos seus tanques, ap\u00f3s descarga de \u00f2leo em porto, isso \u00e9 muito comum, pr\u00e1tica antiga entre esses navios, o azar foi que correntes maritimas levaram as borras de oleo, para o litoral, a Marinha que tem o controle de trafego de navios no litoral nacional, identificou navio venezuelano na costa???????????? SER\u00c1????????????","data_comentario":"2019-10-09T18:31:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":428,"comentarios":"NAVIO FRANCES DESPEJOU OLEO","data_comentario":"2019-10-09T18:30:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":429,"comentarios":"N\u00c3O \u00c9 CRIME!\nFOI UM CUMPANHEIRO!","data_comentario":"2019-10-09T16:40:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":430,"comentarios":"cad\u00ea o macron, merkel, greta, e os demais defensores do meio ambiente... cad\u00ea a grana para limpesa????","data_comentario":"2019-10-09T18:24:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":431,"comentarios":"Os criminosos derramam \u00f3leo em quase todo litoral brasileiro e nenhuma autoridades consegue detectar?  So Depois  de um m\u00eas  \u00e9  que o governo federal manda \"investigar \"? Que tipo de monitoramento nossa marinha faz do nosso litoral?","data_comentario":"2019-10-09T18:21:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":432,"comentarios":"Os idiotas \"lacradores\" em sil\u00eanciooo!! Hip\u00f3critas! Tem que sentar chicote nas costas desses vermelhinhos mesmo","data_comentario":"2019-10-09T17:41:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":433,"comentarios":"Aposto que \u00e9 mais um disc\u00edpulo do astr\u00f3logo terraplanista","data_comentario":"2019-10-09T18:07:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":434,"comentarios":"O Socialismo deu t\u00e3o certo que at\u00e9 o \u00f3leo t\u00e1 fugindo da Venezuela ","data_comentario":"2019-10-09T18:07:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":435,"comentarios":"MALDI\u00c7\u00c3O!!!!!\/\nMACRON?????????? CAD\u00ca VOC\u00ca?????\nAMBIENTALISTAS???????\nGREENPEACE???????\nRAIOS!!!!!!\nESQUERDOPATAS??????\nPSOL, PC do B, PT??????\nMORTADELAS??????","data_comentario":"2019-10-09T16:34:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":436,"comentarios":"E os governantes nordestino!!! Nada.","data_comentario":"2019-10-09T17:37:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":437,"comentarios":"A culpa deve ser do Bolsonario! Tudo e ele .","data_comentario":"2019-10-09T17:41:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":438,"comentarios":"Cade os governantes nordestinos?","data_comentario":"2019-10-09T17:40:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":439,"comentarios":"Nenhum \"artista\" global vai fazer v\u00eddeo criticando  o pa\u00eds ditador amigo ?","data_comentario":"2019-10-09T17:25:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":440,"comentarios":"TudoMaconheiroBissex","data_comentario":"2019-10-09T17:34:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":441,"comentarios":"O que mais est\u00e1 escrito por aqui \u00e9 \"cad\u00ea?\", \"mortadela\",\"bozo\",\"Greta\",\"cad\u00ea?\", \"KD?\",\"mortadela\",\"sat\u00e3\",\"bozo\",\"esquerdalha\",\"cad\u00ea\"","data_comentario":"2019-10-09T17:32:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":442,"comentarios":"QUando o culpado \u00e9 um pa\u00edses socialistas ningu\u00e9m cr\u00edtica? Nem macron ,Nem Os Artistas .Cade vc greta ?","data_comentario":"2019-10-09T17:30:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":443,"comentarios":"Eeeeeeeeiiiiiiiiiiiii!!!!!\nCAD\u00ca OS AMBIENTALISTAS??????\nGENTE!!!!! ESSE POVO N\u00c3O PODE SE ESCONDER NESSA HORA!!!!\nKD OS DEFENSORES DOS MARES?????\nISSO N\u00c3O \u00c9 UMA AGRESS\u00c3O \u00c0 NATUREZA??????","data_comentario":"2019-10-09T16:28:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":444,"comentarios":"Diga-nos... cad\u00ea? kkk","data_comentario":"2019-10-09T17:28:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":445,"comentarios":"Eu queria saber pq o Papa Francisco, o PT e o M\u00e1cron n\u00e3o falam nada disso!!! Estranho n\u00e9? Ser\u00e1 que n\u00e3o est\u00e3o vendo a polui\u00e7\u00e3o acusada pelo petr\u00f3leo da Venezuela ??","data_comentario":"2019-10-09T17:25:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":446,"comentarios":"Cad\u00ea a esquerda pra criticar o governo amigo deles da Venezuela por esse desastre? Ah, esqueci, amigo pode tudo...","data_comentario":"2019-10-09T17:20:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":447,"comentarios":"V\u00e3o continuar FINGINDO n\u00e3o saber que veio da Venezuela, CANALHAS???","data_comentario":"2019-10-09T16:56:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":448,"comentarios":"Marcelo, n\u00e3o seria \"COVARDIA\"?","data_comentario":"2019-10-09T17:09:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":449,"comentarios":"S\u00e9culo21,2019, acreditar em quem? Militares, Governos, M\u00eddias, Sistema Financeiro, Historiadores, Cl\u00e3s e Mitos In\u00fateis? d 1964ou2019? Houve elei\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas; anistia; e sigilos sobr contratos? D\u00edvida, 12bi 64 p\/ 420bi 85, aumentou 32vezes? 85bi 95 p\/ 5tri 2017? Viagens, trocas d farpas...? Cortinas d Fuma\u00e7a p\/ desviar foco? Dividir o povo? Cr\u00edtica abria olhos p\/ articula\u00e7\u00e3o q pendurou gasto d 87 bilh\u00f5es na Reforma Previdenci\u00e1ria p\/ dar aumento a militar FAs? SOLU\u00c7\u00c3O: \"Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida! Fim da Reelei\u00e7\u00e3o no mesmo cargo ou noutro diferente! e Fim do Cargo de Livre Nomea\u00e7\u00e3o!\".","data_comentario":"2019-10-09T17:09:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":450,"comentarios":"PT\/PCC\/MADURO CONTRA O BRASIL. ","data_comentario":"2019-10-09T16:56:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":451,"comentarios":"KNALHASS e KORRUPTOSS.","data_comentario":"2019-10-09T17:07:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":452,"comentarios":"eles ficam olhando e medindo, catem essa porcaria!","data_comentario":"2019-10-09T16:50:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":453,"comentarios":"Cad\u00ea o Macron, Angela Merkel e o Papa anjos? Se foi a Venezuela, chamem o Boulos, Crazy Hoffman, Chico Buarque e o Putin!","data_comentario":"2019-10-09T16:50:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":454,"comentarios":"Como de costume a uni\u00e3o vai pagar a conta do nordeste. At\u00e9 quando o Brasil vai sustentar o parasita da regi\u00e3o nordeste ","data_comentario":"2019-10-09T16:34:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":455,"comentarios":"poxa, isso \u00e9 s\u00e9rio mas ningu\u00e9m est\u00e1 dando tanta aten\u00e7\u00e3o e cobertura infelizmente, o verdadeiro pulm\u00e3o do mundo est\u00e1 no azul dos mares, e n\u00e3o no verde das florestas.","data_comentario":"2019-10-09T16:10:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":456,"comentarios":"Bem lembrado! Grande parte do oxig\u00eanio do planeta \u00e9 produzido nos mares. T\u00f4 aqui deitado esperando  o Macron sobre isso...","data_comentario":"2019-10-09T16:39:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":457,"comentarios":"esperando o Macron se pronunciar sobre isso","data_comentario":"2019-10-09T16:40:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":458,"comentarios":"Kd a Gretta, Pappa, Maccron, Merkkel, Onggs, atores GLobbais e ativiistas e etc....repercutindo a sabotagem da ditadura de Maisduro.","data_comentario":"2019-10-09T16:20:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":459,"comentarios":"Eles est\u00e3o onde o Queiroz est\u00e1.","data_comentario":"2019-10-09T16:24:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":460,"comentarios":"mais um esquerdopata hip\u00f3crita desinformado ","data_comentario":"2019-10-09T16:30:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":461,"comentarios":"S\u00f3 lembrando que no caso Queiroz que est\u00e1 sendo investigado por 1,2 milh\u00e3o, o deputado do PT, no mesmo caso, est\u00e1 sendo investigado por desvio de 49 milh\u00f5es...","data_comentario":"2019-10-09T16:32:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":462,"comentarios":"Macroonnn, cad\u00ea vc meu filho?","data_comentario":"2019-10-09T16:30:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":463,"comentarios":"A menininha que entende da Amaz\u00f4nia n\u00e3o vai se pronunciar? \n\u00c9 s\u00f3 dar uma multa bilion\u00e1ria ao culpado,  Que tem como descobrir, inclusive o mandante e executor desse crime. ","data_comentario":"2019-10-09T15:27:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":464,"comentarios":"A Venezuela n\u00e3o pagou o empr\u00e9stimo do BNDES vai pagar multa?","data_comentario":"2019-10-09T15:48:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":465,"comentarios":"Al\u00f4! Alemanha,Noruega e Fran\u00e7a, v\u00e3o mandar dinheiro para isso tamb\u00e9m ou n\u00e3o importa?","data_comentario":"2019-10-09T15:54:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":466,"comentarios":"MANDA Pra senhora sua mam\u00e3e","data_comentario":"2019-10-09T15:58:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":467,"comentarios":"Aquela sapekinha \u00e9 apenas uma escravinha sexual dos rothschild.","data_comentario":"2019-10-09T16:29:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":468,"comentarios":"Cade os ambientalistas agoram ...s\u00f3 pq o \u00f3leo e da Venezuela ningu\u00e9m fala nada muito estranho isso d\u00e1 china ningu\u00e9m tmb reclama ...","data_comentario":"2019-10-09T16:26:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":469,"comentarios":"Cad\u00ea os ativistas que querem proteger o meio-ambiente??? J\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 politicagem, v\u00e3o l\u00e1 protestar na frente das embaixadas da Venezuela mundo afora! ","data_comentario":"2019-10-09T16:19:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":470,"comentarios":"busquem no g00gle: Milion\u00e1rio sueco fofinho ama a natureza e compra \u00e1rea de SP na Amaz\u00f4nia","data_comentario":"2019-10-09T14:57:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":471,"comentarios":".Reportagem desta g0b0, denunciando vendas de terras brasileiras \u00e0s ongs, que compravam terras com as doa\u00e7\u00f5es que recebiam de todo o mundo, com o pretexto de salvar a Amaz\u00f4nia..","data_comentario":"2019-10-09T15:09:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":472,"comentarios":".Regi\u00e3o do corredor do Triplo A tem mais de 100 mil ongs internacionais! O que fazem estas ongs? Ser\u00e1 que s\u00e3o estrangeiros bonzinhos, que d\u00e3o o ouro e min\u00e9rios da regi\u00e3o para o governo brasileiro e s\u00f3 pensam em preservar a mata?","data_comentario":"2019-10-09T16:05:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":473,"comentarios":"A d\u00e9cadas que denuncio sobre derramamento de \u00f3leo mas ningu\u00e9m me d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o ! Vejo oficinas derramando litros e litros de \u00f3leo dentro de motores de carros e ningu\u00e9m faz nada !!! \u00c9 por isso que n\u00e3o acredito mais no servi\u00e7o p\u00fablico de sa\u00fade !!!","data_comentario":"2019-10-09T16:03:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":474,"comentarios":"Meu Deus! Isso \u00e9 grav\u00edssimo! H\u00e1 um m\u00eas o derramamento aconteceu e o respons\u00e1vel pelo navio covardemente n\u00e3o avisou. Al\u00e9m disso, o governo federal s\u00f3 veio d\u00e1 import\u00e2ncia ao caso agora. Se tivesse sido antes poderia ter sido menor o estrago.\nE agora pra piorar chegou no rio. E o problema para os milhares de pessoas que bebem da \u00e1gua do Rio S\u00e3o Francisco? E as crian\u00e7as ?","data_comentario":"2019-10-09T13:32:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":475,"comentarios":"\u00e9 um ato de guerra !","data_comentario":"2019-10-09T13:35:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":476,"comentarios":"A m\u00eddia n\u00e3o t\u00e1 dando a import\u00e2ncia devida, s\u00f3 pelo fato de os criminosos terem sido os esquerdistas.  Isso poucos dias depois dessa mesma m\u00eddia ter feito um alarde desnecess\u00e1rio em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s queimadas naturais da amazonia, que ocorrem todo ano, s\u00f3 para atacar o governo de direita. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 de dar no.jo?","data_comentario":"2019-10-09T14:49:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":477,"comentarios":"SE... minha mae fosse homem, eu teria dois pais Elienada... ","data_comentario":"2019-10-09T15:19:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":478,"comentarios":"Isso explica um pouco porque os brasileiros gostam do EUA,  se fosse l\u00e1,  os respons\u00e1veis iam pagar por cada gota de \u00f3leo derramado.  O que o povo quer \u00e9 atitude chega de ser um pa\u00eds frouxo!","data_comentario":"2019-10-09T14:44:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":479,"comentarios":"Venezuela precisa se livrar do Maduro imediatamente!!","data_comentario":"2019-10-09T15:51:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":480,"comentarios":"E o Brasil? Precisa se livrar de quem? Ser\u00e1 que sobra um?","data_comentario":"2019-10-09T15:54:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":481,"comentarios":"Sigam o conselho do presidente: barro dia sim dia n\u00e3o vai dar jeito nisso da\u00ed, talkey?","data_comentario":"2019-10-09T13:11:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":482,"comentarios":"Soda, pode come\u00e7ar dando o exemplo.","data_comentario":"2019-10-09T13:36:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":483,"comentarios":"\u00c9 s\u00f3 amanh\u00e3, t\u00e1 na folhinha de g\u00e1s marcado com um X, dia sim dia n\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-09T14:26:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":484,"comentarios":"Soda, vai hoje mesmo, pq parece que as fezes j\u00e1 chegaram no seu c\u00e9rebro.","data_comentario":"2019-10-09T15:43:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":485,"comentarios":"S\u00f3 amanh\u00e3, Marquim, sen\u00e3o vou contrariar o capet\u00e3o, a\u00ed n\u00e3o d\u00e1. Bozil zil zil!","data_comentario":"2019-10-09T15:47:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":486,"comentarios":"Crime ambiental e n\u00e3o desastre grobo  !!!!","data_comentario":"2019-10-09T15:37:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":487,"comentarios":"Pra grobo, queimadas naturais que ocorrem na seca \u00e9 crime ambiental e culpa do governo de direita, al\u00e9m de merecer capa e repercus\u00e3o internacional diariamente. Por\u00e9m, vazamento de petr\u00f3leo no mar causado por humanos e pelo governo de esquerda da Venezuela \u00e9 um acidente\/desastre ambiental natural e n\u00e3o merece muita aten\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-09T15:41:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":488,"comentarios":"Como o \u00f3leo vem de seus aliados bolivarianos comunistas da ditadura do Maduro, a lacrol\u00e2ndia vai ficar em sil\u00eancio. ","data_comentario":"2019-10-09T15:38:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":489,"comentarios":"Tenho CERTEZA  que tem o dedo do PT nessa situa\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-09T15:03:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":490,"comentarios":"Ent\u00e3o nos contemple com as provas. Nada de fonte zap zap.","data_comentario":"2019-10-09T15:06:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":491,"comentarios":"nenhuma prova e valida pro PT, so mensagem roubada e quando e a favor... vai trabalhar soda limoNADA...","data_comentario":"2019-10-09T15:18:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":492,"comentarios":"J\u00e1 trabalhei, Z\u00e9 Bozil kkkkkk. Ent\u00e3o bora acusar geral sem provas, acuso-te de ser jumento, analfabeto funcional, rob\u00f4 e vegetal. V\u00e1 estudar e volte quando tiver as contra-provas das minhas acusa\u00e7\u00f5es kkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T15:23:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":493,"comentarios":"meu Deus.. se ja trabalhou deve ser estagiario... pelo sua conversinha penso ser apenas um adolescente... voce vai crescer e amadurecer... tenha f\u00e9...\n","data_comentario":"2019-10-09T15:27:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":494,"comentarios":"Ent\u00e3o bora l\u00e1 estudar um pouquinho, t\u00e1 devendo na acentua\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica, senhor adulto kkkk","data_comentario":"2019-10-09T15:36:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":495,"comentarios":"CAD\u00ca O LACRAN \"PRESDIDENTE DA FRAN\u00c7A \" NESSAS HORAS ?  CAD\u00ca OS ATIVISTAS DE ESQUERDA ??     HIP\u00d3CRITAS .     ESSA VENEZUELA J\u00c1 PASSOU DOS LIMITES DE TUDO  AQUI NA AMERICA DO SUL . MALDITOS COMUNISTAS ","data_comentario":"2019-10-09T15:36:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":496,"comentarios":"O \u00f3leo negro,chegou ao planalto,a dez meses.","data_comentario":"2019-10-09T15:34:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":497,"comentarios":"Maduro tentando se vingar do Brasil, que n\u00e3o o ap\u00f3ia mais. ","data_comentario":"2019-10-09T12:34:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":498,"comentarios":"Sempre uma teoria da conspira\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-09T12:39:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":499,"comentarios":"Dados Duvidosos  vc come coc\u00f4   ","data_comentario":"2019-10-09T13:13:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":500,"comentarios":"Rararatata ","data_comentario":"2019-10-09T15:32:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":501,"comentarios":"Foi o pt e o maduro.","data_comentario":"2019-10-09T13:00:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":502,"comentarios":"Vai estudar geografia jumento. ","data_comentario":"2019-10-09T13:11:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":503,"comentarios":"Falta agora uma confirma\u00e7\u00e3o oficial.","data_comentario":"2019-10-09T13:20:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":504,"comentarios":"Vamos prender todos.","data_comentario":"2019-10-09T13:28:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":505,"comentarios":"Resultado da pol\u00edtica de \u00f3dio do governo contra os estrangeiros. E pode esperar que vir\u00e1 muito mais.","data_comentario":"2019-10-09T14:15:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":506,"comentarios":"cala essa boca... politica de odio.. discursinho de adolescente... ve se cresce ooo marmanjo leitor de manchete...,","data_comentario":"2019-10-09T15:24:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":507,"comentarios":"Sampaio, boca calada n\u00e3o entra mosquito.","data_comentario":"2019-10-09T15:31:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":508,"comentarios":"vazamento criminoso , pode assinar isso ai rapaziada , muito estranho isso ai !","data_comentario":"2019-10-09T15:31:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":509,"comentarios":"CADE  A GRETA  E O LACRON NESSAS HORAS ???  SUMIDASSOOOOOSSS  !!!!  HIPOCRITAS !!!","data_comentario":"2019-10-09T12:46:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":510,"comentarios":"CADEEEEEEEE ???????????????????????????????????","data_comentario":"2019-10-09T14:56:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":511,"comentarios":"RESPONDAAAAAAAAAAAAA","data_comentario":"2019-10-09T15:11:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":512,"comentarios":"pergunta pro queiroz...","data_comentario":"2019-10-09T15:24:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":513,"comentarios":"o culpado ???  simples  ..ESQUERDALHA COMUNA BOLIVARIANA !!!  n\u00e3o hesitam em PRATICAR CRIMES  AMBIENTAIS pra por a culpa  em nosso PRESIDENTE !!!  O ILULLLA TAAA PRESO BABBBAKKAAAAAAA  !!!","data_comentario":"2019-10-09T12:45:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":514,"comentarios":"Ap\u00f3s alguns EX-PRESIDENTES INTEGRANTES de QUADRILHA assinar v\u00e1rios acordos de PAZ e AMOR no CONSELHOS DE SEGURAN\u00c7A DAS NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS se tornou imposs\u00edvel tomar atitudes severa contra pa\u00edses de quinta categoria que AFRONTA A SOBERANIA BRASILEIRO, agora a REPUBLIQUETA vai ter que gastar BILH\u00d5ES para limpar e retirar petr\u00f3leo venezuelano do litoral brasileiro e bancar seguro-pesca para milhares de pescadores por TEMPO INDETERMINADO.","data_comentario":"2019-10-09T15:00:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":515,"comentarios":"Esse NAVIO PETROLEIRO que afundou deve ser da TAMANHO DA VENEZUELA se continuar do jeito que est\u00e1 ele vai conseguir poluir toda a costa MAR\u00cdTIMA BRASILEIRA por d\u00e9cadas, pelo menos uma boa not\u00edcia os PAGADORES DE IMPOSTOS n\u00e3o precisa mais gastar dinheiro com  protetor solar","data_comentario":"2019-10-09T15:21:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":516,"comentarios":"Onde estava o ministro do meio ambient e?  H\u00e1 um m\u00eas os vazamentos s\u00e3o de conhecimento p\u00fablico.. O que ele fez? O que o presidente da rep\u00fablica fez nesse um m\u00eas? Onde est\u00e1 a vigil\u00e2ncia ambiental do minist\u00e9rio do meio ambiente? Essa omiss\u00e3o diante de um incidente ambiental hist\u00f3rico deveria custar a DEMISSAO do ministro e o afastamento de um presidente que n\u00e3o cuida nem do quintal dele.","data_comentario":"2019-10-09T14:13:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":517,"comentarios":"E os bozopatas, cad\u00ea a cobran\u00e7a deles sobre o presidente da rep\u00fablica, que se omitiu por um m\u00eas?","data_comentario":"2019-10-09T14:16:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":518,"comentarios":"Qual ser\u00e1 a puni\u00e7\u00e3o do ministro do meio ambiente por essa OMISSAO hist\u00f3rica?","data_comentario":"2019-10-09T14:35:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":519,"comentarios":"Os perfis falsos e robozinhos de internet dos bozoasnos n\u00e3o tem argumentos? ","data_comentario":"2019-10-09T14:46:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":520,"comentarios":"Se tudo estivesse nas m\u00e3os do presidente, n\u00e3o haveria esse desastre. Afinal, o desastre \u00e9 consequ\u00eancia do esquerdismo da venezuela, que , por ter destru\u00eddo a economia venezuelana, ficou sem dinheiro para realizar manuten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica nos navios e na log\u00edstica do petr\u00f3leo.","data_comentario":"2019-10-09T15:02:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":521,"comentarios":"Quanto desperdicio de petroleo, meu Deus, por isso a gasolina esta t\u00e3o cara. E n\u00e3o estou nem ai pra natureza, essas coisas inuteis !!! Lamentavel...","data_comentario":"2019-10-09T14:55:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":522,"comentarios":"Ent\u00e3o bozoasnos, pq o ministro do meio ambiente se omitiu? Pq o DESGOVERNO atual levou UM MES para tratar do assunto? S\u00e3o mais de 100 pa\u00edses que importam petr\u00f3leo. Um m\u00eas depois como vai ser identificado qual causou o vazamento? Se fosse uma empresa privada, pela OMISSAO o ministro do meio ambiente e o presente da rep\u00fablica eatariam DEMITIDOS! Ou n\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-09T14:38:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":523,"comentarios":"Chama aquela piveta fantoche do Soros para protestar. L\u00e1 na Venezuela.","data_comentario":"2019-10-09T14:29:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":524,"comentarios":"Mais uma dos PILANTRAS para tentar ATRAPALHAR o nosso PRESIDENTE.HACKS,AMAZ\u00d4NIA E \u00d3LEO,chega coloque \u00e1 FEDERAL para prender esses que est\u00e3o atrapalhando quem quer GOVERNAR.Vamos BRASIL,SOMOS TODOS POR UM PA\u00cdS MELHOR,chega de ser ROUBADO E DESTRU\u00cdDO.","data_comentario":"2019-10-09T14:24:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":525,"comentarios":"Se riscar um f\u00f3sforo nesse \u00f3leo vai ter muito peixe assado","data_comentario":"2019-10-09T13:51:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":526,"comentarios":"O governo deveria oferecer 1 milh\u00e3o de recompensa por uma denuncia que leve ao respons\u00e1vel,  em poucas horas algu\u00e9m iria delatar... ","data_comentario":"2019-10-09T14:13:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":527,"comentarios":"Pode pagar pra mim. Foi a pr\u00f3pria Petrobras sob nova administra\u00e7\u00e3o e proposta de neg\u00f3cio do Lucro acima de tudo, Brasil capacho de tolos.","data_comentario":"2019-10-09T14:18:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":528,"comentarios":"Espero que tenha sido um acidente mesmo, pois \u00e9 de tamanha crueldade se foi intencional \u00e9 necess\u00e1rio que seja apurado e punir os culpados dessa e de tantas outras trag\u00e9dias ambientais (\u00e9 muito triste saber que existe pessoas que n\u00e3o tem amor pela nossa m\u00e3e natureza).","data_comentario":"2019-10-09T14:05:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":529,"comentarios":"Enquanto n\u00e3o emporcalharem todo o pa\u00eds, e em poucos anos todo planeta, eles n\u00e3o ir\u00e3o tomar uma atitude, mas vai ser tarde.","data_comentario":"2019-10-09T13:58:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":530,"comentarios":"Manchete fake !!!!!onde fala sobre a origem do \u00f3leo?????","data_comentario":"2019-10-09T12:53:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":531,"comentarios":"S\u00f3 um idiota para falar q veio da Venezuela. ","data_comentario":"2019-10-09T13:12:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":532,"comentarios":"O idiota em quest\u00e3o foi a pr\u00f3pria Petrobr\u00e1s e seus laborat\u00f3rios.","data_comentario":"2019-10-09T13:36:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":533,"comentarios":"Gostaria de ver os defensores da natureza que adoram protestos, criticarem e se mostrarem politica e ambientalmente corretos. Quero ver se v\u00e3o se engajarem ao menos para limpar as praias. No Rock in Rio a milit\u00e2ncia chegou junto, protestos correram soltos,  mas nem seus pr\u00f3prios lixos nas lixeiras descartavam. MIMIMIMIMIMIMI......","data_comentario":"2019-10-09T13:55:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":534,"comentarios":"Cad\u00ea a greta, cristiano Ronaldo, gisele e a Ani tta, Leonardo de caprio? ","data_comentario":"2019-10-09T13:54:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":535,"comentarios":"Na foto perecebe-se o qu\u00e3o P0RC0 \u00e9 o povo brasileiro. N\u00c3O \u00c9 PORQUE VC \u00c9 P0BRE QUE VC TEM DE SER P0RC0. A foz do Rio S\u00e3o Francisco j\u00e1 foi contaminada ha muito tempo com ESG0TO e L1X0 de todo tipo. SOMOS UM rico povoado por pessoas de educa\u00e7\u00e3o P0BRE. Eu tenho V3RG0NHA de ser brasileiro. CHORO TODOS OS DIAS.","data_comentario":"2019-10-09T12:30:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":536,"comentarios":"Estou com uma pulga atr\u00e1s da orelha, onde foram parar os ambientalistas de plant\u00e3o ???\nAqueles que ficaram est\u00e9ticos no per\u00edodo de seca da Amaz\u00f4nia, onde insendios, criminosos ou n\u00e3o, atingiam a floresta.\nEsse pessoal, que vivia espalhando fakenews, postando fotos de fogo at\u00e9 nos papas ga\u00facho, dizendo ser da Amaz\u00f4nia, n\u00e3o foi Macron .....vcs n\u00e3o est\u00e3o vendo as tartarugas morrendo pelo \u00f3leo de Maduro ????\nAt\u00e1 maduro pode ...... HIP\u00d3CRITAS!!!","data_comentario":"2019-10-09T13:11:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":537,"comentarios":"David traduz pra n\u00f3s : est\u00e9ticos no per\u00edodo de seca ,insendios, papas ga\u00fachos","data_comentario":"2019-10-09T13:51:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":538,"comentarios":"As teorias conspirat\u00f3rias est\u00e1 a\u00ed para serem alimentadas:  dizem que o vazamento foi criminoso, determinado pelo governo com a inten\u00e7\u00e3o de desviar a aten\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. N\u00e3o duvido de nada nesse imundo jogo de poder e de interesses econ\u00f4micos. ","data_comentario":"2019-10-09T13:51:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":539,"comentarios":"isso \u00e9 coisa do PT","data_comentario":"2019-10-09T13:44:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":540,"comentarios":"Isso t\u00e1 me cheirando que tem dedo do PT a\u00ed. Amiguinho Maduro.Sei n\u00e3o.Se eu fosse da Policia Federal come\u00e7ava investigar.","data_comentario":"2019-10-09T13:43:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":541,"comentarios":"O ser humano \u00e9 o mais perigoso animal que j\u00e1 andou pelo Planeta Terra. Em apenas 250 anos desde a revolu\u00e7\u00e3o industrial est\u00e1 destruindo o que a natureza levou milh\u00f5es de anos para construir.","data_comentario":"2019-10-09T13:38:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":542,"comentarios":"tem que morrer bem devagar quem fez isso. com os pobres animais. e sofrendo bastante..","data_comentario":"2019-10-09T13:25:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":543,"comentarios":"O presidente do Brasil Ilmo. senhor Donald Trump deveria lan\u00e7ar uma ofensiva contra a Venezuela, come\u00e7ando pelo Alianz Park. ","data_comentario":"2019-10-09T13:20:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":544,"comentarios":"Acabou o MISER\u00ca no NE , acharam petroleo l\u00e1  kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T12:50:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":545,"comentarios":"Na foto percebe-se o qu\u00e3o P0RC0 \u00e9 o povo brasileiro. N\u00c3O \u00c9 PORQUE VC \u00c9 P0BRE QUE VC TEM DE SER P0RC0. A foz do Rio S\u00e3o Francisco j\u00e1 foi contaminada ha muito tempo com ESG0TO e L1X0 de todo tipo. SOMOS UM PA\u00cdS rico povoado por pessoas  DESPROVIDAS de educa\u00e7\u00e3o. Eu tenho V3RG0NHA de ser brasileiro. CHORO TODOS OS DIAS. ","data_comentario":"2019-10-09T12:32:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":546,"comentarios":"...FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-09T12:40:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":547,"comentarios":"Na foto perecebe-se o qu\u00e3o P0RC0 \u00e9 o povo brasileiro. N\u00c3O \u00c9 PORQUE VC \u00c9 P0BRE QUE VC TEM DE SER P0RC0. A foz do Rio S\u00e3o Francisco j\u00e1 foi contaminada ha muito tempo com ESG0TO e L1X0 de todo tipo. SOMOS UM PA\u00cdS rico povoado por pessoas  DESPROVIDAS de educa\u00e7\u00e3o. Eu tenho V3RG0NHA de ser brasileiro. CHORO TODOS OS DIAS.","data_comentario":"2019-10-09T12:31:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2019\/10\/09\/ibama-encontra-manchas-de-oleo-em-trecho-da-foz-do-rio-sao-francisco-em-al.ghtml"},{"index":548,"comentarios":"tr\u00e1gico. Tinha que ser no governo do Bolso mesmo e se for uma fissura no fundo do mar causada por extra\u00e7\u00e3o indevida. De fora do Pa\u00eds","data_comentario":"2019-10-09T20:51:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":549,"comentarios":"O mar \u00e9 o pulm\u00e3o do mundo e n\u00e3o a floresta. E pouco interesse, ou est\u00e3o com medo de descobrir os verdadeiros culpado... at\u00e9 os governantes nordestino nada deles... quem tem, tem medo e fica quieto.","data_comentario":"2019-10-09T20:32:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":550,"comentarios":"\u00c9 impressionante o desinteresse da m\u00eddia internacional numa trag\u00e9dia ambiental desta magnitude, por que a amaz\u00f4nia foi destaque no mundo e o nordeste n\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-09T19:46:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":551,"comentarios":"Se eu fosse o governo investigaria a Venezuela, tem cara de coisa de esquerdista","data_comentario":"2019-10-09T19:40:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":552,"comentarios":"Liguem para o Macron e pe\u00e7am ajuda. Ela se interessa tanto pelo meio ambiente do Brasil n\u00e3o \u00e9 mesmo ??? ....","data_comentario":"2019-10-09T17:56:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":553,"comentarios":"Kkkkkkkkk muito gado!  ","data_comentario":"2019-10-09T18:14:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":554,"comentarios":"O PETR\u00d3LEO PODE, AT\u00c9 SER CR\u00da, MAS . . . N\u00d3S ESTAMOS FRITOS E . . . COZIDOS ! ! !","data_comentario":"2019-10-09T18:44:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":555,"comentarios":"gado ao cubo!!","data_comentario":"2019-10-09T18:49:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":556,"comentarios":"FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287..","data_comentario":"2019-10-09T19:36:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":557,"comentarios":"Os bozoasnos dizem que uma menina de 16 anos seria a respons\u00e1vel pelo meio ambiente no Brasil e de cuidar de um desastre ambiental??? \u00c9 de dar pena o desespero dos bozoasnos, com seus perfis falsos e robozinhos de internet. ONDE ESTAVA A FISCALIZA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO MINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE EM SETEMBRO??? O que fazia um ministro que GANHA para cuidar do meio ambiente do Brasil? O que fazia o presidente da rep\u00fablica a respeito???","data_comentario":"2019-10-09T19:27:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":558,"comentarios":"\u00c9 uma ironia, pateta!","data_comentario":"2019-10-09T19:29:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":559,"comentarios":"FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287.","data_comentario":"2019-10-09T19:36:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":560,"comentarios":"Greta Thunberg, e a\u00ed? A Venezuela esta acabando com seus sonhos de pobre menina rica, esta na hora de ficar com raivinha!","data_comentario":"2019-10-09T19:22:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":561,"comentarios":"To achando que \u00e9 compl\u00f4 do Sul e Sudeste, par ao brasileiro n\u00e3o ir pro nordeste no ver\u00e3o...kakakak","data_comentario":"2019-10-09T18:40:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":562,"comentarios":"Esse preju\u00edzo ser\u00e1 grande nessa guerra ambiental, pa\u00edses comunistas pouco se importam com isso e muito menos em lan\u00e7ar m\u00e3os de armas qu\u00edmicas, radioativas e biol\u00f3gicas contra outros pa\u00edses. O fato que eles est\u00e3o paup\u00e9rrimos e o que tinham em m\u00e3os era isso...atacar uma regi\u00e3o pobre do Brasil, onde o povo dependa do meio ambiente no caso as praias e o mar para sobreviver, isso gera instabilidade na regi\u00e3o...cabe aos nordestinos reverem essa adora\u00e7\u00e3o pelos verme.lhos...agora s\u00f3 o Myto para salvar vcs...fato!!!","data_comentario":"2019-10-09T17:26:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":563,"comentarios":"Kkkkkkkkkk muito retard.o mental ","data_comentario":"2019-10-09T18:15:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":564,"comentarios":"Parab\u00e9ns, Vonsecka. Acabaste de mostrar toda a bo\u00e7alidade da direita fascista em um s\u00f3 coment\u00e1rio paranoico delirante.","data_comentario":"2019-10-09T18:32:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":565,"comentarios":"Quem viu a anima\u00e7\u00e3o GIF, viu que o rastro do vazamento se d\u00e1 a partir da Para\u00edba. Pode ser at\u00e9 petr\u00f3leo venezuelano, mas vazou em rota de transporte, possivelmente para a \u00c1frica. A empresa transportadora, esta sim, deve ser responsabilizada. Tem que investigar entre 15\/08 e 30\/08 todos os navios que transportam petr\u00f3leo que tem rota conhecida  nesta regi\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-09T18:27:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":566,"comentarios":"Acredito que esse absurdo t\u00e1 acontecendo a mando do Luladr\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-08T13:58:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":567,"comentarios":"Sai da\u00ed computador ","data_comentario":"2019-10-09T18:15:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":568,"comentarios":"Tem Origem sim, falem a verdade, a pr\u00f3pria Petrobras j\u00e1 afirmou que o \u00f3leo veio da Venezuela.","data_comentario":"2019-10-09T18:19:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":569,"comentarios":"J\u00e1 passou um m\u00eas e nada? Cade o ministro do meio ambiente ou o presidente. O preju\u00edzo ambiental e econ\u00f4mico vai ser gigantesco. Qualquer que seja a empresa respons\u00e1vel tem que pagar no minimo algumas centenas de milh\u00f5es, para bancar todos aqueles que est\u00e3o perdendo sua fonte de renda na pesca ou no turismo.","data_comentario":"2019-10-09T18:19:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":570,"comentarios":"Os brasileiros puseram fogo no Pantanal e na Amaz\u00f4nia. Porque num tacam fogo nesse \u00f3leo na areia ? Que foi o presidente num mandou, a\u00ed vcs num fazem ?","data_comentario":"2019-10-09T18:02:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/08\/lista-de-praias-atingidas-pelas-manchas-de-oleo-no-nordeste.ghtml"},{"index":571,"comentarios":"Pra mim o melhor presidente do Brasil at\u00e9 hoje. Maior feito na minha opini\u00e3o \u00e9 ter acabado com o imposto sindical. Os sindicatos e est\u00e3o agonizando gra\u00e7as a ele. Que se danem. Kkkkk","data_comentario":"2019-10-09T20:24:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":572,"comentarios":"O melhor mesmo , e se tivessem deixado governar em paz , teria feito muito mais . ","data_comentario":"2019-10-09T20:37:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":573,"comentarios":"COM A MAIS ABSOLUTA CERTEZA, POR ISSO DEVERIA SER EMPOSSADO IMPERADOR PERP\u00c9TUO DO BRASIL!! COM MAIS 10 ANOS NOS COLOCARIA NO PRIMEIRO MUNDO, E QUANDO MORRESSE, MICHELZINHO REINARIA COMO TEMER II","data_comentario":"2019-10-09T20:39:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":574,"comentarios":"vcs d\u00e3o muito \u00e9 oc\u00fa","data_comentario":"2019-10-09T20:49:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":575,"comentarios":"Quanta asneira.","data_comentario":"2019-10-09T20:53:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":576,"comentarios":"TRF 4 de curitiba ?ah sei ......, este pode ? amigo do moro !este tribunal \u00e9 uma vergonha !!!","data_comentario":"2019-10-09T20:52:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":577,"comentarios":"Temer Livre!","data_comentario":"2019-10-09T20:09:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":578,"comentarios":"Meupaunoseucu","data_comentario":"2019-10-09T20:52:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":579,"comentarios":"Foi um bom Presidente, mas se n\u00e3o fosse a persegui\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico ( lava jato) com arma\u00e7\u00f5es sem limites e \u00e0 revelia da lei, teria sido \u00f3timo presidente. Pelo menos equil\u00edbrio, cultura , conhecimento, educa\u00e7\u00e3o e leitura ele tem.","data_comentario":"2019-10-09T20:51:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":580,"comentarios":"VAMOS TEMER, MELHOR PRESIDENTE DA HIST\u00d3RIA!!! \u00cdNTEGRO, CORRETO, HONESTO, TRABALHADOR, EST\u00c1 SALVANDO O BRASIL!!! AVANTE TEMER!!!","data_comentario":"2019-10-09T20:15:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":581,"comentarios":"TEMER, O BRASIL TE AMA!!!","data_comentario":"2019-10-09T20:40:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":582,"comentarios":"Mas com tudo que foi ruim no governo Temer, com Meirelles na Economia o PIB foi positivo. Agora ......","data_comentario":"2019-10-09T20:43:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":583,"comentarios":"A pessoa idolatra um condenado em segunda inst\u00e2ncia que coloca a culpa na defunta e vem falar de integridade... ","data_comentario":"2019-10-09T20:43:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":584,"comentarios":"Audielane,volta pro seuputeiro","data_comentario":"2019-10-09T20:47:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":585,"comentarios":"Nossa na\u00e7ao est\u00e1 assim por pessoas que tem cerebro de AMEBA.","data_comentario":"2019-10-09T20:48:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":586,"comentarios":"SIM, ASTHAR, TEMER E SUA INCR\u00cdVEL EQUIPE ECON\u00d4MICA TIRARAM O BRASIL DE DOIS ANOS DE RECESS\u00c3O, COLOCARAM NO CAMINHO DO CRESCIMENTO E CONTROLARAM A INFLA\u00c7\u00c3O, OS MINIONS INVEJOSOS CHORAM POIS SABEM QUE SEU ASNO DE ESTIMA\u00c7\u00c3O JAMAIS SER\u00c1 T\u00c3O BOM QUANTO NOSSO SALVADOR!!!","data_comentario":"2019-10-09T20:49:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":587,"comentarios":"Pessoas ainda que defendem Maluf......rouba mais faz.","data_comentario":"2019-10-09T20:50:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":588,"comentarios":"S\u00f3 iremos mudar com mentalidades sadias.","data_comentario":"2019-10-09T20:51:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":589,"comentarios":"Vai ensinar corrup\u00e7\u00e3o mundo afora. Que vergonha.","data_comentario":"2019-10-09T20:50:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":590,"comentarios":"V\u00e1 l\u00e1 , professor e nos orgulhe mostrando seus profundos conhecimentos jur\u00eddicos . Boa viagem !!! ","data_comentario":"2019-10-09T20:17:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":591,"comentarios":"Kkkkk \u00e9 ironia, n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-09T20:21:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":592,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 ironia e sim realidade !!","data_comentario":"2019-10-09T20:39:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":593,"comentarios":"Ele tem profundos conhecimentos, mas \u00e9 na arte de roubar o dinheiro p\u00fablico e aplicar golpes para depor o presidente.","data_comentario":"2019-10-09T20:43:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":594,"comentarios":"Layla,volta pra sua boca de fumo","data_comentario":"2019-10-09T20:48:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":595,"comentarios":"Uma vergonha alguns magistrados no Brasil,n\u00e3o interessa se foi presidente......est\u00e1 envolvido em crime.","data_comentario":"2019-10-09T20:47:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":596,"comentarios":"Bretas e esse Abel Gomes s\u00e3o ju\u00edzes de faz de contas, rasgam as leis e a constitui\u00e7\u00e3o, julgam jogando para a plat\u00e9ia e para acoes midi\u00e1ticas .","data_comentario":"2019-10-09T20:47:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":597,"comentarios":"Nada melhor do que ter um judici\u00e1rio no bolso.","data_comentario":"2019-10-09T20:46:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":598,"comentarios":"O c\u00e2ncer brasileiro se chama justi\u00e7a!","data_comentario":"2019-10-09T20:25:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":599,"comentarios":"Judici\u00e1rio e justi\u00e7a s\u00e3o coisas diferentes. No Brasil existe apenas o judici\u00e1rio.","data_comentario":"2019-10-09T20:45:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":600,"comentarios":"Tem que manter isso, viu?","data_comentario":"2019-10-09T20:29:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":601,"comentarios":"Pra esse com crime em rede nacional n\u00e3o d\u00e1 nada. Pa\u00eds com\u00e9dia, justi\u00e7a inexistente e vergonhosa. Um amigo de mais idade sempre dizia: No Brasil o judici\u00e1rio \u00e9 pior que o legislativo. Ele tinha raz\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-09T20:42:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":602,"comentarios":"Palestra \u00e9; ou est\u00e1 indo ver como vai a grana l\u00e1 fora, sei n\u00e3o. Como acreditar em justi\u00e7a nesse Pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-09T20:36:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":603,"comentarios":"Palestrar ?? Sobre o que !? Ah,claro, sobre ser um ooteemo pol\u00edtico e presidente,n\u00e9?  Orgulho do senhor ! rsrs...","data_comentario":"2019-10-09T20:35:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":604,"comentarios":"O cara est\u00e1 preso em regime domiciliar e ainda assim consegue viajar para fora do pa\u00eds?? Numa dessa ele vai e some. O Brasil n\u00e3o \u00e9 mesmo um pa\u00eds s\u00e9rio... Lament\u00e1vel.","data_comentario":"2019-10-09T19:12:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":605,"comentarios":"Ele n\u00e3o est\u00e1 preso em regime nenhum , pode ir onde quiser , menos sair do pa\u00eds sem autoriza\u00e7\u00e3o . Informe-se . \n","data_comentario":"2019-10-09T20:33:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":606,"comentarios":"Desembargadores e Oxford no plano de fuga do temeroso.","data_comentario":"2019-10-09T20:32:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":607,"comentarios":"mais estamos ai contra eles e \u00e9 por isto si esta impedido de sair do pais ! n\u00e3o pode e pronto , \u00e9 com estes juizes fazendo isto \u00e9 dificil impor alguma coisa n\u00e9 mais que triste ..","data_comentario":"2019-10-09T20:30:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":608,"comentarios":"\u00c9 UM VERGONHOSO LIBERAR BANDIDO PARA DAR PALESTRA, SO SE FOR NA PAPUDA.","data_comentario":"2019-10-09T20:29:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":609,"comentarios":"Ban.dido, e da pior esp\u00e9cie!!!","data_comentario":"2019-10-09T20:28:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":610,"comentarios":"Aqui no Brasil o lar\u00e1pio do colarinho Branco Rouba na cara dura, n\u00e3o vai pra cadeia e ainda \u00e9 liberado para viagem fora do Pais.","data_comentario":"2019-10-09T20:27:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":611,"comentarios":"PALESTRA SOBRE INCOMPET\u00caNCIA e outras coizinhas MAISSSSSSSSSSSsssssss.................................... PA\u00cdS das BANANEIRAS.............\n","data_comentario":"2019-10-09T20:24:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":612,"comentarios":"como estes ex pol\u00edticos vem com esta de dar palestras, isso \u00e9 mero migu\u00e9! palestra de que .como roubar um pa\u00eds e deixar o povo mais jumento ainda  ,palestra que nada vai enganar o capeta.","data_comentario":"2019-10-09T20:20:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":613,"comentarios":"ISSO \u00c9 O M\u00cdNIMO QUE SE ESPERA DESSA JUSTI\u00c7A GOLPISTA!! A JUVENTUDE TEMERIANA, APAIXONADA PELO SEU INCR\u00cdVEL GOVERNANTE, QUER SABER AGORA QUANDO OS GOLPISTAS V\u00c3O LIBERAR OS 8 MILH\u00d5ES RETIDOS INJUSTAMENTE, QUE EST\u00c3O IMPEDINDO NOSSO SENHOR DE PAGAR SUAS DESPESAS MAIS B\u00c1SICAS!!!!","data_comentario":"2019-10-09T20:17:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":614,"comentarios":"Essa autoriza\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser sacanagem. A palestra s\u00f3 pode ser sobre corrup\u00e7\u00e3o, e o que eu mais queria era uma foto dos personagens que v\u00e3o assistir essa palestra....","data_comentario":"2019-10-09T20:11:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":615,"comentarios":"chola mais bozoloid","data_comentario":"2019-10-09T20:16:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":616,"comentarios":"Essa autoriza\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser sacanagem. A palestra s\u00f3 pode ser sobre corrup\u00e7\u00e3o, e o que eu mais queria era uma foto dos personagens que v\u00e3o assistir essa palestra....","data_comentario":"2019-10-09T20:11:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":617,"comentarios":"chola mais bozoloid","data_comentario":"2019-10-09T20:16:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":618,"comentarios":"Parab\u00e9ns ao TRF, esse Bretas o sonho dele era ser artista.","data_comentario":"2019-10-09T19:39:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":619,"comentarios":"Joel Almeida, esse ju\u00edz \u00e9 rigoroso e t\u00e3o competente quanto o  Moro.  Corre o risco diariamente de ser assassinado no RJ. E voc\u00ea vem falar asneira? ","data_comentario":"2019-10-09T20:05:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":620,"comentarios":"\u00c9 porque aqui no Brasil s\u00f3 tem comediante Veja a nossa pol\u00edtica .","data_comentario":"2019-10-09T20:11:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":621,"comentarios":"Esses ladr\u00f5es quando fossem para fora do brasil deveriam ser preso como foi o presidente da CBF.","data_comentario":"2019-10-09T20:10:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":622,"comentarios":"Deveria acabar de vez com a lava jato, aqui no Brasil  tentar fazer justi\u00e7a s\u00f3 funciona com pessoas pobres , com pol\u00edticos n\u00e3o dar em nada entam eu pergunto pra que gastar tempo e dinheiro com a lava jato?","data_comentario":"2019-10-09T20:09:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":623,"comentarios":"Se os Brasileiros tivesse um pouco de coragem , n\u00e3o existiria pol\u00edtico e nem esses ju\u00edzes no Brasil . J\u00e1 teriam  acabado com eles . O problema que vivemos em um\nPa\u00eds de covardes . Onde o governo rouba o povo e o povo rouba uns ao outro . Lament\u00e1vel essa nossa sociedade criminosa .","data_comentario":"2019-10-09T19:17:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":624,"comentarios":"\u00e9 bem por a\u00ed mesmo...","data_comentario":"2019-10-09T20:09:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":625,"comentarios":"JUSTICA  DO BRASILLLLLLLLLLLLLLLL <UMA VERGONHA>","data_comentario":"2019-10-09T20:08:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":626,"comentarios":"Pode at\u00e9 ter palestras agendadas, mas acredito que tem mais interesse em jogo. Fiquem de olho nele.","data_comentario":"2019-10-09T20:07:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":627,"comentarios":"aguardando ansiosamente o NobelDaPaz. ","data_comentario":"2019-10-09T20:06:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":628,"comentarios":"Vai fugir!","data_comentario":"2019-10-09T18:18:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":629,"comentarios":"que venha para os EUA, e fique enjaullado por aqui ","data_comentario":"2019-10-09T18:29:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":630,"comentarios":"Oxford \u00e9 na Inglaterra ","data_comentario":"2019-10-09T18:33:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":631,"comentarios":"Temer foi o presidente que conseguiu unir o pa\u00eds! Eram todos contra ele... mas n\u00e3o deixou de ser uma uni\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-09T18:55:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":632,"comentarios":"FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287....","data_comentario":"2019-10-09T19:37:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":633,"comentarios":"TEMER HER\u00d3I. ESCREVEU EM DOURADO SEU NOME NA HIST\u00d3RIA QUANDO NOS LIBERTOU DOS GRILH\u00d5ES DOS SINDICATOS. OS TRABALHADORES NUNCA ESQUECER\u00c3O O SENHOR. VIDA LONGA A TEMER!!!","data_comentario":"2019-10-09T19:52:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":634,"comentarios":"Palestra na Inglaterra, ser\u00e1 que est\u00e3o interessados em nosso sistema infal\u00edvel de corrup\u00e7\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-09T19:52:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":635,"comentarios":"HER\u00d3I. ESCREVEU EM DOURADO SEU NOME NA HIST\u00d3RIA QUANDO NOS LIBERTOU DOS GRILH\u00d5ES DOS SINDICATOS. OS TRABALHADORES NUNCA ESQUECER\u00c3O O SENHOR. VIDA LONGA A TEMER!!!","data_comentario":"2019-10-09T19:52:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":636,"comentarios":"a palestra deve ser de piada sobre a pol\u00edtica brasileira e a justi\u00e7a.kkkkkk(","data_comentario":"2019-10-09T19:51:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":637,"comentarios":"Enquanto isso Janot teve seu direito de ir e vir cerceado, monocraticamente um juiz do stf, praticamente de of\u00edcio, determinou apreensao de bens e investigacao pela inexistencia de um crime pensado por Janot. \u00c9 o Brasil.","data_comentario":"2019-10-09T19:51:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":638,"comentarios":"Pol\u00edtico bandido no Brasil tem benesses absurdas,  com aval do judici\u00e1rio. N\u00e3o existe mais \u00e9tica, car\u00e1ter e respeito por parte dessa esc\u00f3ria e de quem avaliza.","data_comentario":"2019-10-09T19:49:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":639,"comentarios":"O Imp\u00e9rio da Cretinice Deslavada, ataca outra vez!!!!","data_comentario":"2019-10-09T19:46:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":640,"comentarios":"Essa Justi\u00e7a \u00e9 uma piada sem gra\u00e7a.\nNeste pa\u00eds sempre se utilizou dois pesos e duas medidas. JUSTI\u00c7A FULEIRA !","data_comentario":"2019-10-09T19:48:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":641,"comentarios":"Temer foi solto na condi\u00e7\u00e3o de entregar o passaporte diplom\u00e1tico e assim n\u00e3o poder se ausentar do pa\u00eds. A\u00ed vem o TF2 e decidi que ele pode viajar para dar palestra e ganhar dinheiro. O Brasil sendo o Brasil!!!! A cada dia mais me sinto envergonhado de ser brasileiro com esses desembargadores e ju\u00edzes sem \u00e9tica e moralidade!!!!","data_comentario":"2019-10-09T19:45:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":642,"comentarios":"Vai dar palestra de como roubar e n\u00e3o ser preso kkk","data_comentario":"2019-10-09T19:43:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":643,"comentarios":"tchau tremer...\ntem quem pague pra ouvir isso? deve ser algum aprendiz de gangster. esse \u00e9 o vice do pet\u00ea","data_comentario":"2019-10-09T19:39:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":644,"comentarios":"A maior prova de impunide no Brasil,esta ai!","data_comentario":"2019-10-09T18:23:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":645,"comentarios":"este representa os coxinhas, prova que lei neste pa\u00eds \u00e9 como voto dos coxinhas","data_comentario":"2019-10-09T18:24:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":646,"comentarios":"Ele representa os coxinhas? Mas quem foi que votou nele nas urnas foram voc\u00eas mortadelas","data_comentario":"2019-10-09T19:39:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":647,"comentarios":"Essa Justica do Brasil eh uma verdadeira piada....Um criminoso, sair pra dar palestra. Palestra de que? Sobre como roubar? fala serio....","data_comentario":"2019-10-09T19:39:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":648,"comentarios":"O mais interessante \u00e9 que quem vai paga essas viajem e os gatos dele somos n\u00f3is , pq at\u00e9 a empregada dele somos n\u00f3is que pagamos por ser ex presidente . Pa\u00eds injusto .","data_comentario":"2019-10-09T19:20:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":649,"comentarios":" Algu\u00e9m poderia derrubar o avi\u00e3o e fazer justi\u00e7a ","data_comentario":"2019-10-09T19:21:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":650,"comentarios":"Da mesma que o Lul\u00e3o foi homenageado com o t\u00edtulo de doutor honoris causa em diversas universidades brasileiras e de outros pa\u00edses, o Temer tamb\u00e9m pode ser homenageado. Ali\u00e1s, ele tem doutorado em Direito (PUC-SP, 1974) e, tal qual o Lul\u00e3o, ele tamb\u00e9m est\u00e1 enrolado com den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o. Portanto, Temer tamb\u00e9m merece ser homenageado! (Mas, t\u00e1 na cara que nessa viagem ele tamb\u00e9m vai resolver alguns detalhes pessoais sobre dep\u00f3sitos, etc...)","data_comentario":"2019-10-09T19:31:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":651,"comentarios":"FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287...","data_comentario":"2019-10-09T19:37:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":652,"comentarios":"Vai ensinar como roubar aonde?","data_comentario":"2019-10-09T19:29:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":653,"comentarios":"Esse pa\u00eds precisa de menos advogados e ju\u00edzes e de mais Ad\u00e9lios.","data_comentario":"2019-10-09T19:26:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":654,"comentarios":"Defendendo o seu pai, hein?","data_comentario":"2019-10-09T19:27:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":655,"comentarios":"Vuelve aca Temer, nosostros  nesecitamos de usted. Mi presidente.","data_comentario":"2019-10-09T19:26:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":656,"comentarios":"Depois os senhores do STF, STJ E demais TRF, acham que o povo est\u00e1 isurgindo contra o Judici\u00e1rio.\nPol\u00edticos bandidos. empres\u00e1rios\nbandidos. Tem tratamento diferente do resto da popula\u00e7\u00e3o. \nFORCAS ARMADAS JA. \nCANA  para esses senhores.\n","data_comentario":"2019-10-09T18:49:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":657,"comentarios":"Pelo visto ainda sobraram algumas malas, p poder judiciario \u00e9 sem duvida a fonte da corrup\u00e7\u00e3o nesse pais","data_comentario":"2019-10-09T18:52:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":658,"comentarios":"A esses Desembagadores maioria vendem seus votos . A corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 em todas institui\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds ","data_comentario":"2019-10-09T19:23:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":659,"comentarios":"O Vampiro vai \u00e0 Transilv\u00e2nia ?","data_comentario":"2019-10-09T18:48:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":660,"comentarios":"Nada vai l\u00e1 nos bancos v\u00ea como est\u00e1 os d\u00f3lares que ele roubou do povo ","data_comentario":"2019-10-09T19:18:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":661,"comentarios":"Deve ter bilh\u00f5es escondidos l\u00e1 ","data_comentario":"2019-10-09T19:21:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":662,"comentarios":"Dar palestras na Inglaterra... rsrsrsrs a justi\u00e7a est\u00e1 de brincadeirinha. Esse vampiro quando do golpe n\u00e3o conseguia completar uma frase sem ler...agora dar palestras na Inglaterra t\u00e1 de sacanagem...!!!","data_comentario":"2019-10-09T19:19:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":663,"comentarios":"Ele vai explicar como deixar um pa\u00eds com as maiores terras f\u00e9rteis e sustentar o mundo uma na\u00e7\u00e3o de terceiro mundo.","data_comentario":"2019-10-09T19:18:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":664,"comentarios":"Nada melhor do que ter conhecimento dos por\u00f5es das institui\u00e7\u00f5es do pa\u00eds.  Agora, vai l\u00e1 voc\u00ea e furte um pote de margarina no mercadinho da esquina...  Literalmente o Brasil n\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds s\u00e9rio mesmo, cada dia que passa eu me conven\u00e7o mais.","data_comentario":"2019-10-09T19:07:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":665,"comentarios":"Falou tudo ","data_comentario":"2019-10-09T19:12:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":666,"comentarios":"PALESTRA DE COMO ROUBAR ou COMO TOMAR O PODER?","data_comentario":"2019-10-09T19:00:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":667,"comentarios":"Kkkkk de como roubar e ainda viajar pra Inglaterra as custa dos Que foram roubados , porque tudo que ele gasta o governo que paga por ele ser ex presidente ","data_comentario":"2019-10-09T19:12:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":668,"comentarios":"Ai se fosse o L.U.L.A...","data_comentario":"2019-10-09T19:08:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":669,"comentarios":"e as m\u00e3ozinhas inquietas do mestre..............................MESTRE DO MAL......................infelizmente tem gente para tudo.................at\u00e9 tomar aula com golpista.....................ouvir palestras com este senhor \u00e9 um absurdo daqueles.................palestras para ingl\u00eas v\u00ea.............","data_comentario":"2019-10-09T19:04:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":670,"comentarios":"SILAS PATRICIO, E AS TAL PALESTRAS DO RAT\u00c3O QUE NUNCA EXISTIRAM EM!!","data_comentario":"2019-10-09T19:08:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":671,"comentarios":"GOSTARIA QUE ELE DEIXASSE A MULHER DELE PRA MIM CUIDAR ENQUANTO ELE DAVA AS PALESTRAS;.","data_comentario":"2019-10-09T19:07:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":672,"comentarios":"mano v\u00e9i, o cara t\u00e1 mais sinistro ainda, nem vampiro encosta nessa entidade.","data_comentario":"2019-10-09T19:05:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":673,"comentarios":"R$ 1,8 bilh\u00e3o e o que ele supostamente roubo do paiz, um tripex, o que supostamente foi reformado sendo que nem do reu \u00e9, e isso somado a um sitio que tamb\u00e9m n\u00e3o parece ser do reu, e isso o deu 12,4 anos de cadeia,sendo que o segundo ainda falta a pena, ai eu pergunto, \u00e9 melhor roubar galinha ou banco no brasil","data_comentario":"2019-10-09T18:46:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":674,"comentarios":"PROVAVELMENTE NUNCA MAIS O VEREMOS.................VAI APROVEITAR E FUGIR.................\n","data_comentario":"2019-10-09T18:48:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":675,"comentarios":"Muito pior. Vai voltar e continuar solto","data_comentario":"2019-10-09T19:03:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":676,"comentarios":"Doutorado em meter a m\u00e3o no bolso da popula\u00e7\u00e3o,vai ensinar os pa\u00edses de primeiro mundo como se rouba dinheiro p\u00fablico,pq n\u00e3o sei oque esse condenado vai palestrar n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ele vai ensinar como administrar um pa\u00eds na Inglaterra n\u00e9,me ajuda a\u00ed por favor!","data_comentario":"2019-10-09T18:58:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":677,"comentarios":"Picareta da mais alta categoria","data_comentario":"2019-10-09T19:01:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":678,"comentarios":"Agradecemos ao ex-presidente Temer pelas medidas pr\u00e1ticas que tomou que resultou na diminui\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de viol\u00eancia no pa\u00eds e controle da infla\u00e7\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-09T18:57:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":679,"comentarios":"Ele vai ensinar os ingleses como receber propina durante mais de 40 anos ...","data_comentario":"2019-10-09T18:57:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":680,"comentarios":"Os maiores bandidos s\u00e3o os de toga! Se n\u00e3o pegarmos as r\u00e9deas desse pa\u00eds, continuaremos nessa situa\u00e7\u00e3o! Recome\u00e7ar! Eliminar todos esses marginais, bandidos de toga!!!","data_comentario":"2019-10-09T18:56:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":681,"comentarios":"O crime organizado mostra sua cara e prova que a justi\u00e7a \u00e9 um boneco de massa. Ningu\u00e9m mais acredita nesta farsa que \u00e9 a justi\u00e7a.","data_comentario":"2019-10-09T18:54:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":682,"comentarios":"Vai l\u00e1 ministrar a palestra; \"A arte de roubar\" S\u00f3 no Brasil , mesmo que o crime compensa.","data_comentario":"2019-10-09T18:47:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":683,"comentarios":"vai dar aula........................GOLPISMO MODERNO E SEUS EFEITOS.....................","data_comentario":"2019-10-09T18:38:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":684,"comentarios":"A aula vai ser:  \"Como tirar uma Anta corruPTa do poder\"","data_comentario":"2019-10-09T18:46:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":685,"comentarios":"Outra aula: \"Como roubar dinheiro p\u00fablico por 40 anos\"","data_comentario":"2019-10-09T18:47:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":686,"comentarios":"mas o que tem a ver, quer dizer que o cidad\u00e3o brasileiro n\u00e3o tem mais passe livre,ou seja, segundo a constitui\u00e7\u00e3o de 1988 todos ,sem exce\u00e7\u00e3o temos o direito de ir e vim, seja condenado ou n\u00e3o","data_comentario":"2019-10-09T18:42:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":687,"comentarios":"O mais incr\u00edvel \u00e9 o curr\u00edculo dele citado pela defesa, como se isso valesse alguma coisa; depois que uma pessoa passa a ser corrupta; perdeu toda moral, toda raz\u00e3o; nada justifica, os fins n\u00e3o justificam os meios. Brasil, um pa\u00eds de tolos..... ","data_comentario":"2019-10-09T18:40:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":688,"comentarios":"COMO UMA PESSOA CONFESSAMENTE GOLPISTA\\LAR\u00c1PIO\\vai ter o passaporte liberado para dar aula...............................S\u00d3 NO BRASIL MESMO.....................","data_comentario":"2019-10-09T18:40:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":689,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk,ilhas malvinas aqui vamos n\u00f3s, michelzim,e a ex primeira da, ela fica comigo, ele vai","data_comentario":"2019-10-09T18:39:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":690,"comentarios":"vergonha. cambada de marginais servindo dentro da justi\u00e7a brasileira.","data_comentario":"2019-10-09T18:38:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":691,"comentarios":"Palestra j\u00e1 deixa os meninos ricos nesse pa\u00eds. Basta ser pol\u00edtico e chove palestra, j\u00e1 os p\u00f3s doutorados ficam correndo a tr\u00e1s de uma palestra para ministrar e n\u00e3o conseguem.    ","data_comentario":"2019-10-09T18:34:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":692,"comentarios":"ESSE \u00c9 O PA\u00cdS DE JUSTI\u00c7APENAL  AVACALHADA QUE DAR A UM PILANTRA DE COLARINHO BRANCO .DEPOIS DE TER CONSTATADO O ROUBO NO PORTO DE SANTOS COM SEU AMIGO CORONEL O DIREITO DE VIAJAR .ENQUANTO O NEGRO POBRE DA PERIFERIA SE ROUBAR UMA LATA DE LEITE NO SUPER MERCADO FICA \nTR\u00caS A QUATROS MESES ENJAULADO!!","data_comentario":"2019-10-09T18:33:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":693,"comentarios":"Kkkkkkkkkkkkkkk impressionante. Acho que vai cuidar daquelas 4 hidroel\u00e9tricas\n Kkkkk","data_comentario":"2019-10-09T18:33:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":694,"comentarios":"Deve ser em pres\u00eddios.","data_comentario":"2019-10-09T18:32:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":695,"comentarios":"Tema da palestra:COMO SE COMPORTAR NA CADEIA PARA GANHAR LIBERDADE.","data_comentario":"2019-10-09T18:32:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":696,"comentarios":"KKK esse judici\u00e1rio, o Trevoso ir\u00e1 hospedar-se na Transilv\u00e2nia certamente  ","data_comentario":"2019-10-09T18:31:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":697,"comentarios":"Se estava proibido de deixar o pa\u00eds tendo que entregar o passaporte, como isso pode acontecer? Por essa raz\u00e3o que nossa justi\u00e7a est\u00e1 desmoralizada perante a opini\u00e3o p\u00fablica. Isso s\u00f3 nos remete a ideia de que o crime compensa.","data_comentario":"2019-10-09T18:29:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":698,"comentarios":"A Palestra versar\u00e1 sobre \"tem que manter isso, viu?\".","data_comentario":"2019-10-09T18:29:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":699,"comentarios":"Palestras sobre o qu\u00ea?  CORRUP\u00c7\u00c3O, kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T18:28:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":700,"comentarios":"A maior prova de impunidade no Brasil esta ai !","data_comentario":"2019-10-09T18:27:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":701,"comentarios":"Representante dos paneleiros (os mesmos bozopatas) de hoje. ","data_comentario":"2019-10-09T18:27:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/09\/trf-2-autoriza-viagem-de-temer-a-inglaterra-para-dar-palestras.ghtml"},{"index":702,"comentarios":"Tenho excelentes id\u00e9ias de neg\u00f3cio, todas se colocadas em pr\u00e1tica ir\u00e3o gerar muito lucro, muito emprego de forma sustent\u00e1vel. Por\u00e9m, como n\u00e3o tenho um real no bolso, fico apenas sonhando, enquanto os bossais torram milh\u00f5es e geram apenas sofrimento na sociedade ... O mundo n\u00e3o \u00e9 justo ...","data_comentario":"2019-10-09T19:38:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/senado-aprova-mecanismo-para-facilitar-emprestimos-a-micro-e-pequenas-empresas.ghtml"},{"index":703,"comentarios":"Amigo, ent\u00e3o somos n\u00f3s dois...","data_comentario":"2019-10-09T20:50:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/senado-aprova-mecanismo-para-facilitar-emprestimos-a-micro-e-pequenas-empresas.ghtml"},{"index":704,"comentarios":"Boa not\u00edcia estamos precisando de formas de financiamentos sustent\u00e1veis, eu tenho uma Fintech e sei o quanto est\u00e1 dif\u00edcil conseguir cr\u00e9dito!  Tagmoney se quiser investir ","data_comentario":"2019-10-09T20:42:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/senado-aprova-mecanismo-para-facilitar-emprestimos-a-micro-e-pequenas-empresas.ghtml"},{"index":705,"comentarios":"A JBS conseguiu alguns bilh\u00f5es em 22 dias...  Ser\u00e1 q o micro consegue dez mil em seis meses? Na era do Pete parece q era mais f\u00e1cil..   rs","data_comentario":"2019-10-09T19:30:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/senado-aprova-mecanismo-para-facilitar-emprestimos-a-micro-e-pequenas-empresas.ghtml"},{"index":706,"comentarios":"Na era do PT, bancos te ligavam oferecendo cr\u00e9dito a 3.5% ao m\u00eas...(Taxa absurda) Hj so liga vendedor de produtos naturais...","data_comentario":"2019-10-09T20:11:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/09\/senado-aprova-mecanismo-para-facilitar-emprestimos-a-micro-e-pequenas-empresas.ghtml"},{"index":707,"comentarios":"A\u00ea, g1: o dicion\u00e1rio registra \"capicua\" ( e n\u00e3o cap\u00edcua) como \"Algarismos cuja leitura da direita para a esquerda ou da esquerda para a direita \u00e9 sempre a mesma \".\nN\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de pal\u00edndromo (este sim, com acento agudo, por ser parox\u00edtono), que \u00e9  a \"palavra, frase ou verso que podem ser lidos da esquerda para a direita ou vice-versa, sem modifica\u00e7\u00e3o de significado ou sentido\".\nResumindo: capicua, n\u00fameros; pal\u00edndromo, letras; n\u00e3o s\u00e3o sin\u00f4nimos!\nSimples, n\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-09T20:49:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":708,"comentarios":"es-adoF","data_comentario":"2019-10-09T20:48:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":709,"comentarios":"O MAIS IMPORTANTE NESSE pal\u00edndromo, \u00c9 QUE LUL\u00c3O CONTINUA PRESO.","data_comentario":"2019-10-09T20:34:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":710,"comentarios":"Ainda bem,mas tem muitos de seus comparsas solto,inclusive de outros partidos aliados ao dele ou seja todos farinha do mesmo balaio,v\u00e1rios que ainda est\u00e3o corrompendo tudo e todos,e iludindo o povo ignorante fan\u00e1tico que idolatra partidos e pol\u00edticos,que mesmo assim  bate palma para essa cambada!","data_comentario":"2019-10-09T20:44:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":711,"comentarios":"09\/10\/2019 =\/= 91020190, Onde isso \u00e9 um palindr0m0?","data_comentario":"2019-10-09T20:42:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":712,"comentarios":"Agora lembrei de um epis\u00f3dio dos Trapalh\u00f5es,em que o desafio era esse.E o Didi como sempre saiu ganhando a aposta,com a frase,Roma me tem amor.O Ded\u00e9 escreveu Ovo,o Zacarias escreveu Mamam,o Mussum Lototol.Bons tempos!","data_comentario":"2019-10-09T20:31:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":713,"comentarios":"\u00d3DIO DETONA: JANOT \u00c9 DOIDO","data_comentario":"2019-10-09T18:36:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":714,"comentarios":"Eu sou o maior comedor.","data_comentario":"2019-10-09T19:59:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":715,"comentarios":"Uau! Tamb\u00e9m da certo! ","data_comentario":"2019-10-09T20:20:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":716,"comentarios":"Anita latina","data_comentario":"2019-10-09T20:09:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":717,"comentarios":"Malandro \u00e9 o peixe boi, que vive na \u00e1gua para n\u00e3o virar churrasco ","data_comentario":"2019-10-09T18:58:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":718,"comentarios":"malandro msm \u00e9 o cavalo marinho, que finge ser peixe p n\u00e3o puxar carro\u00e7a\n","data_comentario":"2019-10-09T20:02:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":719,"comentarios":"Palindrome.....o que isso vem a agregar ma minha vida?","data_comentario":"2019-10-09T17:53:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":720,"comentarios":"A mesma coisa que seu coment\u00e1rio, Nada.","data_comentario":"2019-10-09T17:55:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":721,"comentarios":"Fabio Pasche ... n\u00e3o resisti kkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n","data_comentario":"2019-10-09T18:22:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":722,"comentarios":"\"ATE CUBANOS\" \u00e9 palindromo ou o que \u00e9 ??","data_comentario":"2019-10-09T18:54:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":723,"comentarios":"Nivaldo Isso \u00e9 coisa de desocuuuulpados.","data_comentario":"2019-10-09T19:17:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":724,"comentarios":"nivaldo mitokkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T19:27:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":725,"comentarios":"Agrega cultura","data_comentario":"2019-10-09T19:29:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":726,"comentarios":"Cultura \u00e9 coisa de petistamortadelacomedordecapim","data_comentario":"2019-10-09T19:34:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":727,"comentarios":"...FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287...","data_comentario":"2019-10-09T19:50:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":728,"comentarios":"Conhecimento inut il que n\u00e3o gera nenhum retorno financeiro.","data_comentario":"2019-10-09T19:16:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":729,"comentarios":"o cara fez at\u00e9 video....\u00ea gera\u00e7\u00e3o burra","data_comentario":"2019-10-09T19:10:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":730,"comentarios":"precisa fazer uma mat\u00e9ria gigantesca para explicar isso? meu deu......","data_comentario":"2019-10-09T19:10:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":731,"comentarios":"TEMPO - 7:25 minutos perdidos com essa materia! *Obama s\u00f3 ama Bo mesmo pq deixou a maioria dos americanos na m\u00e3o....","data_comentario":"2019-10-09T19:04:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":732,"comentarios":"uni\u00e3o de p\u00e1lin com dr\u00f3mos*","data_comentario":"2019-10-09T18:53:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":733,"comentarios":"Esqueceram de mencionar que Ziro Roriz tamb\u00e9m \u00e9 um pal\u00edndromo!","data_comentario":"2019-10-09T18:27:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":734,"comentarios":"Oto come mocot\u00f3","data_comentario":"2019-10-09T18:01:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":735,"comentarios":"Obama ama Bo... Safadinho!","data_comentario":"2019-10-09T17:21:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":736,"comentarios":"Seu nome \u00e9 \"Da\u00e9bom\"?","data_comentario":"2019-10-09T17:56:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/10\/09\/9102019-e-palindromo-entenda-o-que-e-resolva-um-desafio-de-matematica.ghtml"},{"index":737,"comentarios":"Parab\u00e9ns ao povo do Equador.Espero que nos inpire.Precisamos fazer o mesmo com a famil\u00edcia, seus amigos  milicianos, corruptos e laranjas que tomaram nosso pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-09T20:26:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":738,"comentarios":"esse fuma, cheira ou d\u00e1 ... talvez os tr\u00eas ...","data_comentario":"2019-10-09T20:28:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":739,"comentarios":"Povo que elege um esquerdista chamado Lenin ... est\u00e1 fadado ao sofrimento ... ","data_comentario":"2019-10-09T20:11:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":740,"comentarios":"Ele \u00e9 contra a esquerda... mas o nome \u00e9 da canhota kkk","data_comentario":"2019-10-09T20:14:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":741,"comentarios":"Ele \u00e9 canhota ... s\u00f3 que canhota sem ter mais o dinheiro dos outros ... a\u00ed d\u00e1 nisso ...","data_comentario":"2019-10-09T20:24:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":742,"comentarios":"Essa direita entra pela democracia e sai na porrada. Sem d\u00favidas que estamos rumando para isso tbm.","data_comentario":"2019-10-09T16:43:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":743,"comentarios":"Se a direita sai na porrada \u00e9 porque a esquerda n\u00e3o \u00e9 democr\u00e1tica.","data_comentario":"2019-10-09T17:59:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":744,"comentarios":"geralmente a porrada e a revolu\u00e7\u00e3o s\u00e3o os meios adotados pelo outro lado... o tal dos fins justificam os meios..","data_comentario":"2019-10-09T18:02:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":745,"comentarios":"*v\u00e3o seus trouxas, embarcam nessa de tomar as coisas na marra...o que \u00e9 meu defendo na bala ok!!!","data_comentario":"2019-10-09T18:46:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":746,"comentarios":"foxtrot ... teu cool ...","data_comentario":"2019-10-09T20:17:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":747,"comentarios":"S\u00f3 vou ficar feliz quando o povo arrancar a cabe\u00e7a do Lenin Moreno e fazer embaixadinha. Algo parecido tem que acontecer com o Macri, e de lambuja o Xi Jinping passar o carro naqueles traficantes de Hong Kong. O vento t\u00e1 soprando a favor da gente ultimamente, temos que aproveitar.","data_comentario":"2019-10-09T18:39:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":748,"comentarios":"Sera q a volta de uma esquerda lutadora come\u00e7ar\u00e1 no Equador ?? Infelizmente aqui s\u00f3 tem identit\u00e1rios de esquerda. Espero q o Equador acordem os revolucion\u00e1rios q ainda h\u00e1 no Brasil !!","data_comentario":"2019-10-09T18:44:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":749,"comentarios":"Gulag pra Lenin Moreno !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-09T18:55:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":750,"comentarios":"Jos\u00e9 Garcia, infelizmente, n\u00e3o. Precisamos de um Stalin no mundo, mas que dessa vez fa\u00e7a o servi\u00e7o completo.","data_comentario":"2019-10-09T19:02:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":751,"comentarios":"o que pode ser pior do que um presidente esquerdista chamado Lenin ... s\u00f3 um idiota que se chame barney e defenda stalin ... ","data_comentario":"2019-10-09T20:15:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":752,"comentarios":"Ouvi dizer governo de esquerda?","data_comentario":"2019-10-09T18:04:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":753,"comentarios":"Se o governo \u00e9 de esquerda porque o brasil e Argentina est\u00e3o prestando solidariedade? E porque ele est\u00e1 acusando o Maduro de estar por tras dos protestos?","data_comentario":"2019-10-09T19:11:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":754,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T19:21:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":755,"comentarios":"Lenin ... com um nome desse ... imagina ...","data_comentario":"2019-10-09T20:08:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":756,"comentarios":"O q t\u00e1 acontecendo no Equador tem q ser observado de perto pelos que se dizem oposi\u00e7\u00e3o. Com essa esquerda identit\u00e1ria, teriamos for\u00e7a de fazer oposi\u00e7\u00e3o assim ?? Seria o terror desse governo que infelizmente surfa em cima dessa esquerda identit\u00e1ria e politicamente correta. ","data_comentario":"2019-10-09T18:46:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":757,"comentarios":"Verdade. Inveja do povo equatoriano !!","data_comentario":"2019-10-09T19:21:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":758,"comentarios":"\u00f4\u00f4\u00f4\u00f4hhh, e bota inveja nisso.","data_comentario":"2019-10-09T19:30:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":759,"comentarios":"Vc com certeza \u00e9 um empregador, daqueles min\u00fasculo, ou pol\u00edtico de direita. Ah e com certeza cego. Leia um pouco mais da situa\u00e7\u00e3o que estamos hoje. Esta aumentando os desempregados e logo estar\u00e3o batendo na tua porta e se n\u00e3o abrir, ir\u00e3o entrar a for\u00e7a.","data_comentario":"2019-10-09T19:32:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":760,"comentarios":"Segundo o general Heleno as manifesta\u00e7\u00f5es q n\u00e3o tem as cores do pa\u00eds n\u00e3o representa o povo. Entao pq est\u00e3o a favor do Moreno, contra a popula\u00e7\u00e3o Equatoriana que ta indo com as cores e bandeiras do Equador ? Esses doentes s\u00e3o fan\u00e1ticos ideol\u00f3gicos. N\u00e3o est\u00e3o preocupado com o povo coisa nenhuma !!!","data_comentario":"2019-10-09T18:59:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":761,"comentarios":"...FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-09T19:24:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":762,"comentarios":"A fome tem com agora? Bem partindo de um general \u00e9 normal, vc j\u00e1 viu um Brigadeiro ou um Almirante falar uma m desta?  ","data_comentario":"2019-10-09T19:25:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":763,"comentarios":"Boa coloca\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-09T19:29:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":764,"comentarios":"Mais cedo ou mais tarde, com esse congresso e STF, batendo de frente com o povo, o bicho vai pegar tamb\u00e9m!","data_comentario":"2019-10-09T16:45:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":765,"comentarios":"Estamos nos transformando no Equador!!! Cai fora direita asquerosa. ","data_comentario":"2019-10-09T18:21:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":766,"comentarios":"Vai nada! Olha o que t\u00e1 acontecendo ai no Equador, \u00e9 totalmente diferente do povo daqui. Aqui o povinho t\u00e1 preocupado com conservadorimo e LGBTismo. O Brasil t\u00e1 sendo doado com grande ajuda do \"povo\" brasileiro.","data_comentario":"2019-10-09T18:31:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":767,"comentarios":"....FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-09T19:24:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":768,"comentarios":"Lixaiada de pobres imundos","data_comentario":"2019-10-09T19:06:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":769,"comentarios":"Muuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-09T19:20:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":770,"comentarios":"Ex\u00e9rcito nenhum nesse mundo consegue conter o povo, \u00e9 quest\u00e3o de tempo pra a cabe\u00e7a do L\u00eanin rolar,  talvez literalmente...","data_comentario":"2019-10-09T19:19:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":771,"comentarios":"FMI \u00e9 igual cart\u00e3o de cr\u00e9dito no Brasil, vivem das necessidades b\u00e1sicas das pessoas e delas tiram ainda mais do que n\u00e3o tem, Argentina \u00e9 exemplo disso. Felizmente s\u00e3o mais cultos que n\u00f3s e est\u00e3o protestando ha cinco anos enquanto n\u00f3s ficamos submissos por 20 anos.","data_comentario":"2019-10-09T19:18:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":772,"comentarios":"ESSA DESTRUI\u00c7\u00c3O \u00c9 POR CULPA DA ESQUERDA QUE QUEBROU O PA\u00cdS. \u00c9 SEMPRE ASSIM A ESQUERDA S\u00d3 ENTREGA O PA\u00cdS SUCATEADO E FALIDO PARA A DIREITA CONSERTAR DEPOIS. O PT COMUNISTA DO LULADR\u00c3O TAMB\u00c9M FEZ ISSO COM O BRASIL.  ","data_comentario":"2019-10-09T16:03:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":773,"comentarios":"O que se sabe claramente \u00e9 que a dolariza\u00e7\u00e3o da economia equatoriana foi realizada por um governo direitista e, desde ent\u00e3o, o pa\u00eds tem apresentado endividamento.","data_comentario":"2019-10-09T16:39:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":774,"comentarios":"Tudo \u00e9 esquerda,,,,mas as laranjas por aqui s\u00e3o amarelas kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-09T16:43:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":775,"comentarios":"Seu antonio o desgoverno equatoriano \u00e9 direitoso, o mesmo que desmonta e entrega o pa\u00eds ao rentismo. O povo n\u00e3o aguenta ","data_comentario":"2019-10-09T16:43:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":776,"comentarios":"N\u00e3o rapaz, a esquerda \u00e9 melhor, que tudo e todos. Para a turma deles, ","data_comentario":"2019-10-09T17:07:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":777,"comentarios":"Taxa de juros caindo l\u00e1 embaixo, investimento pagando cada vez menos e o cara falando que o Brasil est\u00e1 entregue ao rentismo, \u00e9 muita viagem.","data_comentario":"2019-10-09T17:57:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":778,"comentarios":"Qual taxa de juro? Com juros pornogr\u00e1ficos no cart\u00e3o de cr\u00e9dito e cheque especial. Taxa de juros celic? Com o Pa\u00eds afundado nas trevas da in\u00e9rcia econ\u00f4mica o que voc\u00ea queria aumento dela? Rentismo n\u00e3o \u00e9 caderneta de poupan\u00e7a meu caro, ou voc\u00ea n\u00e3o sabe de nada mesmo sobre economia ou \u00e9 simplesmente desonesto nas informa\u00e7\u00f5es que propaga.\n","data_comentario":"2019-10-09T18:36:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":779,"comentarios":"O Equador Feliz De Novo, \u00e9 13, OK.","data_comentario":"2019-10-09T16:19:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":780,"comentarios":"A culpa \u00e9 sempre do antecessor seja ele quem for... Pronto falei.","data_comentario":"2019-10-09T18:52:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":781,"comentarios":"Aqui vao vender 10 bilhoes de barris de petr\u00f3leo por 100 Bi de reais.","data_comentario":"2019-10-09T18:37:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":782,"comentarios":"Nada contra a mat\u00e9ria, mas \u00e9 que preciso comentar em algum lugar, por acaso o g1 n\u00e3o vai noticiar a decis\u00e3o do TCU em impedir a propaganda do pacote anticrime? parece que n\u00e3o querem noticiar justamente pra n\u00e3o dar visibilidade ao pacote... lamentavel","data_comentario":"2019-10-09T18:36:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":783,"comentarios":"Equador privatizou a produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo para empresas estrangeiras e elas colocaram o pre\u00e7o internacional em d\u00f3lar. Agora o Equador pede dinheiro emprestado ao FMI para pagar o pre\u00e7o internacional as empresas extrangeiras de petr\u00f3leo. No Brasil vai acontecer o mesmo quando a gasolina chegar a 8 reais.\n","data_comentario":"2019-10-09T18:36:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":784,"comentarios":"A Pol\u00edcia equatoriana precisa liquidar essas manifesta\u00e7\u00f5es. Se necess\u00e1rio, matar todos os manifestantes esquerdistas de forma eficiente. Cada pancada nas cabe\u00e7as dos manifestantes deve ser mortal. Atirar primeiro e perguntar s\u00f3 se perguntarem.","data_comentario":"2019-10-09T18:15:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":785,"comentarios":"Alguma coisa mentirosa foi prometida pela esquerda a esses ind\u00edgenas...eles n\u00e3o est\u00e3o a\u00ed por conta do aumento da gasolina, pois s\u00e3o todos p\u00e9s rachados e a grande maioria nunca entrou dentro de um carro... quando um governante abate a esquerda nas urnas n\u00e3o pode permitir a fuga do perdedor, tem que colocar lo na cadeia...fato!!!","data_comentario":"2019-10-09T18:23:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":786,"comentarios":"ESSA DESTRUI\u00c7\u00c3O \u00c9 POR CULPA DA ESQUERDA QUE QUEBROU O PA\u00cdS. \u00c9 SEMPRE ASSIM A ESQUERDA S\u00d3 ENTREGA O PA\u00cdS SUCATEADO E FALIDO PARA A DIREITA CONSERTAR DEPOIS. O PT COMUNISTA DO LULADR\u00c3O FEZ A MESMA COISA POR AQUI","data_comentario":"2019-10-09T16:05:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":787,"comentarios":"O PT E O PSOL E TODA A ESQUERDA \u00c9 UMA GRANDE DESGRA\u00c7A QUE SE ALASTROU PARA PERTURBAR A PAZ E TIRAR O SOSSEGO DAS PESSOAS COM DESEMPREGOS, FAL\u00caNCIA, POBREZA, ANARQUIA, DESORDEM SOCIAL, IMORALIDADE FORA DO CONTROLE GENERALIZADA PELAS RUAS, APARELHAMENTO DO ESTADO EM TODOS OS PODERES PARA SE PERPETUAR NO PODER E ESCRAVIZAR OS BRASILEIROS E OS TORNAR MASSA DE MANOBRA COMO GADOS PARA O MATADOURO. O PT E O PSOL S\u00c3O PARTIDOS CRIMINOSOS. TUDO ISSO \u00c9 CULPA DA ESQUERDA ","data_comentario":"2019-10-09T16:08:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":788,"comentarios":"REGIMES COMUNISTAS DE ESQUERDAS  APOIAM UNS AOS OUTROS SEMPRE FOI ASSIM, O P.T DO LULADR\u00c3O, O DITADOR DA FALIDA VENEZUELA, O DIADOR DE CUBA, O DITADOR, O DITADOR DA COREIA DO NORTE, O DITADOR DA CHINA, IR\u00c3... S\u00c3O SEMPRE ASSIM CONTRA O POVO E FAZEM TUDO DE RU\u00cdM PARA SE PERPETUAR NO PODER E FICAR COMO REI TIRANO. E POR FIM DEIXA O PA\u00cdS SUCATEADO E FALIDO PARA A DIREITA CONSERTAR DEPOIS ","data_comentario":"2019-10-09T16:09:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":789,"comentarios":"O STF n\u00e3o era pra est\u00e1 acima da Constitui\u00e7\u00e3o!! Acredito que o caminho mais legal \u00e9 a popula\u00e7\u00e3o pressionar o Congresso para que se abra procedimentos investigativo daquela Corte e de alguns de seus Ministro que burla a Lei, a ordem, e a consci\u00eancia do brasileiro!!!","data_comentario":"2019-10-09T16:23:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":790,"comentarios":"OS MINISTROS DO STF JULGAM A FAVOR DOS PR\u00d3PRIOS SEUS INTERESSES E SE JULGAM REIS E IMPERADORES DO BRASIL DE MODO INTOC\u00c1VEIS. O STF INVESTIGA, JULGA E LEGISLA... S\u00c3O VERDADEIROS DITADORES! ACORDEM!","data_comentario":"2019-10-09T16:24:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":791,"comentarios":"OS PARTIDOS COMUNISTAS DO PT E DO PSOL \u00c9 SUA CORJA N\u00c3O DEIXA O BRASIL CRESCER NEM PROGREDIR. OS PARTIDOS COMUNISTAS DO PT E PSOL S\u00d3 QUEREM O RETROCESSO DO BRASIL E AINDA ALIMENTA A CRIMINALIDADE","data_comentario":"2019-10-09T16:24:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":792,"comentarios":"Cala a boca burro","data_comentario":"2019-10-09T17:17:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":793,"comentarios":"O rob\u00f4 Antonio Aquino abrindo fogo em todas as dire\u00e7\u00f5es. Cuidado, vai atirar no pr\u00f3prio p\u00e9!","data_comentario":"2019-10-09T17:36:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":794,"comentarios":"LUL@ volta - LUL@ o Brasil precisa de Her\u00f3is","data_comentario":"2019-10-09T17:37:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":795,"comentarios":"Esse Aquino \u00e9 o retrato desta extrema direita: Burra, mau informada, tosca, mentirosa, autorit\u00e1ria, derramando \u00f3dio aos gritos , expondo finalmente toda a sua falta de educa\u00e7\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-09T17:47:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":796,"comentarios":"Luis Alberto chama algu\u00e9m de burro mas n\u00e3o sabe escrever o mais b\u00e1sico do b\u00e1sico. Chama algu\u00e9m de odioso, mas s\u00f3 faz \u00e9 destilar \u00f3dio. Hipocrisia completa.","data_comentario":"2019-10-09T17:56:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":797,"comentarios":"J\u00e1 deu para ver que a carapu\u00e7a entrou justinha na tua cabecinha Bruno. Mau( Eu at\u00e9 poderia ter dito mal, mas com voc\u00eas \u00e9 mau mesmo) informada, significa: informa\u00e7\u00f5es maldosas, fake news coisas que voc\u00eas de extrema s\u00e3o craques.","data_comentario":"2019-10-09T18:06:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":798,"comentarios":"N\u00e3o conhe\u00e7o a realidade do Equador, mas a decis\u00e3o de cortar esse tipo de subs\u00eddio est\u00e1 cert\u00edssima  Quem paga subs\u00eddio \u00e9 o pobre. Paga muito e recebe pouco de volta. Mas no populismo, esse pouco de volta parece ser suficiente, n\u00e3o \u00e9? Ainda bem que o brasileiro est\u00e1 enxergando isso.","data_comentario":"2019-10-09T18:06:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":799,"comentarios":"   O discurso dos comunistas, s\u00e3o sempre os mesmos, e em todo mundo.","data_comentario":"2019-10-09T17:05:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":800,"comentarios":"sempre a culpa \u00e9 do outro, os fins justificam os meios e \u00e9 tudo em nome de salvar o pobre","data_comentario":"2019-10-09T18:04:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":801,"comentarios":"Moreno seu lugar \u00e9 na cadeia.\nDireita NUNCA MAIS","data_comentario":"2019-10-09T17:34:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":802,"comentarios":"boa! por mais pa\u00edses como a venezuela! viva maduro","data_comentario":"2019-10-09T18:03:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":803,"comentarios":"Essa camarilha direitista da Am\u00e9rica do Sul vai cair toda,aqui tem aumento todo dia e o povo nao faz nada,povo in\u00fatil q s\u00f3  quer saber de futebol pagode novela e carnaval","data_comentario":"2019-10-09T17:15:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":804,"comentarios":"eta,eta,eta brasileiro quer......... futebol,mulher e rock'n'roll, MEU DEUS COMO ISSO \u00c9 BOM!!!!","data_comentario":"2019-10-09T18:02:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":805,"comentarios":"Aqui tamb\u00e9m teve estardalha\u00e7o quando o Temer cortou subs\u00eddio, mas gra\u00e7as a isso o governo tirou uma despesa enorme das costas e agora j\u00e1 falamos em fazer reforma tribut\u00e1ria no ano que vem e reduzir impostos.","data_comentario":"2019-10-09T18:01:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":806,"comentarios":"a tradu\u00e7\u00e3o do cartaz \u00e9: fora bozo traidor.","data_comentario":"2019-10-09T17:45:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":807,"comentarios":"Bolsoasno vai transforma o Brasil num Equador","data_comentario":"2019-10-09T17:38:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":808,"comentarios":"Esse Len\u00edn \u00e9 comunista?","data_comentario":"2019-10-09T15:44:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":809,"comentarios":"O que importa se \u00e9 comunista ??\nA quest\u00e3o \u00e9 que ele \u00e9 de esquerda ??\nNenhuma novidade !!","data_comentario":"2019-10-09T16:16:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":810,"comentarios":"O que importa se \u00e9 comunista ?? A quest\u00e3o \u00e9 que ele \u00e9 de esquerda !!** Nenhuma novidade !!\n","data_comentario":"2019-10-09T16:16:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":811,"comentarios":"O Lenin \u00e9 direita","data_comentario":"2019-10-09T17:17:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":812,"comentarios":"Will deixe de ser burro Lenin n\u00e3o \u00e9 da esquerda ele faz o jogo de Trump e seja menos burro.","data_comentario":"2019-10-09T17:24:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":813,"comentarios":"A esquerda mais uma vez usando o caos econ\u00f4mico causado por ela mesma para tentar derrubar um governo de centro que tenta tapar os buracos. Fica ainda mais evidente o amor da esquerda pelo autoritarismo e pela ruptura da ordem democratica.","data_comentario":"2019-10-09T17:13:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":814,"comentarios":"Grande coisa, o Brasil n\u00e3o d\u00e1 conta nem do dele. A diferen\u00e7a \u00e9 que os Brasileiros s\u00e3o covardes, por fim, aceitam qualquer migalha!","data_comentario":"2019-10-09T17:06:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":815,"comentarios":"Futuro do Brasil , vai chegar l\u00e1 !!","data_comentario":"2019-10-09T16:52:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":816,"comentarios":"Se o luladrao tivesse no poderi","data_comentario":"2019-10-09T17:06:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/greve-nacional-no-equador-aumenta-pressao-sobre-lenin-moreno.ghtml"},{"index":817,"comentarios":"como saber se s\u00e3o indios se todos sulamericanos por aquelas bandas parecem indios, peruanos, chilenos e os bolivianos ent\u00e3o? vishh, nem se fala","data_comentario":"2019-10-09T20:27:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":818,"comentarios":"N\u00e3o s\u00e3o opositores que est\u00e3o se revoltando... \u00c9 o povo... ","data_comentario":"2019-10-09T15:26:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":819,"comentarios":"Perfeito!!! Marco Souza.","data_comentario":"2019-10-09T15:34:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":820,"comentarios":"Pelo que entendi na sua l\u00f3gica, ent\u00e3o ser oposi\u00e7\u00e3o significa n\u00e3o pertencer \u00e0 popula\u00e7\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-09T17:00:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":821,"comentarios":"FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287......","data_comentario":"2019-10-09T19:38:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":822,"comentarios":"Por mim descia o porrete e colocava para trabalhar.","data_comentario":"2019-10-09T19:30:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":823,"comentarios":"FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287.....","data_comentario":"2019-10-09T19:38:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":824,"comentarios":"Eu morro de rir quando eu leio nos jornais retardados do Brasil que \"ind\u00edgenas\" marcham no Equador. L\u00e1 todos s\u00e3o ind\u00edgenas, quase n\u00e3o h\u00e1 europeus!!! A ignor\u00e2ncia da m\u00eddia manipuladora \u00e9 impactante! ","data_comentario":"2019-10-09T18:49:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":825,"comentarios":"L\u00e1 todos s\u00e3o ind\u00edgenas, quase n\u00e3o h\u00e1 europeus!!! Realmente muito impactante.","data_comentario":"2019-10-09T19:12:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":826,"comentarios":"Quando vc abate a esquerda nas urnas n\u00e3o pode permitir a fuga do perdedor...tem que trancafia lo...fato!!!","data_comentario":"2019-10-09T18:18:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":827,"comentarios":"*no nosso caso aqui o abatido nas urnas era vice do presidiario... miss\u00e3o mais do que cumprida fato inquestion\u00e1vel!!!","data_comentario":"2019-10-09T18:29:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":828,"comentarios":"Se um hacker do bem publicasse a identidade desses bastardos como senador carrasco,como diria o mestre Bezerra da Silva, meu Deus,como ia morrer gente.","data_comentario":"2019-10-09T18:03:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":829,"comentarios":"Isso \u00e9 o que acontece quando a esquerda deixa o poder, o pa\u00eds fica quebrado.","data_comentario":"2019-10-09T15:54:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":830,"comentarios":"Comentou : o BURRO FARDADO. !!","data_comentario":"2019-10-09T17:49:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":831,"comentarios":"Se o BOZO continuar no PODER . . . em SEIS MESES,  o BRASIL vai virar um EQUADOR. . . Podem anotar a\u00ed. !! ","data_comentario":"2019-10-09T15:53:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":832,"comentarios":"ja estamos no decimo mes ,analfabeto n\u00e3o sabe contar mortadela , quem esta querendo atrapalhar e justamente a esquerda...","data_comentario":"2019-10-09T16:17:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":833,"comentarios":"Se o maldad tivesse ganho em 6 dias estava um equador","data_comentario":"2019-10-09T17:03:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":834,"comentarios":"Eduardo NELORE  Teodoro. . . Vc sabe interpretar um texto.?. . . Ou teu \"trabalho\" como MILICIANO, o fez se afastar da escola. ??","data_comentario":"2019-10-09T17:46:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":835,"comentarios":"O presidente do Equador deveria entregar o governo de volta pros bolivarianos que destro\u00e7aram o pa\u00eds. Ai esses baderneiros iam ver o que de fato \u00e9 bom pra tosse!","data_comentario":"2019-10-09T17:32:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":836,"comentarios":"Mais uma \"Democracia Esquerdista\" indo pro saco... kkkk","data_comentario":"2019-10-09T17:20:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":837,"comentarios":"Pelo que sei o governo do equador e de esquerda.\nN\u00e3o e o melhor governo dando igualdade a todos ? \nTendo em vista a Venezuela com infla\u00e7\u00e3o  a 10000%","data_comentario":"2019-10-09T17:04:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":838,"comentarios":"\u00c9 de direita. ","data_comentario":"2019-10-09T17:07:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":839,"comentarios":"O Coringa \u00e9 de esquerda rsrs","data_comentario":"2019-10-09T17:09:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":840,"comentarios":"Alcimar, ESQUERDAAAAAAAAAA!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-09T17:13:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":841,"comentarios":"A\u00ed que burro, d\u00e1 zero pra ele.","data_comentario":"2019-10-09T17:14:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":842,"comentarios":"\u00c9 errado ter subsidio nos combust\u00edveis, mas como vai explicar isso para a indiazada ?","data_comentario":"2019-10-09T17:11:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":843,"comentarios":"Prateleiras vazias?  Mas isso n\u00e3o \u00e9 um privil\u00e9gio da Venezuela? ","data_comentario":"2019-10-09T17:08:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":844,"comentarios":"E a\u00ed m\u00ednions. Se mudem pra l\u00e1. Governo de direita. Bando de excrementos.","data_comentario":"2019-10-09T16:38:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":845,"comentarios":"Quem deveria sair daqui \u00e9 vc, parasita vermelho...kkkk","data_comentario":"2019-10-09T16:48:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":846,"comentarios":"J\u00e1 estamos no Brasil... quem tem que mudar \u00e9 quem t\u00e1 achando ruim ver a direita estar no poder... pega vazando pra Venezuela Bigdoida!","data_comentario":"2019-10-09T16:48:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":847,"comentarios":"Alexandre Silva : Venezuela \u00e9 governo militar tonto,quem gosta de ditadura \u00e9 bozopata.","data_comentario":"2019-10-09T17:03:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":848,"comentarios":"As estradas est\u00e3o bloqueadas, mas se liberar um pixuleco passa kkkk","data_comentario":"2019-10-09T17:03:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":849,"comentarios":"Argentina,Equador...Brasil.Extremistas de direita n\u00e3o sabem governar para todos,s\u00e3o elitistas ignorantes.","data_comentario":"2019-10-09T17:02:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":850,"comentarios":"O litro de gasolina subiu pra 4,50 l\u00e1? aqui o braszilero acha barato...","data_comentario":"2019-10-09T16:47:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":851,"comentarios":"O governo devia fazer o mesmo no Brasil. Diz que \u00e9 liberal, blablabla.","data_comentario":"2019-10-09T16:37:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":852,"comentarios":"Nem vou comentar muito, s\u00f3 lembro que o atual presidente \u00e9 de um partido de esquerda (Alianza) e foi vice de Rafael Correa (2007 e 2013).  Esquerda brigando com esquerda e levando o Equador ao Caos... ","data_comentario":"2019-10-09T16:10:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":853,"comentarios":"ALIANZA LIMA \u00c9 UM TIME DO PER\u00da E CAPITAL \u00c9 LIMA TAMBIEN?","data_comentario":"2019-10-09T16:31:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":854,"comentarios":"A direita no Poder est\u00e1 levando a Am\u00e9rica Latina \u00e0 ru\u00edna. At\u00e9 a \"menina dos olhos\", o Chile, n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 estas coisas...\nObs: tamb\u00e9m n\u00e3o gosto dos atuais esquerdistas, inclusive o que est\u00e1 encarcerado! Precisamos de renova\u00e7\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-09T16:01:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":855,"comentarios":"S\u00f3 a molecada usando m\u00e1scaras e atirando pedras. Parecem os manos daqui do Varsil.","data_comentario":"2019-10-09T15:26:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"},{"index":856,"comentarios":"Olha \u00e9 Uma Vergonha Para a Europa, Esse Pa\u00eds Equador, OK.","data_comentario":"2019-10-09T15:24:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/09\/equador-tem-diversos-focos-de-protestos-em-uma-semana-veja-mapa.ghtml"}]