[{"index":0,"comentarios":"engra\u00e7ado. na hora que o processo \u00e9 arquivado, tem noticia aqui n\u00e3o n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-04T09:44:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/04\/pf-indicia-ministro-do-turismo-e-mais-10-por-candidaturas-laranja-no-psl-em-minas.ghtml"},{"index":1,"comentarios":"agora o congresso enfarta. so entendem de fund\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-04T09:29:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/04\/bolsonaro-sanciona-lei-com-limite-de-gastos-para-campanhas-de-prefeitos-e-vereadores.ghtml"},{"index":2,"comentarios":"Congresso torceu o bico do bozo, agora qualquer um pode cavalgar.","data_comentario":"2019-10-04T09:23:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/04\/bolsonaro-sanciona-lei-com-limite-de-gastos-para-campanhas-de-prefeitos-e-vereadores.ghtml"},{"index":3,"comentarios":"Comprei uma urna daquelas no mercado livre, todo dia de manh\u00e3 voto 17 s\u00f3 pra escutar aquele barulhinho que meu voto foi computado... show demais!!!","data_comentario":"2019-10-04T09:04:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/04\/bolsonaro-sanciona-lei-com-limite-de-gastos-para-campanhas-de-prefeitos-e-vereadores.ghtml"},{"index":4,"comentarios":"\u00d3timo! Agora resta lhe limitar os gastos paras as demais elei\u00e7\u00f5es. ","data_comentario":"2019-10-04T08:57:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/04\/bolsonaro-sanciona-lei-com-limite-de-gastos-para-campanhas-de-prefeitos-e-vereadores.ghtml"},{"index":5,"comentarios":"O mais importante!!!! N\u00e3o vote em candidatos que est\u00e3o recebendo dinheiro do fundo partid\u00e1rio. S\u00e3o 5 Bilh\u00f5es que foram tirados d\u00e1 sa\u00fade e da educa\u00e7\u00e3o, para fazerem essa aberra\u00e7\u00e3o. Fica a dica.","data_comentario":"2019-10-04T05:41:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":6,"comentarios":"VAMOS MUDAR A POLITICA, PODEMOS FAZER ISSO! VAMOS COLOCAR PESSOAS NOVAS QUE TENHAM VONTADE DE MUDAR ","data_comentario":"2019-10-04T08:41:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":7,"comentarios":"Desculpe caro amigo mais encontrar pessoas honesta para a politica esta dif\u00edcil.Existe pessoas honesta por\u00e9m quando est\u00e3o la dentro mudam","data_comentario":"2019-10-04T09:00:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":8,"comentarios":"Vamos votar 30\n","data_comentario":"2019-10-04T09:42:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":9,"comentarios":"PSL Personnalit\u00e9? Nem morto.","data_comentario":"2019-10-04T09:45:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":10,"comentarios":"A regra b\u00e1sica: Salve-se quem puder...","data_comentario":"2019-10-04T09:01:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":11,"comentarios":"Faltou acabar com o voto obrigat\u00f3rio. O eleitor \u00e9 obrigado a passar uma procura\u00e7\u00e3o a um sujeito que ir\u00e1 desviar os recursos do pr\u00f3prio eleitor, n\u00e3o me venham com a balela de que tem que saber votar. Todos que se apresentam n\u00e3o prestam, o \u00fanico objetivo de candidatos \u00e9 o sal\u00e1rio e as benesses que recebem, seja quem for.","data_comentario":"2019-10-04T08:12:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":12,"comentarios":"Por acaso tu \u00e9 o Rufhos aquele da pol\u00edcia federal??\nConcordo com o q falou.","data_comentario":"2019-10-04T08:45:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":13,"comentarios":"Comprei uma urna daquela ali no mercado livre, todo dia de manh\u00e3 voto 17 s\u00f3 pra escutar aquele barulhinho que meu voto foi computado... show!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:25:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":14,"comentarios":"KKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-04T08:40:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":15,"comentarios":"Cargo de vereador deveria n\u00e3o ter remunera\u00e7\u00e3o como antigamente. Deveria ser pessoas volunt\u00e1rias, sem antecedentes criminais, disposta a contribuir com a legisla\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio, apenas com 3 auxiliares e sem verbas de gabinete.","data_comentario":"2019-10-04T08:33:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":16,"comentarios":"L\u00e1 vem o povo votar nos mesmos bandidos de sempre. Povo burro que vota mal.","data_comentario":"2019-10-04T08:28:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":17,"comentarios":"Esquerda1ha vai levar outra surra t\u00e3o grande quanto a que o poste, anta e vermelhos levaram do mito ano passado!","data_comentario":"2019-10-04T08:08:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":18,"comentarios":"Ali\u00e1s, n\u00e3o votem em artistas, ex atletas e cantores!","data_comentario":"2019-10-04T08:12:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":19,"comentarios":"pe\u00e7oal vou mim candidatar a veriad0r aqui no ri0 de janeir0 e c0n to com os vot0 de voc\u00eas. eleijam o absal\u00e3o e acabem com a corrupi\u00e7\u00e3o! minhas c0ndolen\u00e7.as","data_comentario":"2019-10-04T07:47:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":20,"comentarios":"Tu t\u00e1 de zueira n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-04T07:56:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":21,"comentarios":"O ideal seria se n\u00e3o fosse obrigat\u00f3rio a vota\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da gente perder minutos de nossas vidas em uma fila, essa palha\u00e7ada ocorre s\u00f3 aos domingos, porque n\u00e3o em uma segundona? Assim eu ficaria mais tempo na cama.","data_comentario":"2019-10-04T07:34:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":22,"comentarios":"Concordo com o voto facultativo, mas querer mais um feriado n\u00e3o d\u00e1.","data_comentario":"2019-10-04T07:41:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":23,"comentarios":"Regras? j\u00e1 sabemos das dessas regras: compra de votos, muita amola\u00e7\u00e3o, promessas incab\u00edveis, \u00e9 um per\u00edodo muito chato na cabe\u00e7a de quem gosta de trabalhar, Deus nos d\u00ea paci\u00eancia.....pol\u00edtica no Brasil \u00e9 sin\u00f4nimo de muitas coisas ruins......","data_comentario":"2019-10-04T07:31:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":24,"comentarios":"Pena que apenas chega \u00e0 8% d\u00e1 popula\u00e7\u00e3o . O ideal \u00e9 jamais votar em quem j\u00e1 foi eleito .","data_comentario":"2019-10-04T05:54:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2020\/noticia\/2019\/10\/04\/saiba-quais-regras-vao-vigorar-nas-eleicoes-municipais-de-2020.ghtml"},{"index":25,"comentarios":"Esse Rio \u00e9 um caos ","data_comentario":"2019-10-04T09:45:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":26,"comentarios":"KD as manifesta\u00e7\u00f5es dos moradores? Agora pede ajuda dos policiais? Sinceramente n\u00e3o sei o que a policia foi fazer l\u00e1.......Deixava os moradores resolver com os traficantes.......Ou a M\u00eddia invadir pra ajudar a comunidade ????? Falar dentro do est\u00fadio \u00e9 mole \u00e9 f\u00e1cil...quero ver \u00e9 enfrentar a bandidagem no dia a dia....","data_comentario":"2019-10-04T09:44:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":27,"comentarios":"Pra qu\u00ea pol\u00edcia l\u00e1 ?? A comunidade j\u00e1 tem sua pr\u00f3pria \"pol\u00edcia\" que s\u00e3o os traficantes e\/ou milicianos. Deixa que eles se entendam quem vai tomar conta da \u00e1rea. Pelo menos assim, se um tiro acertar um morador a pol\u00edcia n\u00e3o levar\u00e1 a culpa, como sempre acontece! ","data_comentario":"2019-10-04T09:24:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":28,"comentarios":"Exatamente. Agora eles v\u00e3o dizer que a pol\u00edcia n\u00e3o ajudou.","data_comentario":"2019-10-04T09:27:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":29,"comentarios":"Morreram v\u00e1rias pessoas... Ningu\u00e9m acusou a pol\u00edcia!  Bingo!","data_comentario":"2019-10-04T09:44:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":30,"comentarios":"E o RockInRio, gente... pra que isso????","data_comentario":"2019-10-04T08:35:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":31,"comentarios":"Para esquecer os poblemas, que os politicos n\u00e3o sabem resolver....","data_comentario":"2019-10-04T08:45:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":32,"comentarios":"Bigrifle Guy, o que tem uma coisa com a outra? o rock in rio \u00e9 particular.","data_comentario":"2019-10-04T08:53:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":33,"comentarios":"\u00c9 particular,  por\u00e9m  afeta a popula\u00e7\u00e3o toda. Meios de transportes e seguran\u00e7a p\u00fablica movida para l\u00e1.","data_comentario":"2019-10-04T09:44:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":34,"comentarios":"N\u00e3o tem como o estado entrar na comunidade pra implantar nenhum tipo de infraestrutura sem antes eliminar as fac\u00e7\u00f5es e milicias.\nParab\u00e9ns ao trabalho e a coragem dos policiais.","data_comentario":"2019-10-04T09:44:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":35,"comentarios":"Deixem esses c\u00e3es se matarem at\u00e9 eles pr\u00f3prios recolherem os padr\u00f5es.","data_comentario":"2019-10-04T09:32:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":36,"comentarios":"PODR\u00d5ES.","data_comentario":"2019-10-04T09:43:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":37,"comentarios":"O pior de tudo \u00e9 que 99%  do \" povo \", que comenta, n\u00e3o  moram em comunidade e querem  dar palpite em uma realidade que eles desconhecem totalmente. \n","data_comentario":"2019-10-04T08:47:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":38,"comentarios":"eu.  ja vi que tu es esquerdalha chamando favela de comunidade.  Volta Capitao Nascimento!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:57:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":39,"comentarios":"A realidade todos sabemos, qual a solu\u00e7\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-04T08:57:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":40,"comentarios":"Falou a Mara Maravilha. ","data_comentario":"2019-10-04T09:02:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":41,"comentarios":"Passeatas pela paz est\u00e3o na verdade defendendo a \"droga nossa de cada dia\"....","data_comentario":"2019-10-04T09:03:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":42,"comentarios":"Eu moro no complexo do Lins e digo KD os defensores dos manos agora? Se sou o governador n\u00e3o deixaria a pol\u00edcia intervir, mandem a turma q malha a pol\u00edcia ","data_comentario":"2019-10-04T09:43:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":43,"comentarios":"Rio de Janeiro : 10.000 PMs, milhares de soldados do Ex\u00e9rcito dentro de quart\u00e9is, PF, Pol\u00edcia Civil, Judici\u00e1rio. Poderiam prender 50, 100, bandidos por dia. N\u00e3o fazem isso, porqu\u00ea ?","data_comentario":"2019-10-04T08:36:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":44,"comentarios":"At\u00e9 prendem. Mas s\u00e3o soltos. Tem \u00e9 que matar.","data_comentario":"2019-10-04T08:41:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":45,"comentarios":"rj a segunda cidade mais segura do brasil segundo witsel KKKKKKKKKKK!!!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:42:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":46,"comentarios":"Que bonito a inoc\u00eancia de voc\u00eas, a pol\u00edcia sabia e deixou o confronto acontecer, quanto menos bandidos sobrarem, mais f\u00e1cil pra mil\u00edcia tomar conta depois.... E voc\u00eas achando que o bandido mora na favela.... o bandido \u00e9 vizinho do presidente que por sua vez \u00e9 bandido tamb\u00e9m.","data_comentario":"2019-10-04T08:43:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":47,"comentarios":"O Witzel diz que resolve mirando na cabecinha. Haja cabecinha ent\u00e3o para mirar.","data_comentario":"2019-10-04T08:46:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":48,"comentarios":"Porque para fazerem isso precisar\u00e3o revidar os tiros dos bandidos. E se revidarem, o Pissol e a Grobo vao pra ONU reclamar que os bandidos sao vitimas e a policia \u00e9 covarde.","data_comentario":"2019-10-04T08:56:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":49,"comentarios":"Se a pol\u00edcia vai \u00e9 taxada de truculenta e assassina, se n\u00e3o vai \u00e9 omissa..., eta povo que defende os bandidos sem saber, fazendo passeatas pela paz, s\u00f3 haver\u00e1 paz ap\u00f3s a vit\u00f3ria na guerra ao tr\u00e1fico.","data_comentario":"2019-10-04T09:01:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":50,"comentarios":"\nParab\u00e9ns Eduardo","data_comentario":"2019-10-04T09:05:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":51,"comentarios":"H\u00e9lio.. Prender bandido \u00e9 enxugar gelo. A pol\u00edcia prende, o judici\u00e1rio solta. S\u00f3 h\u00e1 uma solu\u00e7\u00e3o: Cemit\u00e9rio!","data_comentario":"2019-10-04T09:17:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":52,"comentarios":"Vit\u00f3ria em guerra n\u00e3o existe","data_comentario":"2019-10-04T09:33:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":53,"comentarios":"Se acabar com o crime, como os pol\u00edticos v\u00e3o ganhar dinheiro com os presos, os PM's v\u00e3o trabalhar, os advogados v\u00e1o advogar, os ju\u00edzes v\u00e3o julgar?!? Infelizmente devido a CORRUP\u00c7\u00c3O no RJ t\u00e1 demasiado, mas...","data_comentario":"2019-10-04T09:42:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":54,"comentarios":"Cad\u00ea os lacradores do Psol e os artistas ativistas que ainda n\u00e3o se manifestaram? Morreu muita gente l\u00e1, cad\u00ea vcs seus tralhas, ainda dormindo?","data_comentario":"2019-10-04T09:22:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":55,"comentarios":"Mais de 20 mortos, parece, n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-04T09:26:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":56,"comentarios":"Eduardo, um colega q mora por l\u00e1 falou n","data_comentario":"2019-10-04T09:28:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":57,"comentarios":"*falou algo perto desse n\u00famero de mortos ","data_comentario":"2019-10-04T09:28:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":58,"comentarios":"Cad\u00ea David Mirando, cad\u00ea Glauber Braga, cad\u00ea Samia Bomfim e Tal\u00edria Petrone, cad\u00ea o Freixo????? Essa tralha de salafr\u00e1rios que adoram defender bandido, cad\u00ea vcs?","data_comentario":"2019-10-04T09:36:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":59,"comentarios":"Se a pol\u00edcia tivesse entrada l\u00e1 e algu\u00e9m tivesse morrido com bala perdida, a\u00ed o Psol e o pessoal dos Direitos Humanos  j\u00e1 teriam aparecido! ","data_comentario":"2019-10-04T09:42:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":60,"comentarios":"U\u00e9, mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a policiais que entram nas comunidades atirando?","data_comentario":"2019-10-04T09:41:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":61,"comentarios":"Deixa eu ver se entendi: traficantes em guerra, a pol\u00edcia tem um helic\u00f3ptero blindado e nem pra fazer um voo por l\u00e1 e meter bala nos meliantes?! Fica aquela sensa\u00e7\u00e3o que Estado e bandidagem andam de m\u00e3os dadas...","data_comentario":"2019-10-04T09:13:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":62,"comentarios":"Os meliantes se tornam vitimas inocentes, se a policia matar.\n","data_comentario":"2019-10-04T09:18:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":63,"comentarios":"S\u00e3o bandidos at\u00e9 a chegada da Policia, se ela atirar e acerta no mesmo v\u00e3o dizer que pessoa de bem e inocente.. mesmo estando com um fuzil ou granada na m\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-04T09:34:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":64,"comentarios":"os meliantes, viram SUSPEITOS, trabalhadores, e a\u00ed, fazem manifesta\u00e7\u00f5es, tudo para defender os TRABALHADORES que por ventura vierem a falecer........","data_comentario":"2019-10-04T09:41:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":65,"comentarios":"Cad\u00ea os moradores dessa comunidade que n\u00e3o est\u00e3o fechando as ruas e protestando contra os traficantes? Ficar difamando a Pol\u00edcia \u00e9 f\u00e1cil, quero ver denunciar os marginais!!!! ","data_comentario":"2019-10-04T09:27:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":66,"comentarios":"U\u00e9, n\u00e3o houve bala perdida nem inocente atingido o Estado n\u00e3o d\u00e1 conta de cumprir seu dever contra os marginais. Quest\u00e3o de seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 responsabilidade do Estado. O que tem haver com a sociedade? Uma noite de horror e nenhum inocente morto. A pol\u00edcia d\u00e1 um tiro e acerta o menor inocente do per\u00edmetro.","data_comentario":"2019-10-04T09:39:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":67,"comentarios":"E o errado e o Lacombe! sem mais......","data_comentario":"2019-10-04T09:38:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":68,"comentarios":"Os culpados por isso a\u00ed s\u00e3o os drogados que mant\u00e9m o tr\u00e1fico... quando vcs experimentarem b....ta vcs largar\u00e3o a droga","data_comentario":"2019-10-04T09:16:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":69,"comentarios":"Pelo menos, os drogados ilegais n\u00e3o desejam a morte dos irm\u00e3os drogados legais de \u00e1lcool e cigarro","data_comentario":"2019-10-04T09:34:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":70,"comentarios":"Meter balas do helic\u00f3ptero n\u00e3o resolve nada!\nLan\u00e7ar NAPALM soluciona tudo! ","data_comentario":"2019-10-04T09:34:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":71,"comentarios":"Bem fez foi a pol\u00edcia em n\u00e3o ir. Depois iria aparecer inocentes mortos, e quando isso acontece, s\u00f3 a pol\u00edcia que atirou. Direitos humanos, que deveria ir, negociar com os ditos v\u00edtimas da sociedade.","data_comentario":"2019-10-04T09:34:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":72,"comentarios":"O Estado precisa intervir, n\u00e3o com viol\u00eancia, execu\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, mas, em saneamento b\u00e1sico, educa\u00e7\u00e3o de qualidade. O que o Estado nunca fez \u00e9 respeitar a dignidade humana.","data_comentario":"2019-10-04T08:40:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":73,"comentarios":"Concordo com voc\u00ea!","data_comentario":"2019-10-04T09:04:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":74,"comentarios":"Al\u00f3 PM! Mandem o helic\u00f3ptero jogar 6 manilhas, 400 canos de agua e uns 300 professores esquedopatas sobre a Pedreira hoje \u00e0 noite. Vamos acabar com essa bagun\u00e7a!","data_comentario":"2019-10-04T09:08:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":75,"comentarios":"Caixas de giz, apagadores, borrachas, l\u00e1pis, apontadores e canetinhas... joguem tudo neles. A rendi\u00e7\u00e3o dos terroristas vai ser imediata.","data_comentario":"2019-10-04T09:13:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":76,"comentarios":"O estado tem que jogar flores nos bandidos","data_comentario":"2019-10-04T09:15:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":77,"comentarios":"Tarde demais... Para ser colher frutos de uma boa educa\u00e7\u00e3o e do bom suporte do estado leva tempo e dinheiro, agora agravou e s\u00f3 resta a for\u00e7a contra os criminosos, virou guerra infelizmente que for do bem o poder sair da linha de confronto que assim o fa\u00e7a.","data_comentario":"2019-10-04T09:18:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":78,"comentarios":"Meu amigo, os morros do Rio de Janeiro vivem uma guerra n\u00e3o declarada, traficantes andam de fuzil e n\u00e3o permite melhorias na comunidade, sua teoria \u00e9 linda, mas imposs\u00edvel hoje de ser implantada!!! ","data_comentario":"2019-10-04T09:19:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":79,"comentarios":"se educa\u00e7\u00e3o fosse a solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o teriamos politicos envolvidos em roubos! \u00e9 falta de carater e nao educa\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-04T09:25:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":80,"comentarios":"Isso vem se arratando desda d\u00e9cada de 80 quando Brizola proibido opera\u00e7\u00f5es na favelas ,o crime organizado tomou conta e nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas a corrup\u00e7\u00e3o nas policias e ajuda de pol\u00edticos que lucram com o trafico e votos nessas \u00e1reas estamos vivendo estado de guerra .E infelizmente pessoas que n\u00e3o tem nada haver com bandidos pagam o preso. acredito que somente leis mais duras e isolamento de comandantes do crime poder\u00e3o mudar alguma coisa .","data_comentario":"2019-10-04T09:25:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":81,"comentarios":"a PM n\u00e3o tem culpa se quando chega na comunidade \u00e9 recebida a balas, onde esta o direito de ir e vir ? nem a pol\u00edcia e nem nos cidad\u00e3os temos esse direito pleno...a pol\u00edcia representa o estado e de maneira nenhuma pode ter o direito de ir e vir limitado por criminosos, n\u00e3o \u00e9 a pol\u00edcia que tem que se adequar e sim os criminosos, investimentos pensando na nova gera\u00e7\u00e3o ok, mas essa gera\u00e7\u00e3o de criminosos tem que dar fim a cada um deles","data_comentario":"2019-10-04T09:27:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":82,"comentarios":"Lament\u00e1vel a situa\u00e7\u00e3o!! Enquanto tiver usu\u00e1rio de drogas financiando esses bandidos, nunca essa guerra vai acabar.","data_comentario":"2019-10-04T09:27:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":83,"comentarios":"Talvez se os removessem para a Barra,num resort eles deixassem de ser e apoiar bandidos.","data_comentario":"2019-10-04T09:29:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":84,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk voc\u00ea s\u00f3 pode ser piadista n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-04T09:33:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":85,"comentarios":"Joel est\u00e1 correto, por\u00e9m atrasado, essas a\u00e7\u00f5es deveriam ter sido h\u00e1 30 ou 40 anos atr\u00e1s, hoje o poder p\u00fablico n\u00e3o consegue entrar nessas \u00e1reas sem escolta da pol\u00edcia. ","data_comentario":"2019-10-04T09:33:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":86,"comentarios":"Precisamos que a grande m \u00ed dy4 e os direitos humanos subam junto para proteger os inocentes.","data_comentario":"2019-10-04T07:00:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":87,"comentarios":"S\u00f3 quando a pol\u00edcia estiver envolvida.","data_comentario":"2019-10-04T07:52:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":88,"comentarios":"Esse trabalho \u00e9 da pol\u00edcia. Cada um no seu quadrado.","data_comentario":"2019-10-04T07:55:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":89,"comentarios":"M\u00e1rcio, se \u00e9 cada um no seu quadrado, porque os direitos humanos se metem no trabalho da pol\u00edcia?","data_comentario":"2019-10-04T08:00:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":90,"comentarios":"Mais um dia normal no Rio de Janeiro.","data_comentario":"2019-10-04T08:02:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":91,"comentarios":"J\u00e1 que essas comunidades tem raiva da pol\u00edcia, a mesma n\u00e3o deveria se meter, deixem que os traficantes que s\u00e3o acobertados por moradores dessas favelas se destruam entre si, assim n\u00e3o acusam os policiais de bala perdida, e se o traficante balear algu\u00e9m, todos na comunidade se calam, n\u00e3o tem vitimiza\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-04T08:07:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":92,"comentarios":"DEIXA ARDER AT\u00c9 VAZAR PRA ZONA SUL!","data_comentario":"2019-10-04T08:29:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":93,"comentarios":"Os moradores n\u00e3o acobertam os traficantes porque querem. Voc\u00eas acham que as pessoas gostam de viver o tempo todo com medo em meio \u00e0 viol\u00eancia, drogas, amea\u00e7as e armas? A grande maioria das pessoas de bem vive na favela por n\u00e3o ter condi\u00e7\u00f5es de sair, s\u00e3o amea\u00e7adas pelos criminosos e por isso n\u00e3o denunciam. O problema de deixar \"eles se matarem\" \u00e9 que as balas n\u00e3o tem GPS, sobra para quem \u00e9 inocente e os familiares n\u00e3o tem nem o direito de reclamar...","data_comentario":"2019-10-04T08:43:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":94,"comentarios":"Joao Segantini a M\u00eddia vai proteger ? ta maluco, o que a m\u00eddia tem com isso ? os moradores que acobertam traficantes, caso contrario perdem a vida.","data_comentario":"2019-10-04T09:00:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":95,"comentarios":"Sandro, desculpe ter feito uma \"ironia\", algumas pessoas n\u00e3o entendem.","data_comentario":"2019-10-04T09:32:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":96,"comentarios":"Espero ver hoje ainda o F\u00e1bio Assun\u00e7\u00e3o e a turminha da lacra\u00e7\u00e3o na entrada da favela protestando contra os traficantes e pedindo paz!!! ","data_comentario":"2019-10-04T09:32:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":97,"comentarios":"E Rio de janeiro continua lindooooooooooooooooooooooooooooo\n","data_comentario":"2019-10-04T09:29:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":98,"comentarios":"A POL\u00cdCIA N\u00c3O TINHA NADA QUE SE METER DEPOIS SOBRA PARA ELE MANDA OS DIREITOS HUMANOS  E A PR\u00d3PRIA  COMUNIDADE RESOLVER ELES N\u00c3O  GOST\u00c3O DE PROTEGER ESSE MARGINAIS  POLICIAL TEM QUE FICAR DE FORA DESSA ","data_comentario":"2019-10-04T09:25:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":99,"comentarios":"parei no gost\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-04T09:28:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":100,"comentarios":"q cidade maravilhosa...","data_comentario":"2019-10-04T09:27:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":101,"comentarios":"n\u00e3o sei porque a policia n\u00e3o deixa eles brigarem, o que tem a ver isso, eles querem ent\u00e3o que se f","data_comentario":"2019-10-04T09:26:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":102,"comentarios":"Sem a pol\u00edcia h\u00e1 paz, com a pol\u00edcia h\u00e1 guerra. Retirem os policiais.","data_comentario":"2019-10-04T09:09:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":103,"comentarios":"Ent\u00e3o chama o batman...","data_comentario":"2019-10-04T09:11:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":104,"comentarios":"Kkkk","data_comentario":"2019-10-04T09:14:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":105,"comentarios":"Se n\u00e3o fosse teu pai, hoje vc n\u00e3o estaria aqui falando besteira.","data_comentario":"2019-10-04T09:15:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":106,"comentarios":"Esse Vagner \u00e9 muito LULALIVRE, ksksk ","data_comentario":"2019-10-04T09:24:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":107,"comentarios":"Essa galera vitima da sociedade n\u00e3o pode fazer uma guerrinha em paz? isso \u00e9 o fim do mundo!!\n","data_comentario":"2019-10-04T09:26:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":108,"comentarios":"Se \u00e9 uma guerra entre traficantes, numa comunidade, o estado nem deveria intervir, pois aos poucos eles v\u00e3o acabar matando uns aos outros. Fazendo uma conta simples, se nas comunidades s\u00f3 existem cidad\u00e3os de bem, v\u00edtimas da sociedade, uma hora n\u00e3o vai ter mais ningu\u00e9m para traficar e a paz reinar\u00e1 para sempre. Esqueci que num confronto somente entre traficantes nunca morre ningu\u00e9m. S\u00f3 vai morrer algu\u00e9m se a pol\u00edcia entrar no confronto. Ainda acho que a pol\u00edcia n\u00e3o deveria intervir. Como dizem os moradores: \"a pol\u00edcia leva inseguran\u00e7a para as comunidades\".","data_comentario":"2019-10-04T09:26:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":109,"comentarios":"A pol\u00edcia n\u00e3o deveria intervir n\u00e3o. Deixe que as pessoas de bem do tr\u00e1fico, conformem dizem os Psolistas e os globais, se entendam. A popula\u00e7\u00e3o nos morros n\u00e3o reclama da pol\u00edcia? Ent\u00e3o, vivam a vida.....","data_comentario":"2019-10-04T09:25:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":110,"comentarios":"Cad\u00ea os protestos????","data_comentario":"2019-10-04T09:24:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":111,"comentarios":"A pol\u00edcia e a malvada , eu fosse policial ia deixar meter fogo em tudo ","data_comentario":"2019-10-04T09:23:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":112,"comentarios":"J\u00e1 pensou se entra um \u00fanico policial na favela e dispara apenas um tiro ?\nIria ter gente dizendo que a pol\u00edcia causou o caos na comunidade. \nParab\u00e9ns as pol\u00edcias do Rio por n\u00e3o terem se envolvido. \u00c9 o governo cumprindo a nova lei de abuso de autoridade. ","data_comentario":"2019-10-04T09:15:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":113,"comentarios":"Exatamente! Deixe que se matem entre eles!","data_comentario":"2019-10-04T09:18:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":114,"comentarios":"culpa do bozo! chama o queiroz pra vender os onibus queimados!","data_comentario":"2019-10-04T09:14:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":115,"comentarios":"Se tua mulher aparecer gr\u00e1vida vc vai dizer que foi o presidente. Complexo de inferioridade \u00e9 fogo.","data_comentario":"2019-10-04T09:16:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":116,"comentarios":"No RIR est\u00e1 tudo fluindo normalmente...","data_comentario":"2019-10-04T09:15:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":117,"comentarios":"Chama o cacique Raoni pra combater esses traficantes. Chama os manifestantes do Rock in Rio pra cercar a favela de m\u00e3os dadas pedindo paz com cartazes. Cad\u00ea os direitos humanos dessa vez ? Esqueci que aqui o poste mija no cachorro.","data_comentario":"2019-10-04T08:47:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":118,"comentarios":"afff que man\u00e9... e vc faz o que? Critica os demais pela internet?","data_comentario":"2019-10-04T08:48:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":119,"comentarios":"Nao Marc, ele critica hipocrisia, invers\u00e3o de valores e essas maluquices que so existem no Brasil.","data_comentario":"2019-10-04T08:51:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":120,"comentarios":"No sofaz\u00e3o e no  whatsapp  \u00e9 f\u00e1cil palpitar...Dificil \u00e9 morar em bairro pobre e n\u00e3o ver prote\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia....","data_comentario":"2019-10-04T08:53:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":121,"comentarios":"A verdade \u00e9 que as comunidades est\u00e3o tomadas pelo ex\u00e9rcito do tr\u00e1fico, n\u00e3o tem alternativa a n\u00e3o ser ir pacificando uma por uma.","data_comentario":"2019-10-04T08:54:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":122,"comentarios":"A pacifica\u00e7\u00e3o teria efeitos colaterais como em uma guerra, a outra alternativa \u00e9 deixar tudo como est\u00e1, me parece que esta \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o dos DH e a turma da paz...","data_comentario":"2019-10-04T08:56:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":123,"comentarios":"A turma dos direitos humanos vai fazer arrua\u00e7a na primeira morte de um traficante. \nMas precisava ser declarada guerra ao tr\u00e1fico, dar uma data a quem quiser se render, e quem n\u00e3o quiser, se entrar em confronto morre. Simples assim. ","data_comentario":"2019-10-04T08:59:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":124,"comentarios":"Eles sobem o morro s\u00f3 pra comprar drogas","data_comentario":"2019-10-04T09:13:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":125,"comentarios":"Queda nos crimes violentos em mais de 22% somente nos primeiros 7 meses de governo de Jair e Moro!   Parab\u00e9ns dr. Moro, esse sim \u00e9 um homen de car\u00e1ter!","data_comentario":"2019-10-04T09:14:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":126,"comentarios":"Botem fogo nos \u00f4nibus e depois reclamem que a passagem aumentou..","data_comentario":"2019-10-04T09:14:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":127,"comentarios":"Se o Sr Leonel Brisola, como Governador que era, tivesse combatido o crime na decada de 80, a cidade do Rio hoje seria menos violenta. Triste historia, mas e a verdade.","data_comentario":"2019-10-04T08:20:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":128,"comentarios":"Ejreis kkkkkkkkkkkkkk, essa e boa","data_comentario":"2019-10-04T08:24:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":129,"comentarios":"Se ele combatesse, nao teria propina para ele e nem votos. Esquece.","data_comentario":"2019-10-04T08:50:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":130,"comentarios":"Isso mesmo Eduardo ele fez acordo na epoca para se eleger\n","data_comentario":"2019-10-04T09:00:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":131,"comentarios":"Brizola ficou bilion\u00e1rio com o dinheiro do trafico de drogas e do jogo do bicho.","data_comentario":"2019-10-04T09:04:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":132,"comentarios":"\u00c9 um absurdo o que essa pol\u00edcia faz com o cidad\u00e3o de bem.","data_comentario":"2019-10-04T09:05:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":133,"comentarios":"Os Pol\u00edciais s\u00e3o her\u00f3is, pois levam tiros pra combater uma ameba igual a vc!!!! ","data_comentario":"2019-10-04T09:10:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":134,"comentarios":"Obrigado Leonel Brizola. Seu socialismo moreno foi o que possibilitou esse holocausto social que vivenciamos. Afinal de contas, favela n\u00e3o \u00e9 problema, \u00e9 solu\u00e7\u00e3o... n\u00e3o \u00e9 mesmo?","data_comentario":"2019-10-04T09:10:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":135,"comentarios":"S\u00f3 a um jeito e radical, acabar com as favelas , tirar todas essas pessoas de l\u00e1 e levar pra outro lugar e destruir tudo que estiver constru\u00eddo l\u00e1 e abater todos os traficantes , e depois disso feito n\u00e3o permitir mais que se construa nada em morro nenhum se isso for feito da um fim nessa ladainha ","data_comentario":"2019-10-04T09:08:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":136,"comentarios":"O Rio est\u00e1 em guerra! S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer.. Tem que acabar com essa palha\u00e7ada de ficar defendendo marginal. Prender n\u00e3o adianta. Tem que matar esses vermes todos. ","data_comentario":"2019-10-04T09:06:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":137,"comentarios":"Eu  acho que a pol\u00edcia n\u00e3o deveria nem chegar perto. Depois v\u00e3o dizer que foi a pol\u00edcia que matou.","data_comentario":"2019-10-04T09:06:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":138,"comentarios":"A popula\u00e7\u00e3o deve agora clamar pela prote\u00e7\u00e3o dos traficantes e bandidos em geral. Nenhuma bala perdida acertou trabalhador ou crian\u00e7a...curioso...","data_comentario":"2019-10-04T09:06:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":139,"comentarios":"Tamb\u00e9m, a pol\u00edcia vai subir o morro com armas.\nEles deveriam subir com livros e rosas. O helic\u00f3ptero da PM deveria jogar p\u00e9talas de rosas nos bandidos. S\u00f3 assim vamos mudar a realidade das favelas. \n(Ironia)","data_comentario":"2019-10-04T09:05:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":140,"comentarios":"Cidade Maravilhosa... ","data_comentario":"2019-10-04T09:04:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":141,"comentarios":"Nessa hora q o Governador tinha q falar: chamado Batman!","data_comentario":"2019-10-04T09:04:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":142,"comentarios":"Pelo menos o G1 n\u00e3o disse que foi a Pol\u00edcia que fez tudo isso.","data_comentario":"2019-10-04T09:01:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":143,"comentarios":"Aguarde.","data_comentario":"2019-10-04T09:03:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":144,"comentarios":"Cad\u00ea a comunidade , fazendo protesto contra os bandidos ?","data_comentario":"2019-10-04T08:07:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":145,"comentarios":"Boa id\u00e9ia!!!! Mas os moradores est\u00e3o precisando de algu\u00e9m  com peito de a\u00e7o pra bater  de frente com os bandidos  e liderar a manifesta\u00e7\u00e3o..... como vc teve essa  grande id\u00e9ia pq vc n\u00e3o se candidata?","data_comentario":"2019-10-04T08:28:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":146,"comentarios":"Ajude-os, v\u00e1 at\u00e9 l\u00e1 e proteste !!!","data_comentario":"2019-10-04T08:44:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":147,"comentarios":"witselKKKKKKKKKKKKKKK!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:48:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":148,"comentarios":"Carlos Teixeira, hahaha, n\u00e3o ia sobrar nenhum.","data_comentario":"2019-10-04T08:53:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":149,"comentarios":"N\u00e3o podem, se fizerem morrem","data_comentario":"2019-10-04T08:56:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":150,"comentarios":"Sim meu caro Carlos, eles v\u00e3o protestar contra pessoas que n\u00e3o seguem leis. N\u00e3o sei se \u00e9 burrice ou \u00e9 mau caratismo, tendo a acreditar mais no primeiro.","data_comentario":"2019-10-04T08:58:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":151,"comentarios":"T\u00e1 maluco? Se protestarem vao ser chamados de facistas.","data_comentario":"2019-10-04T08:58:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":152,"comentarios":"Tem que fazer protesto em frente a casa dos traficantes.  Cad\u00ea os direitos humanos nesta hora? Ningu\u00e9m  aparece, ningu\u00e9m protesta. ","data_comentario":"2019-10-04T09:01:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":153,"comentarios":"Os valentes ficam atr\u00e1s do teclado e fazem arminha com a m\u00e3o, eles tem solu\u00e7\u00e3o para todos os problemas, por\u00e9m, o desemprego continua, a crise na sa\u00fade continua, a guerra continua, corte de verbas na educa\u00e7\u00e3o, etc... e ainda dizem que a crise \u00e9 na Venezuela.","data_comentario":"2019-10-04T09:02:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":154,"comentarios":"Povo esquecido esse povo do Rio.","data_comentario":"2019-10-04T09:02:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":155,"comentarios":"A policia espera amanhecer para ir ver o que aconteceu kkkkk. N\u00e3o quero ir para o RJ nem de gra\u00e7a, alias s\u00f3 se me pagarem e muito dinheiro. Por que vida tenho s\u00f3 uma!","data_comentario":"2019-10-04T09:02:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":156,"comentarios":"Rio de Janeiro n\u00e3o tem sa\u00edda!","data_comentario":"2019-10-04T08:51:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":157,"comentarios":"Claro que tem. Se parassem de assistir a Grobo e de votar no Pissol, o Rio de Janeiro virava a Florida em menos de dez anos. A cidade \u00e9 linda, mas a esquerdalha est\u00e1 acabando com ela desde 1982","data_comentario":"2019-10-04T09:02:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":158,"comentarios":"Se a policia entra na favela os \"moradores\" reclamam e esquerda pira, se n\u00e3o entra os moradores reclamam e a esquerda pira, se mete bala os moradores reclamam e a esquerda pira,  nunca ser\u00e1 resolvido nada, vai ficar nesse lenga lenga pro resto de nossas vidas.","data_comentario":"2019-10-04T08:51:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":159,"comentarios":"A esquerda s\u00f3 nao pira com os sete \u00f4nibus, vinte mortos e milhares sitiados de ontem","data_comentario":"2019-10-04T08:59:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":160,"comentarios":"O problema n\u00e3o \u00e9 nem a entrada da pol\u00edcia na favela, mas sim a pol\u00edtica de seguran\u00e7a que eles adotam que precisa urgentemente ser mudada! Caso ao contr\u00e1rio, os dois lados (tanto o do policial quanto o do morador) sair\u00e3o feridos.","data_comentario":"2019-10-04T09:01:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":161,"comentarios":"Parab\u00e9ns a PM, ningu\u00e9m vai reclamar de mortos nem de v\u00edtimas inocentes.  Tem que deixar eles se matarem, assim n\u00e3o tem choro de esquerdopatas.","data_comentario":"2019-10-04T09:01:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":162,"comentarios":"Hoje perdi meu tempo para verificar esses coment\u00e1rios mais a fundo. O que percebi. Dezenas de coment\u00e1rios vindos das mesmas pessoas. Ent\u00e3o me dei ao luxo de procurar alguns desses nomes ai principalmente os mais dif\u00edceis de ter hom\u00f4nimos e a maioria, um facebook com 3 amigos, com 1 amigo s\u00f3, ou seja,  pessoas que s\u00e3o simplesmente pagas para induzir as opini\u00f5es de pessoas reais. Um absurdo.  Infelizmente n\u00e3o tem como confiar em mais nada nesse pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-04T08:44:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":163,"comentarios":"T\u00e1 ocioso Carlos? Que tempo perdido pra pesquisar coisas alheias.","data_comentario":"2019-10-04T08:47:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":164,"comentarios":"Carlos Luz, precisou voc\u00ea procurar ? isso \u00e9 o que mais tem e o pov\u00e3o cai nesses coment\u00e1rios.","data_comentario":"2019-10-04T08:59:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":165,"comentarios":"Como assim \"o tr\u00e1fico se encarrega de ocultar os corpos\"? Eles matam pessoas? O problema \u00e9 que h\u00e1 d\u00e9cadas, por uma s\u00e9rie de interesses de diversos setores da sociedade, atribui-se o caos nas favelas \u00e0 presen\u00e7a policial. Como se a vida l\u00e1 dentro fosse harmoniosa e com paz garantida pelo tr\u00e1fico. Discurso de origem ideol\u00f3gica criminosa que alicer\u00e7a a ascens\u00e3o do narcotr\u00e1fico.","data_comentario":"2019-10-04T08:57:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":166,"comentarios":"Como teve bala perdida para todo lado. existem relatos da morte de uma crian\u00e7a e diversos moto-boy foram mortos pelos invasores. Ser\u00e1 que vai ter manifesta\u00e7\u00e3o pedindo paz? Cad\u00ea o ator com bandeirinha? Quanta hipocrisia! ","data_comentario":"2019-10-04T08:55:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":167,"comentarios":"Pra que fazer isso? Que queimem!!! S\u00f3 n\u00e3o deixem sair. ","data_comentario":"2019-10-04T08:52:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":168,"comentarios":"Sim, e quem mora la? Que queime tamb\u00e9m? Olha a mente desse sujeito.","data_comentario":"2019-10-04T08:54:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":169,"comentarios":"O Estado cria o il\u00edcito.Depois,cria-se toda uma estrutura p\u00fablica,para combater o il\u00edcito.Gasta-se fortuna em todo esse combate,que nunca ser\u00e1 o suficiente,pois o il\u00edcito enriquece muita gente.\u00c9 uma cadeia de ganhos financeiros n\u00e3o contabilizados.Depois,constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddeos e novos gastos p\u00fablicos.Assim como,o \u00e1lcool \u00e9 liberado e gera impostos e perdas tamb\u00e9m,as drogas devem ser liberadas e o consumo controlado.Menos gastos p\u00fablicos.Isso \u00e9 \u00f3bvio,mas o il\u00edcito enriquece o \"Estado paralelo\".","data_comentario":"2019-10-04T08:54:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":170,"comentarios":"Dif\u00edcil ","data_comentario":"2019-10-04T08:53:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":171,"comentarios":"U\u00e9, agora querem a pol\u00edcia???","data_comentario":"2019-10-04T08:52:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":172,"comentarios":"Espero que os policiais estejam devidamente com flores nas m\u00e3os, para entregar para os v\u00edtimas da sociedade. Seguido de um caloroso abra\u00e7o fraterno. \nControlando dessa forma essa desaven\u00e7a...\nE que todos que estiverem carregando secador de cabelo, vassoura ou ventilador sejam protegidos.\nPlim Plim","data_comentario":"2019-10-04T08:46:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":173,"comentarios":"Coitados desses Policiais Militares. S\u00e3o obrigados a cumprir ordens e ir trabalhar em favelas dominadas pelos fuzis de traficantes.  Se revidam, s\u00e3o atacados mais ainda pela m\u00eddia esquerdista corrupta e seguidores psobostas de todo naipe. ","data_comentario":"2019-10-04T08:45:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":174,"comentarios":"Tri\u00e2ngulo amoroso.","data_comentario":"2019-10-04T08:45:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":175,"comentarios":"Pensa em uma hora boa pra pol\u00edcia cruzar os bra\u00e7os e deixar na m\u00e3o dos direitos humanos pra resolver est\u00e1 situa\u00e7\u00e3o. \nEsperando agora a grande m\u00eddia noticiar a semana inteira a morte dos inocentes. ","data_comentario":"2019-10-04T08:45:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":176,"comentarios":"Se a pol\u00edcia desse ao menos um tiro nessa bagun\u00e7a, seria culpado pelas mortes dos bandidos.","data_comentario":"2019-10-04T08:41:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":177,"comentarios":"Ja foi, acabou patr\u00e3o mandou fazer o baile: Eu so quero e ser feliz.......viver tranquilamente na fav.... vai at\u00e9 as dez da manh\u00e3!!!Vamos \"embrazar\"!!!\"E nois!!!! Bando de retardados!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:39:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":178,"comentarios":"Essa cidade maravilhosa \u00e9 um inferno a c\u00e9u aberto.","data_comentario":"2019-10-04T08:38:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":179,"comentarios":"Agora a pol\u00edcia serve n\u00e9..manda a o povo ligar pra liga da justi\u00e7a, ou at\u00e9 msmo pro pessoal do direitos dos manos!","data_comentario":"2019-10-04T08:38:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":180,"comentarios":"Trevosos no dom\u00ednio.","data_comentario":"2019-10-04T08:37:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":181,"comentarios":"U\u00e9!!! Agora querem pol\u00edcia?","data_comentario":"2019-10-04T08:29:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":182,"comentarios":"A POLICIA S\u00d3 VAI PRA LIMPAR A BAGUN\u00c7A  KKKKK","data_comentario":"2019-10-04T08:34:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":183,"comentarios":"Temos que acabar com quem sustenta est\u00e1 criminalidade: quem consome droga. As favelas na sua maioria protegem estes bandidos. ","data_comentario":"2019-10-04T08:34:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":184,"comentarios":"E a\u00ea impressa. V\u00e3o atribuir as mortes a pol\u00edcia? Agora voc\u00eas querem a pol\u00edcia intervindo? Lembrem-se, bandido bom \u00e9 bandido morto!!!","data_comentario":"2019-10-04T06:49:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":185,"comentarios":"33 mortos menos 33 bandidos. Agora esperamos que a policia elimina o resto, que eliminou os 33","data_comentario":"2019-10-04T08:34:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":186,"comentarios":"Traficantes contra traficantes causando mortes e terror! Cad\u00ea o povo da C\u00damunidade fazendo manifesta\u00e7\u00e3o? Cad\u00ea os direitos humanos? Cad\u00ea a grandem\u00eddia falando do sofrimento da fam\u00edlia dos mortos?? ESQUERDAMALDITA!!!","data_comentario":"2019-10-04T07:44:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":187,"comentarios":"Os direitos humanos e a esquerda querem pol\u00edticas p, \u00fablicas que diminuam os \u00edndices de viol\u00eancia a longo prazo, especialmente atrav\u00e9s da educa\u00e7\u00e3o. Se matar bandido resolvesse o problema, o RJ seria um o\u00e1sis.","data_comentario":"2019-10-04T07:57:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":188,"comentarios":"At\u00e9 o momento, confirmados 33 mortes.","data_comentario":"2019-10-04T08:00:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":189,"comentarios":"N\u00e3o tem manifesta\u00e7\u00e3o contra traficantes. Ou voc\u00ea acha que as pessoas que moram nas comunidades tem os mesmos direitos de quem n\u00e3o mora l\u00e1. Quem define quais direitos delas s\u00e3o os traficantes. N\u00e3o existe elei\u00e7\u00e3o para Bandidos.","data_comentario":"2019-10-04T08:02:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":190,"comentarios":"A SORTE DA POL\u00cdCIA \u00c9 QUE ESSE CARAS S\u00c3O CONTRA ELES MESMOS, SE ELES FOSSEM TODOS UNIDOS, O RIO ESTARIA TOMADO.","data_comentario":"2019-10-04T08:03:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":191,"comentarios":"Diminuir os \u00edndices de viol\u00eancia a longo prazo s\u00f3 serve para quem consegue sobreviver no meio do caos de viol\u00eancia ou voc\u00ea acha que os moradores gostam de viver l\u00e1 e est\u00e3o felizes da vida esperando essas pol\u00edticas p\u00fablicas que far\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o melhorar daqui a 20 anos.","data_comentario":"2019-10-04T08:04:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":192,"comentarios":"Roberto, existe elei\u00e7\u00e3o de BANDIDOS sim !! Quem voc\u00ea acha que vota nos candidatos de Psol, PT e puxadinhos ?","data_comentario":"2019-10-04T08:06:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":193,"comentarios":"Vitor, verdade tinha esquecido dessa corja pol\u00edtica os bandidos de terno e gravata.","data_comentario":"2019-10-04T08:08:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":194,"comentarios":"Vitor, verdade tinha esquecido dos bandidos de terno e gravata. O coronelismo impera nas comunidades todos votam nos pol\u00edticos indicados pelos bandidos das comunidades.","data_comentario":"2019-10-04T08:10:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":195,"comentarios":"EU QUERO O FIM DA POLICIA MILITAR!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:28:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":196,"comentarios":"Cad\u00ea o povo fechando rodovia pra fazer manifesta\u00e7\u00e3o??? Fechar via deveria dar cadeia!","data_comentario":"2019-10-04T08:34:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":197,"comentarios":"kd o povo dos direitos humanos? morreu um criancinha de colo... e kd as midias se manifestando... povo de esquerda \u00e9 ridiculo!\n","data_comentario":"2019-10-04T07:25:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":198,"comentarios":"Rid\u00edculo \u00e9 vc, com esse questionamento raso. Como se os direitos humanos n\u00e3o se preocupasse com a morte das pessoas. A gente vive em um estado democr\u00e1tico de direito e todos, sem exce\u00e7\u00e3o, devem ter as garantias constitucionais asseguradas. As maiores democracias do mundo est\u00e3o fundamentadas nisso.","data_comentario":"2019-10-04T08:04:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":199,"comentarios":"Direitos humanos se preocupam sim com morte de pessoas s\u00f3 que os bandidos tem a prefer\u00eancia deles justamente para colocar a culpa toda na pol\u00edcia.","data_comentario":"2019-10-04T08:07:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":200,"comentarios":"A\u00ea, M\u00e1rcio, j\u00e1 degustou sua mortadela hoje???","data_comentario":"2019-10-04T08:10:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":201,"comentarios":"Uai, n\u00e3o v\u00e3o botar a culpa na pol\u00edcia n\u00e3o??? ","data_comentario":"2019-10-04T08:11:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":202,"comentarios":"ESQUERDA \u00c9 FASCISTA: TUDO PELA CAUSA, TUDO \u00c9 A CAUSA E TUDO PARA CAUSA! o que n\u00e3o for a favor nem existe para eles.","data_comentario":"2019-10-04T08:32:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":203,"comentarios":"Os bandidos passam.a.noite tocando o terror. Quando a PM faz a operacies , alguem aparece como vitima  dos confrontos (entre as faccoes) e sobram nas costas dos agentes da seguran\u00e7a.  Lamentavel.","data_comentario":"2019-10-04T08:17:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":204,"comentarios":"Policia n\u00e3o tem que entrar nessa briga entre bandidos. Espera acabar os confrontos e s\u00f3 aparece para recolher os corpos. Os moradores? que fa\u00e7am sua parte caguetando a bandidagem que os exploram. ","data_comentario":"2019-10-04T08:23:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":205,"comentarios":"Nao h\u00e1 corpos para recolher. Pois os proprios bandidos recolhem e somem com os corpos para nao entrar na conta deles!","data_comentario":"2019-10-04T08:28:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":206,"comentarios":"Infelizmente, essa \u00e9 a verdade, deixa eles se matarem.  N\u00e3o vai aparecer nenhuma v\u00edtima . Agora se a policia entrar aparecem, morador dizendo que foi a policia.","data_comentario":"2019-10-04T08:31:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":207,"comentarios":"A PM N\u00c3O DEVE TOMAR FRENTE DESSA SITUA\u00c7\u00c3O, POIS A MESMA S\u00d3 RECEBE CRITICAS E ACUSA\u00c7\u00d5ES, PMERJ DEIXEM O TRAFICO TOMAR CONTA AI NO RJ, AFINAL \u00c9 O DESEJO DOS MORADORES!!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:31:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":208,"comentarios":"A pol\u00edcia deveria esperar o tiroteio acabar, afinal as balas da pol\u00edcia s\u00e3o sempre, segundo a m\u00eddia, que acertam os inocentes e as dos bandidos n\u00e3o, estas tem gps.","data_comentario":"2019-10-04T08:04:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":209,"comentarios":"Mas a pol\u00edcia  s\u00f3  entrou qd o dia come\u00e7ou a clarear.","data_comentario":"2019-10-04T08:30:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":210,"comentarios":"Onde est\u00e1 o Santa Cruz com a OAB para fazer ataques hist\u00e9ricos a viol\u00eancia ......\nAhhhh , esqueci , \u00e9 s\u00f3 quando a pol\u00edcia est\u00e1 envolvida .\n","data_comentario":"2019-10-04T08:30:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":211,"comentarios":"O Rio de Janeiro \u00e9 a cidade mais perigosa do mundo.Esses favelados realmente tem raz\u00e3o: T\u00e1 tudo dominado. Triste.","data_comentario":"2019-10-04T08:30:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":212,"comentarios":"quero ver se vai ter o mesmo estardalhaco da agatha","data_comentario":"2019-10-04T08:29:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":213,"comentarios":"Policia tem que entra sim proteger o cidad\u00e3o e mete bala em bandido as policiais que n\u00e3o s\u00e3o corruptos \"For\u00e7a e Honra\"","data_comentario":"2019-10-04T08:29:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":214,"comentarios":"AGORA a pol\u00edcia \u00e9 bem-vinda na comunidade? AGORA pode entrar e ajudar todo mundo? AGORA pode dar a cara a tapa no meio do tiroteio de 2 fac\u00e7\u00f5es pra ganhar R$:5k?  AH TA!","data_comentario":"2019-10-04T08:07:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":215,"comentarios":"Vc  mora na comunidade?","data_comentario":"2019-10-04T08:29:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":216,"comentarios":"Est\u00e1 na hora dos 500.000 homens do Ex\u00e9rcito, PF, PM, Civil e Judici\u00e1rio pararem de se preocupar com aposentadoria aos 55 anos e come\u00e7ar a trabalhar !!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:24:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":217,"comentarios":"Pois \u00e9, acho que \u00e9 mais vantagem a galera do ex\u00e9rcito fica varrendo a vila militar do que estar na rua....lament\u00e1vel.","data_comentario":"2019-10-04T08:28:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":218,"comentarios":"Sessenta mil assassinatos por ano no Brasil e o Congresso Nacional assiste a tudo isso e NADA faz.","data_comentario":"2019-10-04T07:24:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":219,"comentarios":"Isso s\u00f3 vai mudar com um investimento maci\u00e7o em educa\u00e7\u00e3o e gera\u00e7\u00e3o de postos de trabalho. \u00c9 um processo de longo prazo e j\u00e1 deveria ter come\u00e7ado h\u00e1 muito tempo,","data_comentario":"2019-10-04T08:05:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":220,"comentarios":"Concordo, Marcio. Deveria ter come\u00e7ado l\u00e1 pelos idos de 2003...","data_comentario":"2019-10-04T08:14:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":221,"comentarios":"M\u00e1rcio...Darcy Ribeiro e Brizola quiseram fazer Isso, com crian\u00e7as na escola em tempo integral, mas a nossa democracia n\u00e3o quis.","data_comentario":"2019-10-04T08:19:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":222,"comentarios":"Isso s\u00f3 muda com pena de morte a rigor no cumprimento das leis. Muito juiz vendendo HC.","data_comentario":"2019-10-04T08:19:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":223,"comentarios":"Nos idos anos 80.","data_comentario":"2019-10-04T08:20:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":224,"comentarios":"Policia n\u00e3o tem que entrar nessa briga entre   bandidos. Espera acabar  os confrontos e s\u00f3 aparece para recolher os corpos. Os moradores? que fa\u00e7am sua parte caguetando a bandidagem que os exploram.\n","data_comentario":"2019-10-04T08:22:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":225,"comentarios":"Tristeza o nosso pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-04T08:27:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":226,"comentarios":"\u00e1 que essas comunidades tem raiva da pol\u00edcia, a mesma n\u00e3o deveria se meter, deixem que os traficantes que s\u00e3o acobertados por moradores dessas favelas se destruam entre si, assim n\u00e3o acusam os policiais de bala perdida, e se o traficante balear algu\u00e9m, todos na comunidade se calam, n\u00e3o tem vitimiza\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-04T08:08:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":227,"comentarios":"Pq em vez de cagar pela boca, vc n\u00e3o vai morat em favela pra ver o q \u00e9 bom.....","data_comentario":"2019-10-04T08:23:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":228,"comentarios":"Roraima est\u00e1 certo!\n","data_comentario":"2019-10-04T08:27:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":229,"comentarios":"Rio! cidade-desespero...\nA vida \u00e9 boa mas s\u00f3 vive quem n\u00e3o tem medo!","data_comentario":"2019-10-04T08:26:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":230,"comentarios":"Para eles n\u00e3o \u00e9 noite de terror e muito menos uma guerra, isso \u00e9 divers\u00e3o. Sempre a mesma coisa quando acontecem grandes eventos como o Rock in Rio. Eles chamam a aten\u00e7\u00e3o da for\u00e7a policial para que se comente que Rio est\u00e1 segura e combatendo o crime organizado, enquanto a droga se vende tranquilamente no Rock in Rio.","data_comentario":"2019-10-04T07:37:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":231,"comentarios":"ORA MEU CARO, N\u00c3O ME VENHA COM ESSE MI MI MI DE DROGAS. QUEM COMPRA EM CAMEL\u00d4 POR SER MAIS BARATO TAMB\u00c9M CONTRIBUI PARA A BANDIDAGEM, OU VOC\u00ca VAI ME DIZER QUE N\u00c3O  ?","data_comentario":"2019-10-04T08:14:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":232,"comentarios":"ROCK IN RIO = PANCAD\u00c3O . DROGA E SEXO. E A BANDIDAGEM FATURANDO ALTO.","data_comentario":"2019-10-04T08:25:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":233,"comentarios":"Como esses traficantes conseguem trocar tantos tiros e nao morre nenhum deles???????????????? Atiram para o alto????????","data_comentario":"2019-10-04T08:15:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":234,"comentarios":"S\u00e3o Stormtrooper kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-04T08:19:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":235,"comentarios":"Coloquem os \"INOCENTES\" para dentro e enfia o dedo nesse gatilho!!!\n","data_comentario":"2019-10-04T08:21:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":236,"comentarios":"N\u00e3o sei nesses tiroteios urbanos a\u00ed mas, na II GM ou em combates entre ex\u00e9rcitos convencionais posteriormente, a m\u00e9dia \u00e9 de 1.500 tiros para uma baixa inimiga.","data_comentario":"2019-10-04T08:24:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":237,"comentarios":"Enquanto isso, os ilustres deputados com seguran\u00e7a at\u00e9 o pesco\u00e7o, fam\u00edlia na Europa, carro blindado est\u00e3o tentando aniquilar o pacote de seguran\u00e7a do ministro Sergio moro.","data_comentario":"2019-10-04T08:24:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":238,"comentarios":"Cad\u00ea o pessoal do PT, PSOL e outros da esquerda s\u00e3o estes  que defendem que est\u00e3o matando uns aos outros, hip\u00f3critas  continuem defendendo Bandidos alias a diferen\u00e7a entre eles e voc\u00eas \u00e9 nenhuma.","data_comentario":"2019-10-04T08:23:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":239,"comentarios":"E o errado e o Lacombe! sem mais.......","data_comentario":"2019-10-04T08:22:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":240,"comentarios":"Kkkk essa \u00e9 a cidade maravilhosa que falam?mais nem se me dessem uma casa de gra\u00e7a eu moraria num inferno desse kkkkkk","data_comentario":"2019-10-04T07:56:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":241,"comentarios":"Isso a\u00ed, cara! J\u00e1 tem gente demais de outros estados morando aqui... Cidade superlotada j\u00e1...","data_comentario":"2019-10-04T08:17:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":242,"comentarios":"oferece uma casa na barra pra quem mora la e pergunta se quer sair?....mas mostra as contas de agua, luz, IPTU, TV a cabo, Internet....","data_comentario":"2019-10-04T08:22:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":243,"comentarios":"Noite de terro troca de tiro intenso. Nenhum inocente morto? A pol\u00edcia da  um tiro, acerta o menor inocente do per\u00edmetro.","data_comentario":"2019-10-04T07:22:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":244,"comentarios":"Agora vai me dizer que a \u00c1gatha n\u00e3o morreu, que foi inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia esquerdista?","data_comentario":"2019-10-04T08:07:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":245,"comentarios":"O que eu acho mais engra\u00e7ado \u00e9 que a popula\u00e7\u00e3o s\u00f3 faz manifesta\u00e7\u00e3o contra a Pol\u00edcia, porque nunca fazem manifesta\u00e7\u00e3o pedindo o fim do tr\u00e1fico de drogas? Bando de hip\u00f3critas.","data_comentario":"2019-10-04T08:10:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":246,"comentarios":"Vai l\u00e1 na comunidade manifestar pedindo o fim do tr\u00e1fico de drogas para ver o que acontece contigo.","data_comentario":"2019-10-04T08:12:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":247,"comentarios":"cracudo\n","data_comentario":"2019-10-04T08:13:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":248,"comentarios":"Bandidos bom \u00e9 bandido morto","data_comentario":"2019-10-04T08:21:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":249,"comentarios":"Guerra de bandidos,  cade  os grupos de  direitos  humanos, que n\u00e3o favorece  o cidad\u00e3o, s\u00f3  se  manifesta a favor dos  maus feitores.   \n ","data_comentario":"2019-10-04T08:21:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":250,"comentarios":"Rio de Janeiro e seus problemas de sempre...Consequ\u00eancias de uma s\u00e9rie de desgovernos combinados com a corrup\u00e7\u00e3o. S\u00f3 com muita intelig\u00eancia, estrat\u00e9gia e etc para resolver isso... ","data_comentario":"2019-10-04T08:20:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":251,"comentarios":"U\u00e9, cad\u00ea as manifesta\u00e7\u00f5es da popula\u00e7\u00e3o, Direitos Humanos, artistas, ONU? Muitos devem ter morrido, mas s\u00f3 h\u00e1 manifesta\u00e7\u00e3o quando a a\u00e7\u00e3o \u00e9 da pol\u00edcia. Para esses ac\u00e9falos, o problema n\u00e3o \u00e9 traficante portando fuzil. \u00c9 a pol\u00edcia combatendo o crime. Rep\u00fablica das Bananas. Lu.la livre e fora Moro. Esse \u00e9 o bord\u00e3o dos adoradores de bandidos. ","data_comentario":"2019-10-04T07:13:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":252,"comentarios":"Bozo amig\u00e3o de milicianos. Moro Ministro amarel\u00e3o. N\u00e3o iam acabar com a bandidagem ? O que est\u00e3o esperando ? 500.000 soldados do Ex\u00e9rcito, PF, PM , Civil , n\u00e3o s\u00e3o suficientes ? ","data_comentario":"2019-10-04T08:13:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":253,"comentarios":"Enviem o Maia e seus deputados,  j\u00e1 que eles sabem tudo sobre bandidos,  s\u00e3o contra a lei anticrime,  ent\u00e3o v\u00e3o l\u00e1 e resolvam isso. ","data_comentario":"2019-10-04T08:14:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":254,"comentarios":"Esperando os protestantes fechando a avenida e gritando.\" Briga de fac\u00e7\u00e3o n\u00e3o!!!\" Rsrsrs","data_comentario":"2019-10-04T08:14:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":255,"comentarios":"Wilson Witzel , Terminator.","data_comentario":"2019-10-04T08:14:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":256,"comentarios":"RJ por fora bela viola, por dentro p\u00e3o bolorento, esta \u00e9 a porta de entrada do Brasil o L\u00facifer instalou uma filial do inferno nesta cidade.","data_comentario":"2019-10-04T08:14:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":257,"comentarios":"O rio de Janeiro continua lindo, terra do samba, do carnaval lugar da malandragem.  ","data_comentario":"2019-10-04T07:21:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":258,"comentarios":"O problema \u00e9 que hoje em dia, o Rio de Janeiro, tem muito mais malandro do que man\u00e9, a coisa ta ficando feia por la, n\u00e3o sei como eles v\u00e3o conseguir sobreviver.","data_comentario":"2019-10-04T07:31:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":259,"comentarios":"Daqui a pouco come\u00e7am  as manifesta\u00e7\u00f5es e reportagens mostrando pessoas mortas e dizendo que foi  a policia que entrou a tirando nos moradores !!!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:11:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":260,"comentarios":"Esse tal est\u00e3o do Rio de janeiro devia ser chamar Estado de S\u00edtio!!!  ","data_comentario":"2019-10-04T08:10:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":261,"comentarios":"Ainda ? Bozo e Moro n\u00e3o iam acabar com a bandidagem ?","data_comentario":"2019-10-04T08:07:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":262,"comentarios":"Vai se tratar, vai.","data_comentario":"2019-10-04T08:10:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":263,"comentarios":"Bandidos b.u.n.d.o.e.s queimam \u00f4nibus...\nQuero ver ter disposi\u00e7\u00e3o e atravessar um trem no meio da rua\nKkkkkk\n","data_comentario":"2019-10-04T08:09:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":264,"comentarios":"Cad\u00ea os direitos humanos , nesse momento ?","data_comentario":"2019-10-04T08:08:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":265,"comentarios":"Pol\u00edcia do RJ sempre usando as siglas. Omitindo a responsabilidades das mil\u00edcias. O RJ trava uns guerra violenta desde os anos 80, onde \" mil\u00edcias \" vem tomando conta do RJ. Se liga Witzel,cta tirando a responsabilidade dos parsas dos Bolso atos  por qu\u00ea??","data_comentario":"2019-10-04T08:04:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":266,"comentarios":"Falamerda com uma facilidade incr\u00edvel. Isso \u00e9 guerra de quadrilha animalderabo.","data_comentario":"2019-10-04T08:08:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":267,"comentarios":"T\u00e1 a\u00ed consumidores de drogas essa guerra \u00e9 por vcs , agora KD o freixo para subir com lanterna e a turma do PT com os livros e o direito dos manos ir l\u00e1 apoiar . Cambada de canalhas.","data_comentario":"2019-10-04T08:06:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":268,"comentarios":"Uaiii...chamaram a PM para acabar com a Guerra...que chamassem os DH","data_comentario":"2019-10-04T07:29:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":269,"comentarios":"\u00c9 um doido. Se pol\u00edcia n\u00e3o serve pra isso, combater a criminalidade, acaba com ela.","data_comentario":"2019-10-04T08:00:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":270,"comentarios":"Esse Marcio \u00e9 um petralhando ","data_comentario":"2019-10-04T08:05:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":271,"comentarios":"O problema \u00e9 que hoje em dia, o Rio de Janeiro, tem muito mais malandro do que man\u00e9, a coisa ta ficando feia por la, n\u00e3o sei como eles v\u00e3o conseguir sobreviver, malandro passando a perna em malandro acaba em guerra.","data_comentario":"2019-10-04T07:31:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":272,"comentarios":"Sempre houve malandro e sempre haver\u00e1 man\u00e9  no RJ, dif\u00edcil \u00e9 lidar com os oportunistas, que hora s\u00e3o malandros e outra s\u00e3o man\u00e9s, nesse caso essa classe se chama \"classe pol\u00edtico artista global\".","data_comentario":"2019-10-04T08:03:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":273,"comentarios":"Tem que chamar o povo dos direitos humanos e os famosos do Rock in Rio para ir l\u00e1 conter essa situa\u00e7\u00e3o. Adoram protestar e fazer m\u00e9dia.","data_comentario":"2019-10-04T07:36:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":274,"comentarios":"Esse trabalho \u00e9 da seguran\u00e7a p\u00fablica. Pra isso ela existe. Cada um tem o seu papel na sociedade.","data_comentario":"2019-10-04T07:59:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":275,"comentarios":"Deixa os cpfs se cancelarem instruam aos moradores de verdade para evacur a \u00e1rea.","data_comentario":"2019-10-04T07:59:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":276,"comentarios":"E dizem que as mortes de inocentes s\u00e3o sempre culpa dos policiais.. Se eu fosse o governo fazia um cerco em cada morro, fazia o alerta para as pessoas de bem sa\u00edrem sendo revistadas e identificadas uma a uma e explodia o resto.. ","data_comentario":"2019-10-04T07:44:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":277,"comentarios":"O termo \"pessoas de bem\" \u00e9 t\u00e3o c\u00ednico quanto vc.","data_comentario":"2019-10-04T07:58:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":278,"comentarios":"Soube a que as policias do Rio est\u00e3o fazendo licita\u00e7\u00e3o pra comprar a mesma muni\u00e7\u00e3o dos traficantes, essa muni\u00e7\u00e3o \u00e9 a unica que n\u00e3o atinge inocentes.......","data_comentario":"2019-10-04T07:59:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":279,"comentarios":"Os direitos  humanos tem que ir  l\u00e1 acolher os morades.","data_comentario":"2019-10-04T07:57:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":280,"comentarios":"Ue, cad\u00ea  os moradores da comunidade protestando contra os bandidos?","data_comentario":"2019-10-04T07:56:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":281,"comentarios":"Ciclo sem fim, nossa trag\u00e9dia diaria  anunciada a decadas.","data_comentario":"2019-10-04T07:56:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":282,"comentarios":"O Rio se tornou um grande favel\u00e3o, formado por bairros governados por bandidos.","data_comentario":"2019-10-04T07:44:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":283,"comentarios":"E outra...quero ver o pessoal fazer manifesta\u00e7\u00f5es.","data_comentario":"2019-10-04T07:30:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":284,"comentarios":"Coloca o ex\u00e9rcito e mata tudo ","data_comentario":"2019-10-04T07:23:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":285,"comentarios":"Viol\u00eancia fora de controle no Brasil! Senadores e Deputados Federais que possuem carros blindados e seguran\u00e7as 24h n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed para o povo brasileiro e eles s\u00e3o os respons\u00e1veis pela elabora\u00e7\u00e3o da lei penal! A nossa lei penal \u00e9 o para\u00edso dos criminosos! Projeto anti-crime est\u00e1 engavetado pelos parlamentares que pensam apenas em cargos e indica\u00e7\u00f5es.","data_comentario":"2019-10-04T07:23:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":286,"comentarios":"Normal em \u00e9poca de grandes eventos, isso \u00e9 uma isca para a for\u00e7a policial desviar sua aten\u00e7ao. Simulacro de terror, para a droga ser vendida tranquilamente em Rock in Rio\n","data_comentario":"2019-10-04T07:15:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":287,"comentarios":"U\u00e9,  cad\u00ea as manifesta\u00e7\u00f5es da popula\u00e7\u00e3o, Direitos Humanos, artistas, ONU? Muitos devem ter morrido, mas s\u00f3 h\u00e1 manifesta\u00e7\u00e3o quando a a\u00e7\u00e3o \u00e9 da pol\u00edcia. Para esses ac\u00e9falos, o problema n\u00e3o \u00e9 traficante portando fuzil. \u00c9 a pol\u00edcia combatendo o crime. Rep\u00fablica das Bananas. ","data_comentario":"2019-10-04T07:11:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":288,"comentarios":"Pena de morte para traficantes. Quantos inocentes morrem por causa do tr\u00e1fico","data_comentario":"2019-10-04T07:05:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":289,"comentarios":"PENA DE MORTE \u00c9 VINGAN\u00c7A, PRIS\u00c3O PERPETUA \u00c9 JUSTI\u00c7A!","data_comentario":"2019-10-04T07:10:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":290,"comentarios":"E para os consumidores que financiam isso tudo, vale?","data_comentario":"2019-10-04T07:11:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":291,"comentarios":"Se eu fosse a pol\u00edcia nem sobia o morro deixava os cara se matar, vai que morre umas dezenas a culpa ainda vai ser da pol\u00edcia ","data_comentario":"2019-10-04T07:10:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":292,"comentarios":"Um dia rotineiro no narcoestado carioca!","data_comentario":"2019-10-04T07:00:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":293,"comentarios":"tem uma porrada de bandido morto, que n\u00e3o d\u00e1 pra contar... Quando aparecer um que possivelmente n\u00e3o seja, a\u00ed voc\u00eas v\u00e3o noticiar!  ","data_comentario":"2019-10-04T06:55:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/04\/guerra-em-costa-barros-bope-e-batalhoes-fazem-cerco-apos-noite-de-terror.ghtml"},{"index":294,"comentarios":"Aqui tem justi\u00e7a, apanham marido do verdevaldo com 2,5 milh\u00f5es e o blindam. Assessora do pt com 24 milh\u00f5es, mas eles focam no Queiroz que movimentou 1,2 milh\u00f5es","data_comentario":"2019-10-04T09:05:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":295,"comentarios":"so que esses citados por voc\u00ea, n\u00e3o fugiram das intima\u00e7\u00f5es e de uma forma ou de outra deram suas explica\u00e7\u00f5es. j\u00e1 esse que voc\u00ea idolatra tanto, continua fugindo de tudo e de todos. ","data_comentario":"2019-10-04T09:20:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":296,"comentarios":"E o carro da Manuela com o hacker criminoso, que entregou o produto do crime ao marido do deputado, que vendeu o mandato para a lhama cuspideira. Esquerdalhas criminosos.","data_comentario":"2019-10-04T09:21:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":297,"comentarios":"Resumindo: tu tem bandido de estima\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-04T09:24:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":298,"comentarios":"\u00c9 prov\u00e1vel que o David Miranda e o Fl\u00e1vio tenham incorrido na pr\u00e1tica do mesmo crime. No entanto, a decis\u00e3o que impede o compartilhamento de dados que beneficiou o Fl\u00e1vio beneficiou tamb\u00e9m a pr\u00e1tica desse e de outros crimes cometidos por uma infinidade de pessoas. Al\u00e9m do mais, apesar do David Miranda ser um p\u00e9ssimo parlamentar e provavelmente um criminoso, o marido do Glenn n\u00e3o pediu \u00e0 Justi\u00e7a para parar as investiga\u00e7\u00f5es que correm contra ele.","data_comentario":"2019-10-04T09:39:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":299,"comentarios":"Meu presidente n\u00e3o \u00e9 presidi\u00e1rio ","data_comentario":"2019-10-04T08:33:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":300,"comentarios":"Mas o mundo adoraria coloca-lo no pres\u00eddio, nunca houve no pa\u00eds um presidente t\u00e3o desprezado pelo mundo.","data_comentario":"2019-10-04T08:59:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":301,"comentarios":"Rubens. Seu presidente n\u00e3o \u00e9 presidi\u00e1rio, \u00e9 MILICIANO. Pior do que ser presidi\u00e1rio.","data_comentario":"2019-10-04T09:03:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":302,"comentarios":"Foi comprovado que ele \u00e9 miliciano? Se o achismo \u00e9 transformado em verdade pela esquerda canalha, p\u00f5e nas costa do presidi\u00e1rio as mortes de Celso Daniel e Toninho do PT. Homicida contumaz com quem n\u00e3o concorda com ele.","data_comentario":"2019-10-04T09:12:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":303,"comentarios":"Roraima. Divulgador de fake news.","data_comentario":"2019-10-04T09:34:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":304,"comentarios":"O bozo \u00e9 Terrorista basta ler o livro o cadete e o capit\u00e3o e conhecer\u00e3o a verdade. Tamb\u00e9m \u00e9 miliciano basta ver com quem ele anda e quem os filhos dele protegem.","data_comentario":"2019-10-04T09:41:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":305,"comentarios":"Continua vomitando besteiras.","data_comentario":"2019-10-04T09:48:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":306,"comentarios":"A pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal \u00e9 a pol\u00edcia que mais trabalha na apreens\u00e3o de drogas. Como o narcotr\u00e1fico virou a besta humana do Brasil corrompendo pol\u00edticos e pol\u00edcias, n\u00e3o duvido muito que j\u00e1 n\u00e3o estejam pensando em limitar as a\u00e7\u00f5es daquela pol\u00edcia.","data_comentario":"2019-10-04T09:48:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":307,"comentarios":"Aproveite e manda investigar a influ\u00eancia do NARCOTR\u00c1FICO na POL\u00cdTICA brasileira, PARA MIM N\u00c3O RESTA UM PINGO DE D\u00daVIDAS, O BRASIL \u00c9 COMANDADO POR QUADRILHAS ORGANIZADAS DISFAR\u00c7ADAS DE PARTIDOS POL\u00cdTICOS.","data_comentario":"2019-10-04T08:56:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":308,"comentarios":"\u00c9 s\u00f3 raciocinar um pouco pagadores de impostos, principalmente voc\u00eas MORTADELAS que tem uma certa defici\u00eancia de entender os fatos, o NARCOTR\u00c1FICO conseguiu destruir o estado do Rio de janeiro, corrompendo o PODER P\u00daBLICO e 60% da pol\u00edcia militar do RJ, naquele estado se tornou dif\u00edcil identificar bandidos e a pol\u00edcia, muitos assuntos relacionado a rep\u00fablica ainda se resolve naquele estado.","data_comentario":"2019-10-04T09:16:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":309,"comentarios":"E um certo deputado e terrorista por 30 anos n\u00e3o fez nada a respeito, a n\u00e3o ser envolver-se com assassinos e milicianos. Direitot\u00e1rios s\u00e3o ignorantes por natureza e por isso t\u00eam bandidos e torturadores como \u00eddolos.","data_comentario":"2019-10-04T09:38:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":310,"comentarios":"Enquanto isso, o Palocci rasgando a boca...","data_comentario":"2019-10-04T09:16:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":311,"comentarios":"Ele \u00e9 pago par isso.","data_comentario":"2019-10-04T09:44:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":312,"comentarios":"Depois que Rodrigo Maia, Davi Alcolumbe, Gilmar Mendes, Dias Tosffoli, Ricardo Lewandosky, Alexandre de Moraes, acabaram com a Lava Jato no Rio, Curitiba e no Brasil, est\u00e1 todo mundo dando uma de bonzinhos, eles ganharam uma batalha, n\u00f3s brasileiros, vamos ganhar a Batalha, Brasil, P\u00e1tria Amada, Verde, Azul, Branco, Amarelo   ","data_comentario":"2019-10-04T09:42:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":313,"comentarios":"Assim o Brasil nunca vai prosperar! Ao inv\u00e9s modernizarmos nossas pol\u00edcias e de caminharmos para a frente, s\u00f3 regredimos! Ora! Pol\u00edcia Federal \u00e9 apenas para trabalhar em crimes federais! Seguran\u00e7a p\u00fablica deve ser assunto para os estados e munic\u00edpios! Parem de querer estragar a PF!","data_comentario":"2019-10-04T09:26:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":314,"comentarios":"vc \u00e9 miliciano?\n","data_comentario":"2019-10-04T09:29:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":315,"comentarios":"A mil\u00edcia \u00e9 um problema Nacional, que transcende o mero interesse estadual! Isso porque a influ\u00eancia dessas organiza\u00e7\u00f5es criminosas ultrapassa as divisas dos Estados. Combater mil\u00edcias deveria ser pol\u00edtica de Estado, uma vez ter rela\u00e7\u00e3o com servidores ou ex-servidores do Estado, fardados ou n\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-04T09:30:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":316,"comentarios":"Imaginem o FBI perdendo tempo e queimando dinheiro p\u00fablico para prender gangs de bairro...! Seria o fim da picada!","data_comentario":"2019-10-04T09:34:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":317,"comentarios":"Gangue de bairro? A gangue tomou conta do Pal\u00e1cio do Planalto!","data_comentario":"2019-10-04T09:39:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":318,"comentarios":"Burrinho, todos os quadrilheiros organizados, tipo PCC, mil\u00edcias fluminenses, vigaristas, e assaltantes, \"transcendem\" os estados, mas  nem por isso vamos colocar a PF nesses assuntos...Ali\u00e1s, vc sabe que temos a PM, c.o.m  centenas de milhares de homens e a a Policia Civil exatamente para fazer isso? Sai fora! ","data_comentario":"2019-10-04T09:42:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":319,"comentarios":"Essa proposta \u00e9 do S\u00e9rgio Moro. J\u00e1 estava no pacote anti crime. Mas \u00e9 necess\u00e1rio fazer pro pa ganda pro frouxo. Todas as man che tes neste site omitem os progressos do governo na seguran\u00e7a e tentam passar a ideia d q Maia esta fazendo algo. Maia est\u00e1 sendo o maior atraso para nosso 2019.","data_comentario":"2019-10-04T09:14:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":320,"comentarios":"ja est\u00e1 sendo cogitado substituir essa proposta doMoro pela do minustroAlexandre que e infinitamente mais bem elaborada. ","data_comentario":"2019-10-04T09:22:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":321,"comentarios":"Se essa propostas for pra frente o Bozo demite o Moro.","data_comentario":"2019-10-04T09:41:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":322,"comentarios":"Bozotralhas tremei-vos.","data_comentario":"2019-10-04T09:29:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":323,"comentarios":"Me fez lembrar de petralhas.","data_comentario":"2019-10-04T09:39:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":324,"comentarios":"Sou bolsonarista,e desde que ele nao seja condenado por corrupcao ou afunda o pa\u00eds, meu voto \u00e9 dele novamente em 2022.Mas como nao tenho bandido de estimacao quero que  milicia,flavio e queiroz sejam investigados com o maior rigor da lei! Avante capitao!!!!!","data_comentario":"2019-10-04T09:39:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":325,"comentarios":"E noutra ponta. . . 20 POLICIAIS MILITARES DO RJ, invadiram na madrugada o hospital GET\u00daLIO VARGAS, para ROUBAR O PROJ\u00c9TIL que MATOU A MENINA AGATHA, chegando a AMEA\u00c7AR A EQUIPE M\u00c9DICA. . . . Ta\u00ed os \"CIDAD\u00c3OS DE BEM\" que o BOZO defende com UNHAS & DENTES. .!!","data_comentario":"2019-10-04T05:47:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":326,"comentarios":"Senador carrasco an\u00f4nimo, mete a cara covarde e fala besteira\n","data_comentario":"2019-10-04T06:02:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":327,"comentarios":"Defensores de PMs CORRUPTOS & MILICIANOS. . . Negativando, detected. !!","data_comentario":"2019-10-04T06:02:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":328,"comentarios":"Quem exige que outros se mostrem deviam tomar a dianteira , dando exemplo e postando o n\u00famero de seu RG , t\u00edtulo de eleitor , carteira de habilita\u00e7\u00e3o , estado civil , carteirinha de vacina\u00e7\u00e3o , endere\u00e7o completo e n\u00fameros de telefones ...","data_comentario":"2019-10-04T06:06:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":329,"comentarios":"Neiva do c\u00e9u!!!!","data_comentario":"2019-10-04T06:21:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":330,"comentarios":"Sei n\u00e3o. . . PF nas m\u00e3os do DesMOROalizado. . . DesMOROalizado nas m\u00e3os do BOZO-MILICIANO.   . . . PIZZA. !!","data_comentario":"2019-10-04T06:28:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":331,"comentarios":"Cuidado senador!!! Tiago sinarzinho quer te pegar!!!","data_comentario":"2019-10-04T07:09:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":332,"comentarios":"Freixo querendo investigar milicianos, piada pronta","data_comentario":"2019-10-04T08:17:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":333,"comentarios":"Cad\u00ea as provas?","data_comentario":"2019-10-04T08:40:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":334,"comentarios":"Isso \u00e9 fakenews da Grobo e do PIssol. J\u00e1 foi negado pela policia civil e pela secretaria de saude.","data_comentario":"2019-10-04T08:46:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":335,"comentarios":"N\u00e3o vai dar em nada. Quem manda na P F? sergio malandro moro, se n\u00e3o o fosse, o familicia estaria com os dias contados e o bozo na al\u00e7a de mira. Como no brasil s\u00f3 se investiga e prende quem \u00e9 contra o sistema, ent\u00e3o, tudo vira pizza","data_comentario":"2019-10-04T09:30:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":336,"comentarios":"Senador Curraso, deixe de inventar mentiras, os vermelhinhos vivem de mentiras, palha\u00e7os, pobres miser\u00e1veis.","data_comentario":"2019-10-04T09:34:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":337,"comentarios":"Pra cima deles, assim que devem atuar, impedindo que esses \"gangsters\" continuem a fornecer armas, muni\u00e7\u00e3o e at\u00e9 drogas para as comunidades do RJ. Muito dinheiro il\u00edcito circulando nas m\u00e3os dessa corja.","data_comentario":"2019-10-04T09:34:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":338,"comentarios":"Porque n\u00e3o enquadra na Lei Anti terrorismo ?","data_comentario":"2019-10-04T09:34:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":339,"comentarios":"Sou de direita e como n\u00e3o tenho bandido de estima\u00e7\u00e3o pela primeira vez concordo com um projeto de um esquerd\u00f3ide !! Mil\u00edcias e traficantes s\u00e3o irm\u00e3os siameses no crime e devem ser combatidos duramente.","data_comentario":"2019-10-04T09:26:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":340,"comentarios":"Porque bem comum e bom senso regula tudo, independentemente de posi\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica. ","data_comentario":"2019-10-04T09:33:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":341,"comentarios":"Isso \u00e9 porque \"aqui tem justi\u00e7a\".  Prende um Queiroz que movimentou 1,2 milh\u00f5es e solta um gerente que tem 60 milh\u00f5es e paga fian\u00e7a de 30 milh\u00f5es ao ter pena anulada pelo STF","data_comentario":"2019-10-04T09:03:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":342,"comentarios":"Sou de direita mas n\u00e3o sou hip\u00f3crita !! Seja coerente,amigo !! Esse Queiroz e o Fl\u00e1vio fedem de longe.Todo mundo tem de pagar por seus erros.","data_comentario":"2019-10-04T09:32:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":343,"comentarios":"S\u00f3 lembrando que o PSOL tentou barrar na C\u00e2mara a MP 885 que confisca e vende os bens de traficantes de drogas. \nS\u00f3 isso,viu Marcelo Freixo.\nFelizmente o PSOL foi derrotado.","data_comentario":"2019-10-04T09:18:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":344,"comentarios":"Lembrando q o psl quer obstruir os trabalhos da cpi das fake news","data_comentario":"2019-10-04T09:32:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":345,"comentarios":"Mil\u00edcia n\u00e3o existe isso \u00e9 intriga da oposi\u00e7\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-04T09:31:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":346,"comentarios":"O fresco do Marcelo Frouxo virou a casaca ? Est\u00e1 apoiando o pacote anti-crime ? Deve estar levando algum.","data_comentario":"2019-10-04T09:25:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":347,"comentarios":"acho que voc\u00ea n\u00e3o entendeu nada. ","data_comentario":"2019-10-04T09:27:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":348,"comentarios":"E vc n\u00e3o apoia porque \u00e9 bandido, certamente!","data_comentario":"2019-10-04T09:29:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":349,"comentarios":"Para qu\u00ea?!! Assim que a PF tiver as provas de quem s\u00e3o os comandantes das mil\u00edcias, Tofolli e Gilmar dar\u00e3o liminares, suspendendo as investiga\u00e7\u00f5es...","data_comentario":"2019-10-04T08:13:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":350,"comentarios":"...j\u00e1 que os comandantes s\u00e3os os mesmos, os do caso Queir\u00f3z!","data_comentario":"2019-10-04T08:19:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":351,"comentarios":"Errou aonde tem crime tem o dedo da esquerda.","data_comentario":"2019-10-04T08:25:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":352,"comentarios":"Jorge Ferreira, \u00e9 por essas e outras que o Carluxo chamou vcs de gado do pai dele.kkk","data_comentario":"2019-10-04T08:47:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":353,"comentarios":"Opa, Jorge Ferreira, obrigado por esclarecer que a \"primeira-fam\u00edlia\" \u00e9 de esquerda. Sempre acreditei no patriarca e nos 01, 02 e 03, que se declaram de direita.","data_comentario":"2019-10-04T08:57:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":354,"comentarios":"No caso quem defende mil\u00edcia \u00e9 o presidente atual, e ele \u00e9 de extrema direita.","data_comentario":"2019-10-04T09:00:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":355,"comentarios":"Opa, L\u00facia, parece que entender ironias n\u00e3o \u00e9 o forte do pessoal por aqui.","data_comentario":"2019-10-04T09:25:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":356,"comentarios":"As maiores vitimas dos milicianos n\u00e3o s\u00e3o traficantes seus burros...Traficante ta bem armado e enfrenta policia e miliciano ao mesmo tempo....As maiores vitimas da mil\u00edcia s\u00e3o empres\u00e1rios, pequenos comerciantes e cidad\u00e3os honestos comuns que s\u00e3o mortos e tem seus corpos esquartejados por n\u00e3o aceitarem a extors\u00e3o praticada pelo \/v\/a\/g\/a\/\/b\/u\/n\/d\/o\/s milicianos.\n","data_comentario":"2019-10-04T09:24:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":357,"comentarios":"Se PF investigar a mil\u00edcia carioca, o RJ vai ter que fazer outro concurso para Pol\u00edcia. Muitas vagas dever\u00e3o ser preenchidas.","data_comentario":"2019-10-04T09:24:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":358,"comentarios":"Essa \u00e9 a flechada certeira para derrubar o Bozo. Mas ele vai tentar sabotar o trabalho da pol\u00edcia, com certeza.","data_comentario":"2019-10-04T09:24:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":359,"comentarios":"Pacote anticrime de verdade seria arrumar emprego para os 13 milh\u00f5es de desempregados, o resto \u00e9 perfumaria para enganar o gado. ","data_comentario":"2019-10-04T09:22:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":360,"comentarios":"QUER DIZER ENTAO  , QUE OS MILICIANOS QUE DEFENDEM AS PESSOAS TRABALHADORAS  CONTRA OS BANDISDOS , POLICIA FEDERAL NELES ,,,MAS OS TRAFICANTES CONTINUAM VENDENDO SUAS DRO .GAS TRANQUILAMENTE SEM POLICIA FEDERAL ","data_comentario":"2019-10-04T08:28:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":361,"comentarios":"Sugiro que voc\u00ea v\u00e1 at\u00e9 o Banheiro, plante. Bananeira na privada, pra ver se teu c\u00e9rebro volta.","data_comentario":"2019-10-04T08:40:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":362,"comentarios":"O senhor a\u00ed acima est\u00e1 repetindo as asneiras de Bozo, que faz parte da mil\u00edcia. Miliciano n\u00e3o protege, amea\u00e7a, e mata quem n\u00e3o paga suas propinas","data_comentario":"2019-10-04T08:51:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":363,"comentarios":"Tu deve ser um miliciano covarde e assassino matador de pequenos comerciantes e trabalhadores...Voce ta Comentando merdaseuotario","data_comentario":"2019-10-04T08:55:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":364,"comentarios":"Proteger? Nunca tive problema com bandidos, assaltos ou tinha visto algum traficante na minha vida, hoje sou extorquido toda semana por milicianos que cobram taxa de seguran\u00e7a.","data_comentario":"2019-10-04T09:06:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":365,"comentarios":"maycon camara ,, voce mora na SUI\u00c7A  OU NA DINAMARCA,,,,KKKKKK ","data_comentario":"2019-10-04T09:09:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":366,"comentarios":"tem miliciano na sui\u00e7a... na dinamarca..u\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9","data_comentario":"2019-10-04T09:14:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":367,"comentarios":"Zona Oeste, no meio do territ\u00f3rio da Milicia. Traficantes sempre ficaram dentro da favela, nunca vieram pro asfalto roubar, eram um problema mais pros moradores de l\u00e1 do que pra quem \u00e9 de fora. Tenho com\u00e9rcio a 25 anos e meu pai a 40, nunca sofri um assalto, nunca fui assaltado na rua, os assaltos que ocorriam por aqui eram todos pivetes sem tetos, nada de fac\u00e7\u00f5es e o mais perto que cheguei de um fuzil foi com as patrulhas da pol\u00edcia. Hoje tenho medo at\u00e9 de falar em qual bairro moro, pois eles s\u00e3o covardes e apoiados por gente grande.","data_comentario":"2019-10-04T09:17:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":368,"comentarios":"QUER DIZER ENT\u00c3O - Que voc\u00ea n\u00e3o s\u00f3 apoia criminoso, como se diz publicamente criminoso! VERGONHA!!","data_comentario":"2019-10-04T09:21:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":369,"comentarios":"Perfeito. Freixo \u00e9 o cara. Exemplo de deputado atuante, ao contr\u00e1rio de alguns que ficaram 28 anos sem fazer nada e protegem os milicianos","data_comentario":"2019-10-04T07:35:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":370,"comentarios":"Cada um olha o que interessa...voc\u00ea prefere porcaria, tudo bem...ok.","data_comentario":"2019-10-04T07:48:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":371,"comentarios":"A voc\u00ea deve interessar as mil\u00edcias ent\u00e3o, n\u00e9? J\u00e1 sei em quem votou.","data_comentario":"2019-10-04T08:14:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":372,"comentarios":"Tenho tend\u00eancia a votar em candidatos de direita, mas gosto do trabalho que vem sendo realizado pelo Freixo.","data_comentario":"2019-10-04T08:22:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":373,"comentarios":"Freixo !!!Adora dizer que est\u00e1 ao lado dos pobres,mas vive em Paris nos mais caros restaurantes!!!Demagogo!!","data_comentario":"2019-10-04T08:25:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":374,"comentarios":"O in\u00fatil do presidente da rep\u00fablica que s\u00f3 sabe bostanejar, nunca fez nada pela seguran\u00e7a p\u00fablica em 28 anos como deputado. J\u00e1 o Freixo foi quem abriu a CPI das mil\u00edcias no RJ, foi quem defendeu policial e os protegeu das organiza\u00e7\u00f5es criminosas. Ele teve mais projetos na comiss\u00e3o de direitos humanos para beneficiar policiais do que a famil\u00edcia toda em todas as esferas.","data_comentario":"2019-10-04T08:29:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":375,"comentarios":"BANDIDADSSOOOOOO. ","data_comentario":"2019-10-04T08:31:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":376,"comentarios":"bozo vale menos que um tijolo","data_comentario":"2019-10-04T08:31:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":377,"comentarios":"quem negociava com o pcc n\u00e3o era o PT? alias o bandid\u00e3o esta preso","data_comentario":"2019-10-04T08:36:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":378,"comentarios":"N\u00e3o ,ele est\u00e1 solto e mandando.","data_comentario":"2019-10-04T09:20:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":379,"comentarios":"E como ficam as mil\u00edcias dos poderes legislativos nas tr\u00eas esferas de governos? Elas s\u00e3o as mais poderosas, e n\u00e3o s\u00e3o investigadas nem punidas, pelo contr\u00e1rio, s\u00e3o protegidas!","data_comentario":"2019-10-04T09:19:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":380,"comentarios":"Um assunto serio desses que prejudica todos os brasileiros honesto e trabalhadores...Vem esse \/l\/i\/x\/\/\/o aqui defender criminosos melicianos... seubozomerda. ","data_comentario":"2019-10-04T09:18:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":381,"comentarios":"Tem uma fam\u00edlia a\u00ed q vai barrar as investiga\u00e7\u00f5es. Podem esperar. Mil\u00edcia \u00e9 uma praga, olha o q virou a Col\u00f4mbia com as FARC.","data_comentario":"2019-10-04T09:12:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":382,"comentarios":"A maior quadrilha da hist\u00f3ria do Brasil j\u00e1 foi desbaratada, inclusive o cabe\u00e7a dessa ra\u00e7a est\u00e1 preso em Curitiba.","data_comentario":"2019-10-04T09:18:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":383,"comentarios":"hiii, agora a cisa ficou feia, ou seja, n\u00e3o s\u00e3o mais os compassas que ir\u00e3o investigar, agora \u00e9 capaz da galera cair","data_comentario":"2019-10-04T09:14:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":384,"comentarios":"O Frouxo fez a tal CPI das mil\u00edcias no Rio, somente para se promover pois  ap\u00f3s isso, ela s\u00f3 cresceu e aumentou seus tent\u00e1culos. Ningu\u00e9m fala que mil\u00edcia \u00e9 origem na Pol\u00edcia Civil. Porque ser\u00e1?","data_comentario":"2019-10-04T09:07:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":385,"comentarios":"no m\u00ednimo tu \u00e9 miliciano. Bolsonarista.","data_comentario":"2019-10-04T09:11:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":386,"comentarios":"Eu teria  coragem de fazer a mor com a Andr\u00e9ia Sadi!! ","data_comentario":"2019-10-04T09:05:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":387,"comentarios":"\u00c9 isso mesmo!! Quando a cabe\u00e7a de cima \u00e9 inutilizada, ent\u00e3o que d\u00ea aten\u00e7\u00e3o \u00e0 \u00fanica cabe\u00e7a que funciona.","data_comentario":"2019-10-04T09:10:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":388,"comentarios":"A continuar assim, logo todos os crimes elencados no C\u00f3digo  Penal estar\u00e3o sob atribui\u00e7\u00e3o da PF. N\u00e3o seria melhor, agravar a pena, diminuir a quantidade de recursos, acabar com as progress\u00f5es de regime, etc. . Pois os bons policiais estaduais se sentem enxugando gelo e a PF ir\u00e1 pelo mesmo caminho se n\u00e3o houver uma mudan\u00e7a na Lei de Execu\u00e7\u00e3o Penal, no C\u00f3digo de Processo Penal  e no C\u00f3digo Penal.","data_comentario":"2019-10-04T08:23:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":389,"comentarios":"Muito bom, James!!!\nOs pol\u00edticos querem sobrecarregar a PF, tirando o foco deles. A mudar o C\u00f3digo Penal \u00e9 muito mais inteligente. Enfurecer as Leis e ter toler\u00e2ncia zero com qualquer ato delituoso. S\u00f3 assim, teremos um Pa\u00eds melhor!!!\n","data_comentario":"2019-10-04T08:51:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":390,"comentarios":"Olha s\u00f3.... t\u00e1 cert\u00edssimo, achei um ponto em que eu concordo com o Marcelo Freixo... ","data_comentario":"2019-10-04T09:07:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":391,"comentarios":"\"Ministro investe R$ 10 milh\u00f5es em publicidade na esperan\u00e7a de cortejar a m\u00eddia e ressuscitar um pacote anti-crime desmoralizado pelo Congresso\",","data_comentario":"2019-10-04T09:07:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":392,"comentarios":"Gra\u00e7as ao ; Botafogo ....., o amigo do amigo do meu pai ..., amante ...., quem mais ?","data_comentario":"2019-10-04T09:06:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":393,"comentarios":"Parab\u00e9ns, essa medida realmente \u00e9 muito importante para garantir que as investiga\u00e7\u00f5es sejam feitas de forma eficiente. ","data_comentario":"2019-10-04T09:05:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":394,"comentarios":"Traficante e principalmente Milicianos bom... e \/m\/o\/r\/\/t\/o\/ ou \/p\/r\/\/e\/s\/\/o\/ para o resto da vida... Seus \/o\/t\/\/\/a\/r\/i\/o\/\/s\/\/ onde ja viu defender o crime organizado... um dia que sua familia forem vitima de um miliciano seu \/b\/a\/b\/\/a\/\/c\/a quero ver voce vir defender aqui esse \/l\/i\/x\/o\/\/s\/.","data_comentario":"2019-10-04T09:04:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":395,"comentarios":"E APOIO PARA INVESTIGAR POLITICOS CORRUPTOS? TEM? \u00c9 ZOMBAR DA CARA DOS BRASILEIROS QUE FICAM INTERTES COMO CORDEIROS A CAMINHO DO ABATEDOURO. QUANDO VAMOS NOS LEVANTAR CONTRA ISSO? QUANDO FALTAR COMIDA NO PRATO DOS NOSSOS FILHOS?","data_comentario":"2019-10-04T09:03:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":396,"comentarios":"\u00d3tima medida que inclusive estava no pacote de Moro. Se os pr\u00f3prios policiais estaduais da ativa fazem parte da mil\u00edcia ent\u00e3o as mil\u00edcias n\u00e3o podem ser investigadas pela pol\u00edcia estadual, mas sim pela federal!!! \u00d3bvio!!! S\u00f3 espero que, passando pra federal, o S.T.F n\u00e3o barre e anule as investiga\u00e7\u00f5es!!! No mais, 2022 \u00e9 17!!!","data_comentario":"2019-10-04T07:31:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":397,"comentarios":"O miliciano de faixa verde-amarela vai vetar! N\u00e3o querer\u00e1 cortar a pr\u00f3pria carne!","data_comentario":"2019-10-04T07:53:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":398,"comentarios":"Se ele vetar, \u00e9 tiro no p\u00e9.","data_comentario":"2019-10-04T08:20:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":399,"comentarios":"At\u00e9 agora como sempre a esquerda s\u00f3 mente e levanta suspeitas infundadas sobre o Flavio, que v\u00e3o atr\u00e1s e prendam se for culpado, agora ficar com essa palha\u00e7ada sem ter provas \u00e9 coisa tipica de esquerdopata.","data_comentario":"2019-10-04T08:24:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":400,"comentarios":"Infundadas?????????? Mas com provas indiscut\u00edveis, ou porque acha que ele est\u00e1 comprando todo mundo para parar as investiga\u00e7\u00f5es??? Tanto desespero tem nome, culpa.","data_comentario":"2019-10-04T09:02:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":401,"comentarios":"A Odebrecht indo \u00e0 fal\u00eancia e o botafogo divagando","data_comentario":"2019-10-04T09:01:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":402,"comentarios":"Botafogo sendo botafogo","data_comentario":"2019-10-04T09:00:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":403,"comentarios":"Conforme a campanha do Ptoffoli  \"aqui tem justi\u00e7a\". Veja no youtub","data_comentario":"2019-10-04T08:59:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":404,"comentarios":"Faz-se necess\u00e1rio e urgente a aprova\u00e7\u00e3o dessa PEC, pois o poder paralelo das mil\u00edcias (muitas vezes formadas com integrantes das for\u00e7as de seguran\u00e7a dos Estados). Se for pra valer, a press\u00e3o vai ser grande, pois h\u00e1 o risco de uma fam\u00edlia inteira estar com suas digitais nesse grupo marginal.","data_comentario":"2019-10-04T08:58:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":405,"comentarios":"O Brasil tem problemas s\u00e9rios: o Congresso Nacional e o Judici\u00e1rio. N\u00e3o deixam o Pa\u00eds melhorar. S\u00f3 temos o Executivo tentando mudar, de acordo com a vontade do povo e esbarrando no Congresso e o Judici\u00e1rio. REFORMAS J\u00c1!!!! Vamos mudar tudo!!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:36:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":406,"comentarios":"A idiotia tomou conta do pa\u00eds e est\u00e1 no executivo e seus apoiadores.","data_comentario":"2019-10-04T08:42:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":407,"comentarios":"Kkkk. \"S\u00f3 temos o Executivo tentando mudar\"? Sua nave est\u00e1 estacionada aonde?","data_comentario":"2019-10-04T08:57:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":408,"comentarios":"Todos sabem que milicias, pcc s\u00e3o tent\u00e1culos da quadrilhaPT...fato!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:34:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":409,"comentarios":"Ter\u00e3o que investigar 3 milicianos que est\u00e3o em Brasilia e um no Rio de Janeiro.","data_comentario":"2019-10-04T08:37:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":410,"comentarios":"PT nada tem haver com mil\u00edcia, nada, nunca houve nada que os liga-se a mil\u00edcia, j\u00e1 o presidente e seus filhos assumem sua admira\u00e7\u00e3o inclusive com homenagens e empregos fantasmas aos milicianos, isso sim \u00e9 fato.","data_comentario":"2019-10-04T08:56:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":411,"comentarios":"Deve ter miliciano morrendo de medo","data_comentario":"2019-10-04T08:56:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":412,"comentarios":"A M\u00cdDIA PROGRESSISTA FICA T\u00c3O PREOCUPADA COM O PODER EXECUTIVO E ESQUECE QUE QUEM EST\u00c1 AFUNDANDO O PA\u00cdS \u00c9 O CONGRESSO, SENADO E STF. RETIFICANDO, A M\u00cdDIA PROGRESSISTA DE ESQUERDA SABE SIM DESSE JOGO MAQUIAV\u00c9LICO, MAS O JOGO DE INTERESSE FINANCEIRO FALA MAIS ALTO. O POVO BRASILEIRO PRECISA IR PAR AS RUAS. AS REDES SOCIAIS N\u00c3O TEM O MESMO PODER, DO QUE O POVO NAS RUAS. POVO BRASILEIRO VAMOS PARA AS RUAS !!!!!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:49:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":413,"comentarios":"Td dito","data_comentario":"2019-10-04T08:55:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":414,"comentarios":"Coloca para vota\u00e7\u00e3o o fim do \"Foro Privilegiado\" e estar\u00e1 contribuindo para um Brasil muito melhor!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:55:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":415,"comentarios":"Aproveita tamb\u00e9m, e investiga por que o \"willys\"fugiu do Brasil. ","data_comentario":"2019-10-04T08:40:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":416,"comentarios":"Porque milicianos estavam o amea\u00e7ando. Seria bom investigar msm!","data_comentario":"2019-10-04T08:55:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":417,"comentarios":"Vai cair o cl\u00e3 todo agora....","data_comentario":"2019-10-04T08:55:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":418,"comentarios":"O Maia fica arrumando solu\u00e7\u00e3o e se apresentando como solu\u00e7\u00e3o para tudo.\nColoca em pauta para vota\u00e7\u00e3o o fim do \"Foro Privilegiado\" e estar\u00e1 contribuindo para um Brasil muito melhor!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:55:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":419,"comentarios":"Se toda essa mat\u00e9ria for sincera, parece que tem algu\u00e9m da esquerda fazendo algo para combater o crime, parab\u00e9ns.","data_comentario":"2019-10-04T08:48:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":420,"comentarios":"E tem algu\u00e9m da direita que pode se dar mt mal!","data_comentario":"2019-10-04T08:53:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":421,"comentarios":"E n\u00e3o eram investigados?","data_comentario":"2019-10-04T08:46:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":422,"comentarios":"N\u00e3o, com o moro a frente da PF","data_comentario":"2019-10-04T08:47:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":423,"comentarios":"Esse \u00e9 que o problema: com o Moro a frente da PF, os verdadeiros milicianos, que compreende a fam\u00edlia e amigos do Presidente, n\u00e3o ser\u00e3o investigados. Seria melhor continuar nas m\u00e3os da Pol\u00edcia Civil.","data_comentario":"2019-10-04T08:53:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":424,"comentarios":"As maiores vitimas dos milicianos n\u00e3o s\u00e3o traficantes seus burros...Traficante ta bem armado e enfrenta policia e miliciano ao mesmo tempo....As maiores vitimas da mil\u00edcia s\u00e3o empres\u00e1rios, pequenos comerciantes e cidad\u00e3os  honestos comuns que s\u00e3o mortos e tem seus corpos esquartejados por n\u00e3o aceitarem a extors\u00e3o praticada pelo \/v\/a\/g\/a\/\/b\/u\/n\/d\/o\/s milicianos. ","data_comentario":"2019-10-04T08:52:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":425,"comentarios":"Duvido que isso seja s\u00e9rio. Porque se for s\u00e9rio mesmo cai a fam\u00edlia inteira. \u00c9 s\u00f3 uma retalia\u00e7\u00e3o para levar algo em troca.","data_comentario":"2019-10-04T08:49:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":426,"comentarios":"Olha o Freixsco querendo pegar carona no pacote criado pelo Moro.  Por que n\u00e3o prop\u00f4s antes??  Oportunismo Poltico, se aproveitando da menina \u00c1ghata.","data_comentario":"2019-10-04T08:48:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":427,"comentarios":"\"ABAFA MIGA!!!\" Voc\u00eas acham que o chefe dos milicianos vai permitir, ainda envolvendo o filhinho dele? Hahahaha ","data_comentario":"2019-10-04T07:57:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":428,"comentarios":"A milicia tomou o poder.","data_comentario":"2019-10-04T08:25:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":429,"comentarios":"Veremos!!   Se nem o maior de todos resistiu e est\u00e1 preso em Curitiba, o resto \u00e9 fichinha.","data_comentario":"2019-10-04T08:42:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":430,"comentarios":"PutzHahahahaha","data_comentario":"2019-10-04T08:48:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":431,"comentarios":"Prepare-se para bombas em bancas de revista...","data_comentario":"2019-10-04T08:47:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":432,"comentarios":"As m\u00edl\u00edcias \u00e9 que comandam o crime organizado no Rio de Janeiro acobertando os traficantes, tem que investigar mesmo, e prender os culpados, tem muitos pol\u00edticos do Rio de janeiro que j\u00e1 est\u00e3o tremendo nas bases, porque j\u00e1 a muito anos eles est\u00e3o sendo eleitos, usando as m\u00edlicias com cabo eleitoral.","data_comentario":"2019-10-04T08:41:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":433,"comentarios":"As milicias n\u00e3o acobertam o tr\u00e1fico, lutam com ele pelo poder local, pelo dom\u00ednio da regi\u00e3o, e concordo que muita gente se elege com o apoio delas, vide o presidente e sua fam\u00edlia.","data_comentario":"2019-10-04T08:47:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":434,"comentarios":"ixi....o protetor dos milicianos q vive no Planalto vai vetar .......","data_comentario":"2019-10-04T08:46:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":435,"comentarios":"N\u00e3o levantem bandeiras para pol\u00edticos. Vamos defender ideias e reformar os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos em prol de um Pa\u00eds melhor para nossos filhos e netos!\nVamos fazer o que certo!!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:46:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":436,"comentarios":"T\u00e1 na hora de a popula\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro parar de achar que o Estado \u00e9 uma maravilha criada pela Gl\u00f3bulos e come\u00e7ar a denunciar \u00e0s Pol\u00edcias.  Infelizmente criou-se a cultura de que Bandido \u00e9 Heroi.","data_comentario":"2019-10-04T08:45:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":437,"comentarios":"achoi que os minions n\u00e3o entenderam que v\u00e3o investigar a familia bozo!!!rs","data_comentario":"2019-10-04T08:41:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":438,"comentarios":"Exatamente,,  mas minions n\u00e3o entendem nada, apenas repetem o que ouvem, n\u00e3o tem conhecimento, n\u00e3o analisam, leem em algum lugar, alguma coisa e postam sem verificar.","data_comentario":"2019-10-04T08:45:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":439,"comentarios":"Muitos milicianos, inclusive, ocupantes de cargos p\u00fablicos de alto escal\u00e3o ir\u00e3o atuar para barrar esse projeto de Lei. A sorte \u00e9 que parece haver uma relativa 'independ\u00eancia' do Congresso atualmente. Significa dizer, que se por l\u00e1 (Congresso) os desejos forem os da cria\u00e7\u00e3o da lei, os que se atormentam com os poss\u00edveis efeitos da futura legisla\u00e7\u00e3o nada poder\u00e3o fazer. \u00c9 ver, pra cr\u00ea!","data_comentario":"2019-10-04T08:45:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":440,"comentarios":"ISSO A\u00cd MORO, BOTA PRA QUEBRAR. PAREB\u00c9NS PRESIDENTE: VAI PRA CIMA QUE ATR\u00c1S DE TI TEM 60 MILH\u00d5ES APOIANDO, TORCENDO PARA DAR CERTO! O RESTO \u00c9 RESTO!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:24:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":441,"comentarios":"A proposta \u00e9 do Freixo cara. \n","data_comentario":"2019-10-04T08:27:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":442,"comentarios":"Tem gente distra\u00edda mesmo, n\u00e3o sabe nem fazer conta, por isso que tem pate ta que \u00e9 eleito.","data_comentario":"2019-10-04T08:29:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":443,"comentarios":"a proposta \u00e9 do freixo, porque no fundo eles querem pegar algum envolvimento com a fam\u00edlia do presidente. eles se esquecem que o pcc negociava com o PT, e que o presidi\u00e1rio j\u00e1 tirou foto e recebeu dinheiro do genocida chamado kadaf. que moral voc\u00eas tem?","data_comentario":"2019-10-04T08:38:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":444,"comentarios":"O pacote \u00e9 do Moro, leia a mat\u00e9ria por completo.","data_comentario":"2019-10-04T08:38:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":445,"comentarios":"O pacote \u00e9 do Moro, mas ele n\u00e3o botou no pacotinho investiga\u00e7\u00e3o de mil\u00edcias, pois estaria botando a Federal na cola da fam\u00edlia presidencial. Ent\u00e3o foi preciso um esquerdista, Freixo, do PSOL, inserir a proposta. Leia a mat\u00e9ria at\u00e9 o fim, mas compreenda.","data_comentario":"2019-10-04T08:45:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":446,"comentarios":"Se fizerem a CPI da mil\u00edcia o bozo, o 01,02 e 03 v\u00e3o para o xadrez. Toda vez que aparece um miliciano preso \u00e9 amigo dessa fam\u00edlia.","data_comentario":"2019-10-04T08:33:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":447,"comentarios":"Os bolsonaros v\u00e3o j\u00e1 dar um jeitinho para desfazer esta CPI.","data_comentario":"2019-10-04T08:43:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":448,"comentarios":"Agora a casa do cl\u00e3 cair\u00e1.","data_comentario":"2019-10-04T08:43:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":449,"comentarios":"s\u00f3 uma pergunta. v\u00e3o deixar pra ir atr\u00e1s do Maia quando estiver perto de prescrever?","data_comentario":"2019-10-04T08:40:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":450,"comentarios":"Enquanto n\u00e3o acabar com a milicia n\u00e3o consegue acabar com a corrup\u00e7\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-04T08:40:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":451,"comentarios":"XIIII........FUNHENH0U PROS BETR4LHAS!!!.... N\u00c3O PERCA CEN4S DOS PR\u00d3XIM0S CAP\u00cdTUL0S DA N0VELA... RAT4RIAS DO REINO DE AVIL4N......O IMP\u00c9RI0 DO CRIhME \u00c9 C0NTRA ATAC4DO!!!........ hehehe","data_comentario":"2019-10-04T08:22:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":452,"comentarios":"Aproveita tamb\u00e9m e envest","data_comentario":"2019-10-04T08:38:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":453,"comentarios":"E eu tamb\u00e9m quero.","data_comentario":"2019-10-04T08:37:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":454,"comentarios":"Esse partido psol n\u00e3o \u00e9 o mesmo que ajudou o cara que deu uma facada no presidente!!! \u00c9 do mesmo que ajudou os hackers!! Que moral...kkkkkkk e quer fazer leis. Entendi... conta outra.","data_comentario":"2019-10-04T08:07:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":455,"comentarios":"O mesmo partido que defende ladrooon quer fazer lei kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ","data_comentario":"2019-10-04T08:31:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":456,"comentarios":"Sempre digo: mmmuuiiito cuidado com essa Andrea Sadi do Projhakyst\u00e3o  ... n\u00e3o vale nada!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:28:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":457,"comentarios":"A mil\u00edcia \u00e9 forte e comanda o Estado do RJ. A pol\u00edtica sempre favoreceu para que eles atuem. ","data_comentario":"2019-10-04T08:32:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":458,"comentarios":"\u00f3tima iniciativa e proposta","data_comentario":"2019-10-04T08:27:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":459,"comentarios":"Excelente. Avante.","data_comentario":"2019-10-04T08:30:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":460,"comentarios":"A PF deve come\u00e7ar investigando essa imagem de ontem no Ig e outros portais de noticias, onde o Presidente \/b\/o\/l\/s\/on\/\/ar\/\/o aparece de lado do amigo do peito dele um miliciano criminoso com toca ninja e os dizeres na camisa \"La familia\". O miliciano e o presidente fazendo sinal de OK...Nos brasileiro honestos ficamos simplesmente perplexo e horrorizado com a reportem do ig ontem. ","data_comentario":"2019-10-04T08:25:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":461,"comentarios":"Tem que falar pra eles votarem logo o pacote anticrime ent\u00e3o, l\u00e1 est\u00e1 claro que mil\u00edcias s\u00e3o organiza\u00e7\u00f5es criminosas!","data_comentario":"2019-10-04T08:25:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":462,"comentarios":"90% dos coment\u00e1rios ac\u00e9falos concordando com essa burrice esquerdopata \u00e9 feita por pr\u00f3prios funcion\u00e1rios da Gr0b0. Uma vergonha. Espero que v\u00e1 \u00e0 fal\u00eancia e pague o que deve ao povo brasileiro.","data_comentario":"2019-10-04T07:19:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":463,"comentarios":"Jos\u00e9 J\u00fanior, cuidado pra que essa praga n\u00e3o pegue em vc, pois quando se deseja o mal aos outros, dizem que a gente recebe em dobro. Rsrs ","data_comentario":"2019-10-04T07:37:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":464,"comentarios":"Jos\u00e9 J\u00fanior, Bom dia. Voc\u00ea deve estar passando por algum problema psicol\u00f3gico e deve buscar ajuda urgentemente. Moro no Rio. Est\u00e1 uma situa\u00e7\u00e3o insuport\u00e1vel o duelo entre tr\u00e1fico e mil\u00edcia. Antes de fazer seus coment\u00e1rios descabidos e tirando de foco o problema culpando s\u00f3 quem est\u00e1 divulgando a informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o ajuda a solucionar a causa prim\u00e1ria. N\u00e3o fa\u00e7a de seu modo de pensar a \u00fanica forma correta. Respeite a todos, sen\u00e3o al\u00e9m de Ditador voc\u00ea passa a ser uma pessoa Anticrist\u00e3. Pense nisto....","data_comentario":"2019-10-04T07:48:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":465,"comentarios":"O Maia e cheio de solu\u00e7\u00f5es para o Brasil, s\u00f3 n\u00e3o tem solu\u00e7\u00e3o e faz de tudo pra encobrir \u00e9 quando envolve corruptos do qual ele \u00e9 um dos maiores, ali\u00e1s esse gordinho quando perder o mandado vai direto pro Cambur\u00e3o da policia, um dos maiores safados da C\u00e2mara.","data_comentario":"2019-10-04T08:23:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":466,"comentarios":"engracado querem tanto q investiguem a familia do presidente mas nunca vcs petralhas pensaram em investigar a familia  do 4 dedos de curitiba e seus filhos catadores de coco milionarios vendedores de avon milionarios e donos de ongs. estranho ne, esse e o resultado de 16 anos de apoio as milicias e faccoes criminosas e vejo somente comentarios  hipocretas  de  desmamados militantes.","data_comentario":"2019-10-04T06:45:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":467,"comentarios":"Eu n\u00e3o li nenhuma vez na mat\u00e9ria presidente, filho de presidente ou fam\u00edlia do presidente.","data_comentario":"2019-10-04T07:11:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":468,"comentarios":" Os milicianos piram. Olha como se acusam sem ningu\u00e9m falar. Kkkkk","data_comentario":"2019-10-04T07:27:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":469,"comentarios":"Milicianos e f\u00e3s de milicianos kkk","data_comentario":"2019-10-04T07:32:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":470,"comentarios":"O apoio do Rodrigo Maia, vugo Botafogo s\u00f3? deveria ser apoiado por todos!! \nAh!! Mais aqui no Brasil o jogo pol\u00edtico esta sempre para interesses. ","data_comentario":"2019-10-04T08:22:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":471,"comentarios":"As mil\u00edcias s\u00e3o fac\u00e7\u00f5es criminosas que usam a m\u00e1quina do Estado para praticar crimes. ","data_comentario":"2019-10-04T08:21:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":472,"comentarios":"Aproveita PF e investiga tb a onda de viol\u00eancia que ocorreu no Rio durante todo ano passado, o inc\u00eandio no Museu Nacional, a morte do Boechat, entre tantos acontecimentos estranhos que ocorreram ultimamente. ","data_comentario":"2019-10-04T08:19:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":473,"comentarios":"Comparando a atua\u00e7\u00e3o da milicia aqui do RJ e a forma como o Estado(governo) age com o cidad\u00e3o comum, acharemos muitos pontos em comum. Criam-se dificuldades para \"vender\" facilidades.","data_comentario":"2019-10-04T08:16:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":474,"comentarios":"At\u00e9 parece que o chefe da mil\u00edcia est\u00e1 em Bras\u00edlia....","data_comentario":"2019-10-04T08:17:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":475,"comentarios":"At\u00e9 que enfim uma not\u00edcia que realmente interessa a sociedade. Essas fac\u00e7\u00f5es criminosas chamadas de mil\u00edcias tem que ser exterminadas da sociedade. ","data_comentario":"2019-10-04T08:17:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":476,"comentarios":"Reza uma lenda que o chefe das mil\u00edcias est\u00e1 pertinho do Maia a\u00ed em Bras\u00edlia....","data_comentario":"2019-10-04T08:14:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":477,"comentarios":"O Maia e seus asseclas com medo da justi\u00e7a, ficam sentados em cima deste projeto que endurece para pilantras.","data_comentario":"2019-10-04T06:22:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":478,"comentarios":"Um projeto que exige di\u00e1logos com deputados, quando na verdade o correto seria interrogat\u00f3rios ","data_comentario":"2019-10-04T06:41:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":479,"comentarios":"BOM DIA  PRESIDENTE.... BOM DIA MINISTRO MORO...","data_comentario":"2019-10-04T08:13:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":480,"comentarios":"isso e conversa de bandido, por que n\u00e3o fazem lei para a PF investigar e acaber com o trafico, melicia n\u00e3o e bom, mas s\u00e3o os \u00fanicos que acabam com os traficantes, quer acabar com a melicia, acabem com o traficante, mas os traficante os eles se servem deles","data_comentario":"2019-10-04T07:51:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":481,"comentarios":"Voc\u00ea n\u00e3o entendeu nada mesmo, n\u00e9 Francisco??","data_comentario":"2019-10-04T08:00:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":482,"comentarios":"Olha ele a\u00ed, tom de miliciano chefe.","data_comentario":"2019-10-04T08:12:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":483,"comentarios":"isso e conversa de bandido, por que n\u00e3o fazem lei para a PF investigar e acaber com o trafico, melicia n\u00e3o e bom, mas s\u00e3o os \u00fanicos que acabam com os traficantes, quer acabar com a melicia, acabem com o traficante, mas os traficante os eles se servem deles.","data_comentario":"2019-10-04T07:50:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":484,"comentarios":"Robozinho Francisco, amiguinho do Flavinho.","data_comentario":"2019-10-04T08:01:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":485,"comentarios":"Quem n\u00e3o conhece essa gente... Uma lei dessa gente nunca vai acontecer.","data_comentario":"2019-10-04T08:10:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":486,"comentarios":"Como pode, ap\u00f3s ter quebrado a cara com o pet\u00ea, o brasileiro ter entregado o pa\u00eds justamente nas m\u00e3os da cariocada? \n","data_comentario":"2019-10-04T08:03:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":487,"comentarios":"\u00d4 Z\u00e9 n\u00e3o fala besteira seu idiota!","data_comentario":"2019-10-04T08:09:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":488,"comentarios":"Tem que investigar os Mil\u00edcianos e os Militarianos tamb\u00e9m. ","data_comentario":"2019-10-04T08:06:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":489,"comentarios":"Parab\u00e9ns ao Freix\u00f3 pela iniciativa. Desta vez acertou a mil\u00edcia de paulada. Quero ver o que o \"Santo\" do S\u00e9rgio Moro vai dizer... ser\u00e1 que vai falar o \u00f3bvio e elogiar a iniciativa ou vai se calar para agradar o patr\u00e3o e comandante mor das mil\u00edcias e que hoje se aboleta na cadeira presidencial? Vai ficar quietinho o menino de papai n vai? L\u00f3gico q vai!","data_comentario":"2019-10-04T08:03:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":490,"comentarios":"isso e conversa de bandido, por que n\u00e3o fazem lei para a PF investigar e acabar com o trafico, melicia n\u00e3o e bom, mas s\u00e3o os \u00fanicos que acabam com os traficantes, quer acabar com a melicia, acabem com o traficante, mas os traficante os eles se servem deles","data_comentario":"2019-10-04T07:50:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":491,"comentarios":"Milicia...Eita lascou....La famalia Bolsozauriana pegou em bomba...","data_comentario":"2019-10-04T08:01:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":492,"comentarios":"Tem que investigar os milicianos, traficantes e deputados. Mas o Freixo na frente disso? Qual foi o resultado da CPI das mil\u00edcias? Nada... lament\u00e1vel ","data_comentario":"2019-10-04T07:54:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":493,"comentarios":"Vinicius Coutinho, Bom dia. Informe-se. N\u00e3o sou defensor de pol\u00edtico. Ainda h\u00e1 muito que fazer, mas queiramos ou n\u00e3o esse cidad\u00e3o iniciou. Se tem moral para continuar \u00e9 outra coisa.","data_comentario":"2019-10-04T07:56:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":494,"comentarios":"N\u00e3o por culpa dele, mas da famosa e corrupta ALERJ.","data_comentario":"2019-10-04T07:58:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":495,"comentarios":"Por isso mesmo Jo\u00e3o jegue...as pol\u00edcias estaduais est\u00e3o metidas at\u00e9 o pesco\u00e7o em tudo que \u00e9 organiza\u00e7\u00e3o criminosa...e por isso a fam\u00edlia bostanaro tem tanto \u00f3dio do PSOL...","data_comentario":"2019-10-04T08:01:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":496,"comentarios":"Tem mesmo que ser a federal , aqui no Rio a policia civil n\u00e3o iram investigar os colegas.","data_comentario":"2019-10-04T07:59:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":497,"comentarios":"Os bolsonetes, filhos da ameba e a pr\u00f3pria ameba que foi assaltada em 95 e levaram a sua Glock e lingerie, hoje \u00e9 presidente, n\u00e3o ir\u00e3o querer kk s\u00e3o amigos kk","data_comentario":"2019-10-04T07:58:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":498,"comentarios":"Est\u00e1 mais do que na hora de acabar com o militarismo nas pol\u00edcias. Heran\u00e7a do antigo imp\u00e9rio e que destina-se exclusivamente \u00e0 repress\u00e3o do povo \u00e9 \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do status que dos ladr\u00f5es de colarinho Branco.","data_comentario":"2019-10-04T07:56:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":499,"comentarios":"*status quo ","data_comentario":"2019-10-04T07:58:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":500,"comentarios":"Essa \u00e9 uma boa ideia.","data_comentario":"2019-10-04T07:58:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":501,"comentarios":"Glbo enaltecendo o Maia... kkk agora ele \u00e9 dono do pacote anticrime, ja escolheram seu candidato para 2022","data_comentario":"2019-10-04T07:57:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":502,"comentarios":"Quem diria em...o cara do PSOL dano aulas pro marreco...se a pec avan\u00e7ar ser\u00e1 o fim da base de sustenta\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia bostanaro.","data_comentario":"2019-10-04T07:57:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":503,"comentarios":"Agora sim, saberemos onde est\u00e1 o Queiroz. Os filhos do papai ir\u00e3o para cadeia. ","data_comentario":"2019-10-04T07:56:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":504,"comentarios":"tem que prender todo mundo, quem quer que seja, boa essa federaliza\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-04T07:54:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":505,"comentarios":"\u00c9. Come\u00e7ou a matar pol\u00edtico a\u00ed d\u00e1 pra mudar o c\u00f3digo penal n\u00e9","data_comentario":"2019-10-04T07:52:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":506,"comentarios":"S\u00f3 est\u00e3o esquecendo que tem \"senador\"que no minimo \u00e9 conivente com as milicias porque notoriamente emprega parentes de milicianos para n\u00e3o dizer que trabalha junto com eles.Isto sem contar que esses milicianos moram vizinho do presidente e faz parte ou j\u00e1 da pol\u00edcia militar assim como nosso presidente!","data_comentario":"2019-10-04T07:35:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":507,"comentarios":"Fala de todos e n\u00e3o s\u00f3 de um... est\u00e1 cheirando coisa de peteba.","data_comentario":"2019-10-04T07:49:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":508,"comentarios":"Melicia \u00e9 uma doen\u00e7a maligna na sociedade carioca. Parab\u00e9ns aos deputados. ","data_comentario":"2019-10-04T07:33:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":509,"comentarios":"EU TINHA UMA VIZINHA COM ESTE NOME; \"MEL\u00cdCIA\"","data_comentario":"2019-10-04T07:41:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":510,"comentarios":"kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-04T07:43:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":511,"comentarios":"Ent\u00e3o v\u00e3o ter que investigar o presidente, um senador, deputado e um vereador do Rio de Janeiro.","data_comentario":"2019-10-04T07:48:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":512,"comentarios":"V\u00e3o pegar os minions!","data_comentario":"2019-10-04T07:49:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":513,"comentarios":"V\u00e3o","data_comentario":"2019-10-04T07:49:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":514,"comentarios":"Se a queda de crimes est\u00e1 sendo t\u00e3o maravilhosa ( que bom , n\u00e9 ? ) , conforme noticiado , esse pacote morense torna-se desnecess\u00e1rio ... Pois n\u00e3o ?","data_comentario":"2019-10-04T06:08:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":515,"comentarios":"A milicia no poder vai fazer de tudo para barrar essa altera\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que modificou a proposta original, retirando a compet\u00eancia da pol\u00edcia federal.","data_comentario":"2019-10-04T07:46:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":516,"comentarios":"a policia militar no rj esta envolvida e n\u00e3o tem como investigar os milicianos .Vamos acabar com esse mal .","data_comentario":"2019-10-04T07:38:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":517,"comentarios":"MAIS ESSE  NHO-NHO MAIA N\u00c3O \u00c9 AQUELE QUE \u00c9 A FAVOR DO CRIME E DA CORRUP\u00c7\u00c3O .","data_comentario":"2019-10-04T07:33:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":518,"comentarios":"Avante! Essa, eu quero ver avan\u00e7ar sem negociata.","data_comentario":"2019-10-04T07:29:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":519,"comentarios":"Boas inten\u00e7\u00f5es do PT, \u00e9 uma piada bem divertida, esse Freixo \u00e9 um zero a esquerda.....","data_comentario":"2019-10-04T07:28:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":520,"comentarios":"O MORO E O BOZZO, N\u00c3O ESPERAVAM ESSA......SABE COMO \u00c9 NO RIO DE JANEIRO, S\u00c3O MUITOS ELEITORES E DE REPENTE TEM OS VIZINHOS......ESSAS COISAS.","data_comentario":"2019-10-04T07:20:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":521,"comentarios":"Rodrigo nhonho agora \u00e9 do minist\u00e9rio p\u00fablico?? ","data_comentario":"2019-10-04T07:16:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":522,"comentarios":"JULIO....E TU \u00c9 CONTRA?.....A FAVOR DE MILICIA?  SO UMA PERGUNTA.","data_comentario":"2019-10-04T07:19:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":523,"comentarios":"investigar eles e um absurdo agora os milicianos pode isso e a justi\u00e7a no brasil ningu\u00e9m esta acima da lei mais .... alguns acham que s\u00e3o ","data_comentario":"2019-10-04T07:14:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":524,"comentarios":"A\u00ed mexeu com o gado","data_comentario":"2019-10-04T07:00:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":525,"comentarios":"Por mim tudo bem. B22","data_comentario":"2019-10-04T07:12:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":526,"comentarios":"V\u00e3o ter que investigar o BOZO e os 3 BOZINHOS. V\u00e3o ter que investigar a mil\u00edcia de MORO e DALAGNOLL. ","data_comentario":"2019-10-04T07:12:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":527,"comentarios":"Investigar a familicia ?!","data_comentario":"2019-10-04T06:10:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":528,"comentarios":"Ou Partido dos Traficadores? Acabou a erva, se prepara para abstin\u00eancia.","data_comentario":"2019-10-04T06:49:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":529,"comentarios":"Acima uma t\u00edpica briga entre fac\u00e7\u00f5es.","data_comentario":"2019-10-04T06:58:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":530,"comentarios":"Guerras de pavilh\u00f5es","data_comentario":"2019-10-04T07:01:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":531,"comentarios":"Dasde que os processos n\u00e3o cheguem a ser apreciado pelo supremo, acredito que teremos grandes golpes nessas mil\u00edcias. ","data_comentario":"2019-10-04T06:55:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":532,"comentarios":"Kkkk","data_comentario":"2019-10-04T06:35:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":533,"comentarios":"Bo bo esse mais n\u00e3o \u00e9. Ele deve saber que o chefe das mil\u00edcias est\u00e1 em Bras\u00edlia....","data_comentario":"2019-10-04T06:31:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":534,"comentarios":"A PF investigando as mil\u00edcias? E se chegar a investiga\u00e7\u00e3o em algum fam\u00edliar da presid\u00eancia? Como fica? ","data_comentario":"2019-10-04T05:55:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":535,"comentarios":"Mete os ferro","data_comentario":"2019-10-04T06:00:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":536,"comentarios":"Melhor que os pr\u00f3prios milicianos se investigando, quer dizer, se o presidente \u00e9 ligado as mil\u00edcias e interfere na PF meio que da na mesma...","data_comentario":"2019-10-04T06:09:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":537,"comentarios":"Arimateia Mouro e Gilmar mendes d\u00e3o um jeito","data_comentario":"2019-10-04T06:30:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":538,"comentarios":"O Brasil \u00e9  uma farsa, \u00e9 o pa\u00eds  do faz de conta. Os crimes est\u00e3o  escancarado na cara de todos,  e  ningu\u00e9m faz nada, aff!!!","data_comentario":"2019-10-04T06:20:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":539,"comentarios":"Se encontrar um cachorro na rua e  perguntar  onde tem um ponto de droga, ele sabe. Mais a pol\u00edcia  n\u00e3o sabe...","data_comentario":"2019-10-04T06:28:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":540,"comentarios":"Concordo. A Pol\u00edcia Federal deve investigar as mil\u00edcias, porem a mil\u00edcia pode conter federais corruptos.","data_comentario":"2019-10-04T06:11:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":541,"comentarios":"At\u00e9 agora na grande maioria s\u00e3o policiais militares e civil que aparecem ligados a mil\u00edcia.","data_comentario":"2019-10-04T06:20:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/04\/proposta-de-maia-e-de-grupo-do-pacote-anticrime-preve-investigacao-de-milicias-pela-pf.ghtml"},{"index":542,"comentarios":"e a nova politica? esta \u00e9 velha! vendeu mais o que? para quem???","data_comentario":"2019-10-04T09:00:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2019\/10\/04\/governo-quer-dar-poder-a-parlamentares-na-divisao-de-recursos-do-pre-sal-para-concluir-reforma-da-previdencia.ghtml"},{"index":543,"comentarios":"Temos um congresso bandido, um judici\u00e1rio idem, com pouqu\u00edssimos elementos honestos e cumpridor de seus deveres. Apoiados nesta constitui\u00e7\u00e3o mal feita e elaborada por deputados e senadores em sua maioria vigaristas as autoridades deste judici\u00e1rio deitam e rolam quando se trata de julgamento de poderosos que de algum modo trazem lucro para diversos setores. Vai da\u00ed que pouqu\u00edssimos servidores honestos se revoltem de maneira violenta. No caso da Ju\u00edza ainda n\u00e3o foram informados os motivos do ataque.","data_comentario":"2019-10-04T09:50:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":544,"comentarios":"OS MINIONS EST\u00c3O DEFENDENDO O PROCURADOR NOS COMENT\u00c1RIOS. QUE ABSURDO!!!!","data_comentario":"2019-10-04T09:49:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":545,"comentarios":"Isso s\u00f3 prova uma coisa, ningu\u00e9m deve ser tratado de forma diferente apenas pelo cargo... seja ele procurador, juiz, advogado, m\u00e9dico, dentista... como tamb\u00e9m da mesma forma ningu\u00e9m deve ser t\u00e3o protegido assim ao ponto de esconder quem paga seus honor\u00e1rios, vide Ad\u00e9lio Bispo e seus advogados...","data_comentario":"2019-10-04T09:48:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":546,"comentarios":"Que not\u00edcia triste, gra\u00e7as a Deus n\u00e3o foi assassinada... Desejo melhoras para ju\u00edza, que possa recuperar desse trauma para prosseguir em sua  jornada, e for\u00e7as a fam\u00edlia. ","data_comentario":"2019-10-04T09:47:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":547,"comentarios":"N\u00e3o h\u00e1 justificativa para tal crime... Um procurador, que se diz ser algu\u00e9m esclarecido, ataca uma ju\u00edza covardemente em seu ambiente de trabalho. Eu quero saber se os minions v\u00e3o defender pris\u00e3o perp\u00e9tua para esse crime de feminic\u00eddio.","data_comentario":"2019-10-04T09:41:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":548,"comentarios":"Ele , muito provavelmente pelo descrito, estava num surto psic\u00f3tico.","data_comentario":"2019-10-04T09:45:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":549,"comentarios":"Meu sonho \u00e9 ser PFN... que triste ver um que \u00e9 fazer algo assim.","data_comentario":"2019-10-04T09:44:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":550,"comentarios":"\u00c9 pra acabar com a corrup\u00e7\u00e3o? O cara come\u00e7ou o servi\u00e7o!","data_comentario":"2019-10-04T09:42:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":551,"comentarios":"Daqui a pouco algu\u00e9m do cl\u00e3 Bozo ou dos bolsominos vai falar que se a ju\u00edza estivesse armada isto n\u00e3o aconteceria.   :(","data_comentario":"2019-10-04T09:35:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":552,"comentarios":"Isso \u00e9 certo!","data_comentario":"2019-10-04T09:42:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":553,"comentarios":"O Judici\u00e1rio no Brasil se tornou uma Institui\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. A exemplo do Supremo Tribunal Federal, ningu\u00e9m segue a Lei. Parece que o Juiz julga segundo a sua conveni\u00eancia ideol\u00f3gica. E a consequ\u00eancia \u00e9 que a inseguran\u00e7a jur\u00eddica vai de vento em popa! Tudo isso porque o STF D\u00c1 O PIOR EXEMPLO, A TODA HORA JULGANDO E REJULGANDO numa seara sem fim!!!","data_comentario":"2019-10-04T09:21:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":554,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 Sadia?","data_comentario":"2019-10-04T09:24:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":555,"comentarios":"O STF s\u00f3 aplica a lei se n\u00e3o est\u00e1 satisfeito com a lei mobilize os deputados para muda-la.","data_comentario":"2019-10-04T09:28:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":556,"comentarios":"Onde \u00e0 loucura destes Bolsominions vai parar????!!!\nLament\u00e1vel!!!!","data_comentario":"2019-10-04T09:38:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":557,"comentarios":"PROCURADOR MINION","data_comentario":"2019-10-04T09:38:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":558,"comentarios":"G1, daria para tirar o \"procurador\" do t\u00edtulo da manchete? Ele \u00e9 advogado da uni\u00e3o, e \"Procuradoria Geral da Fazenda Nacional\" \u00e9 apenas um nome diferente para a Consultoria Jur\u00eddica feita por advogados da uni\u00e3o em todos os demais minist\u00e9rios.","data_comentario":"2019-10-04T07:45:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":559,"comentarios":"Kkkk, o cara entrou l\u00e1 deu uma facada na ju\u00edza e voc\u00ea preocupada com do t\u00edtulo do cidad\u00e3o? O t\u00edtulo dele \u00e9 criminoso. ","data_comentario":"2019-10-04T07:49:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":560,"comentarios":"Eu n\u00e3o o vejo como criminoso.. Pelo contr\u00e1rio, ele n\u00e3o aguenta mais a impunidade que reina no Judici\u00e1rio e surtiu.. Pessoas boas podem surtar.. ","data_comentario":"2019-10-04T08:47:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":561,"comentarios":"Jos\u00e9 RIcardo, n\u00e3o concordo com voc\u00ea. Entendo que devamos ter empata, mas n\u00e3o podemos ignorar o direito \u00e0 vida. Que as condi\u00e7\u00f5es sociais nos revoltam, claro. Mas n\u00e3o corrigiremos nada com atitudes insanas. Estas atitudes, tiram vidas de forma muito funesta sob a justificativa de justi\u00e7a, muitas vezes, por cobran\u00e7as ins\u00f3litas.\nNeste caso, ainda pior, parece que buscou algu\u00e9m a esmo, um inocente. Se j\u00e1 seria imperdo\u00e1vel se a v\u00edtima fosse culpada, assim, desta forma... ","data_comentario":"2019-10-04T09:34:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":562,"comentarios":"Essa ju\u00edza devia ser corrupta, com certeza. Caso contr\u00e1rio o procurador n\u00e3o teria feito isso. A maioria dos ju\u00edzes s\u00e3o corruptos e safados.","data_comentario":"2019-10-04T09:30:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":563,"comentarios":"E isso justifica a agress\u00e3o com uma faca???","data_comentario":"2019-10-04T09:33:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":564,"comentarios":"Mais um querendo fazer \"justissa\" com as pr\u00f3prias m\u00e3os. Como se corrup\u00e7\u00e3o fosse combatida por santos e imaculados.\n","data_comentario":"2019-10-04T09:33:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":565,"comentarios":"Realmente lament\u00e1vel, pior que isso s\u00f3 ter que ouvir o Gilmar Mendes pegar carona em mais essa oportunidade pra atacar a LAVA JATO. Na sua v\u00e3 tentativa de aliviar para os corruptos de estima\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-04T09:33:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":566,"comentarios":"Janot fazendo escola... O Judici\u00e1rio em frangalhos","data_comentario":"2019-10-04T08:40:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":567,"comentarios":"R\u00f4mulo, quem est\u00e1 fazendo escola \u00e9 o STF nas pessoas de Gilmar Mendes e Levandowski, pois atrav\u00e9s dos seus atos de defesa de criminosos e corruptos, incitam os demais componentes do judici\u00e1rio a praticarem atos dessa natureza.","data_comentario":"2019-10-04T08:45:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":568,"comentarios":"Se fossem s\u00f3 eles estaria tudo bem","data_comentario":"2019-10-04T09:33:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":569,"comentarios":"Cara, t\u00e1 virando moda, que os corruptos que se cuidem, n\u00e3o vai sobrar um em Bras\u00edlia pra apagar a luz.","data_comentario":"2019-10-04T08:51:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":570,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk papai noel deu like no seu coment\u00e1rio","data_comentario":"2019-10-04T09:13:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":571,"comentarios":"Nunca soube o verdadeiro nome do Papai Noel, agora sei que \u00e9 Marcelo hahaha.","data_comentario":"2019-10-04T09:22:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":572,"comentarios":"Isso na verdade \u00e9 o efeito Bozo. Os desequilibrados mentais est\u00e3o mais empoderados agora e o efeito na sociedade vai ser dram\u00e1tico. N\u00e3o haver\u00e1 mais conversa, tudo ser\u00e1 resolvido na bala ou na faca.","data_comentario":"2019-10-04T09:32:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":573,"comentarios":"muitos fatores levam algu\u00e9m a fazer isto, o desejo de janot foi um deles!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:46:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":574,"comentarios":"O desejo de milh\u00f5es de brasileiros.","data_comentario":"2019-10-04T09:31:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":575,"comentarios":"Algu\u00e9m d\u00favida de que ele seja eleitor do Bozo?! S\u00e3o todos assim, desequilibrados mentais e o discurso de \u00f3dio do minto aflorou o instituto assassino deles. Isso virar\u00e1 rotina no pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-04T09:29:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":576,"comentarios":"depois que um louco tentou matar o nosso presidente e muitos esquerdistas aplaudiram, depois que um ministro da suprema corte tentou contra a vida de um chefe TJF, isso ai \u00e9 fichinha, na fran\u00e7a j\u00e1 foi proibido usar facas, pelo visto aqui no brasil pode ser que seja tamb\u00e9m","data_comentario":"2019-10-04T09:21:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":577,"comentarios":"\u00c9 o mesmo presidente que homenageou um homicida. Aprenda que o Brasil n\u00e3o \u00e9 para ser entendido.","data_comentario":"2019-10-04T09:30:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":578,"comentarios":"\u00e9 bom esse tipo de acontecimento para os juizes lembrarem que n\u00e3o s\u00e3o Deuses , mas sim humanos de carne e  osso.\n","data_comentario":"2019-10-04T07:16:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":579,"comentarios":"\u00c9 bom!??!!?  s\u00e9rio mesmo???","data_comentario":"2019-10-04T09:12:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":580,"comentarios":"Tamb\u00e9m acho Rodrigo! \u00c9 \u00f3timo que Observem  n\u00e3o estarem no Valhala... traz a lume a efemeridade da exist\u00eancia...","data_comentario":"2019-10-04T09:21:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":581,"comentarios":"\u00c9 bom sim, Marcelo. Vc n\u00e3o sabe ler?","data_comentario":"2019-10-04T09:29:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":582,"comentarios":"\u00c9 o Judici\u00e1rio mostrando sua cara para acredita que ele \u00e9 imaculado.","data_comentario":"2019-10-04T09:13:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":583,"comentarios":"\u00c9 o Judici\u00e1rio mostrando sua cara para quem acredita que ele \u00e9 imaculado.","data_comentario":"2019-10-04T09:18:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":584,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 o Judici\u00e1rio, \u00e9 a sociedade mostrando sua cara. H\u00e1 v\u00e1rias formas de se matar um indiv\u00edduo, uma delas, \u00e9 ignorar seu fator humano, ser insens\u00edvel \u00e0s suas necessidades, \u00e9 n\u00e3o ser emp\u00e1tico. \nJulgamentos breves e contundentes que destroem pessoas e institui\u00e7\u00f5es. E nem nos atemos \u00e0s trag\u00e9dias que causamos. Sua postura, Antonio, infelizmente est\u00e1 perpetuando esta facada recebida por uma concidad\u00e3 que, ju\u00edza, tamb\u00e9m \u00e9 m\u00e3o, mulher e um ser humano dotado de todos os sentimentos que h\u00e1 em n\u00f3s. .","data_comentario":"2019-10-04T09:26:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":585,"comentarios":"Efeito Janot.","data_comentario":"2019-10-04T09:22:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":586,"comentarios":"Politicos e juizes, \u00e9 uma disputa brava para ver quem r.o.u.b.a mais e trabalha menos","data_comentario":"2019-10-04T09:21:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":587,"comentarios":"Quando se trata d uma magistrada os fantoches falam d puracao rigorosa. Quando inoncentes morrem no Brasil. ? Concerteza essa juiza ja comenteu a injusticia contre alguem ou uma familia. O mal q vc faz hj .amanha vc paga. No Brasil os juizes se comportam como se eles sao Deus. So Deus q vc nao pode fazer nada.","data_comentario":"2019-10-04T09:21:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":588,"comentarios":"Sempre desconfie daquelas pessoas que vociferam moralidades e religi\u00f5es......","data_comentario":"2019-10-04T09:20:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":589,"comentarios":"\u00d3tima explana\u00e7\u00e3o, Jos\u00e9 Ricardo, quando um cidad\u00e3o de bem,der uma facada,ou tiro em voc\u00ea, iremos dizer: cidad\u00e3os de bem tamb\u00e9m surtam kkkkkkkkkkkkkk.","data_comentario":"2019-10-04T09:18:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":590,"comentarios":"Janot fazendo escola","data_comentario":"2019-10-04T09:16:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":591,"comentarios":"\u00d3timo Jos\u00e9 Ricardo as explana\u00e7\u00f5es, muito bem, ent\u00e3o se algum cidad\u00e3o santo de bem,lhe der uma facada ou tiro iremos dizer: cidad\u00e3o de bem surta kkkk.","data_comentario":"2019-10-04T09:15:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":592,"comentarios":"\u00c9 cobra comendo cobra.","data_comentario":"2019-10-04T09:15:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":593,"comentarios":"O Jan\u00f4ut deu a ideia, agora vai virar rotina...","data_comentario":"2019-10-04T09:14:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":594,"comentarios":"O p\u00fablico em geral e os advogados s\u00e3o obrigados a passar em revista l\u00e1 no TRF3. Vou l\u00e1 e sempre passo por revista, bem como a pasta tamb\u00e9m passa no escanner. J\u00e1 os Magistrados e funcion\u00e1rios e os Procuradores que est\u00e3o acima da lei n\u00e3o s\u00e3o revistados, ou seja, est\u00e3o acima da lei. Quem garante que um funcion\u00e1rio n\u00e3o possa ter um acesso de loucura? Ou um juiz? Todos sem excess\u00e3o deveriam ser revistados.","data_comentario":"2019-10-04T09:12:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":595,"comentarios":"Isso so esta comecando. O pais onde injustica existe o Brasil tem injustica q mtito magistrados comentem porq muito nao tem a competencia juiz interprete. E outros julgam na cabeca dele .ou ela.  So quando a verdeira justica vai funcionar no Brasil.","data_comentario":"2019-10-04T09:12:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":596,"comentarios":"E tem pessoas que ainda acreditam q a CPI DA TOGA n\u00e3o serviria pra nada ....","data_comentario":"2019-10-04T09:09:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":597,"comentarios":"onde chegamos minha gente . ","data_comentario":"2019-10-04T09:08:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":598,"comentarios":"Vaso ruim n\u00e3o quebra...","data_comentario":"2019-10-04T09:06:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":599,"comentarios":"Que Absurdo, Prendam Esse Procurador e Soltem o Filho Do Brasil, OK.","data_comentario":"2019-10-04T07:36:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":600,"comentarios":"Minions Negativando, OK.","data_comentario":"2019-10-04T08:44:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":601,"comentarios":"Deveria ser expulso imediatamente e preso, mas, vai apenas ser aposentado compulsoriamente. Brasil.","data_comentario":"2019-10-04T09:03:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":602,"comentarios":"Isso nada mais foi uma manobra deliberada do procurador para ser diagnosticado como algu\u00e9m que tem problemas mentais e posteriormente receber aposentadoria compuls\u00f3ria, vivendo eternamente em ber\u00e7o espl\u00eandido as custas de n\u00f3s meros mortais. ","data_comentario":"2019-10-04T08:59:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":603,"comentarios":"kkkkkk.  se ele se livrar do juri concordo","data_comentario":"2019-10-04T09:00:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":604,"comentarios":"Juri? Se fosse eu ou voc\u00ea j\u00e1 estar\u00edamos a caminho de um pres\u00eddio federal... no m\u00e1ximo responder\u00e1 por les\u00e3o corporal. ","data_comentario":"2019-10-04T09:03:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":605,"comentarios":"PGFN pode ser demitido ou receber\u00e1 a puni\u00e7\u00e3o de aposentadoria???","data_comentario":"2019-10-04T08:29:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":606,"comentarios":"CURIOSO E QUE NINGUEM SE PERGUNTOU O QUE LEVOU O MALUCO A FAZER ISSO NE ? \nAFINAL ISSO JA E UMA QUESTAO INSTITUCIONALIZADA NA CULTURA BRASILEIRA....SIMPLESMENTE MAIS DO MESMO.\nA CORRUP\u00c7AO ASSOLA TODOS OS NIVEIS DA SOCIEDADE","data_comentario":"2019-10-04T08:33:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":607,"comentarios":"Surtou. Maluco beleza. Iria esfaquear o primeiro que encontrar. Pessoalmente, nada contra a ju\u00edza. Hora errada no lugar errado.","data_comentario":"2019-10-04T08:44:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":608,"comentarios":"A puni\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aposentadoria com sal\u00e1rio integral, curtindo dias ensolarados no Caribe.","data_comentario":"2019-10-04T08:44:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":609,"comentarios":"Murilo isso mostra como somos gado e perdemos a capacidade de pensar, aceitamos tudo sem o m\u00ednimo de cr\u00edtica. ","data_comentario":"2019-10-04T08:45:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":610,"comentarios":"\u00e9 muita, mas muita burrice nos coment\u00e1rios. Para in\u00edcio de conversa, procurador da fazenda \u00e9 servidor p\u00fablico. N\u00e3o \u00e9 membro do MP nem da Magistratura. Os membros \u00e9 que tem aposentadoria com vencimentos PROPORCIONAIS. E isso na puni\u00e7\u00e3o ADMINISTRATIVA. Na penal, \u00e9 cadeia e PERDA do cargo. V\u00e3o estudar BURR\u00d5ES.","data_comentario":"2019-10-04T08:46:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":611,"comentarios":"s\u00f3 para deixar claro para os BURR\u00d5ES, \u00e9 PERDA do cargo com cassa\u00e7\u00e3o da aposentadoria. ","data_comentario":"2019-10-04T08:47:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":612,"comentarios":"Se informe melhor amigo.","data_comentario":"2019-10-04T08:55:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":613,"comentarios":"deve ser um GADO desgarrado fazendo das suas.","data_comentario":"2019-10-04T09:00:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":614,"comentarios":"Com as atitudes  posturas e decis\u00f5es dos integrantes do STF, vai esperar o que !! dos restante.","data_comentario":"2019-10-04T08:59:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":615,"comentarios":"O \u00fanico ju\u00edz que eu me afinava com ele n\u00e3o \u00e9 mais ju\u00edz ent\u00e3o nem vou dizer nada a respeito","data_comentario":"2019-10-04T08:53:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":616,"comentarios":"Mais um cidad\u00e3o santo de bem que precisa de excludente de ilicitude e posse porte de armas urgente kktodos cidad\u00e3os Santos de bem kklibera geral armas kk","data_comentario":"2019-10-04T08:51:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":617,"comentarios":"Quadrilha,crime organizado,quando n\u00e3o h\u00e1 entendimento razo\u00e1vel na divis\u00e3o dos bens,se matam.Ser\u00e1 essa a raz\u00e3o? \n","data_comentario":"2019-10-04T08:47:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":618,"comentarios":"Provavelmente, logo saberemos qual foi a treta, com certeza esse procurador n\u00e3o recebeu a parte dele.","data_comentario":"2019-10-04T08:49:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":619,"comentarios":"Se o procurador chamar o advogado do Ad\u00e9lio, est\u00e1 livre.","data_comentario":"2019-10-04T08:46:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":620,"comentarios":"A press\u00e3o em cima do brasileiro nunca foi t\u00e3o forte. Desemprego, corrup\u00e7\u00e3o, mis\u00e9ria, recess\u00e3o, viol\u00eancia ningu\u00e9m aguenta mais.","data_comentario":"2019-10-04T07:51:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":621,"comentarios":"E todos os dias vemos ju\u00edzes inocentarem pol\u00edticos e empres\u00e1rios respons\u00e1veis por afundarem o Brasil no caos","data_comentario":"2019-10-04T08:45:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":622,"comentarios":"N\u00e3o querem se defender... n\u00e3o comprem!!!! s\u00f3 parem de encher o sacoooooooooooo e fique a merce ... covardes!!!!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:34:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":623,"comentarios":"Qualquer pessoa de bem vai acabar surtando de verdade como esse procurador.. Culpa exclusiva desse Judici\u00e1rio que s\u00f3 pensa em beneficiar pol\u00edticos e empres\u00e1rios corruptos.. Precisamos mudar nosso Judici\u00e1rio para melhorar o Brasil","data_comentario":"2019-10-04T08:44:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":624,"comentarios":"Tem que ir em Bras\u00edlia e fazer isso l\u00e1 mas com uma metralhadora.\n","data_comentario":"2019-10-04T08:19:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":625,"comentarios":"L\u00e1 s\u00f3 resolve  1 bo m b a atons","data_comentario":"2019-10-04T08:34:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":626,"comentarios":"Oliveira vc \u00e9 um verdadeiro idiota","data_comentario":"2019-10-04T08:42:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":627,"comentarios":"Ainda bem que eles t\u00e3o tentando se MATAREM.","data_comentario":"2019-10-04T08:38:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":628,"comentarios":"Prezado. No caso, usa-se o verbo no infinitivo.","data_comentario":"2019-10-04T08:42:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":629,"comentarios":"Vai sofrer uma pena da aposentadoria e deve cumprir na casa de praia, curtindo com a fam\u00edlia.\n","data_comentario":"2019-10-04T08:40:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":630,"comentarios":"Pelo que entendi esse procurador quer acabar com a corrup\u00e7\u00e3o, mas aju\u00edza provavelmente \u00e9 contra. Fez por merecer.","data_comentario":"2019-10-04T08:17:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":631,"comentarios":"Servidor com esgotamento profissional. A corrup\u00e7\u00e3o tornou-se uma praga incontrol\u00e1vel. Come\u00e7amos a luta, mas ainda \u00e9 preciso puni\u00e7\u00f5es mais severas. ","data_comentario":"2019-10-04T08:23:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":632,"comentarios":"SE A JUSTI\u00c7A EST\u00c1 ENVOLVIDA EM CORRUP\u00c7\u00c3O, A LEI DO VELHO OESTE VOLTA A FALAR MAIS ALTO. QUEM N\u00c3O DEVE N\u00c3O TEME.","data_comentario":"2019-10-04T08:20:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":633,"comentarios":"Chama os advogados do Ad\u00e9lio. Os caras s\u00e3o bons. ","data_comentario":"2019-10-04T08:22:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":634,"comentarios":"Ju\u00edzes que se acham deuses, isso esta s\u00f3 come\u00e7ando.","data_comentario":"2019-10-04T08:21:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":635,"comentarios":"Triste, mas fstos como esses ser\u00e1 mais comum, pois a Justi\u00e7a brasileira virou uma ditadura, desconectada da realidade e dos anseios da sociedade. Infelismente temos um STF  bandido e isso reflete no inconformismo dos cidad\u00e3os!!","data_comentario":"2019-10-04T08:18:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":636,"comentarios":"Ele esfaqueou gritando que estava al\u00ed para acabar com a corrup\u00e7\u00e3o! Ent\u00e3o da pr\u00f3xima vez sugiro que leve uma metralhadora!!!","data_comentario":"2019-10-04T08:00:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":637,"comentarios":"Isso se caracteriza como \"efeito cascata\", assim como uma onda que s\u00f3 cresce... \u00e9 o reflexo da inconformidade com a falta de credibilidade no judici\u00e1rio brasileiro. Infelizmente tende a crescer... ","data_comentario":"2019-10-04T08:13:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":638,"comentarios":"EFEITO JANOT!! A justi\u00e7a no Brasil est\u00e1 amea\u00e7ada, tempos sombrios. ","data_comentario":"2019-10-04T08:03:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":639,"comentarios":"E em rela\u00e7\u00e3o aos advogados que pegam uma a\u00e7\u00e3o de sabidamente RS 1.000 por exemplo v\u00e3o a justi\u00e7a e \" ESTIMAM\" ela em RS 100.000 s\u00f3 para o colega poder cobrar honor\u00e1rios em cima do valor \"ESTIMADO\" e depois trocam figurinhas.  Em paises de primeiro mundo saem presos da audi\u00eancia. Voc\u00eas v\u00e3o deixar o povo a merc\u00ea dessa gente?????","data_comentario":"2019-10-04T08:03:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":640,"comentarios":"PT que mandou...","data_comentario":"2019-10-04T08:02:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":641,"comentarios":"Efeito Janot.","data_comentario":"2019-10-04T07:50:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":642,"comentarios":"Perceberam que o Pa\u00eds n\u00e3o tem mais jeito, que de modo algum v\u00e3o conseguir combater a corrup\u00e7\u00e3o Ex of\u00edcio, ent\u00e3o come\u00e7aram a surtar ou concluiram que o sistema acusat\u00f3rio n\u00e3o foi eficaz, e voltaram para a boa lei de tali\u00e3o, C\u00f3digo de Hamurabi, haja vista que quem est\u00e1 no poder ao inv\u00e9s de combater a corrup\u00e7\u00e3o, j\u00e1 se aliou a ela faz tempo ( presidente, deputados, ju\u00edzes, etc...) ","data_comentario":"2019-10-04T07:39:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":643,"comentarios":"Armas s\u00e3o mais eficientes, temos que apoiar os bolsonetes beb\u00ea Barbosa witzel peninha capit\u00e3o Augusto Alberto Fraga Moro Bolso naro pra liberar geral armas todos cidad\u00e3os de bemkkkk.","data_comentario":"2019-10-04T07:39:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":644,"comentarios":"Perceberam que o Pa\u00eds n\u00e3o tem mais jeito, que de modo algum v\u00e3o conseguir combater a corrup\u00e7\u00e3o Ex of\u00edcio, ent\u00e3o come\u00e7aram a surtar ou viram que o sistema acusat\u00f3rio mais n\u00e3o foi eficaz, e voltaram para a boa lei de tali\u00e3o, C\u00f3digo de Hamurabi.","data_comentario":"2019-10-04T07:35:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":645,"comentarios":"Loca\u00e7\u00e3o Macap\u00e1\nH\u00c1 4 MINUTOS\nPerceberam que o Pa\u00eds n\u00e3o tem mais jeito, que de modo algum v\u00e3o conseguir combater a corrup\u00e7\u00e3o Ex of\u00edcio, ent\u00e3o come\u00e7aram a surtar ou viram que o sistema acusat\u00f3rio mais n\u00e3o foi eficaz, e voltaram para a boa lei de tali\u00e3o, C\u00f3digo de Hamurabi. ","data_comentario":"2019-10-04T07:34:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":646,"comentarios":"Perceberam que o Pa\u00eds n\u00e3o tem mais jeito, que de modo algum v\u00e3o conseguir combater a corrup\u00e7\u00e3o Ex of\u00edcio, ent\u00e3o come\u00e7aram a surtar ou firam que o sistema acusat","data_comentario":"2019-10-04T07:32:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":647,"comentarios":"Ent\u00e3o, nada justifica um ato t\u00e3o covarde e insano, mas fica um alerta, com certeza, aos ju\u00edzes corruptos, que felizmente n\u00e3o \u00e9 a maioria!!!!!","data_comentario":"2019-10-04T07:21:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2019\/10\/04\/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml"},{"index":648,"comentarios":"Os v\u00f4os nacionais continuam com mesmo cartel e monop\u00f3lio de sempre, principalmente a criminosa azul, cobrando ate quase mil reais  em trechos de 200-500 km.","data_comentario":"2019-10-04T09:50:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":649,"comentarios":"O que se v\u00ea no Brasil \u00e9 a pol\u00edtica do quanto pior melhor. N\u00e3o sou partid\u00e1rio, mas tem muita gente torcendo para o Brasil continuar no caminho errado. tudo em nome do poder...","data_comentario":"2019-10-04T09:40:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":650,"comentarios":"at\u00e9 que em fim o monop\u00f3lio CAIU","data_comentario":"2019-10-04T08:58:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":651,"comentarios":"Ainda \u00e9 cedo para dizer que o monop\u00f3lio caiu. Pode ser s\u00f3 uma abertura para forma\u00e7\u00e3o de carteis.","data_comentario":"2019-10-04T09:20:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":652,"comentarios":"N\u00e3o existia monop\u00f3lio. Monop\u00f3lio pressup\u00f5e a exist\u00eancia de uma \u00fanica empresa. No brasil t\u00ednhamos um oligop\u00f3lio. Ou seja, um conjunto de empresas que, em parceria, determinavam pre\u00e7os de mercado. E \u00e9 \u00f3bvio que com a chega das low cost sem participa\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios tupiniquins, os pre\u00e7os v\u00e3o cair.","data_comentario":"2019-10-04T09:36:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":653,"comentarios":"Enquanto isso viajar internamente est\u00e1 cada dia mais caro! ","data_comentario":"2019-10-04T09:35:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":654,"comentarios":"Enquanto isso S\u00c3O PAULO est\u00e1 sendo governado por um estatista monopolista que quer impedir o transporte via APPS, isso demonstra o quanto pol\u00edticos atrasam o BRASIL e impedem que POBRES tenham dinheiro no bolso.","data_comentario":"2019-10-04T09:35:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":655,"comentarios":"Apenas Sul e suldeste... com exce\u00e7\u00e3o de SSA. Enquanto isso quem vive em outras capitais tem que se contentar com conex\u00f5es absurdas.","data_comentario":"2019-10-04T09:34:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":656,"comentarios":"Se cair um avi\u00e3o na regi\u00e3o da cidade de Catanduva no interior de SP n\u00e3o foi um acidente e sim proposital.","data_comentario":"2019-10-04T09:02:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":657,"comentarios":"Num intid\u00ed nada.","data_comentario":"2019-10-04T09:16:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":658,"comentarios":"mudou o seu status para \"determinado\" ?","data_comentario":"2019-10-04T09:32:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":659,"comentarios":"Pra mim a melhor Cia. a\u00e9rea \u00e9 a Singapore Airlines, s\u00f3 pobre mesmo para viajar por Gol, Latam, Azul, Avianca, Aerol\u00edneas Argentinas. ","data_comentario":"2019-10-04T09:29:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":660,"comentarios":"S\u00f3 se acontecer as  mudan\u00e7as na regula\u00e7\u00e3o brasileira, pois o maior vil\u00e3o \u00e9 o Estado sanguessuga parasita ","data_comentario":"2019-10-04T09:25:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":661,"comentarios":"Concorr\u00eancia \u00e9 a chave para redu\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os e oferta de qualidade dos servi\u00e7os.","data_comentario":"2019-10-04T08:54:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":662,"comentarios":"Qualidade de servi\u00e7os n\u00e3o \u00e9 bem a praia dessas empresas. J\u00e1 teve empresas deste tipo pensando em oferecer passagens para voos nos quais o passageiro iria viajar de p\u00e9 . Quer reduzir pre\u00e7o das passagens? Come\u00e7a reduzindo o custo de opera\u00e7\u00e3o dos aeroportos.","data_comentario":"2019-10-04T09:15:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":663,"comentarios":"Meu maior sonho \u00e9 voar de avi\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-04T09:17:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":664,"comentarios":"b0ls0nar0 2022","data_comentario":"2019-10-04T09:00:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":665,"comentarios":"Para que? Sem serventia","data_comentario":"2019-10-04T09:16:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"},{"index":666,"comentarios":"Gulf Air \u00e9 a melhor, bom viajar para Emirate","data_comentario":"2019-10-04T09:00:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/04\/conheca-as-aereas-low-cost-que-ja-operam-ou-estao-interessadas-no-brasil.ghtml"}]