[{"index":0,"comentarios":"Acabou o argumento EsquerdalhaSujo dos LaranjasDoPSL at\u00e9 porque agora os PorcosSocialistasComunistasImundos est\u00e3o do lado doPSL! Restou apenas o Queiroz e quando ele for preso vai ser o que? S\u00f3 vai sobrar escrever Bozo! Pat\u00e9ticos!","data_comentario":"2019-10-15T10:12:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":1,"comentarios":"O mais curioso sobre o Queiroz \u00e9 que tem laranjas em GabinetesDeVereadoresDaAlerj doPT e doPSol que movimentaram valores 10X maiores que o do Queiroz mas n\u00e3o se v\u00ea um PutoEsquerdalha sequer cobrando sobre isso ali\u00e1s s\u00e3o estes gabinetes que est\u00e3o tentando barrar a investiga\u00e7\u00e3o de TODOS mas continuam escrevendo Queiroz.","data_comentario":"2019-10-15T10:15:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":2,"comentarios":"Se houve problemas no PSL o presidente j\u00e1 mandou a PF apurar e ele sai do partido. N\u00e3o vai proteger foras das lei como aconteceu no brasil nos \u00faltimos anos.","data_comentario":"2019-10-15T09:56:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":3,"comentarios":"Partido de corruptos. O bozo caiu como uma luva. Igual na \u00e9poca do PP do mensal\u00e3o a lava jato. S\u00f3 se filia a quadrilhas.","data_comentario":"2019-10-15T09:59:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":4,"comentarios":"O fora da lei \u00e9 ele tamb\u00e9m, fez parte da quadrilha e quando a casa caiu pulou fora.","data_comentario":"2019-10-15T10:00:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":5,"comentarios":"Ele n\u00e3o quer apurar nada. Ele quer tomar o partido do cara e ficar com os 100 milh\u00f5es do fundo partid\u00e1rio. Se houve Cx2 ele est\u00e1 implicado pois sua campanha foi feita com recursos\ndo partido, ao que parece oriundos de Cx2 e desvio de verbas. J\u00e1 pensou se cola essa? Todo mundo vai fazer Cx se eleger e quando estourar diz que a culpa \u00e9 partido e muda de partido. Ai que molezinha hein!","data_comentario":"2019-10-15T10:01:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":6,"comentarios":"Jente, o S\u00e9rgio \u00e9 mais inocente que uma crian\u00e7a de 2 anos, ou \u00e9 impress\u00e3o minha? Agente sabe que, concerteza, este rapaz, o S\u00e9rgio, ele n\u00e3o est\u00e1 bem!","data_comentario":"2019-10-15T10:14:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":7,"comentarios":"Bozo vai para o pet\u00ea. S\u00f3 fazendo isso para chegar aos p\u00e9s do grande estadista Lu\u00eds In\u00e1cio!","data_comentario":"2019-10-15T10:13:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":8,"comentarios":"Publicar meu coment\u00e1rio antes que o ditador pro\u00edba. N\u00c3O TEM JEITO, A GENTE NUNCA ACERTA, A MASSA, A GRANDE MAIORIA QUE FAZ ESSE PA\u00cdS ACONTECER S\u00d3 SERVE PARA SUSTENTAR O LUXO E OS CAPRICHOS DE UMA MINORIA QUE FEDE. ACORDA BRASIL!","data_comentario":"2019-10-15T10:12:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":9,"comentarios":"\u00c9 a sistem\u00e1tica do Moro, atuar s\u00f3 contra advers\u00e1rios dos mil\u00edcianos, preservando a familicia.","data_comentario":"2019-10-15T10:12:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":10,"comentarios":"PF em favor de laranjas por laranjas, bandidos  mandando investigar bandido.","data_comentario":"2019-10-15T10:12:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":11,"comentarios":"Maravilha! Agora me cha.me.m   de k.o.r.r.u.p.to!","data_comentario":"2019-10-15T10:09:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":12,"comentarios":"Mula livre!","data_comentario":"2019-10-15T10:12:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":13,"comentarios":"Esta mais claro que Agua que o bozo sabia da opera\u00e7\u00e3o da pf, por isso ele simulou essa briguinha com o Bivar.","data_comentario":"2019-10-15T10:12:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":14,"comentarios":"M\u00e9ul dels, v\u00e3o achar o Queir\u00f3z nesta casa. Agora fiquei com todos, eu disse TODOS, p\u00ealos do corpo  dimp\u00e9!","data_comentario":"2019-10-15T10:11:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":15,"comentarios":"Aos poucos, a casa vai caindo e o Brasil se afundando com esse desgoverno eleito com a ajuda da corrup\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-15T10:11:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":16,"comentarios":"O Luladr\u00e3oo de vcs alguma vez pediu as contas da organiza\u00e7\u00e3ocriminosa para apresenta-las a justi\u00e7a?. N\u00e3o adianta tanto perfil falso, quem votou nomito, votar\u00e1 novamente se preciso. at\u00e9 que apare\u00e7a algo concreto, o partido dele que n\u00e3o presta. embora n\u00e3o chegue nem no chinelo daorganiza\u00e7\u00e3opt","data_comentario":"2019-10-15T09:14:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":17,"comentarios":"muuuuu","data_comentario":"2019-10-15T09:22:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":18,"comentarios":"MUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU","data_comentario":"2019-10-15T09:24:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":19,"comentarios":"CORRETO RAFAEL\n","data_comentario":"2019-10-15T09:26:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":20,"comentarios":"Inocente! Agora vc n\u00e3o pode ir gritar fora bolsotralhas, pois vai levar chumbo da turma \"honrada\", os mercen\u00e1rios. Tirar os chinelos cachaceiros foi f\u00e1cil, quero ver \u00e9 tirar a milicia e o bando das arminhas. ","data_comentario":"2019-10-15T09:32:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":21,"comentarios":"Ta cheio de vaca aqui, ou \u00e9 impress\u00e3o minha kkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T09:36:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":22,"comentarios":"Se houve Cx2 e laranjas Bozo est\u00e1 implicado pois sua campanha se beneficiou disso. N\u00e3o adianta agora querer jogar a culpa no partido e tirar da reta. A lei \u00e9 clara, campanhas que se beneficiaram de Cx2 a chapa deve ser impugnada. Inclusive \u00e9 o que diz o marreco de Maring\u00e1.","data_comentario":"2019-10-15T09:40:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":23,"comentarios":"O partido dele n\u00e3o presta. Os filhos dele n\u00e3o prestam, os assessores dele n\u00e3o prestam, s\u00e3o milicianos ou parentes. Os vizinhos dele n\u00e3o prestam. Agora o Bozo ele \u00e9 um santo tadinho hahahah","data_comentario":"2019-10-15T09:42:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":24,"comentarios":"Rafael, ta bom, j\u00e1 conseguiu chamar a aten\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea esta certo, certamente \u00e9s um cara bem sucedido, pois defender politico desta estirpe demonstra uma enorme sabedoria e capacidade intelectual. Nos ensine ser como voc\u00ea, t\u00e3o vision\u00e1rio assim.","data_comentario":"2019-10-15T09:49:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":25,"comentarios":"Perfil falso? Perfis falsos foram usados nas elei\u00e7\u00f5es, como j\u00e1 sabemos, para eleger esse monstro. E agora voltam com suas bandeiras toscas...","data_comentario":"2019-10-15T09:51:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":26,"comentarios":"N\u00e3o sabia de nada. J\u00e1 ouviram essa frase antes?","data_comentario":"2019-10-15T10:11:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":27,"comentarios":"Kkkkk o PSL fez escola....faculdade. .doutorado  com o PET\u00ca....durante quatorze anos..  Quem diria.","data_comentario":"2019-10-15T10:11:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":28,"comentarios":"POVO NAS RUAS PARA ACABAR COM ESSES MALDITOS FUNDOS ELEITORAIS. SA\u00daDE, EDUCA\u00c7\u00c3O,ETC.","data_comentario":"2019-10-15T10:11:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":29,"comentarios":"O Queiroz est\u00e1 h\u00e1 um ano tranquilo... nada de PF invadindo sua casa. pq ser\u00e1?","data_comentario":"2019-10-15T10:09:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":30,"comentarios":"Ligado aos servi\u00e7os sujos do chef\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-15T10:10:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":31,"comentarios":"Pergunte \u00e0 sua m\u00e3e!","data_comentario":"2019-10-15T10:11:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":32,"comentarios":"O BOZO pensou que puxando o saco do Trump o BraZil entraria no clube dos ricos kkkk Que fiasco! O BraZil foi escorra\u00e7ado vergonhosamente.","data_comentario":"2019-10-15T10:11:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":33,"comentarios":"\u00c9 gourpi \u00e9 pirn\u00e7iguinssaum.","data_comentario":"2019-10-15T10:09:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":34,"comentarios":"NUNCA NA HIST\u00d3RIA RECENTE DO PAIS, DEPARAMOS COM UM GOVERNO T\u00c3O RUIM E ENROLADO.","data_comentario":"2019-10-15T09:57:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":35,"comentarios":"O chef\u00e3o dos desenrolados est\u00e1 PRESO, Palocci que o diga ...","data_comentario":"2019-10-15T10:09:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":36,"comentarios":"Bolsanaro tem uma super arma \"secreta\" para atacar os desafetos e carrega essa arma no bolso: Moro.","data_comentario":"2019-10-15T09:54:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":37,"comentarios":"N\u00e3o vai ter golpe! (sarcasmo) ","data_comentario":"2019-10-15T09:51:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":38,"comentarios":"O golpe est\u00e1 em plena atividade: golpe na sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, trabalhador, previd\u00eancia, teto de gasto...fraudam e n\u00e3o v\u00e3o preso, roubam e se esconde no morumbi, manipula a midia e nada acontece.....que \u00e9 isso golpista???? .  ","data_comentario":"2019-10-15T09:59:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":39,"comentarios":"Queremos o chefe dessa quadrilha na cadeia.","data_comentario":"2019-10-15T09:11:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":40,"comentarios":"Mas o bosta e chefe da quadrilha j\u00e1 est\u00e1 preso ou ele fugiu da cadeia em Curitiba?","data_comentario":"2019-10-15T09:35:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":41,"comentarios":"Ismarth Barbosa, outro gado que  acreditou no famigerado power point.","data_comentario":"2019-10-15T09:37:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":42,"comentarios":"Power point n\u00e3o  culpado, pois \u00e9 uma ferramenta segura, barata........os caras querem programas de milh\u00f5es,   sendo que basta o power... ","data_comentario":"2019-10-15T10:04:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":43,"comentarios":"Esse Bivar pela cara parece que n\u00e3o \u00e9 boa coisa, sa\u00ed logo desse partido MITO...","data_comentario":"2019-10-15T10:05:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":44,"comentarios":"CADEIA EM TODOS A LEI TEM QUE SER CUMPRIDA","data_comentario":"2019-10-15T10:05:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":45,"comentarios":"V\u00e3o encontrar produtos de cabelo para encher um sal\u00e3o. E nada de comprometedor.","data_comentario":"2019-10-15T10:02:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":46,"comentarios":"O laranjal est\u00e1 em chamas e Bozo e Moro utiliza uma institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica como retalia\u00e7\u00e3o \u00e0 disputa interna de poder dos filhos dentro do partido. Investigar a Val do a\u00e7a\u00ed, milicianos, Queiroz  e familia, ningu\u00e9m quer.","data_comentario":"2019-10-15T10:01:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":47,"comentarios":"E Conhecereis a verdade e a verdade vos libertar\u00e1. Eita que esses milicianos ainda v\u00e3o d\u00e1 tanto trabalho. Cambada de moleques. ARREPENDIDO.","data_comentario":"2019-10-15T10:01:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":48,"comentarios":"E Conhecereis a verdade e a verdade vos libertar\u00e1. Eita que esses milicianos ainda v\u00e3o d\u00e1 tanto trabalho. Cambada de moleques. ARREPENDIDO.","data_comentario":"2019-10-15T10:01:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":49,"comentarios":"Se investiga a esquerda reclamam. Se investiga a direita reclama. Eita vermelhos incoerentes! Kkkk","data_comentario":"2019-10-15T08:45:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":50,"comentarios":"Essa oposi\u00e7\u00e3o por oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 uma com\u00e9dia. At\u00e9 o contingenciamento acabou. E o gado t\u00e1 sem argumento para protestar. Kkkkk","data_comentario":"2019-10-15T08:52:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":51,"comentarios":"A esquerda do Brasil \u00e9 a pior que existe. Ignorantes no conhecimento, malandros n\u00f3s roubos, analfabetos na fala. A mistura de cruz credo com ave Maria. Kkkkk","data_comentario":"2019-10-15T08:54:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":52,"comentarios":"Vcs que queriam acabar com esquerda conseguiram acabar somente com o partido do presidente. Eita direita boa! kkkkkkkkkkkkkk. Bando de incompetentes!","data_comentario":"2019-10-15T10:00:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":53,"comentarios":"A casa come\u00e7ou a cair. \n","data_comentario":"2019-10-15T09:56:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":54,"comentarios":"Segundo os Gados, era s\u00f3 tirar o PT que a corrup\u00e7\u00e3o ia acabar! ","data_comentario":"2019-10-15T09:24:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":55,"comentarios":"Pois \u00e9!!!!  kkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T09:38:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":56,"comentarios":"Sim... e continuam acreditando nisso ainda hoje, feito zumbi do the walking dead.","data_comentario":"2019-10-15T09:53:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":57,"comentarios":"Por uma quest\u00e3o de bom senso fico com o PT esses ai roubam nem preso v\u00e3o; no PT pelo menos eles v\u00e3o preso. Est\u00e3o pagando pelo erro, est\u00e3o sendo depurado, refinado.","data_comentario":"2019-10-15T09:56:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":58,"comentarios":"pega fogo, cabare","data_comentario":"2019-10-15T07:16:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":59,"comentarios":"PSL partido sujo de lama","data_comentario":"2019-10-15T07:21:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":60,"comentarios":"Partido \u00e9 sujo igual aos demais, mas Pres. n\u00e3o esta envolvido emCorrup\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-15T07:49:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":61,"comentarios":"Ronaldo, s\u00f3 se for no seu mundinho, pois este presidente \u00e9 mais sujo que galinheiro ou planta\u00e7\u00e3o de laranjas. ","data_comentario":"2019-10-15T07:52:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":62,"comentarios":"Espera a casa dele cair... corrup\u00e7\u00e3o vai ser o de menos Ronaldo...Tchau Bolsonaristas!","data_comentario":"2019-10-15T07:57:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":63,"comentarios":"O Presidente n\u00e3o est\u00e1 envolvido??? Nem o s filhos???? S\u00f3 pode estar brincando n\u00e9, ele \u00e9 o chefe mor da bandidagem, \u00e9 imposs\u00edvel algu\u00e9m acreditar que esse cara \u00e9 honesto, basta olhar para ele, averiguar sua vida p\u00fablica e o crescimento absurdo do seu patrim\u00f4nio pessoal e dos filhinhos da gangue.","data_comentario":"2019-10-15T07:59:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":64,"comentarios":"E o que os outros partidos fizeram com o dinheiro?  S\u00f3 o PSL recebeu dinheiro? Se o PSL fez isso imagina o que fez o PT!!!","data_comentario":"2019-10-15T08:14:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":65,"comentarios":"e qdo far\u00e3o uma busca e apreens\u00e3o no laranjal do Flavinho?","data_comentario":"2019-10-15T08:25:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":66,"comentarios":"Burro!!!","data_comentario":"2019-10-15T08:26:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":67,"comentarios":"KD O QUEIROZ ? JA COLOCARAM PARA DEBAIXO DO TAPETE ?\n","data_comentario":"2019-10-15T09:15:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":68,"comentarios":"Engra\u00e7ado, um ano do caso Queiroz e nada, aos amigos do Rei, as benesses da lei, aos inimigos o rigor da lei. N\u00e3o tinha acabado a maracutaia? velha pol\u00edtica? o vi\u00e9s ideol\u00f3gico? bando de hip\u00f3critas, e esse bozo de boa, tranquil\u00e3o, que absurdo!  ","data_comentario":"2019-10-15T09:55:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":69,"comentarios":"Ano que vem vai ter 1 bilh\u00e3o no PSL","data_comentario":"2019-10-15T09:56:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":70,"comentarios":"A PF \"tamb\u00e9m\" precisa entrar no caso QUEIROZ, afinal o pais inteiro aguarda por transpar\u00eancia. Todavia, o que estamos assistindo \u00e9 a PF fazendo a vontade do Sr. Presidente, e n\u00e3o trabalhando com a seriedade com que deveria. ","data_comentario":"2019-10-15T09:52:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":71,"comentarios":"Depois de tanto tempo vai achar alguma prova? S\u00f3 trouxa bozopata acredita nessa PF aparelhada pelos milicianos.","data_comentario":"2019-10-15T09:56:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":72,"comentarios":"Alo alo marciano aqui ta vrando zona cada um por si todos na lona, ja teve mensalao, petrolao agora e laranja as praias estao lotadas mas de oleo a suprema corte vai soltar os ladroes de alibaba a violencia esta acabando com o direito de ir que os extar terrestres ivadam a terraou que acointe\u00e7a logo o arrebatamento seja o que for o que vier se nao houver uniao entra governo e saira governo ateriscarem o brasil do mapa mundi","data_comentario":"2019-10-15T09:54:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":73,"comentarios":"Das quadrilhas travestidas de partidos, o bozo s\u00f3 falta se filiar ao pt\u00ea.","data_comentario":"2019-10-15T09:54:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":74,"comentarios":"A P0L\u00cdCIA FEDER4L DEIXOU DE SER ISENT4 E INDE.PENDENTE, PRA SE TRANSF0RMAR NUM INSTRUMENT0 DE PR0TE\u00c7\u00c3O AOS BETR4LHAS. VERG0NHOSO O QUE EST\u00c1 AC0NTECENDO NO BR4SIL. DEPOIS DAS REVEL4\u00c7\u00d5ES DO INTE.RCEPT, EST\u00c1 C0MPROVADO QUE A F4RSA \u00c0 JAT0 N\u00c3O \u00c9 APENAS UM PR0JETO P0L\u00cdTICO, MAS UM PR0JETO DE P0DER. A INTEN\u00c7\u00c30 \u00c9 TRANSF0RMAR O BR4SIL NUM N0VO REICH, N4ZISMO TUPINI.QUIM!!! QUEREM F4ZER PR.ESIDENTE, SENAD0RES, DEPUT4DOS, T0MAR O SUPREM0, E DEPOIS DE TUDO ISSO, S\u00d3 D.EUS SABE MAIS O QUE!!!...E O GAD0???.....MUUUUUUU!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-15T07:48:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":75,"comentarios":"AGORA \u00c9 T0RCER PARA O BIVAR S0LTAR A M4TRACA... ANTES QUE SEJA QUEIMAD0 VIV0!!!...... ELES C0STUMAM M4TAR ANTES QUE DEL4TE!!!..... MIL\u00cdCI4 N\u00c3O BRINC4 EM SERVI\u00c70!!!.....ABRE O BIC0, S4BI\u00c1!!!..... C4NTA QUE OS M4LES ESP4NTA!!!..... QUEM SABE FAZ A HORA N\u00c3O ESPERA ACONTECER!!!.....hehehe.","data_comentario":"2019-10-15T08:00:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":76,"comentarios":"O QUE IMPRESSI0NA NOS C0MENT\u00c1RIOS,  \u00c9 QUE AINDA TENHA G.ENTE QUE DEFEND4 O TR4STE!!! SE MINI0N FL4GRAR ALGU\u00c9M C0MENDO A M.ULHER DELE NO S0F\u00c1, M4NTEM A M.ULHER E TR0CA O S0F\u00c1!!!..........MUUUUUUU!!!.............hehehe.","data_comentario":"2019-10-15T08:45:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":77,"comentarios":"INVESTIGA\u00c7\u00c30 S0BRE L4RANJAS QUE N\u00c3O INCLUI O B0ZO E SEUS FILH0S BETR4LHAS \u00c9 FR4UDE!!!.............ACHO QUE O EXJUIZB4NDIDO DA C0MARCA DE CURITIB4, C0MANDANTE EM CHEhFE DA P0L\u00cdCIA FEDER4L (S\u00d3 NUMA REPUBLIQUET4DEB4NANAS MESMO), DEU UM TIR0 NO P\u00c9 DO B0ZO. REST4 SABER SE FOI PR0POSITAL....OU SEM QUERER...QUEREND0!!!...........hehehe.","data_comentario":"2019-10-15T09:16:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":78,"comentarios":"S\u00d3 TEM CREDIBILIDADE QUEM MOSTRA A CARA","data_comentario":"2019-10-15T09:25:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":79,"comentarios":"Claudio Demir..........NUM P4\u00cdS INFESTAD0 DE F4SCISTAS, S\u00d3 TR0UXAS M0STRA A C4RA NAS R.EDES S0CIAIS!!!..........OU QUEM T0CA NA MESMA B4NDA DELES!!!...........hehehe.","data_comentario":"2019-10-15T09:29:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":80,"comentarios":"QUANDO O BR4SIL V0LTAR A SER UM P4\u00cdS DEM0CR\u00c1TICO, V0LTO A M0STRAR MEU BEL0 R0STO NAS R.EDES S0CIAIS!!!..........hehehe.","data_comentario":"2019-10-15T09:31:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":81,"comentarios":"Zeca n\u00e3o precisa gritar para que lhe escutem provavelmente \u00e9 problema de baixa autoestima.","data_comentario":"2019-10-15T09:34:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":82,"comentarios":"Enquanto esse indiv\u00edduo permanercer como imprest\u00e1vel presidente, jamais seremos um pa\u00eds democr\u00e1tico.","data_comentario":"2019-10-15T09:35:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":83,"comentarios":"Enquanto esse indiv\u00edduo permanecer como imprest\u00e1vel presidente, jamais seremos um pa\u00eds democr\u00e1tico.","data_comentario":"2019-10-15T09:36:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":84,"comentarios":"POIS \u00c9 DE TRABALHADOR N\u00c3O TEM NADA, COM CERTEZA UM COLABORADOR DOS 9 DEDOS E PARAB\u00c9NS  .........","data_comentario":"2019-10-15T09:41:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":85,"comentarios":"Claudio Almeida..........N\u00c3O....N\u00c3O. NADA A VER COM BAIX4ESTIM4, APES4R DE TUD0 QUE EST\u00c3O FAZEND0 DE R.UIM COM O P0VO TR4BALHADOR. \u00c9 S\u00d3 PRA F4CILITAR NA C4MUFLAGEM DAS LETRAS, PRA T4PEAR O M0DERADOR. S0RTE A SU4 QUE N\u00c3O EST\u00c1 SEND0 M0DERADO, E PODE DIGIT4R AS MIERD4S DO JEIT0 QUE QUISER. \u00c9 A V4NTAGEM QUE TEM QUEM N\u00c3O FEHDE NEM CHEIR4, E PORTANTO,  N\u00c3O \u00c9 N0TADO!!!.............hehehe.","data_comentario":"2019-10-15T09:44:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":86,"comentarios":"J\u00e1 dizia meu pai, bandido que se esconde atras de mascaras, esta corja tem que ser instinguida , se \u00e9 que me entende, pois me parece um alienado \u00e1cefalo, mas pode procurar um dicion\u00e1rio pois os trouxas tem essa necessidade pela falta de n\u00e3o entender por sua forma\u00e7\u00e3o geneol\u00f3gica que \u00e9 obviu que \u00e9 genetico\n","data_comentario":"2019-10-15T09:44:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":87,"comentarios":"Claudio Demir......PENSAMENT0 T\u00cdPIC0 DE QUEM VIVE DE REND4 E DE G0LPES, E ACHA QUE  ISSO \u00c9 QUE \u00c9 TR4BALHO. GOSTARIA DE RESP0NDER A SEU SEGUND0 C0MENT\u00c1RIO, MAS ESTOU COM DIFICULD4DES PARA ENTENDER O QUE SIGNIFICA INSTINGUIDA E OBVIU!!!............AH..............CALAAAAAAAAAA A BOCAAAAAAAAAAA, MAGDAAAAAAAA!!! SUA \"F0RMA\u00c7\u00c3O GENEAL\u00d3GIC4\"(kkk) CERTAMENTE, TEM COMO B4SE O MUGID0 DE UMA M4NADA!!!...........MUUUUUUUUUU!!!............hehehe.","data_comentario":"2019-10-15T09:50:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":88,"comentarios":"...\"instinguida\", \"\u00e1cefalo\", \"geneol\u00f3gica\", \"obviu\"...talvez deveria ter sido: extinguida, ac\u00e9falo, geneal\u00f3gica, \u00f3bvio. Sem contar a falta de acentos agudos em outras palavras...Provavelmente quem precisa de um dicion\u00e1rio \u00e9 o Sr. Claudio Demir.","data_comentario":"2019-10-15T09:54:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":89,"comentarios":"Dizem  que o PT \u00e9 o mal da humanidade  uma quadrilha, mas  e essa de agora , psl o qu\u00ea \u00e9? Eles nem  preso v\u00e3o. E viva irm\u00e3 dulce e os  vermelhos! Assim que tentei entrar nessa mat\u00e9ria meu pc travou. S\u00f3 bandido querendo manipular a midia.","data_comentario":"2019-10-15T09:51:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":90,"comentarios":"E o ministro do turismo ??","data_comentario":"2019-10-15T09:51:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":91,"comentarios":"N\u00e3o entendi, tem busca na casa dos Laranjas do PSL que brigaram com o mito, mas nunca teve busca na casa do Queiroz e dos pr\u00edncipes rachadinhas?","data_comentario":"2019-10-15T09:50:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":92,"comentarios":"Bozococo ","data_comentario":"2019-10-15T09:49:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":93,"comentarios":"Aos inimigos, a lei......","data_comentario":"2019-10-15T09:49:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":94,"comentarios":"Perguntem a qualquer pernambucano quem \u00e9 Luciano Bivar, especialmente aos torcedores do Sport, e saber\u00e3o a resposta !!  Perguntem, sim ?","data_comentario":"2019-10-15T09:48:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":95,"comentarios":"QUE VERGONHA!!! N\u00f3s esper\u00e1vamos que esse novo governo que fizesse a diferen\u00e7a e tai, o mesmo TomaL\u00e1D\u00e1C\u00e1, a mesma maracutaia e o pior, a mesma incompet\u00eancia da DiIma. Mour\u00e3o 2020 ou o Brasil acabar\u00e1. ","data_comentario":"2019-10-15T08:29:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":96,"comentarios":"Fora BoIsonaro. ","data_comentario":"2019-10-15T08:31:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":97,"comentarios":"vcs precisam sempre de algu\u00e9m pra chamar de \u00eddolo kkkkkkkk personalidade zero ","data_comentario":"2019-10-15T08:34:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":98,"comentarios":"Ainda bem que manda investigar....prosegue a investiga\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-15T08:58:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":99,"comentarios":"Meu \u00eddolo chama se Jesus, mas na atual situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds s\u00f3 o General Mour\u00e3o pra dar jeito, ou prefere o ''preso pol\u00edtico''? ","data_comentario":"2019-10-15T09:09:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":100,"comentarios":"''Acabou a mamata!!'' T\u00f4 vendo. hehehe ","data_comentario":"2019-10-15T09:20:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":101,"comentarios":"GUERRA S\u00d3 TEM CREDIBILIDADE QUEM MOSTRA A CARA","data_comentario":"2019-10-15T09:23:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":102,"comentarios":"Eu n\u00e3o tenho vergonha de dizer, sou  um bolsonarista arrependido. ","data_comentario":"2019-10-15T09:23:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":103,"comentarios":"Claudio Demir, se credibilidade se medisse pela tua cara voc\u00ea tava (...). hehehe ","data_comentario":"2019-10-15T09:35:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":104,"comentarios":"Esse apedeuta se importa com coisas f\u00fateis ao inv\u00e9s de trabalhar pelo pa\u00eds. ","data_comentario":"2019-10-15T09:43:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":105,"comentarios":"up","data_comentario":"2019-10-15T09:47:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":106,"comentarios":"Eu n\u00e3o tenho vergonha em dizer que pessoas como vc \u00e9 um acefalo, mas deve ser genetico, com certeza um pinga pinga sem convic\u00e7\u00e3o e esperan\u00e7a\n","data_comentario":"2019-10-15T09:47:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":107,"comentarios":"Ditador da pior esp\u00e9cie. Basta se opor ao Governo que a pol\u00edcia bate na sua porta.","data_comentario":"2019-10-15T09:45:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":108,"comentarios":"T\u00e1 legal, mas porque o ministro do turismo ainda mant\u00e9m o cargo?","data_comentario":"2019-10-15T09:45:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":109,"comentarios":"J\u00e1 t\u00e1 na hora dos minions arrependidos irem pra rua bater panela pedindo a sa\u00edda do Bozominion. Enquanto isso, estarei s\u00f3 de camarote assisitindo essa queda.  kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T09:44:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":110,"comentarios":"Foi s\u00f3 o Bivar bater de frente com o BOZO que o BOZO mandou os c\u00e3es de guarda invadir a casa dele? At\u00e9 ent\u00e3o estava tudo bem, n\u00e9, BOZO? O BOZO se beneficiou desse dinheiro na campanha, deveria ser investigado.","data_comentario":"2019-10-15T09:16:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":111,"comentarios":"Esse velhaco me lembra de uma receita de um velho general:Uma surra de 2 em 2 horas,desarranchado.Volto no fim de semana depois das manobras.kkkkkkl","data_comentario":"2019-10-15T09:42:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":112,"comentarios":"O PSL \u00e9 o pet\u00ea do Bozo. Honestaralhidade, a gente v\u00ea por ali...","data_comentario":"2019-10-15T09:41:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":113,"comentarios":"N\u00e3o sei pq ainda fico surpreso do gado vir aqui defender o bozo. Se fosse com outro partido j\u00e1 tinham investigado e apurado tudo, mas sob o comando do Moro s\u00f3 se apurar as coisas da oposi\u00e7\u00e3o. Cad\u00ea a apura\u00e7\u00e3o das rachadinhas da famil\u00edcia, dos funcion\u00e1rios fantasmas, do Queiroz, do dinheiro que foi parar na conta da primeira dama, das fakenews e de muitos outros casos. Vida de gado ....","data_comentario":"2019-10-15T09:32:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":114,"comentarios":"POIS \u00c9 MARCELO \u00c9 A NOVA POLITICA !!! SO INVESTIGA O QUE CONV\u00c9M !!!!!","data_comentario":"2019-10-15T09:38:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":115,"comentarios":"E o BOZO, a Micheque e o Queiroz, quando ser\u00e3o investigados?","data_comentario":"2019-10-15T08:08:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":116,"comentarios":"quando vc ficar bonito.","data_comentario":"2019-10-15T08:11:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":117,"comentarios":"Parte desse dinheiro certamente foi para a campanha do BOZO, ele n\u00e3o deveria ser investigado?","data_comentario":"2019-10-15T08:20:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":118,"comentarios":"Ele e os filhos \u00e9 que comandam tudo.","data_comentario":"2019-10-15T09:00:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":119,"comentarios":"NAO TEM CAPACIDADE PARA COMANDAR NEM O QUE ACONTECE DENTRO DE CASA....E UM ENERGUMENO \nABSOLUTO","data_comentario":"2019-10-15T09:17:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":120,"comentarios":"Na mesta data que os perfiz falsos da Internet","data_comentario":"2019-10-15T09:38:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":121,"comentarios":"ESSES SAO OS HONESTOS QUE ESTAO GOVERNANDO O BRASIL","data_comentario":"2019-10-15T08:28:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":122,"comentarios":"Luciano Bivar tem qual cargo mesmo no governo?","data_comentario":"2019-10-15T08:36:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":123,"comentarios":"O Bivar est\u00e1 governando o Brasil? kkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T08:54:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":124,"comentarios":"Estranho que quando esta indo de acordo com o gado \u00e9 equipe do presidente , quando a casa cai eles n\u00e3o s\u00e3o do governo kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T09:33:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":125,"comentarios":"eo queiroz porque a PF nao vai na casa dele ? porque sera gados explica AI ?","data_comentario":"2019-10-15T09:37:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":126,"comentarios":"Sinceramente nunca vi um criminoso assumir que cometeu o crime, mesmo quando as provas s\u00e3o contundentes, sempre a culpa \u00e9 de terceiros inclusive os bancos usam muito isso pra se eximir de suas culpabilidade e evitar a pagar altas indeniza\u00e7\u00f5es, por atos de seus funcion\u00e1rios a seus clientes. Os pol\u00edticos tamb\u00e9m usam as mesmas  t\u00e1ticas pra n\u00e3o ser responsabilizados por seus atos.","data_comentario":"2019-10-15T09:37:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":127,"comentarios":"Meu presidente.. saia desse partido e crie um partido pr\u00f3prio. Logo os integrantes do PSL come\u00e7am a ganhar na mega sena tamb\u00e9m.","data_comentario":"2019-10-15T09:31:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":128,"comentarios":"Ele deve abandonar a fam\u00edlia tamb\u00e9m? Procurar uma fam\u00edlia \u00edntegra e n\u00e3o miliciana \u00e0 altura da honestaralhidade dele?","data_comentario":"2019-10-15T09:33:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":129,"comentarios":"O cara duvidar de loteria, a\u00ed demonstra a capacidade intelectual.","data_comentario":"2019-10-15T09:34:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":130,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  O sr tem algum problema de vis\u00e3o ou \u00e9 mental mesmo???  Cadeia nesses desgra\u00e7ados.","data_comentario":"2019-10-15T09:34:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":131,"comentarios":"na casa do quieroz ninguem vai porque ser\u00e1 ? explica ai rafael gadinho lambedor de bota ","data_comentario":"2019-10-15T09:36:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":132,"comentarios":"DEZ MESES SEM CORRUP\u00c7\u00c3O.\nAPREENS\u00c3O DE ARMAS E DROGAS EM TONELADAS, PARAB\u00c9NS  PRESIDENTE","data_comentario":"2019-10-15T07:55:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":133,"comentarios":"\u00c9 mesmo Surreal, Queiroz, Laranjas, sal\u00e1rio de assessores, autoriza\u00e7\u00e3o de queimadas e desmatamentos na Amaz\u00f4nia em prol do agroneg\u00f3cio e a libera\u00e7\u00e3o geral para uso de armas em prol da Tauros, nepotismo, querendo colocar uma \u00e9gua para ser embaixador, gastos com os cart\u00f5es corporativos em um patamar nunca visto (R$9 milh\u00f5es em oito meses), cheques de origens il\u00edcitas para a Michelle, emprego para o genro L\u00e9o \u00cdndio, nada disso \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o ou safadeza\/falta de vergonha, moral e \u00e9tica.","data_comentario":"2019-10-15T08:43:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":134,"comentarios":"surreal isso n\u00e9 surreal? Mas e a candidata investigada do psl que disse sobre a grana desviada ter ido para o Bozo? n\u00e3o desvie o foco, bozo est\u00e1 nessa maracutaia e quer tirar o time de campo ","data_comentario":"2019-10-15T08:46:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":135,"comentarios":"E a\u00ed o Surreal acordou, kkkkk, de onde essa gente tira esses dados inventados?? Esse governo tem 2 , 3, 4 ,5 esc\u00e2ndalos por dia.","data_comentario":"2019-10-15T08:50:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":136,"comentarios":"Arlindo, considera-se corrup\u00e7\u00e3o somente o que aconteceu no governo passado. No governo atual chamam de nova pol\u00edtica.","data_comentario":"2019-10-15T08:52:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":137,"comentarios":"Principalmente no avi\u00e3o presidencial kkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T09:34:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":138,"comentarios":"Rapaz, a que ponto chegamos! Os Gados agora est\u00e3o criticando a Pol\u00edcia Federal kkkkkkkkk ","data_comentario":"2019-10-15T09:25:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":139,"comentarios":"Pol\u00edcia federal que \u00e9 gerida pelo Sergio Moro. Quando cr\u00edticam a pol\u00edcia federal, est\u00e3o criticando o trabalho do Moro.","data_comentario":"2019-10-15T09:28:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":140,"comentarios":"Enquanto  alguns  da direita se matam com os da esquerda os pol\u00edticos v\u00e3o conseguindo seu objetivo que \u00e9 se blindarem ( se protegerem ) ainda mais, j\u00e1 conseguiram limitar a a\u00e7\u00e3o dos auditores fiscais, leis de abuso de autoridade e agora v\u00e3o evitar a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia .    Enquanto o povo n\u00e3o se unir e conseguir enxergar al\u00e9m da manipula\u00e7\u00e3o da m\u00eddia e dos pol\u00edticos  dificilmente conseguiremos avan\u00e7ar.   Pagamos impostos de primeiro mundo e vivemos em um caos ,  olhem a sua volta suas escolas,  sua educa\u00e7\u00e3o, seus hospitais o estado das nossas ruas.   MUITO TRISTE.","data_comentario":"2019-10-15T09:31:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":141,"comentarios":"Esse n\u00e3o foi aluno do RuyFalc\u00e3o kkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T09:29:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":142,"comentarios":"Nunca na hist\u00f3ria desse pa\u00eds um presidente esteve cercado com tantos corruptos logo no primeiro ano de mandato.","data_comentario":"2019-10-15T09:08:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":143,"comentarios":"Diga-me com quem andas, que te direi quem tu \u00e9s.","data_comentario":"2019-10-15T09:11:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":144,"comentarios":"Eita agora que o cabar\u00e9 pega fogo! Luciano n\u00e3o deixa barato joga as fezes no ventilador que  vai respingar l\u00e1 no Pal\u00e1cio do Planalto!","data_comentario":"2019-10-15T09:14:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":145,"comentarios":"PF Quebrando a crista do PSL...esse partidinho de ladr\u00f5es vai ter dificuldades pra eleger vereadores...quem diria que em t\u00e3o pouco tempo desbancaria o PT.","data_comentario":"2019-10-15T07:28:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":146,"comentarios":"doido varrido.. ","data_comentario":"2019-10-15T07:38:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":147,"comentarios":"Esse PSL foi mesmo uma farsa para eleger o Bozolino!!! KKKKKKKK............","data_comentario":"2019-10-15T07:39:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":148,"comentarios":"partido de ladr\u00f5es = partido da fam\u00edlia BozoNero","data_comentario":"2019-10-15T07:42:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":149,"comentarios":"Desbancar o PT em corrup\u00e7\u00e3o? Imposs\u00edvel. Foi o maior roubo da hist\u00f3ria da humanidade.","data_comentario":"2019-10-15T07:51:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":150,"comentarios":"Bruno vai tomar seu gardenal.","data_comentario":"2019-10-15T07:56:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":151,"comentarios":"Essas siglas s\u00e3o idi0tas, iguais a quem \u00e0s seguem.","data_comentario":"2019-10-15T09:03:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":152,"comentarios":" Esqueceram quando VOC\u00caS colocaram o Fenado Collor! E ele confiscou a Poupan\u00e7a de todos os Brasileiros? Cad\u00ea esse dinheiro Bruno?  Vai estudar sua vaca louca!","data_comentario":"2019-10-15T09:26:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":153,"comentarios":"Incr\u00edvel como poucos anos depois o Brasil elegeu um novo Collor de Mello, t\u00e3o maluco quanto o primeiro e, igualmente, a quadrilha que montaram come\u00e7a a brigar entre si logo em seguida.","data_comentario":"2019-10-15T09:25:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":154,"comentarios":"\u00c9 l\u00f3\u00f3\u00f3\u00f3gico que os velhos pol\u00edticos de partido n\u00e3o querem deixar de beber essas verbas que s\u00e3o dinheiro do POVO. Espero que o Presidente fa\u00e7a e receba apoio para uma investiga\u00e7\u00e3o profunda para passar a limpo essa caterva viciada em dinheiro p\u00fablico.","data_comentario":"2019-10-15T08:54:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":155,"comentarios":"Se o partido fez Cx 2 e usou de laranjas o presidente foi um dos beneficiados j\u00e1 que sua campanha foi bancada pelo partido. Acusar o partido n\u00e3o vai livrar a cara do Bozo. Fosse assim seria muito f\u00e1cil, o candidato usar os recursos do partido oriundos de Cx 2 e depois acusar o partido e ficar de boa. \u00c9 igual comprar um carro roubado e alegar que n\u00e3o sabia. N\u00e3o tem essa, vai ser autuado como receptador.","data_comentario":"2019-10-15T09:25:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":156,"comentarios":"Mas que laranjal hem, kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk...","data_comentario":"2019-10-15T09:24:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":157,"comentarios":"\"\u00ca\u00ca\u00ca.. \u00d4\u00d4... VIDA DE GADO... POVO MARCADO \u00ca.... POVO FELIZ!\"... E N\u00c3O FOI POR FALTA DE AVISO.... E SEGUE O.PATO!","data_comentario":"2019-10-15T07:37:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":158,"comentarios":"O NOME DISSO \u00c9 USO DA M\u00c1QUINA P\u00daBLICA PARA BENEF\u00cdCIO PR\u00d3PRIO... EST\u00c3O.MANIPULANDO A JUSTIFICATIVA (JUSTA CAUSA), PARA QUE POSSAM DEIXAR O PARTIDO, SEM SEREM PENALIZADOS PELA INFIDELIDADE PARTID\u00c1RIA... CADA VEZ SE ENROLAM MAIS... AS M\u00c1SCARAS CAEM NUMA VELOCIDADE INCR\u00cdVEL...","data_comentario":"2019-10-15T07:46:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":159,"comentarios":"Por pior que seja, ainda \u00e9 muito, mais muito, mais muiiiiiito melhor do que seu \u00eddolo que est\u00e1 preso, os membros do seu partido est\u00e3o enrolados at\u00e9 o pesco\u00e7o com todo tipo de corrup\u00e7\u00e3o, deixaram o pa\u00eds a beira do caos e ainda querem palpitar? N\u00e3o tem nenhum tipo de argumento s\u00f3 sabe falar \"ainnn \u00e9 gado\", vai pra Venezuela, Cuba, ou ent\u00e3o vai fazer visitinha para o nine em Curitiba.","data_comentario":"2019-10-15T07:50:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":160,"comentarios":"Pior cego \u00e9 aquele q n\u00e3o quer ver. Dupla din\u00e2mica acabou com impais ... depois disso vcs querem que se transforme \u00e1gua em vinho em 6 meses. Verdade. Agora aguenta bando de l3s0","data_comentario":"2019-10-15T07:57:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":161,"comentarios":"Bruno... o argumento de vcs s\u00f3 cabe esse discurso de Venezuela, Cuba, \/comunista, esquerdalha... mas, trabalhar, at\u00e9 agora nada... s\u00f3 rolo... s\u00f3.baboseira de fam\u00edlia...  na boa... voc\u00eas tem muito que fazer ainda para se aproximar daquele que foi o melhor governo da hist\u00f3ria do pa\u00eds, que durante 10 anos, n\u00e3o virou Venezuela e nem cuba, virou uma pot\u00eancia mundial, e n\u00e3o sou eu quem diz, S\u00c3O OS N\u00daMEROS!. ","data_comentario":"2019-10-15T07:57:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":162,"comentarios":"KKKK \u00e9 muito idiota... asno adestrado !!!!","data_comentario":"2019-10-15T08:20:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":163,"comentarios":"Esse \"na lata\" \u00e9 mais um gado bobanh\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-15T08:59:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":164,"comentarios":"Brasil pot\u00eancia mundial quando? KKKKKKKKKKKKK \u00e9 cada lun\u00e1tico nessa espelunca grob0lix0.","data_comentario":"2019-10-15T09:07:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":165,"comentarios":"Parab\u00e9ns asno 3434 0y0 de ladroes e corruptos!!!","data_comentario":"2019-10-15T09:08:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":166,"comentarios":"\u00c9 o Moro, \u00e9 o Moro,  \u00e9 o Moro kkkkk entrega o Bozo kkkkk acaba logo com isso kkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T09:12:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":167,"comentarios":"O.Moro???... esse est\u00e1 a servi\u00e7o do esquema... conseguir a justificativa pro patr\u00e3o mudar de partido com justa causa para n\u00e3o ser penalizado por infidelidade partid\u00e1ria... acorda.trouxinha.","data_comentario":"2019-10-15T09:19:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":168,"comentarios":"S\u00d3 TEM CREDIBILIDADE QUEM MOSTRA A CRA","data_comentario":"2019-10-15T09:23:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":169,"comentarios":"Pol\u00edticos fazendo politicagens, fim dos partidos pol\u00edticos j\u00e1, cadeia para todos os pol\u00edticos!","data_comentario":"2019-10-15T09:18:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":170,"comentarios":"Bozo e seus filhos pediram e o Moroso atendeu...","data_comentario":"2019-10-15T09:18:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":171,"comentarios":"Legal. Mais porque levam anos, e as vezes nem conseguem entrar na casa depetistas investigados?. Na casa do RuyUrubu.. entraram alguma vez?. E olha que \u00e9 um partido onde creio que todos seus alto integrantes, ou est\u00e3o presos, ou sob alguma investiga\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-15T09:00:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":172,"comentarios":"Muuuuu........eeeee....oooooo....vida de gado...povo marcado ser a...povo feliz....","data_comentario":"2019-10-15T09:13:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":173,"comentarios":"A oposi\u00e7\u00e3o n\u00e3o entende, quem tem bandido de estima\u00e7\u00e3o \u00e9 o PT...","data_comentario":"2019-10-15T09:02:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":174,"comentarios":"Queiroz?","data_comentario":"2019-10-15T09:10:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":175,"comentarios":"Flavinho \u00e9 o que? Mascote da Direita?","data_comentario":"2019-10-15T09:16:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":176,"comentarios":"Partido do Suco de Laranja ","data_comentario":"2019-10-15T09:15:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":177,"comentarios":"Tem c0xi.nh4 que n\u00e3o comenta mais em redes sociais, outras n\u00e3o mandam mais z@p, os c0xi.nh4 que conhe\u00e7o est\u00e3o mais quietos que crian\u00e7a cag.4d4. Felizmente alguns j\u00e1 viram o erro que cometeram.","data_comentario":"2019-10-15T09:15:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":178,"comentarios":"A batata do BURRONARO t\u00e1 assando , t\u00e1 com o jil\u00f3 trancado que n\u00e3o passa nem agulha .","data_comentario":"2019-10-15T09:15:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":179,"comentarios":"E o fim tamb\u00e9m para\/b\/o\/l\/s\/o\/n\/\/\/a\/r\/o\/.","data_comentario":"2019-10-15T09:14:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":180,"comentarios":"Al\u00f4  al\u00f4 Queiroz aquele abra\u00e7o......kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T09:14:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":181,"comentarios":"\"Advogado do deputado federal diz que a\u00e7\u00e3o \u00e9 'um absurdo completo'. \" \nDesculpe mas e um cidad\u00e3o como todos n\u00f3s e deve e pode ser investigado sim, se houve ilegalidade em seus atos, que seja julgado e punido. Assim como todos os envolvidos.","data_comentario":"2019-10-15T09:13:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":182,"comentarios":"Adolfo vai tomar conta do partido na Alemanha e criar sua pr\u00f3pria SSPF","data_comentario":"2019-10-15T09:13:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":183,"comentarios":"N\u00e3o tem nada de retalia\u00e7\u00e3o! Corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o at\u00e9 quando nossos amigos se corrompem! Doa a quem doer!","data_comentario":"2019-10-15T09:12:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":184,"comentarios":"O GOVERNO DA RETALIA\u00c7\u00c3O. FALOU MAL DO GOVERNO ELES USAM A NOVA PF, QUE INFELIZMENTE EST\u00c1 APARELHADA PARA O GOVERNO. TRISTE OBSERVAR QUE A INSTITUI\u00c7\u00c3O QUE TANTO ADMIRO EST\u00c1 SERVINDO PRA ISSO. ","data_comentario":"2019-10-15T09:07:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":185,"comentarios":"voltamos a era do PT","data_comentario":"2019-10-15T09:10:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":186,"comentarios":"Carlos, pior que o PT, pois a PF tinha autonomia nessa \u00e9poca.","data_comentario":"2019-10-15T09:12:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":187,"comentarios":"O Estado Policial est\u00e1 de volta. Voltamos ao passado.","data_comentario":"2019-10-15T09:08:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":188,"comentarios":"O socialismo dura at\u00e9 acabar o dinheiro dos outros. PT, PSOL, PCDOB, PTB, PSB, REDE S\u00c3O PARTIDOS COMUNISTAS DE ESQUERDAS QUE QUER TRAZER O SOCIALISMO E COMUNISMO PARA O BRASIL. ACORDEM! VEJA O QUE ACONTECEU COM A FALIDA VENEZUELA DO FALECIDO HUGO CH\u00c1VEZ ","data_comentario":"2019-10-15T07:26:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":189,"comentarios":"E o boZo quer ditadura olha a Coreia do norte","data_comentario":"2019-10-15T07:30:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":190,"comentarios":"Cara, sa\u00ed da quinta s\u00e9rie! ","data_comentario":"2019-10-15T07:33:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":191,"comentarios":"Quando tu souber a verdade sobre tudo n\u00e3o defender\u00e1 mais esses, mas defender\u00e1 a si mesmo, SR. Antonio Aquino.","data_comentario":"2019-10-15T07:35:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":192,"comentarios":"sai da bolha, ameba.","data_comentario":"2019-10-15T07:35:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":193,"comentarios":"A ESQUERDA \u00c9 VIOLENTA E INJUSTA. O PARTIDO COMUNISTA CRIMINOSO DO LULADR\u00c3O O PT \u00c9 UM PARTIDO COMUNISTA QUE TRAZ TANTOS PROBLEMAS E MIS\u00c9RIA PARA AS PESSOAS AO LONGO DESSES \u00daLTIMOS ANOS. A ESQUERDA S\u00d3 TRAZ PARA O MUNDO O QUE H\u00c1 DE PIOR, INFLA\u00c7\u00c3O, DESEMPREGO, IMORALIDADE FORA DO CONTROLE PELAS RUA E EM TODOS OS LUGARES, CRIMES ORGANIZADO, DESEMPREGO, DESORDEM SOCIAL, LEGALIZA\u00c7\u00c3O DO ABORTO, LEGALIZA\u00c7\u00c3O DA MACONHA, LEGALIZA\u00c7\u00c3O DA PEDOFILIA, PERSEGUI\u00c7\u00d5ES RELIGIOSAS, LEGALIZA\u00c7\u00c3O DA IDEOLOGIA DE G\u00caNERO, CASAMENTO ENTRE DUAS MULHERES, TUDO O QUE SATAN\u00c1S SEMPRE QUER PARA O MUNDO INTEIRO","data_comentario":"2019-10-15T08:01:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":194,"comentarios":"ESSA M.\u00cd.D.I.A ESQUERDOPATA COMUNISTA PRECISA SER PUNIDA POR QUERER A TODO CUSTO SABOTAR O GOVERNO FEDERAL.\nESSA M.\u00cd.D.I.A ESQUERDOPATA COMUNISTA PRECISA SER PUNIDA POR QUERER A TODO CUSTO SABOTAR O GOVERNO FEDERAL. ESSA M.\u00cd.D.I.A PRECISA SER PUNIDA POR AFRONTAR A CONSTITUI\u00c7\u00c3O","data_comentario":"2019-10-15T08:02:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":195,"comentarios":"\u00c9 PRECISO TIRAR O LULADR\u00c3O DA SU\u00cdTE CONFORT\u00c1VEL DE CURITIBA E COLOCAR ELE NO PRES\u00cdDIO DA PAPUDA! CHEGA DE MORDOMIA PARA CRIMINOSO! O STF ANDA DE M\u00c3OS DADAS COM OS CORRUPTOS DO BRASIL!","data_comentario":"2019-10-15T08:02:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":196,"comentarios":"ESSA ESQUERDA NOJENTA DO PT DO LULADR\u00c3O E SUA GANGUE CRIMINOSA CRIOU O APARTHEID NO BRASIL ENTRE DOIS POVOS O POVO BRASILEIRO E O POVO QUE ELES CHAMAM DE \u00cdNDIOS!","data_comentario":"2019-10-15T08:02:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":197,"comentarios":"O PT DO LULADR\u00c3O E O PSOL E TODA A ESQUERDA COMUNISTA \u00c9 BIPOLAR IGUAL O CORINGA E O PINGUIM \u00c9. \u00c9 SIM","data_comentario":"2019-10-15T08:03:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":198,"comentarios":"Antonio Aquino, Vai estudar, vai!!!","data_comentario":"2019-10-15T08:06:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":199,"comentarios":"Na verdade nesse jogo politicos, todos iguais. N\u00e3o pensem q o bozo \u00e9 santo. Eu n\u00e3o acredito nessa classe. Pena q o povo quer um super homem. N\u00e3o querem ir par cima.","data_comentario":"2019-10-15T08:09:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":200,"comentarios":"\"...povo que eles chamam de \u00edndios\"... Nossa! o Antonio Aquino tem que gritar (caixa Alta) e xingar, mesmo! Esse \u00e9 o \u00fanico recurso dos intelectualmente ineptos.","data_comentario":"2019-10-15T08:10:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":201,"comentarios":"Antonio Aquino meus parab\u00e9ns!! Vc foi idiotizado com sucesso ... tua fal\u00e1cia \u00e9 de arrancar gargalhadas at\u00e9 do meu filho com 5 anos de idade. Seu idiotismo \u00e9 n\u00edvel estratosf\u00e9rico ...","data_comentario":"2019-10-15T08:11:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":202,"comentarios":"Aquino..vc leu a reportagem..???..o assunto aqui \u00e9 o Laranjal e o PSL..sobre os Peterebas e a esquerda \u00e9 em outra reportagem..","data_comentario":"2019-10-15T08:14:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":203,"comentarios":"Calaboca Aquino, ningu\u00e9m quer saber dessa sua falacia n\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-15T08:20:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":204,"comentarios":"Antonio, a reportagem est\u00e1 falando do PSL que representaria a 'NOVA POLITICA\".","data_comentario":"2019-10-15T08:22:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":205,"comentarios":"O discurso desse aquino,\u00e9 igual \u00e1 todos os outros que elegeu uma \"CRIATURA\" QUE DE HONESTO N\u00c3O TEM NADA, E PROCURA ,POR A CULPA EM UM GOVERNO QUE N\u00c3O EST\u00c1 MAS NO PODER,ESSE \u00c9 DAQUELES QUE O FUMO ENTRA E ELE PEDE ++++++++++++++","data_comentario":"2019-10-15T08:49:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":206,"comentarios":"Sinto cheiro do trai\u00e7oeiro Bozo e seu juizeco penduricalho por tr\u00e1s disso. ","data_comentario":"2019-10-15T08:47:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":207,"comentarios":"Vc sente cheiro, e eu acho que tenho certeza.","data_comentario":"2019-10-15T08:49:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":208,"comentarios":"quero ver a PF do Murrow bater na casa do Queiroz e fazer ele abrir o bico. Vcs acham que o capaxo do bozo teria essa coragem? kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T08:35:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":209,"comentarios":"ixxx vive preocupado com migalhas e esquece do p\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-15T08:37:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":210,"comentarios":"migalhas? kkkkk s\u00f3 acharam 2 milh\u00f5es movimentados em 2 anos...imagina em 28 kkkkkkkkk imagina o esquema com as mil\u00edcias gerenciadas pelo queiroz kkkkk","data_comentario":"2019-10-15T08:48:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":211,"comentarios":"cad\u00ea o Queiroz???","data_comentario":"2019-10-15T07:56:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":212,"comentarios":"Sua m\u00e3e sabe....","data_comentario":"2019-10-15T08:09:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":213,"comentarios":"S\u00f3 o Queiroz?? E morte da Marielle? Que eles est\u00e3o no comando, com certeza. S\u00f3 falta os mil\u00edcias relatar o cl\u00e3!!! Bandidos !!!","data_comentario":"2019-10-15T08:12:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":214,"comentarios":"Jo\u00e3o boiola se doendo pelo Queiroz kkkkk","data_comentario":"2019-10-15T08:27:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":215,"comentarios":"Se a cr\u00edtica que voc\u00eas t\u00eam desse governo \u00e9 um cara que nem denunciado \u00e9, nem procurado pela pol\u00edcia \u00e9, queridos, desistam. Isso perto dos bilh\u00f5es desviados pelo PT e amigos n\u00e3o faz nem c\u00f3cegas.","data_comentario":"2019-10-15T08:38:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":216,"comentarios":"Queiroz s\u00f3 vai ser investigado quando o presidente se suicidar.","data_comentario":"2019-10-15T08:47:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":217,"comentarios":"MEXEU COM NOSSO PRESIDENTE , MEXEU COM TODOS.","data_comentario":"2019-10-15T07:26:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":218,"comentarios":"Nosso? Seu! ","data_comentario":"2019-10-15T07:34:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":219,"comentarios":"kkmm","data_comentario":"2019-10-15T07:36:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":220,"comentarios":"Mais um que n\u00e3o defende a si mesmo, gosta de sofrer.","data_comentario":"2019-10-15T07:36:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":221,"comentarios":"Nosso n\u00e3o, seu e de quem n\u00e3o quer ver a verdade, mais 6 meses e n\u00e3o teremos pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-15T07:37:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":222,"comentarios":"Que todos? J\u00e1 est\u00e3o correndo tamb\u00e9m. Cad\u00ea os deputados do Partido Sujo de Lama para defender o Bozo? ","data_comentario":"2019-10-15T07:39:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":223,"comentarios":"Acorda rapaz. Saiu do pal\u00e1cio uma gangue, entrou outra.","data_comentario":"2019-10-15T07:40:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":224,"comentarios":"Presidente::Sim o Brasil est\u00e1 satisfeito por demais viva o Brasil","data_comentario":"2019-10-15T07:45:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":225,"comentarios":"Os desempregados, animais, \u00edndios, pobres, aposentados e todo o resto que o digam, dessa satisfa\u00e7\u00e3o que s\u00f3 meia d\u00fazia de ignorantes pol\u00edticos dizem ter, sem entender nada do que se passa.","data_comentario":"2019-10-15T07:52:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":226,"comentarios":"Vc quis dizer os Milicianos kkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T07:54:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":227,"comentarios":"\u00c9 mesmo, muuuuuuu","data_comentario":"2019-10-15T07:59:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":228,"comentarios":"Presidente::Precisamos de sua coragem e honestidade.","data_comentario":"2019-10-15T08:05:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":229,"comentarios":"Ai voc\u00ea est\u00e1 querendo milagre e, eles s\u00e3o dif\u00edceis de acontecer mas, se voc\u00ea pedir pela corrup\u00e7\u00e3o, falta de moral falta de \u00e9tica e tudo o quanto \u00e9 de falcatruas, a coisa fica f\u00e1cil.","data_comentario":"2019-10-15T08:46:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":230,"comentarios":"Se quer desvincular do PSL por suposta corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 tirano e tra\u00edra portando igual ao pete \u00e9 melhor ser amigo de todo mundo, pra q brigar n\u00e9 $$$$$, se ficar no PSL \u00e9 laranja, se n\u00e3o fizer nada \u00e9 culpado kkkkkk povo \u00e9 mto f\u00e1cil de manipular, \u00e9 ser tapado com selo do imetru.","data_comentario":"2019-10-15T08:46:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":231,"comentarios":"Est\u00e1 na cara que a a\u00e7\u00e3o \u00e9 seletiva e comandada por algu\u00e9m pr\u00f3ximo ao Presidente! Parece que o ex juiz n\u00e3o aprendeu nada, despreza as leis e a democracia, j\u00e1 \u00e9 pela quarta vez que usa a for\u00e7a e o poder para intimidar.","data_comentario":"2019-10-15T08:11:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":232,"comentarios":"Pol\u00edcia federal deixou descer uma pol\u00edcia de estado e passou a ser uma pol\u00edcia de governo!","data_comentario":"2019-10-15T08:14:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":233,"comentarios":"Ent\u00e3o deixa eu ver, o ex-juiz que \"supostamente\" manda investigar laranjas do partido do presidente est\u00e1 a mando do presidente, desprezando leis????? Explica isso, por favor!","data_comentario":"2019-10-15T08:40:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":234,"comentarios":"Se investiga a esquerda reclamam. Se investiga a direita reclama. Eita vermelhos incoerentes!","data_comentario":"2019-10-15T08:45:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":235,"comentarios":"Concordo Carlos, Infelizemente a PF n\u00e3o vai investigar tamb\u00e9m o presidente.","data_comentario":"2019-10-15T08:46:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":236,"comentarios":"A federal n\u00e3o vai achar nada , deveriam fazer buscas antes de anunciar as investiga\u00e7\u00f5es.","data_comentario":"2019-10-15T08:46:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":237,"comentarios":"Retalia\u00e7\u00e3o!! O Bozo q o dinheiro do PSL!!","data_comentario":"2019-10-15T08:44:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":238,"comentarios":"O d\u00f3lar hoje deve cair,as exporta\u00e7\u00f5es de laranjas devem dobrar at\u00e9 o final do ano.kkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T08:44:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":239,"comentarios":"Troca-se o fornecedor de hortifrutis, mas, as laranjas continuam vindo podres.","data_comentario":"2019-10-15T07:34:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":240,"comentarios":"Porque o fornecedor tamb\u00e9m \u00e9 podre.","data_comentario":"2019-10-15T07:36:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":241,"comentarios":"Assim como o fornecido","data_comentario":"2019-10-15T08:40:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":242,"comentarios":"aquele que n\u00e3o tem pecado que atire a primeira pedra...kkkk","data_comentario":"2019-10-15T08:43:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":243,"comentarios":"enquanto isso o Brasil continua a deriva em um mar sem ventos de esperan\u00e7a e sem velas de planejamento.","data_comentario":"2019-10-15T08:42:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":244,"comentarios":"Enriqueceu ilicitamente a fam\u00edlia com dinheiro dos Laranjas. Foi eleito com dinheiro dos Laranjas. Agora os Laranjas s\u00e3o apenas do Bivar?","data_comentario":"2019-10-15T08:27:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":245,"comentarios":"Preparem a pipoca, o filme esta s\u00f3 come\u00e7ando. Divertido ver os aloprados 17 quererem sair do barco afundando. ","data_comentario":"2019-10-15T08:41:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":246,"comentarios":"Vi que o d\u00f3lar deu uma oscilada (subiu) ontem. Perguntei na casa de c\u00e2mbio e me disseram que \u00e9 por conta da poss\u00edvel sa\u00edda do presidente do respectivo partido. O que tem a ver o \"kucascar\u00e7a\"?","data_comentario":"2019-10-15T08:40:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":247,"comentarios":"Os governos fasc.istas utilizam todas as formas poss\u00edveis de manipula\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o, seja atrav\u00e9s da m\u00eddia, da religi\u00e3o ou mesmo da viol\u00eancia. ","data_comentario":"2019-10-15T08:39:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":248,"comentarios":"Ningu\u00e9m solta a m\u00e3o de ningu\u00e9m","data_comentario":"2019-10-15T08:38:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":249,"comentarios":"conte pra n\u00f3s o que vc sabe Bivar kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T08:38:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":250,"comentarios":"Tinha que ser o partido do Bozo. Antes era o PP agora o PSL. Ser\u00e1 que houve vazamento dessa opera\u00e7\u00e3o? Por isso que  o Bozo pulou do barco? Ou seria ela uma retalia\u00e7\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-15T08:36:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":251,"comentarios":"Moro ainda tem esperan\u00e7a de ser Ministro do Supremo. Usar\u00e1 de todos os meios il\u00edcitos para exterminar os inimigos do homem da BIC.  \u00c9 capacho e parece que se orgulha disso....","data_comentario":"2019-10-15T08:28:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":252,"comentarios":"olha a\u00ed um grande exemplo de dor de cotovelo","data_comentario":"2019-10-15T08:36:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":253,"comentarios":"A PF a servi\u00e7o de Moro e do Bolzo. Aparelhamento total. S\u00f3 os bolsonaristas cegos ou doentes n\u00e3o v\u00eaem.","data_comentario":"2019-10-15T08:35:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":254,"comentarios":"Isso que da abrir cota para mulheres, coisa de pa\u00eds socialista.","data_comentario":"2019-10-15T08:31:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":255,"comentarios":"O problema \u00e9 que homens e mulheres no brasil s\u00e3o corruptos, infelizmente os valores que se aprende no ber\u00e7o da fam\u00edlia est\u00e3o ficando para atr\u00e1s, pai e m\u00e3e honestos hoje s\u00e3o poucos.","data_comentario":"2019-10-15T08:35:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":256,"comentarios":"PSL \u00e9 a nova pol\u00edtica. Cidad\u00e3os do Bem, Patriotas, Fam\u00edlia e sempre com a b\u00edblia no sovaco e o d\u00edzimo no bolso....","data_comentario":"2019-10-15T08:23:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":257,"comentarios":"e vc acreditou nesta baboseira","data_comentario":"2019-10-15T08:34:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":258,"comentarios":"Provocou o ditador agora tem que aguentar as consequ\u00eancias.","data_comentario":"2019-10-15T08:30:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":259,"comentarios":"cade o Queiroz ","data_comentario":"2019-10-15T08:30:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":260,"comentarios":"Bozo fazendo o que ele sabe fazer melhor, transformar amigos em inimigos. Parab\u00e9ns! S\u00f3 falta o gado abrir os olhos antes do abate.","data_comentario":"2019-10-15T08:23:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":261,"comentarios":"Isto \u00e9 a direita golpista controlando a extrema direita nazista?\n","data_comentario":"2019-10-15T08:23:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":262,"comentarios":"ENQUETE: quem chupou as laranjas? BIVVAR + OS MILICIANOS (aperte o verde) ou somente o BIVVAR (aperte o vermelho)","data_comentario":"2019-10-15T07:54:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":263,"comentarios":"Todos com cheiro de laranja, a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o iria acabar? Que vergonha!!!","data_comentario":"2019-10-15T08:03:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":264,"comentarios":"Parece que o BIVVAR n\u00e3o estava sozinho nesta, cad\u00ea os milicianos???","data_comentario":"2019-10-15T08:23:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":265,"comentarios":"E eis o motivo do partido estar queimado. O Bozo j\u00e1 sabia que a PF ia agir. E ainda vai surgir muita coisa podre a\u00ed, n\u00e3o \u00e9 atoa que tem uma galera querendo pular fora do partido antes que o barco afunde. Bando de corruptos! N\u00e3o importa a sigla, os partidos est\u00e3o todos corrompidos e seus integrantes tamb\u00e9m. Que sejam apuradas as irregularidades!!!","data_comentario":"2019-10-15T08:21:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":266,"comentarios":"Essa maldita RedeGlobo est\u00e1 tramando contra o interior de SP.","data_comentario":"2019-10-15T08:20:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":267,"comentarios":"Notaram de qual local regiao os maiores bandidos politicos s\u00e3o","data_comentario":"2019-10-15T08:20:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":268,"comentarios":"Voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o achando muita coincid\u00eancia n\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-15T08:20:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":269,"comentarios":"Na casa do Queir\u00f3s ? Quando ?","data_comentario":"2019-10-15T08:20:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":270,"comentarios":"A elei\u00e7\u00e3o do bozonero foi uma fraude ent\u00e3o j\u00e1 que ele saiu em todo material de propaganda ao lado de candidatos falcatruas. A casa vai cair","data_comentario":"2019-10-15T08:19:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":271,"comentarios":"Agora o presidente vai dizer que \u00e9 tudo culpa da m\u00eddia.","data_comentario":"2019-10-15T08:19:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":272,"comentarios":"O que o filhinho o BoZzzzo diploMAMATA tem a dizer? ","data_comentario":"2019-10-15T08:17:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":273,"comentarios":"A maioria dos Luciano que conhe\u00e7o, n\u00e3o presta! ","data_comentario":"2019-10-15T08:18:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":274,"comentarios":"muito bom! exemplos devem vir de casa.","data_comentario":"2019-10-15T08:18:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":275,"comentarios":"E agora Bolso? Sera que os milicos que vc lambe as botas poder\u00e3o te defender?","data_comentario":"2019-10-15T08:18:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":276,"comentarios":"Correto. Certamente correta a atua\u00e7\u00e3o da Policia Federal. \u00c9 necess\u00e1rio que haja \u00e9tica na pol\u00edtica e na vida em geral. \u00c9 preciso apurar e punir os trambiqueiros que mant\u00e9m o Brasil no atraso. Mas... neste quesito dos \"laranjas\", como ficam os pol\u00edticos do PT, do PMDB, do PSDB, do PSOL, do PR, do .... ?","data_comentario":"2019-10-15T08:12:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":277,"comentarios":"POis \u00e9.. Tal pratica n\u00e3o era comum em outros Partidos?\n","data_comentario":"2019-10-15T08:13:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":278,"comentarios":"Seria bom se fosse assim...os mortadelas estar a favor de tudo que a justi\u00e7a faz, condenar toda sujeira de politicos, mas sao tao inuti, sem morall que sao contra o que a justi\u00e7a faz contra seu bando.","data_comentario":"2019-10-15T07:58:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":279,"comentarios":"Cad\u00ea o fim da corrup\u00e7\u00e3o? Cad\u00ea o crescimento econ\u00f4mico? Cad\u00ea o fim da viol\u00eancia? Cad\u00ea o QUEIROZ? Aperte o 17 e relinnche ihhhh hi hi hi hi","data_comentario":"2019-10-15T08:08:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":280,"comentarios":"O vel\u00f3rio de tudo que vc perguntou, foi nas elei\u00e7\u00f5es do ano passado! Exterminados pelo cl\u00e3 miliciano!!","data_comentario":"2019-10-15T08:14:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":281,"comentarios":"Vamos passar tamb\u00e9m no  endere\u00e7o do Bozo, Eduardo, Flavinho, queiroz.  La familia...","data_comentario":"2019-10-15T08:05:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":282,"comentarios":"A PF  virou a ss bolsonarista. ","data_comentario":"2019-10-15T08:12:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":283,"comentarios":"Brigou com o Bozo o Moro autoriza investiga\u00e7\u00e3o instant\u00e2nea. Aliado do Bozo \"Queiroz\" param todas as investiga\u00e7\u00f5es imediatamente. O Moro hoje n\u00e3o passa de um advogado sujo de CX2, Miliciano e Corruptos.","data_comentario":"2019-10-15T08:12:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":284,"comentarios":"N\u00e3o fosse a roubalheira o Brasil seria o  pa\u00eds mais desenvolvido e a popula\u00e7\u00e3o mais rica do planeta. Utopia. ","data_comentario":"2019-10-15T08:12:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":285,"comentarios":"PSL tentou pegar rabeira no Presidente e caiu do Caminhao...","data_comentario":"2019-10-15T08:10:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":286,"comentarios":"\u00c9 conveniente agora a esquerdalha associar o partido ao presidente...o Luladr\u00e3o afirmava que n\u00e3o sabia de nada que rolava no partido...e tamb\u00e9m nunca pediu investiga\u00e7\u00e3o no PT\/PCC...","data_comentario":"2019-10-15T08:08:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":287,"comentarios":"Sabe quando que oPT iria investigar pres. seu partido, nunca.","data_comentario":"2019-10-15T07:48:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":288,"comentarios":"O PT n\u00e3o \u00e9 nenhum partido santo n\u00e3o, mas a lava jato s\u00f3 foi para frente porque o barbudo e a macaxeira girl deram carta branca para a PF investigar a TODOS os envolvidos dentro e fora do partido. E diga-se de passagem, Eduardo Cunha foi pedir para a presidenta aliviar o lado dele, e n\u00e3o foi aceito. E para retaliar, ele assinou o impeachment dela, o que saiu caro para TODOS. Se vc deseja assinar o atestado de jumento, \u00e9 um direito seu. Mas o fa\u00e7a baseado em fatos, n\u00e3o em correntes de whatsapp que recebe do Bozo. Pat\u00e9tico!","data_comentario":"2019-10-15T08:07:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":289,"comentarios":"Infelizmente hoje quem manda na PF \u00e9 o Maior Falso Moralista da Hist\u00f3ria do Brasil. Acho at\u00e9 correto busca e apreens\u00e3o nos endere\u00e7os do Bivar, mas e a busca e apreens\u00e3o nos v\u00e1rios endere\u00e7os do Queiroz? Hoje completa 1 ano e o cara nunca precisou depor. A PF e o MP a muito tempo est\u00e3o agindo de forma seletiva, e no meu ponto de vista beneficiando os  Milicianos.","data_comentario":"2019-10-15T08:03:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":290,"comentarios":"Vamos passar tamb\u00e9m no  endere\u00e7o do Bozo, Eduardo, Flavinho, queiroz.  La familia...","data_comentario":"2019-10-15T08:05:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":291,"comentarios":"A PF  virou a ss bolsonarista. ","data_comentario":"2019-10-15T08:12:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":292,"comentarios":"Brigou com o Bozo o Moro autoriza investiga\u00e7\u00e3o instant\u00e2nea. Aliado do Bozo \"Queiroz\" param todas as investiga\u00e7\u00f5es imediatamente. O Moro hoje n\u00e3o passa de um advogado sujo de CX2, Miliciano e Corruptos.","data_comentario":"2019-10-15T08:12:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":293,"comentarios":"N\u00e3o fosse a roubalheira o Brasil seria o  pa\u00eds mais desenvolvido e a popula\u00e7\u00e3o mais rica do planeta. Utopia. ","data_comentario":"2019-10-15T08:12:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":294,"comentarios":"PSL tentou pegar rabeira no Presidente e caiu do Caminhao...","data_comentario":"2019-10-15T08:10:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":295,"comentarios":"\u00c9 conveniente agora a esquerdalha associar o partido ao presidente...o Luladr\u00e3o afirmava que n\u00e3o sabia de nada que rolava no partido...e tamb\u00e9m nunca pediu investiga\u00e7\u00e3o no PT\/PCC...","data_comentario":"2019-10-15T08:08:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":296,"comentarios":"Sabe quando que oPT iria investigar pres. seu partido, nunca.","data_comentario":"2019-10-15T07:48:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":297,"comentarios":"O PT n\u00e3o \u00e9 nenhum partido santo n\u00e3o, mas a lava jato s\u00f3 foi para frente porque o barbudo e a macaxeira girl deram carta branca para a PF investigar a TODOS os envolvidos dentro e fora do partido. E diga-se de passagem, Eduardo Cunha foi pedir para a presidenta aliviar o lado dele, e n\u00e3o foi aceito. E para retaliar, ele assinou o impeachment dela, o que saiu caro para TODOS. Se vc deseja assinar o atestado de jumento, \u00e9 um direito seu. Mas o fa\u00e7a baseado em fatos, n\u00e3o em correntes de whatsapp que recebe do Bozo. Pat\u00e9tico!","data_comentario":"2019-10-15T08:07:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":298,"comentarios":"Infelizmente hoje quem manda na PF \u00e9 o Maior Falso Moralista da Hist\u00f3ria do Brasil. Acho at\u00e9 correto busca e apreens\u00e3o nos endere\u00e7os do Bivar, mas e a busca e apreens\u00e3o nos v\u00e1rios endere\u00e7os do Queiroz? Hoje completa 1 ano e o cara nunca precisou depor. A PF e o MP a muito tempo est\u00e3o agindo de forma seletiva, e no meu ponto de vista beneficiando os  Milicianos.","data_comentario":"2019-10-15T08:03:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":299,"comentarios":"O Noronha do STJ cuspiu na cara do piv\u00f4 brasileiro ao impor que ju\u00edzes viagem de classe especial em avi\u00f5es com gasto de 3 mil reais a mais por viajem e o pobre que n\u00e3o tem onde recorrer que paga a conta. Eu n\u00e3o concordo com isso e nem com essas viagens. No meio do ano tem viagens mais de passeio do que qualquer coisa. Um tapa na cara do brasileiro.","data_comentario":"2019-10-15T08:03:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":300,"comentarios":"Essa investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo bem r\u00e1pida, similar a rapidez do M0R0 para prender o candidato que estava a frente das pesquisas (em troca de uma cadeira de ministro e logo mais no STF). J\u00e1 a investiga\u00e7\u00e3o do Queiroz, daqui a alguns anos vai prescrever... Estamos virando a VenezueIa... ","data_comentario":"2019-10-15T08:02:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":301,"comentarios":"A mil\u00edcia agora tema pol\u00edcia ao seu lado","data_comentario":"2019-10-15T08:01:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":302,"comentarios":"Presidente falou a verdade do partido e desse cara da\u00ed e as lideran\u00e7as quiseram expulsar ele e todo deputado federal que ficou do lado que o presidente falou,  causaram todo aquele circo l\u00e1.  Quero ver as lideran\u00e7as do partido continuarem do lado do Bivar depois dessa da\u00ed. ","data_comentario":"2019-10-15T07:47:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":303,"comentarios":"\"Presidente falou a verdade\", \u00e9 uma frase sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a, esse cidad\u00e3o nunca fala a verdade, \u00e9 uma farsa colocada aonde est\u00e1 por farsas. para doar o pa\u00eds aos americanos, e est\u00e1 fazendo isso.","data_comentario":"2019-10-15T07:50:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":304,"comentarios":"Lucas t\u00e1 mugindo direitinho heim, quase confundi com a manada bozol\u00f3ide ... m\u00fa\u00fa\u00fa\u00fa\u00fa\u00fa\u00fa\u00fahhhhh","data_comentario":"2019-10-15T08:01:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":305,"comentarios":"Com certeza o Bivar e a c\u00fapula do PSL vai ser distituida e abrir caminho para o pr\u00edncipe ser o presidente do PSL...pois nenhum grande partido vai querer estes Bolsonorostas Olavistas radicais de extrema direita ,ou seja.vao ter q dar um jeitinho de derrubar o Bivar  e depois abafa est\u00e1 hist\u00f3ria do laranjal..","data_comentario":"2019-10-15T08:00:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":306,"comentarios":"Eu tamb\u00e9m fui enganado por este jummento miliciano, aperte o 17 e relinnche ihhhh hi hi hi hi","data_comentario":"2019-10-15T08:00:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":307,"comentarios":"Ai esta a explica\u00e7\u00e3o do porque o bozonaro quer se descolar do bivar....o partido fez coisas que ate o diabo duvida para o eleger, e agora ele, bozonaro quer pagar de santo...so retardado nao percebe.","data_comentario":"2019-10-15T08:00:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":308,"comentarios":" O presidente era do PP que foi o com mais deputados federais envolvidos na lava jato,  da\u00ed foi para o PSL com envolvimento em laranjas, teve a Val do a\u00e7a\u00ed, Queiroz,  os dep\u00f3sitos na conta da primeira dama e do filho. Ser\u00e1 que mudando de partido vai voltar a ser o s\u00edmbolo da honestidade,  como me arrependo em ter ouvido amigos que falavam que ele era a mudan\u00e7a! ","data_comentario":"2019-10-15T07:59:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":309,"comentarios":" Nosso Presidente  s\u00f3 acerta nos  surpreende todos os dias. ","data_comentario":"2019-10-15T07:58:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":310,"comentarios":"Verdade, muuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-15T07:59:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":311,"comentarios":"E o PSL volta a ser um partidinho apenas ","data_comentario":"2019-10-15T07:58:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":312,"comentarios":"Po isso o Bolso tenta  destruir a PF, mas acreditamos nesses her\u00f3is.","data_comentario":"2019-10-15T07:56:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":313,"comentarios":"PSL, Partido do Suco de Laranja (Partido do BOZO).","data_comentario":"2019-10-15T07:56:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":314,"comentarios":"\u00c9 o fim mesmo. Os \u00f3rg\u00e3os de justi\u00e7a viraram aparatos de vaidade do miliciano. N\u00e3o se fala mais nada em rela\u00e7\u00e3o aos desvios de dinheiro do filho Fl\u00e1vio e nem do filho bastardo Queiroz. Esse pa\u00eds \u00e9 uma latrina! Povo sem vergonha tem o representante que merece. ","data_comentario":"2019-10-15T07:55:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":315,"comentarios":"Foi mexer com miliciano, pegou em bomba","data_comentario":"2019-10-15T07:11:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":316,"comentarios":"queria essa agilidade no caso queiroz..","data_comentario":"2019-10-15T07:49:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":317,"comentarios":"A candidatura do bozonaro tamb\u00e9m tem que ser investigada, pois esta recheada de laranjas bem podres. ","data_comentario":"2019-10-15T07:51:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":318,"comentarios":"Bozo cai antes de Setembro proximo ano, ele \u00e9 um doente, tem serios problemas psicologicos, de repente vai surtar e renunciar, anotem a\u00ed e podem me cobrar se isso n\u00e3o acontecer. ","data_comentario":"2019-10-15T07:45:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":319,"comentarios":"Renuncia agora Bozo!","data_comentario":"2019-10-15T07:50:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":320,"comentarios":"Muita coincid\u00eancia essa opera\u00e7\u00e3o ser feita agora, depois que o Bivar insinuou investigar os recursos da candidatura do Bozo (N\u00e3o que o Bivar tamb\u00e9m seja um santo). Mas que o (des)governo est\u00e1 utilizando a institui\u00e7\u00e3o para atingir desafetos em retalia\u00e7\u00e3o, isso \u00e9 bem claro. Lembrando que utilizar a m\u00e1quina p\u00fablica para fins pessoais \u00e9 imoral e criminoso. N\u00e3o \u00e9 para isso que pagamos nossos impostos.","data_comentario":"2019-10-15T07:50:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":321,"comentarios":"Bozo n\u00e3o completa o mandato dele! que seja impeachmado juntamente com seus bozofilhos! onde j\u00e1 se viu dar uma embaixada pra um sujeito que s\u00f3 presta pra fritar hamb\u00farguer ! fora bozo!","data_comentario":"2019-10-15T07:40:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":322,"comentarios":"Am\u00e9m Ricardo, que sua boca seja a de um anjo, se  esse cara n\u00e3o sair r\u00e1pido n\u00e3o vai sobrar o que recuperar por aqui.","data_comentario":"2019-10-15T07:47:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":323,"comentarios":"Talvez Moro n\u00e3o me decepcionou . Talvez o problema seja Eu, que espero muito Dele .","data_comentario":"2019-10-15T07:37:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":324,"comentarios":"Olha s\u00f3, Bozonero n\u00e3o tem vergonha nenhuma em usar a PF como instrumento contra opositor. \u00c9 um projetinho mal acabado de ditador.","data_comentario":"2019-10-15T07:36:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":325,"comentarios":"Com certeza o Bivar e a c\u00fapula do PSL vai ser distituida e abrir caminho para o pr\u00edncipe ser o presidente do PSL...pois nenhum grande partido vai querer estes Bozonarosta Olavistas radicais de extrema direita ,ou seja.vao ter q dar um jeitinho de derrubar o Bivar  e depois abafa est\u00e1 hist\u00f3ria do laranjal..","data_comentario":"2019-10-15T07:34:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":326,"comentarios":"Fora PF, For\u00e7a L\u00edder Presidente Do Partido Luciano Bivar, N\u00e3o Existe Laranjas, Ma\u00e7\u00e3s, Pera, Melancia, OK. ","data_comentario":"2019-10-15T07:09:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":327,"comentarios":"IDIOTA!","data_comentario":"2019-10-15T07:32:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":328,"comentarios":"E o PT heim","data_comentario":"2019-10-15T07:33:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":329,"comentarios":"TEM QUE PRENDER TODOS ELES, FOI UMA QUADRILHA QUE ASSUMIU ESSE DESGOVERNO.  kkkkkkkkk ","data_comentario":"2019-10-15T07:30:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":330,"comentarios":"Que governo perigoso com aqueles que eles julgam inimigos !!! E o sub mito MORO quantas decep\u00e7\u00f5es !!! Aqueles que divergem do governo s\u00e3o alvos das institui\u00e7\u00f5es do governo !!! Encontrar Queiroz , ningu\u00e9m sabe e ningu\u00e9m viu !!","data_comentario":"2019-10-15T07:22:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":331,"comentarios":"Te preocupes com a familia silva, os maiores corrup..t0.","data_comentario":"2019-10-15T07:28:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":332,"comentarios":"E o flavinho ? fam\u00edlia de corruptos ca\u00e7ando corruptos . Essa \u00e9 a novidade dessa \"nova \" pol\u00edtica.","data_comentario":"2019-10-15T07:29:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":333,"comentarios":"Corrup\u00e7\u00e3o no Brasil, pra acabar , s\u00f3 acionando o artigo 142, fazer uma varredura em Bras\u00edlia, nos tr\u00eas poderes, e come\u00e7ar do zero, sem aliados de partidos pol\u00edticos, como disse wadir damus , sobre Gilmar Mendes.","data_comentario":"2019-10-15T07:29:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":334,"comentarios":"O Bozo t\u00e1 derrubando os pr\u00f3prios aliados. Eu \u00e9 que nunca queria ter um amigo assim. Deus me livre.","data_comentario":"2019-10-15T07:27:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":335,"comentarios":"E da presidente da quadr1lh9 peteba nada...Todos sabem que usou dinheiro do fundo partidario para pagar as despesa do ladrooom preso.","data_comentario":"2019-10-15T07:25:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":336,"comentarios":"Fora boZo ","data_comentario":"2019-10-15T07:25:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":337,"comentarios":"Quem conversa demais, d\u00e1 bom dia a cavalo!!!","data_comentario":"2019-10-15T07:23:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":338,"comentarios":"Viva a nova corrup\u00e7\u00e3o \nRsrsrs ","data_comentario":"2019-10-15T07:20:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":339,"comentarios":"Bivar vai aprender agora como \u00e9 dif\u00edcil remar contra a correnteza...","data_comentario":"2019-10-15T07:19:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":340,"comentarios":"E conhecereis a verdade e a verdade vos libertar\u00e1 !","data_comentario":"2019-10-15T07:19:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":341,"comentarios":"A milicia queria ser a dona do partido interessada nos 300 milhoes bivar n\u00e3o deixou,a filhinha do bozo mandou investigar","data_comentario":"2019-10-15T07:17:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":342,"comentarios":"Ah S\u00e9rgio Moro... depois n\u00e3o entende passou de Superman a Mickey Mouse.","data_comentario":"2019-10-15T07:15:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":343,"comentarios":"Zona pega fogo ","data_comentario":"2019-10-15T07:13:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":344,"comentarios":"Tem q prender mesmo, e o mesmo ressarcir o er\u00e1rio p\u00fablico","data_comentario":"2019-10-15T07:09:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":345,"comentarios":"O Bozo t\u00e1 derrubando os pr\u00f3prios aliados. Eu \u00e9 que nunca queria ter um amigo assim. Deus me livre.","data_comentario":"2019-10-15T07:27:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":346,"comentarios":"E da presidente da quadr1lh9 peteba nada...Todos sabem que usou dinheiro do fundo partidario para pagar as despesa do ladrooom preso.","data_comentario":"2019-10-15T07:25:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":347,"comentarios":"Fora boZo ","data_comentario":"2019-10-15T07:25:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":348,"comentarios":"Quem conversa demais, d\u00e1 bom dia a cavalo!!!","data_comentario":"2019-10-15T07:23:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":349,"comentarios":"Viva a nova corrup\u00e7\u00e3o \nRsrsrs ","data_comentario":"2019-10-15T07:20:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":350,"comentarios":"Bivar vai aprender agora como \u00e9 dif\u00edcil remar contra a correnteza...","data_comentario":"2019-10-15T07:19:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":351,"comentarios":"E conhecereis a verdade e a verdade vos libertar\u00e1 !","data_comentario":"2019-10-15T07:19:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":352,"comentarios":"A milicia queria ser a dona do partido interessada nos 300 milhoes bivar n\u00e3o deixou,a filhinha do bozo mandou investigar","data_comentario":"2019-10-15T07:17:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":353,"comentarios":"Ah S\u00e9rgio Moro... depois n\u00e3o entende passou de Superman a Mickey Mouse.","data_comentario":"2019-10-15T07:15:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":354,"comentarios":"Zona pega fogo ","data_comentario":"2019-10-15T07:13:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":355,"comentarios":"Tem q prender mesmo, e o mesmo ressarcir o er\u00e1rio p\u00fablico","data_comentario":"2019-10-15T07:09:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2019\/10\/15\/pf-cumpre-mandado-em-endereco-ligado-a-luciano-bivar.ghtml"},{"index":356,"comentarios":"Trairagem","data_comentario":"2019-10-15T10:07:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/15\/planalto-usara-situacao-do-presidente-do-psl-na-mira-da-pf-para-reforcar-briga-com-o-partido.ghtml"},{"index":357,"comentarios":"agora o planalto nao tem nada haver com o PSL nem conhece, somos vitimas e golpe todos contra n\u00f3s kkkkk bla bla bla bla ","data_comentario":"2019-10-15T10:06:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/15\/planalto-usara-situacao-do-presidente-do-psl-na-mira-da-pf-para-reforcar-briga-com-o-partido.ghtml"},{"index":358,"comentarios":"`PCdoB.PT.PSTU.PSOL j\u00e1 declararam que as portas est\u00e3o FECHADAS para Jair, Filhos & Cia...\u00c9 favor n\u00e3o insistir!!","data_comentario":"2019-10-15T09:39:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/15\/planalto-usara-situacao-do-presidente-do-psl-na-mira-da-pf-para-reforcar-briga-com-o-partido.ghtml"},{"index":359,"comentarios":"Mandam uma mensagem bem clara a eles: V\u00c3O PROCURAR SUA TURMA!!","data_comentario":"2019-10-15T09:41:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/15\/planalto-usara-situacao-do-presidente-do-psl-na-mira-da-pf-para-reforcar-briga-com-o-partido.ghtml"},{"index":360,"comentarios":"GRA\u00c7AS A DEUS N\u00c9 PARA O PAIS","data_comentario":"2019-10-15T09:47:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/15\/planalto-usara-situacao-do-presidente-do-psl-na-mira-da-pf-para-reforcar-briga-com-o-partido.ghtml"},{"index":361,"comentarios":"sim, gra\u00e7as a Deus que est\u00e3o sendo desmascarados os farsantes direitolos...","data_comentario":"2019-10-15T09:52:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/15\/planalto-usara-situacao-do-presidente-do-psl-na-mira-da-pf-para-reforcar-briga-com-o-partido.ghtml"},{"index":362,"comentarios":"PARA COME\u00c7AR O PAIS N\u00c3O PRECISA DE GRUPOS DA BOLINHA PARA SER GERIDO... N\u00d3S VOTAMOS EM PESSOAS N\u00c3O EM PARTIDOS... CONSIDERO TOTALMENTE DESNECESS\u00c1RIO ,DISPENDIOSO E IMORAL A FORMA COMO EST\u00c3O LIDANDO COM A GOVERNAN\u00c7A DO PAIS ","data_comentario":"2019-10-15T09:40:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/15\/planalto-usara-situacao-do-presidente-do-psl-na-mira-da-pf-para-reforcar-briga-com-o-partido.ghtml"},{"index":363,"comentarios":"Comentar o que ? traste \u00e9 traste.","data_comentario":"2019-10-15T09:34:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2019\/10\/15\/planalto-usara-situacao-do-presidente-do-psl-na-mira-da-pf-para-reforcar-briga-com-o-partido.ghtml"},{"index":364,"comentarios":"Bom caminho para quem quer diminuir o valor do financiamento, vamos buscar esta alternativa.","data_comentario":"2019-10-15T08:38:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":365,"comentarios":"Tudo isso gra\u00e7as ao novo governo do MITO. ","data_comentario":"2019-10-15T09:44:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":366,"comentarios":"E os financiamentos dos planos do governo, como o minha casa minha vida, pode fazer essa portabilidade...... q s\u00e3o pela caixa !!! pergunto, quem pode me responder.......\n","data_comentario":"2019-10-15T09:56:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":367,"comentarios":"Isso j\u00e1 existia antes do \"MINTO\".","data_comentario":"2019-10-15T10:02:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":368,"comentarios":"Poder at\u00e9 acho que pode mas n\u00e3o sei se \u00e9 vantagem os financiamentos da caixa geralmente \u00e9 tx de juros e aplicada sobre o saldo devedor com isso sua presta\u00e7\u00e3o vai diminuindo, com o modelo novo se eu entendi bem e n\u00e3o esteja enganado, o tx de juros e menor por\u00e9m \u00e9 sobre o total da d\u00edvida e reajustado conforme a infla\u00e7\u00e3o ent\u00e3o muito cuidado as pessoas que fazem a portabilidade podem sim ter uma parcela menor com o m\u00e1 tx menor agora mas que se jogar para o fim do financiamento pede pagar um valor maior no final. Lembrando n\u00e3o sou especialista.","data_comentario":"2019-10-15T10:09:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":369,"comentarios":"A portabilidade j\u00e1 existia Carlos Z., mas nesses moldes s\u00f3 com o MITO. ","data_comentario":"2019-10-15T10:17:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":370,"comentarios":"O QUE TEM DE SER FEITO NA VERDADE E BAIXAR OS JUROS PARA 2% E SEM MEDO DA INFLACAO. O BANCO CENTRAL PARAR DE BANCAR AS SOBRAS DE CAIXA DOS BANCOS QUE E O MOTIVO DA DIVIDA DO GOVERNO. INVESTIR EM OBRAS PUBLICAS PARA GERAR EMPREGOS. SE DEPENDER DOS EMPRESARIOS E BANQUEIROS ELES VAO CONTINUAR NO CAPITAL FINANCEIRO. O QUE ACABA COM A INDUSTRIA BRASILEIRA. SE O BRASIL FICAR VENDENDO SO MATERIA PRIMA NUNCA SERA UM PA\u00cdS DE PRIMEIRO MUNDO. NOSSO GOVERNO DEVE SER MAIS ATIVO QUANTO A SUA AUTOMONIA PARA NEGOCIAR COM TODOS OS PAISES DO MUNDO. CHEGA DE INTERFERENCIA DOS EUA.","data_comentario":"2019-10-15T10:17:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":371,"comentarios":"Parem de publicar mat\u00e9ria incompleta! A taxa de 7,3% \u00e9 apenas para funcion\u00e1rios p\u00fablicos!! A taxa m\u00ednima para quem n\u00e3o \u00e9 funcion\u00e1rio p\u00fablico \u00e9 7,9% no Bradesco e 7,85 na Caixa e isso se voc\u00ea der at\u00e9 sua alma como garantia e contratar todos os pacotes que eles oferecem, que no final das contas n\u00e3o vale tanto a pena assim!!!","data_comentario":"2019-10-15T07:53:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":372,"comentarios":"Algu\u00e9m traga uma caixa do melhor u\u00edsque pro Thacio...","data_comentario":"2019-10-15T08:54:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":373,"comentarios":"Opa, onde passo o endere\u00e7o? ehauheuahe","data_comentario":"2019-10-15T09:35:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":374,"comentarios":"verdade. minha taxa na caixa com relacionamento pleno \u00e9 de 7,85%","data_comentario":"2019-10-15T10:06:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":375,"comentarios":"Justamente e se n\u00e3o estou enganado mas o thacio pode ajudar os financiamentos anteriores a tx de juros e aplicada sobre o saldo devedor e o novo sobre o total da d\u00edvida corrigida pela infla\u00e7\u00e3o podendo ter uma tx menor portanto uma\nParcela menor mas por\u00e9m poder\u00e1 pagar um valor maior na soma das parcelas.","data_comentario":"2019-10-15T10:13:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":376,"comentarios":"O problema \u00e9 que os bancos e inclusive a caixa colocam um monte de empecilho e burocratizam muito na hora de solicitar uma proposta de  portabilidade. J\u00e1 fui a duas agencias e a conversa \u00e9 a mesma. \nParece que os bancos tem um pacto, pois oferecem o cr\u00e9dito melhor mais fazem de tudo para que voc\u00ea n\u00e3o consiga efetivar uma proposta com eles.","data_comentario":"2019-10-15T10:05:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":377,"comentarios":"concorr\u00eancia, precis\u00e1vamos disso.","data_comentario":"2019-10-15T09:42:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":378,"comentarios":"\u00c9.... e no final o im\u00f3vel vai para leil\u00e3o....infla\u00e7\u00e3o fake de 3,5 %...depois de 7 a 10 anos o cabra n\u00e3o aguenta pagar mais...e o banco fica com tudo ehehehhehe....","data_comentario":"2019-10-15T09:16:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":379,"comentarios":"Alguem sabe se entra nos contrato minha casa minha vida?","data_comentario":"2019-10-15T08:41:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":380,"comentarios":"\u00f3tima Mat\u00e9ria !!!","data_comentario":"2019-10-15T08:31:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":381,"comentarios":"Estou financiando a construcao de minha casa pela Caixa.\nEm que momento posso fazer a portabilidade?\nA obra est\u00e1 em constru\u00e7\u00e3o. Tenho que esperar o termino da obra para fazer a portabilidade?","data_comentario":"2019-10-15T08:03:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":382,"comentarios":"Muito bom .","data_comentario":"2019-10-15T07:57:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":383,"comentarios":"Mais um soco na boca do est\u00f4mago dos antis...","data_comentario":"2019-10-15T07:43:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":384,"comentarios":"E a preocupa\u00e7\u00e3o no face \u00e9 a volta do hor\u00e1rio de ver\u00e3o rsrsrs","data_comentario":"2019-10-15T07:40:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/com-queda-dos-juros-portabilidade-de-financiamento-imobiliario-cresce-102percent-em-2019.ghtml"},{"index":385,"comentarios":"Reduzi 30% do VAL0R da minha ENERGlA em apenas 30 dias com esse pequeno aparelho aqui: ENERGlAPELAMETADE.RIO.BR","data_comentario":"2019-10-15T09:31:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":386,"comentarios":"C0PIE E C0LE NO NAVEGAD0R PARA ABRIR: ENERGlAPELAMETADE.RIO.BR\n","data_comentario":"2019-10-15T09:38:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":387,"comentarios":"30% n\u00e3o \u00e9 a metade. Voc\u00ea foi enganado! Pa\u00eds dos 171...","data_comentario":"2019-10-15T09:38:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":388,"comentarios":"Anel \u00e9 comandada por gente com boas inten\u00e7\u00f5es\n","data_comentario":"2019-10-15T09:48:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":389,"comentarios":"C0PIE E\n C0LE NO NAVEGAD0R PARA ABRIR: ENERGlAPELAMETADE.RIO.BR\n","data_comentario":"2019-10-15T09:49:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":390,"comentarios":"Enfia l\u00e1 na hora que voc\u00ea estiver em um procedimento de fio terra, ser\u00e1 30% menos energizado.","data_comentario":"2019-10-15T09:59:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":391,"comentarios":"C0PIE E C0LE NO \nNAVEGAD0R PARA ABRIR: ENERGlAPELAMETADE.RIO.BR\n","data_comentario":"2019-10-15T10:01:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":392,"comentarios":"Gente \u00e9 verdade!!! Eu instalei isso no meu cachorro e agora ele s\u00f3 come metade de ra\u00e7\u00e3o","data_comentario":"2019-10-15T10:05:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":393,"comentarios":"ENERGlAPELAMETADE.RIO.BR\n","data_comentario":"2019-10-15T10:08:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":394,"comentarios":"PARA ABRIR: C0PIE E C0LE NO NAVEGAD0R PARA ABRIR: ENERGlAPELAMETADE.RIO.BR\n","data_comentario":"2019-10-15T10:17:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":395,"comentarios":"Mais que certo. Assim como as bagagens que eram pagas por quem n\u00e3o utilizava  o servi\u00e7o, onde era feito a dilui\u00e7\u00e3o dos valores nas passagens de todos, da mesma maneira quem produz e distribui n\u00e3o pode ter seus custos pagos por quem j\u00e1 n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de ter um sistema desses e j\u00e1 paga caro em sua conta.","data_comentario":"2019-10-15T10:16:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":396,"comentarios":"Que i mb e ci li dade, definitivamente esse desgoverno \u00e9 s\u00f3 noticia ruim, ao inv\u00e9s de incentivar o uso de fontes energ\u00e9ticas limpas e renov\u00e1veis vai na contra m\u00e3o, o mesmo serve para os carros el\u00e9tricos que s\u00e3o uma fortuna em virtude de n\u00e3o ter nenhum incentivo. ","data_comentario":"2019-10-15T09:57:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":397,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 desgoverno, \u00e9 a aparelhagem dos governos anteriores! Aneel e Anatel a muito tempo beneficiam as empresas em rela\u00e7\u00e3o ao consumidor. sempre quem paga o pato \u00e9 o consumidor! ao inv\u00e9s de defender partido, deveria querer a extin\u00e7\u00e3o deles e seus politicos safados.... esses sim \u00e9 que est\u00e3o ganhando com essas medidas....","data_comentario":"2019-10-15T10:01:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":398,"comentarios":"Vc eh burro eh? Isso existia antes de seu politico de estima\u00e7\u00e3o est\u00e1 no governo, se esta mudando agora deve ser por causa de sua corja... Lembre-se hoje tudo eh privado...","data_comentario":"2019-10-15T10:16:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":399,"comentarios":"Meu povo, vamos dar o troco, vamos voltar a usar lamparina,  lampi\u00e3o e vela.","data_comentario":"2019-10-15T10:04:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":400,"comentarios":"Atraso...","data_comentario":"2019-10-15T10:16:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":401,"comentarios":"Tudo pra sacanear o povo... S\u00f3 eles querem ganhar.. Nada que favore\u00e7a a popula\u00e7\u00e3o eles aprovam.. Iriam evitar de ligar as termoeletricas e poluir ainda mais o pa\u00eds , alem de serem caras.. Cade o Presidente, e este maldito congresso, e os corruptos do STF .. Isto eles n\u00e3o brigam... agora Luladr\u00e3o e seus camaradas eles rapidamente d\u00e3o um jeitinho.","data_comentario":"2019-10-15T10:00:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":402,"comentarios":"Filho, voc\u00ea n\u00e3o leu a reportagem? Quem n\u00e3o tem painel ta pagando mais pra ajudar quem tem. A medida \u00e9 justa.","data_comentario":"2019-10-15T10:03:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":403,"comentarios":"Voc\u00ea acredita em Papai Noel? ","data_comentario":"2019-10-15T10:07:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":404,"comentarios":"eles est\u00e3o alegando que quem n\u00e3o tem painel ta pagando por quem tem, mas se caso isso for aprovado, Voc\u00eas acham que quem n\u00e3o tem as pain\u00e9is ira pagar menos? \nEU acho que eles v\u00e3o querer \u00e9 ganhar em cima dos dois tipos de consumidores","data_comentario":"2019-10-15T10:14:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":405,"comentarios":"Voc\u00eas envergonham o pa\u00eds! Voc\u00eas travam o crescimento. O consumidor tira o peso do estado que paga caro para n\u00e3o ter apag\u00e3o com termoel\u00e9tricas e vem o estado sanguin\u00e1rio para sobretaxar quem o ajuda. Bando de Sangue Sugas!\n","data_comentario":"2019-10-15T10:11:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":406,"comentarios":"O Brasil \u00e9 um pa\u00eds aben\u00e7oado, n\u00e3o possui vulc\u00f5es, terremotos, tsunamis, tornados, guerra. Somos agraciados por uma das naturezas mais ricas e belas do planeta. Temos praticamente todos os recursos naturais usados nas ind\u00fastrias; Temos as maiores fontes de energias renov\u00e1veis do planeta, Temos petr\u00f3leo; Temos 98% do ni\u00f3bio do mundo; Temos as maiores \u00e1reas agricultur\u00e1ves para produ\u00e7\u00e3o de alimentos; Temos a maior reserva de \u00e1gua doce e de biodiversidade do mundo; Temos tamb\u00e9m uma extensa e estrat\u00e9gica costa com o Oceano Atl\u00e2ntico... A quest\u00e3o \u00e9: Por que ainda n\u00e3o somos uma pot\u00eancia mundial?","data_comentario":"2019-10-15T08:11:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":407,"comentarios":"Concordo com tudo que disse Flavia, s\u00f3 que temos a pior classe politica, que trabalha em beneficio pr\u00f3prio e n\u00e3o para o pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-15T08:17:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":408,"comentarios":"Quanto \u00e0 classe pol\u00edtica se resolve botando todo mundo pra fora a pontap\u00e9s. \n","data_comentario":"2019-10-15T08:22:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":409,"comentarios":"Fl\u00e1via a abund\u00e2ncia de recursos nos levou a acomoda\u00e7\u00e3o. Pa\u00edses com pouco recursos s\u00e3o mais criativos e comprometidos em busca -los  ","data_comentario":"2019-10-15T08:23:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":410,"comentarios":"Como diz uma piada velha um pa\u00eds perfeito mas uma na\u00e7\u00e3o de patetas.","data_comentario":"2019-10-15T08:23:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":411,"comentarios":"A classe pol\u00edtica \u00e9 espelho da sociedade, aceite ou n\u00e3o, n\u00f3s temos culpa em nossos ombros.","data_comentario":"2019-10-15T08:31:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":412,"comentarios":"Flavia o problema e o sistema politoco que mate o brasil, e o povo continuando aprovando isso.","data_comentario":"2019-10-15T08:37:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":413,"comentarios":"Porque nos temos os maiores pol\u00edticos lesadores do povo. Temos fac\u00e7\u00f5es e quadrilhas disfar\u00e7adas de partidos pol\u00edticos, e um povo que acredita at\u00e9 em coelhinho da p\u00e1scoa.","data_comentario":"2019-10-15T08:39:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":414,"comentarios":"Anna com este STF n\u00e3o se tira nenhum dos chef\u00f5es do crime dali, muito menos ser\u00e3o presos.","data_comentario":"2019-10-15T08:40:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":415,"comentarios":"Por que temos o povo mais burro do mundo. ","data_comentario":"2019-10-15T08:40:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":416,"comentarios":"Flavia, sabe porque n\u00e3o somos uma pot\u00eancia mundial, porque temos os pol\u00edticos mais corruptos e ladr\u00f5es do mundo e isso nunca vai mudar. Veja o STF, a pol\u00edcia prende o STF solta.\n","data_comentario":"2019-10-15T08:56:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":417,"comentarios":"M\u00e1quina p\u00fablica escravagista brasileira: Aquela que escraviza a popula\u00e7\u00e3o obrigando a trabalhar 6 meses do ano s\u00f3 para pagar os impostos, grande parte embutidos em produtos e servi\u00e7os. E ainda extorque bilh\u00f5es de reais atrav\u00e9s de aumentos recorrentes e abusivos dos combust\u00edveis, g\u00e1s e eletricidade para tapar rombos causados pela corrup\u00e7\u00e3o, incompet\u00eancia, roubalheira dos cofres p\u00fablicos e o entreguismo de nossas riquezas para o estrangeiro ao pre\u00e7o de banana, e ainda bancar altos sal\u00e1rios com infinitos privil\u00e9gios dos 3 poderes e elite militar, para s\u00f3 ent\u00e3o devolver o que sobrar... em gotas.","data_comentario":"2019-10-15T08:56:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":418,"comentarios":"Por um \u00fanico motivo: somos o pior povo sobre a face da Terra . ","data_comentario":"2019-10-15T09:00:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":419,"comentarios":"Veja a ANEEL, segue o mesmo ritmo do estojo de primeiros socorros, o extintor para carro, e agora os paineis solares, ap\u00f3s todos comprarem o governo muda as regras de incentivo.\nTodos j\u00e1 compraram os estojos de primeiros socorros, agora n\u00e3o precisa mais.\nTodos j\u00e1 compraram extintor abc para seus ve\u00edculos, agora n\u00e3o precisa mais.\nTodos tem a inten\u00e7\u00e3o de colocar paineis solares para baixar a conta da luz, agora o governo vai mudar as regras no meio do jogo.\nBRASIL, PAIS QUE NUNCA SER\u00c1 SERIO.","data_comentario":"2019-10-15T09:03:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":420,"comentarios":"Simplesmente Fl\u00e1via por que temos a mente de col\u00f4nia. Sempre estamos procurando um outro pa\u00eds pra n\u00f3s colonizar. E as oligarquias, vindas l\u00e1 das capitanias heredit\u00e1rias, elas continuam ativas e o governo a servi\u00e7o delas. Al\u00e9m da corrup\u00e7\u00e3o e da inefici\u00eancia dos que imperam. Ou seja, o problema do Brasil s\u00e3o as pessoas.","data_comentario":"2019-10-15T09:16:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":421,"comentarios":"PORQUE NO BRASIL EXISTE TAMB\u00c9M OS POL\u00cdTICOS!","data_comentario":"2019-10-15T09:17:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":422,"comentarios":"Fl\u00e1via, essa turma de pol\u00edticos n\u00e3o tem compet\u00eancia para gerir nosso Brasil,  essa \u00e9  a verdade! Quando aparece,  eles tentam de quaquer forma destruir seu trabalho!","data_comentario":"2019-10-15T09:26:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":423,"comentarios":"Parab\u00e9ns a Fl\u00e1via que colocou a quest\u00e3o e parab\u00e9ns ao Paulo que respondeu, o problema somos n\u00f3s mesmos o povo brasileiro que aceita passivamente o que os maus pol\u00edticos  e os maus servidores p\u00fablicos fazem a este pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-15T09:28:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":424,"comentarios":"Por causa dos ladr\u00f5es de gravata.","data_comentario":"2019-10-15T09:28:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":425,"comentarios":"Muitos motivos: Classe pol\u00edtica sem vergonha que s\u00f3 pensa nos seus privil\u00e9gios, judici\u00e1rio complacente com a bandidagem, povo inescrupuloso, sem \u00e9tica e de moral duvidosa que s\u00f3 querem saber do seu, governos passados que tentarem vender (ou doar) o pa\u00eds e suas riquezas e que enriqueceram os seus comandantes e filhos, desinvestimento total em educa\u00e7\u00e3o para despertar da consci\u00eancia e o amor ao pa\u00eds e ao contr\u00e1rio, introdu\u00e7\u00e3o da imbecilidade est\u00fapida do pensamento socialista e muitos outros.  ","data_comentario":"2019-10-15T09:33:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":426,"comentarios":"Fl\u00e1via disse s\u00f3 uma parte de coisas boas, mas infelizmente temos do outro lado muitas pessoas com car\u00eancia de \u00e9tica e car\u00e1ter e isso nos torna fr\u00e1geis diante de muitos outros pa\u00edses.","data_comentario":"2019-10-15T09:34:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":427,"comentarios":"Por isso mesmo que n\u00e3o somos uma pot\u00eancia, pa\u00eds n\u00e3o tem nenhum desastre natural ou guerra que unam todos em uma causa social de bem estar para todos...","data_comentario":"2019-10-15T09:43:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":428,"comentarios":"O povinho dessa maravilha de pa\u00eds que estraga.\n","data_comentario":"2019-10-15T09:58:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":429,"comentarios":"Fl\u00e1via n\u00e3o somos ainda uma pot\u00eancia mundial por causa dos maus parlamentares que legislam olhando para seus pr\u00f3prios umbigos.","data_comentario":"2019-10-15T10:05:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":430,"comentarios":"pouco importa, o objetivo \u00e9 perpetuar no poder soltar o Lu.la e implantar o socialismo, mas aqueles milico de 64 nos atrapalhou, mas dessa vez ser\u00e1 diferente, se preparem esquerda forte vindo a\u00ed.","data_comentario":"2019-10-15T10:13:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":431,"comentarios":"Porque n\u00f3s temos o brasileiro, simples assim. ","data_comentario":"2019-10-15T10:19:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":432,"comentarios":"PRIVATIZA\u00c7\u00c3O resolve essa estupidez rapidinho","data_comentario":"2019-10-15T10:12:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":433,"comentarios":"Esquecem de dizer que quanto mais pessoas instalam esses pain\u00e9is solares menos o governo precisa investir em novas usinas, gerando economia, e inclusive, diminuindo a corrup\u00e7\u00e3o nas obras p\u00fablicas. ","data_comentario":"2019-10-15T10:11:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":434,"comentarios":"O STF com a ajuda dos corruptos e poderosos v\u00e3o acabar com a pris\u00e3o em segunda est\u00e2ncia, s\u00f3 os pobres voltaram a ser presos e os advogados cada veis mais ricos, dificultar a pris\u00e3o ser\u00e1 um dos meios para acabar com a dela\u00e7\u00e3o premiada e assim um meio para prejudicar a justi\u00e7a do o povo!!!","data_comentario":"2019-10-15T09:45:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":435,"comentarios":"E v\u00e3o soltar o seu presidente, Luladr\u00e3o!!!!!","data_comentario":"2019-10-15T10:06:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":436,"comentarios":"est\u00e2ncia","data_comentario":"2019-10-15T10:10:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":437,"comentarios":"O Brasil consegue transformar qualquer coisa boa uma coisa ruim.","data_comentario":"2019-10-15T09:57:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":438,"comentarios":"NA VERDADE O BRASIL QUER LUCRAR, ARRECADAR O M\u00c1XIMO DE IMPOSTOS POSS\u00cdVEIS, NINGU\u00c9M DO GOVERNO, SEJA ELE ESQUERDA, DIREITA, CENTRO, OU QUALQUER COISA DO G\u00caNERO EST\u00c3O PREOCUPADOS SE A ID\u00c9IA \u00c9 BOA, N\u00c3O EST\u00c3O PREOCUPADOS COM SUSTENTABILIDADE, NEM COM QUALIDADE DE VIDA DA POPULA\u00c7\u00c3O, PRINCIPALMENTE QUANDO ESSA ID\u00c9IA IMPLICA EM DIMINUIR A CONTRIBUI\u00c7\u00c3O AOS COFRES DO GOVERNO... ","data_comentario":"2019-10-15T10:01:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":439,"comentarios":"Parab\u00e9ns aos envolvidos ...mitou geral agora..","data_comentario":"2019-10-15T10:10:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":440,"comentarios":"Que pais de bosta ....","data_comentario":"2019-10-15T10:08:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":441,"comentarios":"Fomos feitos pra dar errado mesmo. Td que \u00e9 feito de bom alguem vai la e destroi","data_comentario":"2019-10-15T10:07:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":442,"comentarios":"O GOVERNO QUER IMPOSTOS, DINHEIRO, CONTRIBUI\u00c7\u00c3O... SE A ID\u00c9IA \u00c9 BOA PARA O POVO, SE VAI FAZER O POVO PAGAR MENOS E GERAR MENOS IMPOSTOS PARA O GOVERNO, ELE CORTA PARA N\u00c3O ACONTECER... ENT\u00c3O N\u00c3O ESPEREM QUE ACONTE\u00c7A\n","data_comentario":"2019-10-15T10:05:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":443,"comentarios":"Como sempre o maldito congresso prioriza os grandes fornecedores (CARTEL), e o povo que se exploda. Vida de gado. At\u00e9 quando??","data_comentario":"2019-10-15T10:04:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":444,"comentarios":"Aneel \u00e9 cabide de cupinchas de maus pol\u00edticos e o pol\u00edtico brasileiro gosta de transformar um grande sucesso num grande problema !!!","data_comentario":"2019-10-15T10:03:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":445,"comentarios":"Vida \u00fatil da placa 20 a 25 anos, retorno ap\u00f3s 7 anos, um ter\u00e7o, t\u00f4 fora. ","data_comentario":"2019-10-15T10:03:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":446,"comentarios":"\"Coincid\u00eancia\" essa mudan\u00e7a na regra do jogo vir logo ap\u00f3s o an\u00fancio do governo de vender a Eletrobr\u00e1s... Minions continuam a fazer arminha?!","data_comentario":"2019-10-15T09:54:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":447,"comentarios":"Teu presidente t\u00e1 preso !","data_comentario":"2019-10-15T10:00:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":448,"comentarios":"Pura \"coincid\u00eancia\" este an\u00fancio vir ap\u00f3s o desgoverno listar a Eletrobr\u00e1s entre as estatais a serem privatizadas! ","data_comentario":"2019-10-15T09:56:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":449,"comentarios":"Governo bom mesmo foi dos \u00faltimos anos n\u00e9 EC 2 ?? Sqn !","data_comentario":"2019-10-15T09:59:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":450,"comentarios":"J\u00e1 tem gente levando grana nisso a\u00ed.\n","data_comentario":"2019-10-15T09:36:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":451,"comentarios":"Privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras ","data_comentario":"2019-10-15T09:42:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":452,"comentarios":"quanto retrocesso...","data_comentario":"2019-10-15T09:59:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":453,"comentarios":"Consequ\u00eancias da abertura de mercado para iniciativa privada das hidrel\u00e9tricas ","data_comentario":"2019-10-15T09:57:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":454,"comentarios":"Em um Pais serio esse diretor da Aneel Rodrigo Limp seria PRESO apenas por dar essa ideia tao absurda .","data_comentario":"2019-10-15T09:48:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":455,"comentarios":"A hist\u00f3ria \u00e9 sempre a mesma.  Criam o incentivo, o cidad\u00e3o faz o investimento e depois o incentivo \u00e9 retirado. O Estado sempre faz aquele procedimento que lhe \u00e9 mais conveniente. Dane-se o cidad\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-15T09:48:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":456,"comentarios":"At\u00e9 quando o Brasil vai andar na contra m\u00e3o da tecnologia?","data_comentario":"2019-10-15T09:20:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":457,"comentarios":"Enquanto tivermos eleitores idiotas","data_comentario":"2019-10-15T09:23:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":458,"comentarios":"eleitores idiotas e presidente burro.","data_comentario":"2019-10-15T09:43:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":459,"comentarios":"Enquanto tivermos um rebanho de ovelhas manipuladas por pastores mequetrefes.","data_comentario":"2019-10-15T09:52:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":460,"comentarios":"Quero saber da aplica\u00e7\u00e3o de multas pelas cobran\u00e7as abusivas  e o servi\u00e7o de m\u00e1 qualidade fornecido pelas concession\u00e1rias. Vemos postes com sua luz ligada durante o dia e o consumidor quem paga o desperd\u00edcio.","data_comentario":"2019-10-15T09:52:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":461,"comentarios":"  O Bozo ta no caminho certo, quem tem filho barrigudo \u00e9 sapo v\u00e9i.","data_comentario":"2019-10-15T09:51:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":462,"comentarios":"Quando come\u00e7aram a cobrar pela bagagem tamb\u00e9m disseram que o valor iria baixar pra todo mundo. Mais uma vez o consumir paga a conta das grandes empresas. ","data_comentario":"2019-10-15T09:49:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":463,"comentarios":"A Brasil como sempre andando contra a mar\u00e9 em compara\u00e7\u00e3o com o mundo todo.. ","data_comentario":"2019-10-15T09:48:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":464,"comentarios":"O governo torna o sol como propriedade dele e da m\u00e1fia das hidroel\u00e9tricas , e assim segue mantendo o consumidor dom\u00e9stico e empresarial escravos dessa turminha de corruptos , portanto , eles ganham bilh\u00f5es as nossas custas , e n\u00f3s recebemos a chibata no lombo .","data_comentario":"2019-10-15T09:47:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":465,"comentarios":"Brasil, pa\u00eds do retrocesso.","data_comentario":"2019-10-15T09:47:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":466,"comentarios":"Tem que fazer uma casa nova e n\u00e3o pedir j\u00e1 com o sistema e n\u00e3o pedir liga\u00e7\u00e3o de luz. ","data_comentario":"2019-10-15T08:57:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":467,"comentarios":"Boa !!! ","data_comentario":"2019-10-15T09:35:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":468,"comentarios":"Exatamente. N\u00e3o pedir liga\u00e7\u00e3o da rede el\u00e9trica. Outra possibilidade \u00e9 arrancar o poste interno. Se por ocasi\u00e3o os pain\u00e9is forem insuficientes em certos momentos, instale-se um gerador. ","data_comentario":"2019-10-15T09:41:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":469,"comentarios":"Eles dar\u00e3o um jeiot de tributar algo..kk","data_comentario":"2019-10-15T09:42:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":470,"comentarios":"Andre e a noite voc\u00ea liga um gerador a gasolina ou usa baterias que inviabilizam financeiramente o investimento?","data_comentario":"2019-10-15T09:46:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":471,"comentarios":"O sol \u00e9 de gra\u00e7a mas o governo arruma uma forma de cobrar tarifa em cima do sistema de gerac\u00e3o solar e de gastar dinheiro p\u00fablico construindo hidrel\u00e9trica tipo a de Belo Monte para roubar milh\u00f5es.","data_comentario":"2019-10-15T06:39:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":472,"comentarios":"O pior \u00e9 Angra ! Pode ser nosso fim !!!","data_comentario":"2019-10-15T09:37:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":473,"comentarios":"Por\u00e9m a noite n\u00e3o existe luz solar. O que esta se discutindo \u00e9 a compensa\u00e7\u00e3o. A gera\u00e7\u00e3o solar necessita do complemento firme de outras fontes, o que esta se discutindo \u00e9 o meio termo, n\u00e3o pode ser como \u00e9 hoje pois desequilibra o sistema.","data_comentario":"2019-10-15T09:43:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":474,"comentarios":"Isso porque vai privatizar a Eletrobr\u00e1s ","data_comentario":"2019-10-15T09:45:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":475,"comentarios":"Queria saber como foi feita essa conta, se o pessoal que tem painel solar \"on grid\" paga taxa para usar a rede. Esse povo deveria se tornar tudo \"off grid\" depois dessa.","data_comentario":"2019-10-15T09:26:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":476,"comentarios":"J\u00e1 pagamos o m\u00ednimo da conta , n\u00e3o deveria existir essa palha\u00e7ada.","data_comentario":"2019-10-15T09:36:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":477,"comentarios":"Para se tornar \"off grid\" \u00e9 preciso adquirir baterias car\u00edssimas, o que inviabiliza o investimento","data_comentario":"2019-10-15T09:40:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":478,"comentarios":"Quando sera que esse desgoverno vai dar uma noticia boa?","data_comentario":"2019-10-15T09:28:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":479,"comentarios":"Pelo jeito, apenas quando acabar em 2022","data_comentario":"2019-10-15T09:38:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":480,"comentarios":"Essa hist\u00f3ria \u00e9 mais antiga q esse governo. Vem de longe!!!","data_comentario":"2019-10-15T09:45:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":481,"comentarios":"Quando um ministro do STF for s\u00f3cio de uma empresa do setor a coisa vai andar!!","data_comentario":"2019-10-15T09:39:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":482,"comentarios":"Boa!! kkkkk\n","data_comentario":"2019-10-15T09:43:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":483,"comentarios":"Por mim o governo poderia acabar com essa Aneel, Anatel e C&A,pois n\u00e3o fazem nada,para ajudar o consumidor,","data_comentario":"2019-10-15T09:09:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":484,"comentarios":"Mas o que a C&A tem a ver com isso? Eles at\u00e9 vendem roupas por um pre\u00e7o baratinho.","data_comentario":"2019-10-15T09:15:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":485,"comentarios":"kkkk","data_comentario":"2019-10-15T09:30:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":486,"comentarios":"C&A , v\u00e9io da havan, marisa ...kkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T09:42:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":487,"comentarios":"gostei dessa parte: Al\u00e9m disso, as mudan\u00e7as v\u00e3o atingir somente aqueles que aderirem \u00e0 gera\u00e7\u00e3o distribu\u00edda depois que as novas regras come\u00e7arem a valer.","data_comentario":"2019-10-15T09:41:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":488,"comentarios":"ALGUMA D\u00daVIDA QUE ESTAS AG\u00caNCIAS S\u00c3O.MANIPULADAS PELAS GRANDES EMPRESAS QUE DOMINAM O MERCADO???.. NENHUMA!","data_comentario":"2019-10-15T09:25:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":489,"comentarios":"OK... O ARGUMENTO \u00c9 O CUSTO?... QUER DIZER QUE MINHA CONTA VAI DIMINUIR?... N\u00c3O!... \u00c9 PARA O LUCRO DAS GRANDES EMPRESAS AUMENTAR E O SEU RISCO DE PERDER MERCADO DIMINUIR","data_comentario":"2019-10-15T09:41:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":490,"comentarios":"Ag\u00eancias (des)reguladoras! Aberra\u00e7\u00f5es administrativas paridas por Fernando Henrique Cardoso, as ag\u00eancias reguladoras transformaram-se em barreiras para os justos reclamos dos consumidores contra as concession\u00e1rias, e acabam pagando caro por servi\u00e7os de baixa qualidade. Hoje todos lembram dos bons servi\u00e7os prestados pelas empresas antes da famigerada privatiza\u00e7\u00e3o promovida por FHC. \u00c9 preciso rever a legisla\u00e7\u00e3o que as criou, talvez com ado\u00e7\u00e3o de um novo modelo fiscalizador eficiente, voltado principalmente para os interesses e direitos do consumidor. Basta de incompet\u00eancia! Efici\u00eancia j\u00e1!","data_comentario":"2019-10-15T09:38:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":491,"comentarios":"O Brasil sempre remando contra as demandas mundiais, pobre povo Brasileiro. Vcs acham que o objetivo de construir grandes hidrel\u00e9tricas  termoel\u00e9tricas e usinas nucleares n\u00e3o tem outras inten\u00e7\u00f5es pol\u00edticas? \n","data_comentario":"2019-10-15T09:38:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":492,"comentarios":"Quem criou estes entraves chamadas ag\u00eancia reguladoras foi o PT, FHC e Cia\n ","data_comentario":"2019-10-15T09:01:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":493,"comentarios":"mas quem nomeia para o cargo em tal ag\u00eancia \u00e9 o presidente eleito, seu burro","data_comentario":"2019-10-15T09:09:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":494,"comentarios":"O modelo de ag\u00eancias reguladoras foi criado nos Governos do PSDB, meu nobre. A ANEEL, por exemplo, foi criada pela Lei 9.427, de 1996. Pare de divulgar Fake News.","data_comentario":"2019-10-15T09:16:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":495,"comentarios":"D\u00e1 zero pra ele. Kkkk","data_comentario":"2019-10-15T09:16:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":496,"comentarios":"\u00c9 s\u00f3 acabar com ag\u00eancia reguladora,  ou colocar pessoas que trabalhe para o povo!","data_comentario":"2019-10-15T09:28:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":497,"comentarios":"V\u00e1 estudar e pare de falar asneira. Ou estatiza ou regula, n\u00e3o se pode simplesmente privatizar e largar as decis\u00f5es para o setor privado. Imagina se as empresas el\u00e9tricas pudessem escolher atender apenas as cidades mais populosas para ganhar mais e economizar com infraestrutura e abandonasse as menos lucrativas","data_comentario":"2019-10-15T09:37:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":498,"comentarios":"Para que existe Governo ?","data_comentario":"2019-10-15T09:37:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":499,"comentarios":"Nem pra sair do cativeiro da bandeira vermelha o brasileiro tem direito. Com sua costumeira incompet\u00eancia, eles n\u00e3o investem em novas formas de gera\u00e7\u00e3o pra baratear os custos nem querem que fa\u00e7amos isso. Tenho nojo das coisas desse pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-15T09:36:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":500,"comentarios":"Mexeu no bolso dos empres\u00e1rios, rapidamente eles inventam um recurso pra recuperar as perdas. BRASIL \u00e9 complicado !!!!!","data_comentario":"2019-10-15T09:34:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":501,"comentarios":"Logico que n\u00e3o iam incentivar n\u00e9\\. Af","data_comentario":"2019-10-15T09:33:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":502,"comentarios":"Esta \u00e9 uma vis\u00e3o com a qual n\u00e3o concordo. Sou Eng. Eletricista e tenho um sistema FV na minha residencia. O que precisa ser visto \u00e9 que cada KWh produzido em casa \u00e9 mais que um kWh (lembrem-se das perdas) necess\u00e1rio do sistema, que opera na ponta de consumo com termicas e outras formas bem onerosas e ambientalmente inadequadas.  Se h\u00e1 perda de receita que desequilibra as distribuidoras que isto seja considerado nas tarifas. Ninguem fala das perdas comercias (gatos, etc) e que todos pagam por eles. Muito ruim a vis\u00e3o da ANEEL neste caso.","data_comentario":"2019-10-15T09:33:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":503,"comentarios":"Mais uma vit\u00f3ria do povo brasileiro, cada dia uma nova entubada, sendo que o correto deveria  aumentar o incentivo.","data_comentario":"2019-10-15T09:30:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":504,"comentarios":"Eu sou um Bolsominion Arrependido.","data_comentario":"2019-10-15T09:15:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":505,"comentarios":"Aham, melhor mesmo era anos atras que roubavam a torto e direito e mandavam a conta para todo mundo pagar.\n","data_comentario":"2019-10-15T09:28:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":506,"comentarios":"Realmente \u00e9 uma pena essas ag\u00eancias reguladoras est\u00e3o a servi\u00e7o das empresas e n\u00e3o do consumidor. Causam o atraso do pa\u00eds, e v\u00e3o acabar colocando em risco a economia e autonomia da gera\u00e7\u00e3o no nosso pa\u00eds. Est\u00e1 nos levando no sentido contr\u00e1rio, enquanto que pa\u00edses desenvolvidos est\u00e3o aumentando os incentivos. N\u00e3o est\u00e3o do nosso lado. Uma pena. Poderiam inclusive ampliar linha de cr\u00e9dito com juros mais barato e est\u00e3o fazendo justamente o contr\u00e1rio desestimulando investimento t\u00e3o ben\u00e9fico para nosso pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-15T08:05:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":507,"comentarios":"Enquanto isso,as liga\u00e7oes diretas est\u00e3o em alta.o chamado gato est\u00e1 em usoctital.eu estou pagando a conta.","data_comentario":"2019-10-15T09:10:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":508,"comentarios":"Resumindo! Um bando sem escr\u00fapulos que sempre est\u00e3o explorando o consumidor. \u00c9 bandeira de todo tipo, para manipular e justificar o aumento Na conta do consumidor. Energias renov\u00e1veis deveriam serem incentivadas e nesse desgoverno  fazem o contr\u00e1rio. Sempre no caminho da destrui\u00e7\u00e3o do meio  ambiente. Putz!!!","data_comentario":"2019-10-15T09:14:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":509,"comentarios":"Isso tem a ver com a privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras ","data_comentario":"2019-10-15T09:27:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":510,"comentarios":"\u00c9 necess\u00e1rio equil\u00edbrio no setor. O sistema (gera\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o) \u00e9 dimensionado para suprir o pico de demanda. A gera\u00e7\u00e3o distribu\u00edda causou um desequil\u00edbrio no ROI dos investidores que adquiriram as concess\u00f5es. \u00c9 necess\u00e1rio o ajuste.\nDo contr\u00e1rio, o que ocorrer\u00e1 \u00e9 que exatamente os mais necessitados, que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o adquirir sistemas de gera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, ir\u00e3o pagar os custos dos que podem, j\u00e1 que esses custos ser\u00e3o incorporados \u00e0 tarifa.","data_comentario":"2019-10-15T07:24:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":511,"comentarios":"Fala s\u00e9rio \u00f4 Vitor. Vc acredita mesmo nesse lero lero de \"desequil\u00edbrio de ROI\"?\nDeve ser o mesmo conto do vig\u00e1rio do carro a \u00e1lcool: atraem os incautos e trouxas e depois mudam as regras para reequilibrar o setor ( leia-se o bolso dos maganos)","data_comentario":"2019-10-15T07:37:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":512,"comentarios":"Victor, voc\u00ea \u00e9 muito juvenil, pobre inocente.","data_comentario":"2019-10-15T08:12:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":513,"comentarios":"Victor tomo seu remedio hoje. O teve o avc e seu cerebro ta atrofiado","data_comentario":"2019-10-15T08:38:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":514,"comentarios":"Adeus sistema ongrid, agora \u00e9 partir para o offgrid mesmo.","data_comentario":"2019-10-15T08:37:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":515,"comentarios":"O que \u00e9 bem pior para as concession\u00e1rias, ser\u00e1 que elas n\u00e3o v\u00eaem isso?","data_comentario":"2019-10-15T09:09:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":516,"comentarios":"Esse pa\u00eds \u00e9 uma bosta mesmo. ","data_comentario":"2019-10-15T09:14:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":517,"comentarios":"Boa Mario! Se eles dificultam vamos dificultar tamb\u00e9m!","data_comentario":"2019-10-15T09:24:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":518,"comentarios":"O custo da bateria n\u00e3o compensa ficar offgrid.","data_comentario":"2019-10-15T09:26:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":519,"comentarios":"Depois dizem que o Brasil n\u00e3o \u00e9 socialista, querem taxar at\u00e9 a luz do Sol, absurdo","data_comentario":"2019-10-15T08:57:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":520,"comentarios":"Ajudar as empresa privada a roubar o povo \u00e9 coisa de socialista ou capitalista ?","data_comentario":"2019-10-15T09:17:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":521,"comentarios":"Pergunta pro Maduro!","data_comentario":"2019-10-15T09:24:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":522,"comentarios":"Ajudar as empresa privada a roubar o povo \u00e9 coisa de socialista ou capitalista ? Socialista horas, e os cupinchas dentro do governo ganham por fora por aprovar uma coisa dessas. ","data_comentario":"2019-10-15T09:26:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":523,"comentarios":"Utilizem sistema offgrid e se desvinculem completamente desses paras-itas. Era s\u00f3 o que faltava, prejudicar quem decidiu comprar pain\u00e9is solares pq n t\u00e1 agradando a maioria. Se n est\u00e3o gostando, coloquem tbm... Dinheiro pra trocar de carro p eles nunca falta...","data_comentario":"2019-10-15T08:22:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":524,"comentarios":"Mesmo se vc usar off-grid, vc vai pagar a tarifa b\u00e1sica de luz a concession\u00e1ria, igual ao que v\u00e3o fazer agora com o on-grid. ","data_comentario":"2019-10-15T08:55:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":525,"comentarios":"A Aneel n\u00e3o sabia disso quando aprovou os incentivos? ","data_comentario":"2019-10-15T05:39:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":526,"comentarios":"N\u00e3o existe incentivo algum. Eu mesmo pago 50 reais s\u00f3 para usar a rede da CEMIG, pq produzo o suficiente para mim, 50 reais est\u00e1 muito bem pago para usar uma rede existente e jogar todo meu excesso gratuitamente na rede para a concession\u00e1ria","data_comentario":"2019-10-15T08:30:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":527,"comentarios":"Offgrid s\u00f3 funciona de dia.banco de baterias fica muito caro,e baterias importada e eficientes,s\u00e3o carissimas.","data_comentario":"2019-10-15T09:17:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":528,"comentarios":"Pa\u00eds entregue a ladr\u00f5es camuflados de investidores e gestores p\u00fablicos.","data_comentario":"2019-10-15T09:21:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":529,"comentarios":"Eu vou pagar menos ent\u00e3o?! N\u00e3o! N\u00f3s vamos aumentar o deles. Resumindo: continuarei pagando por algo que n\u00e3o deveria.","data_comentario":"2019-10-15T09:20:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":530,"comentarios":"Agrade\u00e7a ao BOZO E SUA QUADRILHA DE FARDA!!!!! \u00c9 s\u00f3 fazer ARMINHA que melhora!!!!! ","data_comentario":"2019-10-15T08:56:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":531,"comentarios":"Quem criou estas agencias reguladoras foi o PT Com o MDB","data_comentario":"2019-10-15T09:00:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":532,"comentarios":"mas quem nomeia para os cargos nessas ag\u00eancias \u00e9 o presidente eleito e n\u00e3o o PT e o MDB, seu burro.","data_comentario":"2019-10-15T09:09:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":533,"comentarios":"Mas n\u00e3o esque\u00e7a, quem nomeou foi o BOZO!!!! ","data_comentario":"2019-10-15T09:12:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":534,"comentarios":"\u00c9 s\u00e9rio que depois de todo esquema de corrup\u00e7\u00e3o exposto ainda tem gente defendendo o PT ? ","data_comentario":"2019-10-15T09:13:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":535,"comentarios":"Kkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T09:13:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":536,"comentarios":"S\u00d3 OS CORRUPTOS MESMO.","data_comentario":"2019-10-15T09:15:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":537,"comentarios":"3 D\u00c9CADAS de CORRUP\u00c7\u00c3O e SAQUES com a QUADRILHA de GENERAIS e o BOZOPATA reclamando dos 13 do PT!!!! ","data_comentario":"2019-10-15T09:18:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":538,"comentarios":"Fiquem tranquilos que isso n\u00e3o ir\u00e1 acontecer. O presidente da rep\u00fablica j\u00e1 repudiou esse absurdo nas redes sociais.","data_comentario":"2019-10-15T09:17:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":539,"comentarios":"Enquanto em outros pa\u00edses as pessoas recebem incentivos para instala\u00e7\u00e3o de pain\u00e9is solares, aqui no Brasil resolvem punir aqueles que tem esta iniciativa.","data_comentario":"2019-10-15T09:17:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":540,"comentarios":"Quanto que essa diretoria da ANEEL est\u00e1 ganhando em propina das companhias el\u00e9tricas?? Canalhas mil vezes!!!","data_comentario":"2019-10-15T09:16:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":541,"comentarios":"Fl\u00e1via: faltaram dois eventos na tua lista dos desastres: o povo e os pol\u00edticos! S\u00e3o eles os culpados!","data_comentario":"2019-10-15T08:42:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":542,"comentarios":"Muita miscegena\u00e7\u00e3o,baixa quociente de intelig\u00eancia.e a tend\u00eancia \u00e9 piorar.","data_comentario":"2019-10-15T09:13:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":543,"comentarios":"O Brasil sempre caminhando pra tr\u00e1s, que vergonha de ser brasileiro ","data_comentario":"2019-10-15T09:13:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":544,"comentarios":"viu pq aqui, nesse pa\u00eds, n\u00e3o da para se confiar...","data_comentario":"2019-10-15T09:12:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":545,"comentarios":"FAKE NEWS!","data_comentario":"2019-10-15T08:04:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":546,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 fake news, falam isso h\u00e1 anos","data_comentario":"2019-10-15T09:09:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":547,"comentarios":"qual \u00e9 a fun\u00e7\u00e3o das ag\u00eancias reguladoras,parece at\u00e9 advogados da empresas,jogam sempre contra o povo,n\u00e3o \u00e9 atoa ,que o presidente ,queria acabar com todas elas.","data_comentario":"2019-10-15T08:53:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":548,"comentarios":"Bingo, acertou! As agencias reguladoras sempre foram comandadas pelos que deveriam ser regulados, como colocar a raposa para tomar conta do galinheiro.","data_comentario":"2019-10-15T08:56:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":549,"comentarios":"Infelizmente s\u00f3 pela for\u00e7a das armas se imp\u00f5e o  respeito no brasil.vejam os trafincantes com s\u00e3o respeitados pela for\u00e7a das armas.v\u00e1 fazer bagun\u00e7a na \u00e1rea que eles dominam.","data_comentario":"2019-10-15T09:05:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":550,"comentarios":"Balela. Isso \u00e9 porque as distribuidoras est\u00e3o faturando menos, com a perda de clientes diretos. Na minha casa tenho pain\u00e9is solares, todo m\u00eas eu gero mais do que consumo, e mesmo assim pago sempre a tarifa m\u00ednima de 100 kw que a distribuidora me cobra. Eles n\u00e3o jogam pra perder.","data_comentario":"2019-10-15T08:08:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":551,"comentarios":"Al\u00e9m do ICMS sobre a TE","data_comentario":"2019-10-15T08:19:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":552,"comentarios":"E aqueles mais de 600 milh\u00f5es que elas cobraram a mais dos consumidores e o STF julgou que eles n\u00e3o precisavam devolver nos","data_comentario":"2019-10-15T09:05:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":553,"comentarios":"Matem\u00e1tica em favor de recolher impostos, o gestor pol\u00edtico brasileiro na maior parte s\u00e3o burros,  s\u00e3o investimentos de m\u00e9dio e longo prazo tanto para o consumidor e para o governo.","data_comentario":"2019-10-15T08:18:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":554,"comentarios":"\"Clientes que n\u00e3o possuem pain\u00e9is solares ou outras formas de fazer gera\u00e7\u00e3o distribu\u00edda em suas casas ou empresas pagam a conta por aqueles que fazem gera\u00e7\u00e3o distribu\u00edda\"\nA pergunta que n\u00e3o quer calar: Ent\u00e3o a conta dos que n\u00e3o usam ficar\u00e3o mais baratas?","data_comentario":"2019-10-15T09:04:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":555,"comentarios":"Bora para Redes Sociais fazer barulho, n\u00e3o adianta ficar aqui s\u00f3 lamentando, vamos cobrar de quem decide ","data_comentario":"2019-10-15T09:00:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":556,"comentarios":"O Brasil n\u00e3o tem futuro! Isto \u00e9 s\u00f3 uma prova disso! ","data_comentario":"2019-10-15T08:56:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":557,"comentarios":"Argumento puro e simplesmente mentiroso, quem possui gera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria ligado a rede tem que pagar uma taxa m\u00ednima mesmo gerando mais que consome ou em outro caso deve ceder parte da gera\u00e7\u00e3o gratuitamente... Onde que isso afeta os outros consumidores?\n","data_comentario":"2019-10-15T08:55:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":558,"comentarios":"A verdade \u00e9 uma s\u00f3, o Brasil \u00e9 campe\u00e3o em incentivar desempregos, eles criam burocracia, para vender facilidades, em TUDO no Brasil \u00e9 assim, ai vem a corrup\u00e7\u00e3o, o Gato, e tudo mais, quando uma coisa funciona no Brasil eles v\u00e3o l\u00e1 e acaba com a concorr\u00eancia com alguma desculpa, esse neg\u00f3cio que os outros pagam mais \u00e9 tudo mentira...","data_comentario":"2019-10-15T08:55:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":559,"comentarios":"Economizar para que, somos alto suficientes.\nBalela, quando o apag\u00e3o voltar v\u00e3o querer incentivar a alto gera\u00e7\u00e3o.\n\u00c9 um absurdo. Para que investir na alto gera\u00e7\u00e3o se o governo n\u00e3o esta nem a\u00ed para quem investir. ","data_comentario":"2019-10-15T08:54:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":560,"comentarios":"\u00c9 a ci\u00eancia e a sustentabilidade sendo sufocada pela oligarquia, enquanto houver interesses individuais e a politica de reprimir o crescimento e o desenvolvimento o povo se manter\u00e1 escravo dos in\u00fameros sistemas tecnol\u00f3gicos ultrapassados e falidos.   ","data_comentario":"2019-10-15T08:53:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":561,"comentarios":"Mais uma vez o Brasil na contra m\u00e3o do mundo!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-15T08:48:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":562,"comentarios":"A mat\u00e9ria prima brasileira em abund\u00e2ncia \u00e9 Roubar. \nSe t\u00e1 sendo bom para o coletivo?  Ent\u00e3o vamos roubar. \nSe fulano inventa  carro el\u00e9trico,  vamos roubar. \nSe fulano descobre a cura de uma doen\u00e7a  invi\u00e1vel,  vamos roubar. \nRoubar como?  \nNos impostos e taxas absurdas. \nE sempre s\u00e3o os mesmos.  \nFam\u00edlias que  est\u00e3o h\u00e1 anos controlando nosso pa\u00eds. \nSo pensam no seu umbigo. ","data_comentario":"2019-10-15T08:22:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":563,"comentarios":"Andre parabens , e isso mafia malefica do brasil e o povo nao enxergue mesmo","data_comentario":"2019-10-15T08:40:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":564,"comentarios":"Al\u00e9m de roubar, sobre taxar, ou inventar algo que tire um pouco mais de grana dos bolsos do contribuinte. Vou exemplificar, h\u00e1 aproximadamente uns 10 anos vem crescendo o uso de bicicletas, mais para laser do que transporte, e as mesmas s\u00e3o transportadas sob os carros, ou em suportes que ficam atr\u00e1s dos mesmos, mas adivinhem, se aqui n\u00e3o tem uma lei que proibe o transporte de bikes nos racks, ou atr\u00e1s. Tem que ser adquirido um suporte do tipo carretinha que custa uma fortuna, ou arcar com uma multa. Brasil pa\u00eds de tontos.","data_comentario":"2019-10-15T08:46:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":565,"comentarios":"E inacredit\u00e1vel as coisas que acontecem no nosso pa\u00eds, parece uma piada, sempre estamos no caminho contr\u00e1rio do que dev\u00edamos estar.","data_comentario":"2019-10-15T08:45:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":566,"comentarios":"Quem faz gato est\u00e1 perdoado !!!!","data_comentario":"2019-10-15T08:43:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":567,"comentarios":"Pa\u00eds dos atrasados. Em 2050 seremos ainda o \u00fanico pa\u00eds com matriz energ\u00e9tica predominantemente de hidrel\u00e9tricas e utilizando carro \u00e0 gasolina. Isso porque meia d\u00fazia tem que ganhar sua fortuna com lobby...","data_comentario":"2019-10-15T08:07:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":568,"comentarios":"Pa\u00eds atrasado com gente atrasada. ","data_comentario":"2019-10-15T08:25:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":569,"comentarios":"Concordo com a medida, mas antes disso \u00e9 preciso eliminar os impostos de importa\u00e7\u00e3o das placas solares","data_comentario":"2019-10-15T08:21:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":570,"comentarios":"Sandro kkkkkk ","data_comentario":"2019-10-15T08:41:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":571,"comentarios":"Brasil: Desordem e Retrocesso. Enquanto os outros pa\u00edses caminham para novas tecnologias, n\u00f3s, o pa\u00eds da burocracia, queremos viver na idade das pedras. Em todos os assuntos. N\u00e3o \u00e0 toa, o partido no poder \u00e9 \"conservador\".","data_comentario":"2019-10-15T08:38:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":572,"comentarios":"Tudo o que \u00e9 bom para o consumidor \u00e9 ruim para eles, que a todo custo nos exploram n\u00e3o importa o que...sempre ser\u00e1 assim, escravizados.","data_comentario":"2019-10-15T08:37:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":573,"comentarios":"Meu sonho \u00e9 saber qual o favorecimento que tem que est\u00e1 usando gera\u00e7\u00e3o distribu\u00edda; um sistema caro e sem nenhum incentivo, voc\u00ea paga pelo que n\u00e3o foi gerado do mesmo jeito, paga tarifa de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica, paga a disponibiliza\u00e7\u00e3o da rede. Qual \u00e9 ent\u00e3o o incentivo que o consumidor normal est\u00e1 arcando para quem tem gera\u00e7\u00e3o distribu\u00edda ? Isso me faz lembrar da fal\u00e1cia de dizer que sua conta de luz \u00e9 cara pra pagar quem tem gato em casa... ","data_comentario":"2019-10-15T07:23:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":574,"comentarios":"Quero ver baixar dos demais consumidores, vai enganar outro.","data_comentario":"2019-10-15T08:32:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":575,"comentarios":"Voltamos ao tempo da ditadura. O governo n\u00e3o \u00e9 liberal? N\u00e3o apoia a livre iniciativa? O desenvolvimento?  Mentirosos retr\u00f3grados defendendo interesse de alguns. Esse \u00e9 o conservadorismo de bozo e sua matilha. ","data_comentario":"2019-10-15T06:21:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":576,"comentarios":"Essa \u00e9 uma medida liberal. N\u00e3o privilegiar um em detrimento de outro. ","data_comentario":"2019-10-15T06:43:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":577,"comentarios":"\u00e9 ... N\u00e3o privilegiar a concorr\u00eancia em detrimento ao lobi das distribuidoras ","data_comentario":"2019-10-15T06:53:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":578,"comentarios":"Tem que mudar as atribui\u00e7\u00f5es dessas Ag\u00eancias Reguladoras. Trabalham sempre \u00e0 favor de interesses privados","data_comentario":"2019-10-15T07:05:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":579,"comentarios":"N\u00e3o est\u00e1 privilegiando ningu\u00e9m, sen\u00e3o as concession\u00e1rias. Al\u00e9m de jogar meu excedente gratuitamente na rede, ainda pago taxa b\u00e1sica de 50 contos","data_comentario":"2019-10-15T08:31:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":580,"comentarios":"Mais uma sacanagem da caixinha de maldades. Jab\u00e1 certo.","data_comentario":"2019-10-15T05:38:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":581,"comentarios":"Conversa fiada dessa ag\u00eancia, eles j\u00e1 sabe que o mercado est\u00e1 crescendo, o pr\u00f3ximo passo ser\u00e1 impedir este tipo de gera\u00e7\u00e3o solar para n\u00e3o perder cliente. Bando de safados n\u00e3o estamos no s\u00e9culo XX, parem de regredir. ","data_comentario":"2019-10-15T05:45:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":582,"comentarios":"A Aneel n\u00e3o quer perder as regalias e as altas taxas pelos consumidores. \u00c9 vergonhoso ser brasileiro no momento atual. Fico pensando no grande potencial de nosso pa\u00eds. E sendo comandados por mentes t\u00e3o retr\u00f3gradas. \u00c9 uma pena e muito triste...","data_comentario":"2019-10-15T06:17:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":583,"comentarios":"\u00c9 a leg\u00edtima \"elite do atraso\", conforme Jess\u00e9 Souza!","data_comentario":"2019-10-15T06:22:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":584,"comentarios":"Nunca vi uma ag\u00eancia dessas fazer alguma coisa que beneficie a popula\u00e7\u00e3o! TODAS essas \"ag\u00eancias\" do governo, que deveriam estar do nosso lado, SEMPRE est\u00e3o do lado das empresas! \u00c9 claro n\u00e9... porque s\u00e3o pagos pelas empresas para estarem! CADEIA nesses empres\u00e1rios sanguessugas que temos e nos funcion\u00e1rios dessas ag\u00eancias!","data_comentario":"2019-10-15T07:58:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":585,"comentarios":"Eles precisam dos impostos para manter a boa vida de 75 mil pol\u00edticos profissionais, 500 mil assessores, n\u00e3o sei quantos milh\u00f5es de funcion\u00e1rios p\u00fablicos. Assim n\u00e3o d\u00e1!","data_comentario":"2019-10-15T08:20:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":586,"comentarios":"Bora fazer gato","data_comentario":"2019-10-15T08:16:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":587,"comentarios":"Fa\u00e7a um dia a fiscaliza\u00e7\u00e3o te pega....kkkkk Da\u00ed seu bolso vai doer.","data_comentario":"2019-10-15T08:19:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":588,"comentarios":"\u00c9 o governo brasileiro bancando o esperto.\nO incr\u00edvel \u00e9 a rapidez que isto acontece!","data_comentario":"2019-10-15T08:15:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":589,"comentarios":"TENHO UM OR\u00c7AMENTO PARA COLOCA\u00c7\u00c3O DE PLACAS EM MINHA RESID\u00caNCIA. ACHO QUE VOU DESISTIR!!!!","data_comentario":"2019-10-15T08:18:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":590,"comentarios":"Leia a mat\u00e9ria toda: \"Al\u00e9m disso, as mudan\u00e7as v\u00e3o atingir somente aqueles que aderirem \u00e0 gera\u00e7\u00e3o distribu\u00edda depois que as novas regras come\u00e7arem a valer.\"","data_comentario":"2019-10-15T08:19:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":591,"comentarios":"O neg\u00f3cio agora \u00e9 n\u00e3o usar mais o TieGrid e sim investir em baterias.","data_comentario":"2019-10-15T05:47:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":592,"comentarios":"A mando do bozo \n","data_comentario":"2019-10-15T06:21:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":593,"comentarios":"Galo depenado kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T06:50:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":594,"comentarios":"a\u00ed o governo come\u00e7a a taxar ainda mais as baterias... ","data_comentario":"2019-10-15T08:19:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":595,"comentarios":"Esse DESgoverno est\u00e1 remando contra a mar\u00e9 tsc, tsc, tsc....","data_comentario":"2019-10-15T08:18:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":596,"comentarios":"P\u00e9ssima not\u00edcia. Incr\u00edvel  como somos desestimulados a termos nossa independ\u00eancia.","data_comentario":"2019-10-15T07:59:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":597,"comentarios":"Na contra m\u00e3o do mundo .. ","data_comentario":"2019-10-15T08:12:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":598,"comentarios":"governo fuleco.","data_comentario":"2019-10-15T08:05:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":599,"comentarios":"Voc\u00eas acham mesmo que as geradoras, transmissoras e distribuidoras iriam ficar quietas diante da perda de mercado delas, tendo dinheiro e poder para eliminar a concorr\u00eancia?","data_comentario":"2019-10-15T08:09:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":600,"comentarios":"Brasil sendo Brasil","data_comentario":"2019-10-15T08:04:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":601,"comentarios":"Tem que acabar com a farra de alguns que \u00e9 paga por todos n\u00f3s.","data_comentario":"2019-10-15T07:44:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":602,"comentarios":"Essas ag\u00eancias reguladoras s\u00e3o in\u00fateis para a sociedade, est\u00e3o sempre na contra-m\u00e3o dos pa\u00edses desenvolvidos, prejudicando o povo e o pr\u00f3prio pa\u00eds, claramente agindo por interesses particulares. As indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas findam por colocar gente incompetente nessas ag\u00eancias.","data_comentario":"2019-10-15T08:00:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":603,"comentarios":"Lobistas safados, mandam no pa\u00eds\n","data_comentario":"2019-10-15T08:02:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":604,"comentarios":"hoje nosso governo \u00e9 uma esp\u00e9cie de cAncer maligno , vc que votou nisso ae , vc \u00e9 sem no\u00e7\u00e3o , funkeiro ou sertanojista","data_comentario":"2019-10-15T07:04:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":605,"comentarios":"Essa revis\u00e3o da Normativa j\u00e1 vem sendo escrita h\u00e1 algum tempo, Consultas P\u00fablicas, etc.","data_comentario":"2019-10-15T07:07:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":606,"comentarios":"Calma o PR voltar\u00e1 atr\u00e1s, n\u00e3o \u00e9 ele quem manda ? (risos)","data_comentario":"2019-10-15T07:34:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":607,"comentarios":"Esse \"conversa critica\" \u00e9 outro peido da era PT, burro e podre.","data_comentario":"2019-10-15T07:37:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":608,"comentarios":"conversa critica, sua op\u00e7\u00e3o era o Peteba? Sem no\u00e7\u00e3o \u00e9 vc!!! ","data_comentario":"2019-10-15T07:55:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":609,"comentarios":"Melhor que a sua Antonio,  que esta destruindo  com tudo.","data_comentario":"2019-10-15T07:58:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":610,"comentarios":"Simples o dinheiro q era para reduzir vai ficar com eles, v\u00e3o alegar q esse dinheiro que era pra ser repassado vai ser investido no setor....","data_comentario":"2019-10-15T07:57:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":611,"comentarios":"O lobby \u00e9 forte.","data_comentario":"2019-10-15T07:57:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":612,"comentarios":"Enquanto em outros pa\u00edses existem incentivos para o setor energ\u00e9tico  (combust\u00edvel, el\u00e9trica, aeolica etc), no Brasil fazemos exatamente o contr\u00e1rio, tributamos em excesso e, pre\u00e7os elevados, o resultado \u00e9 o l\u00f3gico: custo de produ\u00e7\u00e3o elevado, produtos sem competi\u00e7\u00e3o e queda na ind\u00fastria. A\u00ed cai a produ\u00e7\u00e3o aumentam impostos para compensar e voltamos cada vez mais para tr\u00e1s. Burrice ","data_comentario":"2019-10-15T07:50:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":613,"comentarios":"Quem n\u00e3o tem sistema solar teoricamente ser\u00e1 beneficiado com redu\u00e7\u00e3o de tarifa. Quem j\u00e1 possui sistema solar j\u00e1 foi beneficiado. Quem quer instalar e ser beneficiado tem at\u00e9 2020! O resto \u00e9 mi mi mi. ","data_comentario":"2019-10-15T07:31:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":614,"comentarios":"Esse \u00e9 burro ","data_comentario":"2019-10-15T07:49:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":615,"comentarios":"\u00c9 o Brasil sendo Brasil.","data_comentario":"2019-10-15T05:46:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":616,"comentarios":"Doa corruptos LADR\u00d5ES e exploradores do povo","data_comentario":"2019-10-15T06:12:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":617,"comentarios":"E tem gente que ainda acredita no pa\u00eds kkk. Pa\u00eds atrasado em 500 anos, que vive de troca de \"favores\" entre os entes p\u00fablico e o privado e a popula\u00e7\u00e3o que se dane. Todo dia tem isso, seja na esfera federal, estadual ou municipal. Incr\u00edvel.","data_comentario":"2019-10-15T06:20:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":618,"comentarios":"\"governo liberal\" Pq o Asno n\u00e3o interfere, esse argumento de eepassar o custo \u00e9 uma fal\u00e1cia.","data_comentario":"2019-10-15T06:45:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":619,"comentarios":"Diego Couza, asno \u00e9 tua m\u00e3e seu pinto de chocadeira ","data_comentario":"2019-10-15T06:48:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":620,"comentarios":"Vai cair o pre\u00e7o na conta ? N\u00e3o n\u00e9 ? ....","data_comentario":"2019-10-15T07:41:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":621,"comentarios":"Se n\u00e3o aumentar j\u00e1 est\u00e1 bom. ","data_comentario":"2019-10-15T07:43:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":622,"comentarios":"Bom dia,o brasileiro n\u00e3o tem direito a nada,quando aparece alguma coisinha boa o governo corta logo.","data_comentario":"2019-10-15T07:45:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":623,"comentarios":"A preocupa\u00e7\u00e3o da Aneel e do governo na verdade \u00e9 n\u00e3o deixar de arrecadar! O Brasil \u00e9  um pa\u00eds que tem muitos reisinhos(pol\u00edticos e o pessoal do judiciario) que quanto mais na mis\u00e9ria o povo ficar, melhor para eles! Isso \u00e9 fato. ","data_comentario":"2019-10-15T07:14:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":624,"comentarios":"O povo em \u00faltimo lugar. ","data_comentario":"2019-10-15T07:20:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":625,"comentarios":"Tem que manter isso a\u00ed, t\u00e1 ok ?","data_comentario":"2019-10-15T07:35:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":626,"comentarios":"\u00c9 dificil de acreditar, ao inv\u00e9s do governo incentivar o uso maior das energias alternativas, ele pr\u00f3prio come\u00e7a a dificultar o acesso a esta solu\u00e7\u00e3o, tornando ser menos atrativo economicamente e o resultado?? No aspecto social, a consequencia \u00e9 gerar menos emprego nas empresas instaladoras, pois com esta medida, pessoas deixar\u00e3o de ter um sistema solar. Triste pa\u00eds que s\u00f3 anda para tr\u00e1s com um potencial energetico existente.","data_comentario":"2019-10-15T06:56:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":627,"comentarios":"Governo \u00c9cul\u00f3gico...","data_comentario":"2019-10-15T07:02:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":628,"comentarios":"\u00c9 n\u00e9, justo seria o menos favorecido continuar a arcar com parte da conta do mais favorecido financeiramente. Critique \u00e9 salutar e salv\u00e1vel, s\u00f3 pensa um pouquinho antes de falar besteira. ","data_comentario":"2019-10-15T07:06:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":629,"comentarios":"J\u00e1 que v\u00e3o dizer que carro h\u00edbrido ser\u00e1 mais caro o IPVA.","data_comentario":"2019-10-15T07:21:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":630,"comentarios":"Esses descontos s\u00f3 servem para engordar a margem de lucro das empresas. Um exemplo s\u00e3o os carros que est\u00e3o subindo de pre\u00e7o al\u00e9m da infla\u00e7\u00e3o e do c\u00e2mbio, pois metade s\u00e3o vendidos com desconto para PCD, Frotistas e etc. Virou uma black fra ude, tudo pela metade do dobro. ","data_comentario":"2019-10-15T06:39:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":631,"comentarios":"Arthur ... da pra ver que vc ama o trump ... mas defender medidas protecionistas para empresas de distribui\u00e7\u00e3o e dizer que \u00e9 medida liberal ! D\u00e1 um desconto !!!","data_comentario":"2019-10-15T06:56:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":632,"comentarios":"Quem falou em trump? Eu n\u00e3o sou a favor de fazer subs\u00eddios pra nenhuma empresa, sou a favor da m\u00e1xima: \" J\u00e1 ajuda quem n\u00e3o atrapalha\". Infelizmente o governo criou um monte de subs\u00eddios e pra pagar subs\u00eddio cobrou a mais de outros... Essa pol\u00edtica de subs\u00eddios j\u00e1 se provou equivocada. Vide GM no estado de SP que vive colocando o governo contra a parede dizendo que vai falir mesmo liderando o mercado automobil\u00edstico brasileiro. ","data_comentario":"2019-10-15T07:03:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":633,"comentarios":"Fora exploradores do povo. VOC\u00caS continuam querendo explorar ainda mais o povo Brasileiro.  Seus corruptos!!","data_comentario":"2019-10-15T06:07:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":634,"comentarios":"esse governo quer tirar sangue de quem ja esta na uti","data_comentario":"2019-10-15T07:03:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":635,"comentarios":"Inacredit\u00e1vel!!! TEM QUE AUMENTAR O INCENTIVOS PARA ENERGIAS RENOV\u00c1VEIS E QUE N\u00c3O POLUEM O MEIO AMBINTE.  E ACIMA DE TUDO ACABAR COM A EXPLORA\u00c7\u00c3O ABUSIVAS DAS EMPRESAS DE ENERGIAS !!","data_comentario":"2019-10-15T06:05:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":636,"comentarios":"N\u00e3o faz sentido. ANEEL est\u00e1 pensando no pr\u00f3prio bolso, pq n\u00e3o vai diminuir a conta dos demais clientes. ","data_comentario":"2019-10-15T06:43:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":637,"comentarios":"No brasil e assim,no come\u00e7o dao desconto pra quem aderir,ai como eles veem que muitos estao fazendo ,inventam um motivo pra acabar com o desconto,o mesmo que aconteceu com o gnv,era barato,ai um deram um monte de desconto  pra conversao ,ai aumentaram o pre\u00e7o do gnv,quem colocou se ferrou,sao uma comedia.","data_comentario":"2019-10-15T06:25:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":638,"comentarios":"Mas por isso pa\u00edses liberais evitam ao m\u00e1ximo dar subs\u00eddios para setores espec\u00edficos, eles preferem diminuir a carga tribut\u00e1ria para todos os setores sem distin\u00e7\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-15T06:41:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":639,"comentarios":"Claros ind\u00edcios de interesses escusos desse governo. ","data_comentario":"2019-10-15T06:08:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":640,"comentarios":"Essa bosta de agencia criada peloerda de porco fhc serve so pra defender as cias de luz","data_comentario":"2019-10-15T06:29:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":641,"comentarios":"A mando do bozo","data_comentario":"2019-10-15T06:25:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":642,"comentarios":"Sempre assim,qdo a coisa \u00e9 um pouco favor\u00e1vel para o cidad\u00e3o,eles bloqueiam!","data_comentario":"2019-10-15T06:23:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":643,"comentarios":"S\u00f3 nessa zona \u00e9 que funciona assim. Cambada de abutres!","data_comentario":"2019-10-15T06:16:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":644,"comentarios":"Vejam qem \u00ea o relator da proposta Rodrigo limp....da annel....hahaha...quem n\u00e3o sabe o qe esta por traz disso.....","data_comentario":"2019-10-15T06:16:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":645,"comentarios":"O Limp est\u00e1 jogando suj...sempre em preju\u00edzo de quem quer baratear seus custos...\u00e9 a matem\u00e1tica igualada ao direito...sempre uma nova teoria....","data_comentario":"2019-10-15T06:13:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":646,"comentarios":"Claro vendem o sistema de produ\u00e7\u00e3o ao setor privado precisam aprovar uma lei de favorecimento ao setor...pensam qe somos idiotas","data_comentario":"2019-10-15T06:12:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":647,"comentarios":"Ent\u00e3o, quando as geradoras precisam de \"incentivos\" os clientes tamb\u00e9m pagam. A diferen\u00e7a \u00e9 que a gera\u00e7\u00e3o direta pelo cliente n\u00e3o gera dividendos para acionistas, e nem \"incentivos\" para os diretores da Anaeel. ","data_comentario":"2019-10-15T06:08:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":648,"comentarios":"Ent\u00e3o, quando as geradoras precisam de \"incentivos\" os clientes tamb\u00e9m pagam. A diferen\u00e7a \u00e9 que a gera\u00e7\u00e3o direta pelo cliente n\u00e3o gera dividendos para acionistas, e nem \"incentivos\" para os diretores da Anaeel. ","data_comentario":"2019-10-15T06:08:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":649,"comentarios":"Absurdo\n","data_comentario":"2019-10-15T06:07:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":650,"comentarios":"O bom servi\u00e7o \u00e9 aquele que ferra os consumidores. ","data_comentario":"2019-10-15T05:54:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/aneel-vota-nesta-terca-proposta-que-reduz-incentivo-para-quem-quer-gerar-a-propria-energia.ghtml"},{"index":651,"comentarios":"O mais importante seria baixar ou zerar o IOF para compras no exterior. Isso sim. O que adianta aumentar a cota S\u00d3 nos free shops se o d\u00f3lar aumenta a cada dia com esse governo incompetente? logo logo vai beirar os 5 reais, mas sem problemas, tu podes gastar mil d\u00f3lares em bebidas e perfumes num freeshop... Que governinho chinelo e incompetente. Baixa o IOF e aumenta o limite de gastos l\u00e1 fora.","data_comentario":"2019-10-15T10:20:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":652,"comentarios":"A quest\u00e3o \u00e9: quem \u00e9 que faz compras em free shops brasileiros?","data_comentario":"2019-10-15T09:46:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":653,"comentarios":"todo mundo deveria fazer\n","data_comentario":"2019-10-15T10:11:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":654,"comentarios":"Eu moro em uma cidade que tem freshop e vem pessoas d eoutros pa\u00edses aonde os produtos que tem aqui n\u00e3o se tem nos deles. A cota vai ajudar muito a economia da nossa cidade. ","data_comentario":"2019-10-15T10:16:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":655,"comentarios":"Rid\u00edculo a permanencia da cota de U$ 500.00 para compras no exterior.","data_comentario":"2019-10-15T10:13:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":656,"comentarios":"rindo ate 2022 dessa portaria. Os pobres achavam que o cara era do pov\u00e3o por usar camisa falsificada do Parmera, a classe m\u00e9dia achava que ia se dar bem. Agora o dolar ta 4,10, ninguem tem grana pra viajar, e os ricos est\u00e3o adorando que al\u00e9m de gastar menos no freeshop, n\u00e3o vai ter pobre na fila.","data_comentario":"2019-10-15T09:42:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":657,"comentarios":"votei nele para isso","data_comentario":"2019-10-15T10:12:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":658,"comentarios":"finalmente o mito fez algo pelos desempregados... ops... pera...","data_comentario":"2019-10-15T10:10:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":659,"comentarios":"Essa medida s\u00f3 vai beneficiar os mais ricos que viajam para o exterior, se quer ajudar o pov\u00e3o ent\u00e3o dobra o valor da cota de compras no Paraguai, que atualmente \u00e9 de 300 d\u00f3lares, e dos importados via correio comprados em sites tipo Aliexpress e ebay , onde o limite \u00e9 s\u00f3 de 50 d\u00f3lares.","data_comentario":"2019-10-15T09:20:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":660,"comentarios":"Viva a Am\u00e9rica do Sul!","data_comentario":"2019-10-15T09:44:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":661,"comentarios":"Nem isso, Renato. Ningu\u00e9m, por mais rico que seja, compra em free shops brasileiros.","data_comentario":"2019-10-15T09:46:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":662,"comentarios":"Renato, s\u00f3 para esclarecer, Paraguai \u00e9 exterior ent\u00e3o a cota para compras l\u00e1 tamb\u00e9m aumentou.","data_comentario":"2019-10-15T09:55:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":663,"comentarios":"Edson, vc est\u00e1 enganado, leia melhor a noticia: \"Aumentou limite para compras de brasileiros em lojas francas de aeroportos e portos, conhecidas como free shops\"...\u00e9 somente quando \u00e9 comprado em free shops de aeroportos com passagem internacional","data_comentario":"2019-10-15T10:03:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":664,"comentarios":"Renato esta lendo a not\u00edcia no canal de informa\u00e7\u00e3o errado, moro na fronteira de Mato Grosso do Sul com o Paraguai, e esse aumento de vai nos beneficiar tamb\u00e9m. Saiu hj nos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o aqui da cidade. ","data_comentario":"2019-10-15T10:07:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":665,"comentarios":"o povo que morra\n","data_comentario":"2019-10-15T10:09:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":666,"comentarios":"Bola dentro do Presidente! Se fosse o PT colocaria um imposto!","data_comentario":"2019-10-15T08:48:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":667,"comentarios":"asno","data_comentario":"2019-10-15T09:47:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":668,"comentarios":"See foceeee nee!!! Gra\u00e7as a Deus nunca mais sera. ","data_comentario":"2019-10-15T10:09:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":669,"comentarios":"Viajo em janeiro pra europa e sinceramente? N\u00e3o compro nada em Freeshop no Brasil. Al\u00e9m de caro eles s\u00e3o cheios de frescuras como se fizessem favor. A \u00faltima vez que fui eles recusaram uma nota de 100 euros pq tinha um rasgo de 2 mil\u00edmetros dizendo que a casa de c\u00e2mbio n\u00e3o aceita (detalhe que comprei no Ita\u00fa), eu larguei tudo no caixa e disse que compraria fora mesmo. Foi o que fiz e eles aceitaram tranquilamente a nota de 100 euros com 2 mil\u00edmetros de rasgo.","data_comentario":"2019-10-15T09:58:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":670,"comentarios":"A ind\u00fastria nacional agradece... Bem feito.","data_comentario":"2019-10-15T09:42:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":671,"comentarios":"A cota de US$500 para compras no exterior ja passou da hora de ser atualizada. Nos paises civilizados esse limite e de US$10.000!!!","data_comentario":"2019-10-15T09:55:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":672,"comentarios":"engra\u00e7ado uma lei somente para os duty free que s\u00e3o carissimos, pq nao liberou para trazer de fora esse limite, alguem ta ganhando alguma coisa....","data_comentario":"2019-10-15T09:54:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":673,"comentarios":"Votei em Bols0naro e votaria de novo...por\u00e9m, ainda estou na espera por a\u00e7\u00f5es que de fato tenham impacto diretamente na minha vida(cidad\u00e3o comum) pq at\u00e9 agora continua a mesma coisa.","data_comentario":"2019-10-15T09:29:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":674,"comentarios":"kkkkkk.. uma vez tosco, sempre tosco... kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-15T09:43:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":675,"comentarios":"Compre uma poltrona bem confort\u00e1vel ent\u00e3o para esperar mais essas a\u00e7\u00f5es de melhoria deste desgoverno... ","data_comentario":"2019-10-15T09:49:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":676,"comentarios":"olha s\u00f3, era fato que os chor\u00f5es derrotados e os esquerdopatas iriam reclamar at\u00e9 nisso. n\u00e3o podem viajar e comprar n\u00e3o em, lembre que voc\u00eas s\u00e3o contra","data_comentario":"2019-10-15T09:24:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":677,"comentarios":"Na verdade, deveriam igualar esses limites as compras dos sites, pois a popula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de viajar deveriam ter o mesmo direito, mesmo que \u00e0 dist\u00e2ncia por intermedia\u00e7\u00e3o dos Correios. Absurdo essa amplia\u00e7\u00e3o direcionada aos ricos.","data_comentario":"2019-10-15T09:26:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":678,"comentarios":"E a ind\u00fastria nacional?","data_comentario":"2019-10-15T09:45:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":679,"comentarios":"ESQUERDOPATAS PIRAM!!!!!  T\u00c1 ESCRITO QUE \u00c9 OBRIGADO COMPRAR ????? OU VIAJAR ????? N\u00c3O N\u00c9?","data_comentario":"2019-10-15T09:43:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":680,"comentarios":"Aten\u00e7\u00e3o aos 13 milh\u00f5es de brasileiros e brasileiras desempregados. \nAgora vcs podem comprar at\u00e9 1000 d\u00f3lares no exterior. Obrigado presidente!","data_comentario":"2019-10-15T09:28:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":681,"comentarios":"Agradece a quem deu dinheiro para ditaduras e criou esses 13 milh\u00f5es de desempregados.","data_comentario":"2019-10-15T09:35:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":682,"comentarios":"JAIR... T\u00c1 ESCRITO QUE \u00c9 OBRIGADO COMPRAR??? OU VIAJAR???? ","data_comentario":"2019-10-15T09:39:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":683,"comentarios":"Diego vc \u00e9 um asno","data_comentario":"2019-10-15T09:41:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":684,"comentarios":"Essa medida s\u00f3 favorece aos EUA, o pa\u00eds do nosso presidente... Enquanto o D. Trump vende mais, a ind\u00fastria nacional toma mais esse golpe... Parab\u00e9ns eleitor brasileiro.","data_comentario":"2019-10-15T09:41:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":685,"comentarios":"ESQUERDISTAS PIRAM!!!! T\u00c1 ESCRITO QUE \u00c9 OBRIGADO COMPRAR ???? OU VIAJAR ????? ","data_comentario":"2019-10-15T09:41:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":686,"comentarios":"Chega a ser rid\u00edcula esta medida. U$ 500,00 a mais deveria ser em compras no exterior, agora vem com esta conversa que s\u00f3 vale para free shop. Os caras vendem super caro, imposs\u00edvel comprar algo nos free shop brasileiros.  Entra governo, sai governo e s\u00f3 medida bucha.  ","data_comentario":"2019-10-15T09:29:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":687,"comentarios":"N\u00e3o vai ter efeito nenhum! S\u00f3 comprab em free shop gente desinformada ou que viajou para pa\u00edses onde as coisas s\u00e3o mais caras que aqui ( Quase nenhum diga-se de passagem) !!","data_comentario":"2019-10-15T09:26:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":688,"comentarios":"e a cota pra trazer de fora? porque beneficiar uma cia monopolista DUFRY?","data_comentario":"2019-10-15T09:19:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":689,"comentarios":"Problema que voc\u00ea tem limite de usar cotas do exterior. Pelo correio voc\u00ea pode comprar todos os dias.","data_comentario":"2019-10-15T09:25:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":690,"comentarios":"Tudo l\u00e1 no free shop \u00e9 muito caro, melhor comprar no ML.","data_comentario":"2019-10-15T09:19:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":691,"comentarios":"S\u00f3 um maluco gastaria 1000 d\u00f3lares nesse \"duty free\" brasileiro car\u00edssimo! Uma medida bem mais interessante seria aumentar a concorr\u00eancia!","data_comentario":"2019-10-15T08:28:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":692,"comentarios":"\u00c9 mais barato no supermercado perto de casa...","data_comentario":"2019-10-15T09:04:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":693,"comentarios":"Muito melhor (1000x) seria se aumentasse de 500 pra 1000 o de fora. A\u00ed sim.","data_comentario":"2019-10-15T09:11:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":694,"comentarios":"Os free shops s\u00e3o isentos de impostos e os produtos s\u00e3o mais caros que no supermercado, como entender isso. Quando viajo n\u00e3o gasto um real nos free shops, e digo mais, esses valores s\u00f3 aqui no brasil, pois na Espanha os valores s\u00e3o quase os mesmos do supermercado, l\u00e1 sim d\u00e1 pra comprar.\n","data_comentario":"2019-10-15T09:15:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":695,"comentarios":"Vamos l\u00e1, quem passa pelo free Shop, tr\u00eas alternativas: 1 - pobres sem saneamento b\u00e1sico, 2 - aposentado que ganha sal\u00e1rio m\u00ednimo, 3 - pol\u00edticos, funcion\u00e1rios p\u00fablicos que ganham misere, parentes de pol\u00edticos, emergentes alienados.? ","data_comentario":"2019-10-15T08:48:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":696,"comentarios":"Vamos ver,  quem passa pelo free Shop, voc\u00ea tem tr\u00eas alternativas: a - pobres sem saneamento b\u00e1sico, b - pobres ","data_comentario":"2019-10-15T08:41:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":697,"comentarios":"E o teto de 70 mil que os pilantras do Confaz n\u00e3o atualizam h\u00e1 mais de 10 anos para quem \u00e9 PCD (infelizmente existe PCD de verdade sim) adquirir um ve\u00edculo? A\u00ed dona Michelle, que tal fazer esse favor para quem precisa de fato? Porque os que se elegeram com a balela de dar assist\u00eancia e suporte aos que precisam me disseram que n\u00e3o \u00e9 lei, depende da Fazenda de cada glorioso Estado falido mudar.","data_comentario":"2019-10-15T08:41:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":698,"comentarios":"free shops de aeroportos alguma vez foi barato? Por que tudo nestas lojas s\u00e3o mais caros.","data_comentario":"2019-10-15T08:38:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":699,"comentarios":"S\u00f3 vai se bom pra o capit\u00e3o cueca...","data_comentario":"2019-10-15T08:37:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":700,"comentarios":"Que \u00f3tima medida . Beneficia tb a metade da popula\u00e7\u00e3o brasileira que ganha at\u00e9 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos , as empresas estrangeiras que fabricam os produtos, entra dinheiro de impostos no caixa do governo e valoriza o dollar. ","data_comentario":"2019-10-15T08:09:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":701,"comentarios":"Organiza\u00e7\u00e3o criminosa no STF.","data_comentario":"2019-10-15T08:11:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":702,"comentarios":"Esqueci de dizer , gera meia d\u00fazia de empregos.","data_comentario":"2019-10-15T08:09:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/15\/novo-limite-para-compras-em-free-shops-de-aeroportos-passa-a-valer-em-janeiro-de-2020.ghtml"},{"index":703,"comentarios":"N\u00e3o entendo muito da situa\u00e7\u00e3o mais vou opinar justamente pela minha liberdade de express\u00e3o e para que algu\u00e9m informado possa me ensinar . Uma pergunta ! \u00c9 melhor conter o \u00f3leo para que ele n\u00e3o v\u00e1 para praia do que deixar ele ir para areia e depois retira-lo? Deixar o \u00f3leo dentro do mar \u00e9 melhor?","data_comentario":"2019-10-15T09:52:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/noticia\/2019\/10\/15\/apos-ricardo-salles-afirmar-que-barreiras-de-contencao-sao-seriam-eficientes-adema-diz-que-trabalho-in-loco-comprova-eficacia.ghtml"},{"index":704,"comentarios":"Fiquei com pregui\u00e7a de ler ! \u00c9 para conter a ida do \u00f3leo para os rios. Desculpa pessoal .","data_comentario":"2019-10-15T09:54:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/noticia\/2019\/10\/15\/apos-ricardo-salles-afirmar-que-barreiras-de-contencao-sao-seriam-eficientes-adema-diz-que-trabalho-in-loco-comprova-eficacia.ghtml"},{"index":705,"comentarios":"O ideal seria recolher o \u00f3leo antes que chegue as praias com equipamentos adequados. A Petrobr\u00e1s possui equipamentos que podem fazer essa coleta ainda no mar. O \u00f3leo misturado na areia e espalhado em Km's de praia afeta \u00e9 mais dif\u00edcil de ser recolhido al\u00e9m de afetar esse bioma tamb\u00e9m. Enquanto est\u00e1 na \u00e1gua afeta apenas o bioma da \u00e1gua, se chega a praia afeta este outro bioma.","data_comentario":"2019-10-15T10:16:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/noticia\/2019\/10\/15\/apos-ricardo-salles-afirmar-que-barreiras-de-contencao-sao-seriam-eficientes-adema-diz-que-trabalho-in-loco-comprova-eficacia.ghtml"},{"index":706,"comentarios":"Aves, crust\u00e1ceos, moluscos e toda a vida do \"bioma praia\" \u00e9 afetada quando o \u00f3leo se instala. Melhor recolher enquanto ainda est\u00e1 no mar.","data_comentario":"2019-10-15T10:17:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/noticia\/2019\/10\/15\/apos-ricardo-salles-afirmar-que-barreiras-de-contencao-sao-seriam-eficientes-adema-diz-que-trabalho-in-loco-comprova-eficacia.ghtml"},{"index":707,"comentarios":"Esse ministro \u00e9 um sinistro.","data_comentario":"2019-10-15T10:16:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/noticia\/2019\/10\/15\/apos-ricardo-salles-afirmar-que-barreiras-de-contencao-sao-seriam-eficientes-adema-diz-que-trabalho-in-loco-comprova-eficacia.ghtml"},{"index":708,"comentarios":"Onde o anti-ministro do Meio Ambiente estudou? N\u00e3o sabe que a densidade do \u00f3leo \u00e9 menor que a da \u00e1gua e ele boiar\u00e1? T\u00e3o incompetente que n\u00e3o enxerga a pr\u00f3pria incompet\u00eancia.","data_comentario":"2019-10-15T10:15:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/noticia\/2019\/10\/15\/apos-ricardo-salles-afirmar-que-barreiras-de-contencao-sao-seriam-eficientes-adema-diz-que-trabalho-in-loco-comprova-eficacia.ghtml"},{"index":709,"comentarios":"O pior \u00e9 que a gente aprende na escola o que esse ministro n\u00e3o sabe. O \u00f3leo fica na superf\u00edcie Sr. ministro. Governo de achismo. S\u00f3 tem amador nesse governo. E ainda desqualificam tudo que \u00e9 t\u00e9cnico\/cient\u00edfico. ","data_comentario":"2019-10-15T10:11:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/noticia\/2019\/10\/15\/apos-ricardo-salles-afirmar-que-barreiras-de-contencao-sao-seriam-eficientes-adema-diz-que-trabalho-in-loco-comprova-eficacia.ghtml"},{"index":710,"comentarios":"Esse ministro \u00e9 muito incompetente. N\u00e3o d\u00e1 uma dentro, s\u00f3 atrapalha.","data_comentario":"2019-10-15T10:02:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/noticia\/2019\/10\/15\/apos-ricardo-salles-afirmar-que-barreiras-de-contencao-sao-seriam-eficientes-adema-diz-que-trabalho-in-loco-comprova-eficacia.ghtml"},{"index":711,"comentarios":"Al\u00f4! Algu\u00e9m na escuta?","data_comentario":"2019-10-15T09:54:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/noticia\/2019\/10\/15\/apos-ricardo-salles-afirmar-que-barreiras-de-contencao-sao-seriam-eficientes-adema-diz-que-trabalho-in-loco-comprova-eficacia.ghtml"},{"index":712,"comentarios":"cade a falsa da marina silva,defensora do meio ambiente, so sendo muito idiota, pra acreditar nessa esquerda maldita e hipocrita.","data_comentario":"2019-10-15T10:21:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":713,"comentarios":"Petr\u00f3leo venezuelano? H\u00e1... mas a\u00ed tudo bem, o problema seria grave mesmo se a tartaruga tivesse morrido por ingest\u00e3o de canudinho pl\u00e1stico de refrigerante, a\u00ed n\u00e3o n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-15T09:16:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":714,"comentarios":"n\u00e3o fale assim do nossos irm\u00e3os da esquerda, sempre lutamos por paz e preserva\u00e7\u00e3o ambiental.","data_comentario":"2019-10-15T09:54:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":715,"comentarios":"A luta da esquerda sempre foi pela preserva\u00e7\u00e3o do ambiente dela. Aquele onde ela pode roubar e enganar a vontade, e ficar no poder para devagar transformar uma democracia em uma \"suave\" ditadura socialista. S\u00f3 be\u00f3cio para acreditar e defender esse povo.","data_comentario":"2019-10-15T10:17:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":716,"comentarios":"Maduro est\u00e1 podre","data_comentario":"2019-10-15T10:20:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":717,"comentarios":"ou seja, o mar \u00e9 infinito e elas tinha que esta l\u00e1 naquele menos de 0,1 % das aguas mar\u00edtimas, a culpa n\u00e3o \u00e9 minha e nem sua,e sim delas","data_comentario":"2019-10-15T10:19:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":718,"comentarios":"Deus deixou muitos animais na terra. Mas, tamb\u00e9m deixou umas tranqueiras, que n\u00e3o serve pra nada.","data_comentario":"2019-10-15T10:15:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":719,"comentarios":"cad\u00ca os defensores do meio ambiente, qUe nao gritam e nem chama a menina mal criada pra fazer \"discursinho financiado \"e dizer que estao roubando a infancia das crian\u00e7as do BRASIL, CAD\u00ca O PRESIDENTE DA FRAN\u00c7A ? E NORUEGA? CAD\u00ca A ESQUERDA FEDIDA DO BRASIL QUE NAO ABRE A BOCA? CAD\u00ca ? CAD\u00ca? CAD\u00ca?","data_comentario":"2019-10-15T09:15:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":720,"comentarios":"Exatamente!","data_comentario":"2019-10-15T10:08:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":721,"comentarios":"agora voc\u00ea quer ajuda deles? Seu presidente disse em alto e bom som que n\u00e3o precisa de ajuda de ningu\u00e9m. O Brasil \u00e9 dos brasileiros n\u00e3o? Vai l\u00e1 Padilha limpar o Oceano faz algo pelo seu pa\u00eds, ou voc\u00ea acha que o petr\u00f3leo est\u00e1 contra os brasileiros. ","data_comentario":"2019-10-15T10:15:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":722,"comentarios":"Onde est\u00e1 a Greta? sumiu por conveni\u00eancia? Quanta hipocrisia dessa gentalha comunista e defensora de regimes de ditadura como o Venezuelano!","data_comentario":"2019-10-15T09:19:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":723,"comentarios":"Isso mesmo.","data_comentario":"2019-10-15T10:11:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":724,"comentarios":"O SILENCIO DOS ECOLOGISTAS, ATIVISTAS E OS DIABO A QUATRO SOBRE ISSO \u00c9 ENSURDECEDOR ","data_comentario":"2019-10-15T09:45:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":725,"comentarios":"Exatamente! tudo interesse econ\u00f4mico.","data_comentario":"2019-10-15T10:10:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":726,"comentarios":"Cad\u00ea Macron, cad\u00ea ONGs, cad\u00ea o Papa...?","data_comentario":"2019-10-15T09:54:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":727,"comentarios":"Cad\u00ea todo mundo imundo?","data_comentario":"2019-10-15T10:09:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":728,"comentarios":"T\u00f4 vendo o Brasil  junto com os Estados unidos caminhando para uma era das trevas,  muito nagacionismo. ","data_comentario":"2019-10-15T09:38:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":729,"comentarios":"Trevas foram os ultimos 12 anos","data_comentario":"2019-10-15T10:09:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":730,"comentarios":"Procurando os defensores do meio ambientes e seus protestos de rua.  Sumir\u00e3o os hip\u00f3critas pelo jeito.","data_comentario":"2019-10-15T09:22:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":731,"comentarios":"Perfeito!","data_comentario":"2019-10-15T10:08:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":732,"comentarios":"Agora a ''Globu'' ta mais preocupada em entrevistar Gilmar Mendes","data_comentario":"2019-10-15T10:07:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":733,"comentarios":"Eu aproveitaria essa oportunidade pra deixar as crian\u00e7as brincarem de jogar pedra nesse bicho inutil. A felicidade das crian\u00e7as vem sempre em primeiro lugar... Lamentavelmente !!!","data_comentario":"2019-10-15T09:30:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":734,"comentarios":"Se fosse uma Girafa morrendo, certeza que as ONGs estariam polvorosas ","data_comentario":"2019-10-15T10:02:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":735,"comentarios":"Se eu ou\u00e7o um ui de espanhol tasco logo um tapa na cara , seja de que pa\u00eds for.","data_comentario":"2019-10-15T09:55:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":736,"comentarios":"Temos um Bosta na presid\u00eancia e um incompetente no minist\u00e9rio do meio ambiente, o Bosta se preocupando com a reelei\u00e7\u00e3o de 2022, ele nem sabe se vai estar vivo!","data_comentario":"2019-10-15T07:20:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":737,"comentarios":"Eh com tantos ataques a na\u00e7\u00e3o e a um presidente. O pessoal do \"mais amor por favor\" nao pensa duas vezes antes de esfaquear alguem por pensar diferente ","data_comentario":"2019-10-15T07:22:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":738,"comentarios":"A ONU  o papa  os artistas ambientalista se calam bom esse crime venezuelano,  PT      PC do B     cad\u00ea vcs??","data_comentario":"2019-10-15T08:57:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":739,"comentarios":"Navio Venezuelano por isso os Esquerdopatas est\u00e3o Calados ","data_comentario":"2019-10-15T09:15:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":740,"comentarios":"Edison d\u00e1 uma olhada na sua mulher agora l\u00e1 no quarto, acho que o presidente t\u00e1 comendo ela. Faz DNA do seu filho pq tbm ele deve ser o pai.","data_comentario":"2019-10-15T09:18:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":741,"comentarios":"Passar vergonha esta no dna dos vermelhinhos corruptos e cabulosos","data_comentario":"2019-10-15T09:24:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":742,"comentarios":"Ali Bab\u00e1 (9 dedos), o maior adestrador de burros do planeta","data_comentario":"2019-10-15T09:31:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":743,"comentarios":"Edison Filho agrade\u00e7a seus irm\u00e3os esquerdistas da Venezuela, agora vcs t\u00eam uma nova narrativa, vcs acham que a sociedade \u00e9 idiota sempre? estamos tomando nojo de vcs.","data_comentario":"2019-10-15T09:53:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":744,"comentarios":"E o nosso presidente, Assistindo Jogo do Parmerinha ","data_comentario":"2019-10-15T07:02:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":745,"comentarios":"O seu presidente t\u00e1 preso!","data_comentario":"2019-10-15T07:53:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":746,"comentarios":"Dois Himbecis discutindo por causa de duas merdhas","data_comentario":"2019-10-15T07:57:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":747,"comentarios":"Perfeito Charles. O melhor coment\u00e1rio. No Brasil precisa ser muito hidiota pra levantar a voz em defesa de pol\u00edtico. Qualquer um que seja. De qualquer partido.","data_comentario":"2019-10-15T08:39:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":748,"comentarios":"Ali Bab\u00e1 (9 dedos) o maior adestrador de burros do planeta","data_comentario":"2019-10-15T09:44:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":749,"comentarios":"Cade aquele falso papa falando sobre isso? Ele anda t\u00e3o preocupado com a Amaz\u00f4nia","data_comentario":"2019-10-15T09:48:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":750,"comentarios":"Cala sua boca seu ac\u00e9falo !\n","data_comentario":"2019-10-15T09:50:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":751,"comentarios":"Que legal !!!","data_comentario":"2019-10-15T07:29:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":752,"comentarios":"Espero que isso aconte\u00e7a mais vezes.","data_comentario":"2019-10-15T07:33:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":753,"comentarios":"Trolador detectado!!!","data_comentario":"2019-10-15T09:42:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":754,"comentarios":"O Sil\u00eancio de todos \u00e9 estranho, sabemos que o \u00f3leo \u00e9 da Venezuela, mas como \u00e9 no nordeste ningu\u00e9m se importa...se fosse em Fernando de Noronha onde os globais migram...(p.s. eu sei que Fernando de Noronha fica no nordeste)","data_comentario":"2019-10-15T09:40:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":755,"comentarios":"Ela j\u00e1 no \u00f3leo... Agora \u00e9 s\u00f3 fritar, galera!!! Viva o Brazil. Viva o mito2022!!! A MAMATA ACABOU!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-15T09:35:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":756,"comentarios":"as tartarugas que morreram foram pro c\u00e9u!","data_comentario":"2019-10-15T09:26:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":757,"comentarios":"Ambientalistas ?? Quem tem que se pronunciar \u00e9 a Marinha de como andam as investiga\u00e7\u00f5es sobre esse \u00f3leo. Ou est\u00e3o muito ocupados com outros assuntos mais relevantes ??","data_comentario":"2019-10-15T09:20:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":758,"comentarios":"Cade a Greta dando chilique???","data_comentario":"2019-10-15T09:14:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":759,"comentarios":"Ela e o Macron n\u00e3o se interessam pela vida marinha, est\u00e3o preocupados apenas com a vida e prote\u00e7\u00e3o dos minerais preciosos da Amaz\u00f4nia que est\u00e3o sofrendo muito com os inc\u00eandios.","data_comentario":"2019-10-15T09:20:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":760,"comentarios":"Pergunte ao ditador Maduro de quem \u00e9 o \u00f3leo?\n","data_comentario":"2019-10-15T09:18:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":761,"comentarios":"Tem um ditado que diz, nada que esteja ruim que n\u00e3o possa piorar. ","data_comentario":"2019-10-15T09:15:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":762,"comentarios":"A culpa certamente \u00e9 do meu pobre canudinho de pl\u00e1stico...","data_comentario":"2019-10-15T09:11:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":763,"comentarios":"como e petroleo venezuelano vc nao vai ver nada aqi falando sobre isso","data_comentario":"2019-10-15T09:07:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":764,"comentarios":"isso e um DESASTRE  um verdadeiro crime.. queremos justica...","data_comentario":"2019-10-15T09:05:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":765,"comentarios":"Cad\u00ea a GRETA? Seus financiadores n\u00e3o tem interesse nesse caso?","data_comentario":"2019-10-15T08:49:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":766,"comentarios":"S\u00f3 nas girafas da amaz\u00f4nia.\n","data_comentario":"2019-10-15T09:03:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":767,"comentarios":"FOI AMAZ\u00d4NIA PEGANDO FOGO e  AGORA ESSE PETR\u00d3LEO ISSO \u00c9 TRETA...AMAZ\u00d4NIA \u00c9 DO BRASIL!! ","data_comentario":"2019-10-15T08:52:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":768,"comentarios":"Cad\u00ea os ambientalistas ?\nCad\u00ea a onu ?\nCad\u00ea o Macron ?","data_comentario":"2019-10-15T05:52:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":769,"comentarios":"Como assim, WELLINGTON STILLUS? Na verdade cad\u00ea o nosso l\u00edder que at\u00e9 agora n\u00e3o mandou nem a Aeron\u00e1utica investigar as nossas 200 milhas. E cad\u00ea o amig\u00e3o Trump? O caso \u00e9 s\u00e9rio. E se fosse veneno?","data_comentario":"2019-10-15T06:19:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":770,"comentarios":"Como assim nao mandou? Ja se sabe que o Oleo veio da Venezuela, ja foram abordados mais de 30 navios suspeitos... ta na cara que a Venezuela, e esse pa\u00edses anti democr\u00e1ticos est\u00e3o fazendo isso de proposito. Um ataque ao Brasil. Macron eh suspeito sim... nao existe maior falsidade que aquilo","data_comentario":"2019-10-15T07:25:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":771,"comentarios":"Cad\u00ea os artistas baianos para mobilizar a galera da esquerda a trabalhar na limpeza das praias do nordeste?","data_comentario":"2019-10-15T07:49:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":772,"comentarios":"boaa\n","data_comentario":"2019-10-15T08:42:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":773,"comentarios":"Sem grana eles n\u00e3o fazem nem passeata Lgbtz","data_comentario":"2019-10-15T08:46:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":774,"comentarios":"Edson Nogueira FALOU TUDO!!!! CAD\u00ca CAD\u00ca","data_comentario":"2019-10-15T08:50:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":775,"comentarios":"E a galera culpando os canudinhos","data_comentario":"2019-10-15T08:50:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":776,"comentarios":"Gente que sacanagem ningu\u00e9m faz NADA!!! Presidente DELEGA ordem para que seja PUNIDO ESSES ORDIN\u00c1RIOS!!","data_comentario":"2019-10-15T08:46:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":777,"comentarios":"Cad\u00ea o Andr\u00e9 Trigueiro, defensor ferrenho do Gum em meio ambiente","data_comentario":"2019-10-15T08:45:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":778,"comentarios":"Cad\u00ea a enfezada suecazinha, a ONU e as ONGs modinha?","data_comentario":"2019-10-15T08:45:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":779,"comentarios":"Cad\u00ea o ambientalistas da lacrosfera indo a ONU fazer barulho? hipocrisia que fala n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-15T08:36:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":780,"comentarios":"Est\u00e3o no Sinodo do Vaticano junto com o cacique Raoni e o Lacron","data_comentario":"2019-10-15T08:44:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":781,"comentarios":"Tudo isso acontecendo e o governador da Bahia Ruim Costa passeando no Vaticano e na Europa","data_comentario":"2019-10-15T08:43:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":782,"comentarios":"Sil\u00eancio no S\u00ednodo do Vaticano","data_comentario":"2019-10-15T08:41:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":783,"comentarios":"Sil\u00eancio da oposi\u00e7\u00e3o no Congresso em Bras\u00edlia","data_comentario":"2019-10-15T08:41:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":784,"comentarios":"Sil\u00eancio dos Especialistas do INPE esquerdistas ","data_comentario":"2019-10-15T08:40:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":785,"comentarios":"Sil\u00eancio no QG dos ambientalistas da CUSPE de S\u00e3o Paulo","data_comentario":"2019-10-15T08:40:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":786,"comentarios":"Se a ONU ou outros comunistas-terroristas tivessem interesse pelo meio ambiente estariam empenhados na limpeza dessa polui\u00e7\u00e3o enorme. mas s\u00f3 querem os recursos da Amaz\u00f4nia! uma vergonha!","data_comentario":"2019-10-15T06:29:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":787,"comentarios":"Verdade ","data_comentario":"2019-10-15T07:22:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":788,"comentarios":"Cale a boca, Maria marionete! Pare de replicar as fezes da tua mil\u00edcia fake news. V\u00e1 ler bons livros em vez de abastecer teu c\u00e9rebro exclusivamente com Youtube, Twitter, Face, What's, etc...saia dessa vida in\u00fatil de servo militante! Seja o condutor de seu pr\u00f3prio c\u00e9rebro! ","data_comentario":"2019-10-15T07:31:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":789,"comentarios":"O eleitor do presidi\u00e1rio se queimou ","data_comentario":"2019-10-15T07:44:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":790,"comentarios":"eles nao limpam nem a casa deles. Na real n\u00e3o estamos nem ai... morreremos logo e os que vem depois se lixem.... esses depois s\u00e3o nossos filhos mas e da\u00ed...","data_comentario":"2019-10-15T07:48:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":791,"comentarios":"Brasileiro \u00e9 uma ra\u00e7a que tem que ser extinta do planeta","data_comentario":"2019-10-15T07:59:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":792,"comentarios":"Nervosinha esse pakopau.","data_comentario":"2019-10-15T08:37:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":793,"comentarios":"Malditos mortadelas! S\u00f3 sabem surrupiar e acabar com a fauna e a flora do Brasil! V\u00e3o embora daqui seus esquerdopatas assassinos! ","data_comentario":"2019-10-15T08:35:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":794,"comentarios":"O respons\u00e1vel por essa tr\u00e1gica ocorr\u00eancia tem que responder com uma penaliza\u00e7\u00e3o mais rigorosa possivel.","data_comentario":"2019-10-15T08:23:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":795,"comentarios":"S\u00e9rio que pra desencalhar uma tartaruga \u00e9 necess\u00e1ria uma licen\u00e7a do IBAMA?????????????????\n","data_comentario":"2019-10-15T08:14:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":796,"comentarios":"Revoltante, mas o que se pode esperar de um pa\u00eds onde a lei \u00e9 o dinheiro? Um pa\u00eds que tem tudo pra ser um dos primeiros, mas que nunca chega a lugar algum, sempre governado pelos os mesmos idealistas.","data_comentario":"2019-10-15T08:05:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":797,"comentarios":"Outros falam que talves quem causou isso foi um navio fantasma carregado com esse material que se espalhou no mar e esta trazendo muito prejuiso a todos. Esse navio tem dono, a federa\u00e7\u00e3o nacional tem que encontrar e n\u00e3o medir esfor\u00e7os para punir os culpados. Em determinados assuntos temos que ser radical sim. S\u00f3 assim esses tipos de coisa iram acontecer menos. ","data_comentario":"2019-10-15T08:05:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":798,"comentarios":"Tem certos tipos de coisas, que as vezes temos que ser radical. E umas dessas \u00e9 o que vem acontecendo no mar, especifico na area do nordeste. Ningu\u00e9m sabe informar quem \u00e9 o verdadeiro culpado por essa tragedia. Trag\u00e9dia sim pq esta prejudicando em tudo, o turismo, o eco sistema natural da area, muitos animais perderam suas vidas e o que vai ser resolvido afinal.","data_comentario":"2019-10-15T08:00:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":799,"comentarios":"PORQUE ESSES CEARENSES N\u00c3O VAI TRABALHAR AO INV\u00c9S DE FICAR CONTANDO TARTARUGUINHAS...","data_comentario":"2019-10-15T07:48:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":800,"comentarios":"Est\u00e3o pegando sua mulher enquanto vc digita bobagem na internet","data_comentario":"2019-10-15T07:59:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":801,"comentarios":"O ser humano est\u00e1 destruindo o planeta!!!","data_comentario":"2019-10-15T07:57:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":802,"comentarios":"Edson filho - seu coment\u00e1rio est\u00e1 completamente correto. m\u00e1s essas pragas n\u00e3o morrem e quando isso ao passar dos 100 anos venha a acontecer, j\u00e1 tem as sementes do mal enraizadas na pol\u00edtica que s\u00e3o os filhos,netos, bisnetos como uma capitania heredit\u00e1ria. Estamos fritos com essa ra\u00e7a de pol\u00edticos.","data_comentario":"2019-10-15T07:53:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":803,"comentarios":"A pergunta que fa\u00e7o que n\u00e3o est\u00e1 na reportagem, quantas naturalmente morrem por m\u00eas? Pois n\u00e3o se tem base de compara\u00e7\u00e3o! A reportagem direciona e induz ao leitor a pensar que a culpa eh do Governo Federal! E o Cear\u00e1, como Estado, o que fez para tb tentar resolver o problema?!","data_comentario":"2019-10-15T07:47:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":804,"comentarios":"tamb\u00e9m outros bichos pra que. Esse planeta s\u00f3 tem lugar pro bicho humano... \u00e9 assim que pensamos... pois est\u00e1 ai o que fqzemos","data_comentario":"2019-10-15T07:47:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":805,"comentarios":"Nenhuma girafa. Ufa!","data_comentario":"2019-10-15T07:44:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":806,"comentarios":"Cade os ambientalistas da internet. cade o Papa o Macron e a mulher gata dele, cade a menina sueca rica. ","data_comentario":"2019-10-15T07:32:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":807,"comentarios":"Esperando o pronunciamento do papa, das ONGs, da ONU e do Macron sobre essa cat\u00e1strofe ambiental.","data_comentario":"2019-10-15T07:30:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":808,"comentarios":"Absurdo isso que vergonha. Temos que ter a\u00e7\u00e3o imediata contra o pais que esta fazendo isso ","data_comentario":"2019-10-15T07:28:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":809,"comentarios":"O Brasil \u00e9 como visto despreparados para tudo , num mundo global com acontecimento local, que afeta globalmente , turismo , ambiente,  pessoas , reputa\u00e7\u00e3o e confian\u00e7a ...","data_comentario":"2019-10-15T06:17:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":810,"comentarios":"Verdade... ficamos 16 anos parados no tempo... vai demorar ate conseguirmos recuperar o tempo perdido","data_comentario":"2019-10-15T07:26:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":811,"comentarios":"a natureza vai cobrar ","data_comentario":"2019-10-15T06:43:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":812,"comentarios":":(","data_comentario":"2019-10-15T06:06:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":813,"comentarios":"Al\u00f4, \u00e9 da Shell?","data_comentario":"2019-10-15T05:46:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2019\/10\/15\/ceara-ja-contabiliza-23-tartarugas-mortas-apos-surgimento-de-manchas-de-oleo-no-mar.ghtml"},{"index":814,"comentarios":"Precisamos de um judici\u00e1rio s\u00e9rio, imparcial, guardi\u00e3o da democracia e da constitui\u00e7\u00e3o, que funcione igual para todos sem exce\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o se acovarda diante de situa\u00e7\u00f5es graves, que fa\u00e7a justi\u00e7a e proteja a sociedade; Que n\u00e3o vire balc\u00e3o de neg\u00f3cios, onde vemos bandidos lesa-p\u00e1trias, presos pela PF, sendo quase que instantaneamente soltos com uma simples canetada, desperdi\u00e7ando milh\u00f5es de reais e meses de trabalho com investiga\u00e7\u00f5es de uma for\u00e7a-tarefa da PF. O Brasil s\u00f3 vai entrar nos trilhos quando o judici\u00e1rio funcionar de verdade, porque um judici\u00e1rio \"falho\" leva o pa\u00eds ao fundo do po\u00e7o.","data_comentario":"2019-10-15T09:19:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":815,"comentarios":"Nosso judici\u00e1rio hoje s\u00f3 serve a um \u00fanico prop\u00f3sito, que \u00e9 proteger, indenizar e soltar bandidos. Bandidos esses de alta periculosidade, traficantes, empres\u00e1rios corruptos e pol\u00edticos ladr\u00f5es.","data_comentario":"2019-10-15T09:24:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":816,"comentarios":"L.U.L.A., L.I.V.R.E., OK. ","data_comentario":"2019-10-15T07:52:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":817,"comentarios":"Tinha que ser Corn\u00e9lio","data_comentario":"2019-10-15T08:06:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":818,"comentarios":"Respeite O Pai dos Pobres, OK. ","data_comentario":"2019-10-15T10:17:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":819,"comentarios":"A nossa suprema impunidade ao servi\u00e7o do crime organizado, se faz lei de acordo com o cliente, se e pobre cadeia se e milion\u00e1rio casa picina wisque e agua fresca","data_comentario":"2019-10-15T10:11:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":820,"comentarios":"Somente dois ou tr\u00eas pa\u00edses no mundo adotam a vis\u00e3o de que se deve recorrer at\u00e9 a \u00faltima inst\u00e2ncia. Em todos os pa\u00edses civilizados a condena\u00e7\u00e3o pelo colegiado leva para a cadeia. Direto. O Brasil n\u00e3o tem uma justi\u00e7a de pa\u00eds civilizado.","data_comentario":"2019-10-15T10:09:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":821,"comentarios":"A quest\u00e3o que n\u00e3o est\u00e1 sendo posta \u00e9 que n\u00e3o ser\u00e3o somente os acusados de corrup\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m assassinos, estupradores, esfaqueadores de crian\u00e7as, parricidas, matricidas, agressores violentos e toda a sorte de marginais de alta periculosidade que ganhar\u00e1 as ruas. Com este sistema, se tudo for parar no STF nunca, jamais, qualquer pessoa ser\u00e1 condenada, caso tenha dinheiro para ficar recorrendo ad-eternum no STF, pois o processo no Brasil jamais ter\u00e1 fim, pelo menos para quem tem dinheiro. Esta \u00e9 a cara de nossa justi\u00e7a. Podre.","data_comentario":"2019-10-15T10:07:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":822,"comentarios":"O supremo n\u00e3o pode votar pela vontade popular...Tem que votar com a Lei. Simples assim...","data_comentario":"2019-10-15T09:50:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":823,"comentarios":"Interpreta a lei ao sabor dos ventos....","data_comentario":"2019-10-15T10:03:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":824,"comentarios":"Triste! Para dizer o m\u00ednimo....apenas podemos torcer e conter a amargura de ver a corrup\u00e7\u00e3o, principalmente dos poderosos, vencer. A Ordem dos Advogados est\u00e1 coerente. Quanto mais tempo o processo levar e quanto mais rico for o cliente, melhor. Apenas a v\u00edtima\/sociedade perde.","data_comentario":"2019-10-15T10:01:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":825,"comentarios":"A tend\u00eancia desse covil \u00e9 transformar nosso pa\u00eds em uma ditadura judici\u00e1ria.  S\u00f3 com interven\u00e7\u00e3o militar e prender todos esses meliantes \u00e9 que conseguiremos um pouco de paz","data_comentario":"2019-10-15T09:59:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":826,"comentarios":"Sou a favor do ex\u00e9rcito tomar o poder dissolver o congresso e acabar com o supremo n\u00e3o vejo outro jeito e muita corrup\u00e7\u00e3o mesmo ","data_comentario":"2019-10-15T09:51:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":827,"comentarios":"Se \u00e9 a favor de uma ditadura, v\u00e1 se regalar na Cor\u00e9ia do Norte. Ou no pa\u00eds vizinho, a Venezuela. Por mais dif\u00edcil que seja, a democracia deve ser a meta de todos. ","data_comentario":"2019-10-15T09:57:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":828,"comentarios":"Tem muitos torcendo pra isso. Para causar tumultos, manifesta\u00e7\u00f5es, revolta, enfim, torcendo para um caos. O stf pode dar um tiro no p\u00e9 causando uma instabilidade pol\u00edtica, social e institucional no pa\u00eds . Aguardemos.","data_comentario":"2019-10-15T09:56:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":829,"comentarios":"Soltem o presidi\u00e1rio famoso, mas mantenham a pris\u00e3o em segundo grau pelo amor de Deus!!!!!","data_comentario":"2019-10-15T09:44:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":830,"comentarios":" O STF representa uma afronta aos interesses do brasileiro comum, ocupam um cargo que fica acima da republica e s\u00e3o considerados deuses, fazem o que querem e quando querem (S\u00e3o uma vergonha para o Brasil) ..","data_comentario":"2019-10-15T08:43:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":831,"comentarios":"Leia a constitui\u00e7\u00e3o artigo 5","data_comentario":"2019-10-15T09:40:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":832,"comentarios":"Gente, pelo amor de Deus...esse neg\u00f3cio de que vai liberar presos perigosos \u00e9 uma fal\u00e1cia.... Para isso existe a pris\u00e3o preventiva, que \u00e9 aplicada nesses casos e quando h\u00e1 amea\u00e7a a ordem p\u00fablica ou risco de fuga. A CF \u00e9 bem clara, n\u00e3o se pode prender ningu\u00e9m at\u00e9 o tr\u00e2nsito em julgado... Existem estudos que 20% das condena\u00e7\u00f5es s\u00e3o revistas nas inst\u00e2ncias superiores.... \u00e9 um \u00edndice alt\u00edssimo. O que dizer para uma pessoa que ficou presa indevidamente? ","data_comentario":"2019-10-15T09:41:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":833,"comentarios":"A liberdade \u00e9 o direito mais fundamental do ser humano e n\u00e3o pode ser retirada sem o devido processo legal. A\u00ed v\u00e3o dizer que isso favor esse a impunidade pq crimes pode prescrever...ent\u00e3o o estado prende indevidamente porque n\u00e3o tem compet\u00eancia para julgar em tempo os processos? O certo n\u00e3o seria criar regras para que os ju\u00edzes tenham prazos para dar uma senten\u00e7a? Ou at\u00e9 mesmo mudar o processo penal, reduzindo a quantidade de recursos poss\u00edveis? N\u00e3o se pode tentar \"resolver\" um problema passando por cima dos direitos fundamentais.","data_comentario":"2019-10-15T09:41:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":834,"comentarios":"* favorece ","data_comentario":"2019-10-15T09:42:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":835,"comentarios":"Se depender dessas duas v\u00e9ias ai ja viu....","data_comentario":"2019-10-15T09:37:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":836,"comentarios":"Desculpe, o texto tem grave erro:  o STF deve cumprir o que diz a constitui\u00e7\u00e3o. Ou o texto da constitui\u00e7\u00e3o  eh inconstitucional?  Seja honesto com o leitor, n\u00e3o induza \" falsas interpreta\u00e7\u00f5es dos barrosos\".","data_comentario":"2019-10-15T09:09:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":837,"comentarios":"Brasileiros, esses 6 Mosqueteiros, acabaram com a opera\u00e7\u00e3o Lava Jato, Davi Alcolumbe, Rodrigo Maia, Dias Toffoli, Ricardo Lewandosky, Gilmar Mendes e Alexandre de Moraes. agora v\u00e3o destruir o que a opera\u00e7\u00e3o fez de bom pelo o Brasil, P\u00e1tria Amada, soltando todos os Corruptos e Corruptores","data_comentario":"2019-10-15T09:29:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":838,"comentarios":"Brasileiros, esses 6 Mosqueteiros, acabaram com a opera\u00e7\u00e3o Lava Jato, Davi Alcolumbe, Rodrigo Maia, Dias Toffoli, Ricardo Lewandosky, Gilmar Mendes e Alexandre de Moraes. agora v\u00e3o destruir o que a opera\u00e7\u00e3o fez de bom pelo o Brasil, P\u00e1tria Amada, soltando todos os Corruptos e Corruptores","data_comentario":"2019-10-15T09:29:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":839,"comentarios":"Soltar quase 200 mil presos perigosos para beneficiar o rei do ladr\u00f5es...Myto um jipe e um caminh\u00e3o por favor!","data_comentario":"2019-10-15T08:07:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":840,"comentarios":"O pa\u00eds vai entrar em uma guerra, imagina soltar tanta gente criminosa assim, meu Deus o que esses ministros tem na cabe\u00e7a, n\u00e3o podemos ficar parados","data_comentario":"2019-10-15T09:16:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":841,"comentarios":"como, se um dos criminosos que vai se beneficiar \u00e9 justamente o filho do mixto","data_comentario":"2019-10-15T09:27:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":842,"comentarios":"Se a constitui\u00e7\u00e3o diz, tem que respeitar, ou se faz uma nova constituinte, o supremo deve interferir nas leis, mas na constitui\u00e7\u00e3o, eles tem que segui-la no m\u00e1ximo interpretar.","data_comentario":"2019-10-15T09:26:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":843,"comentarios":"nos os mortais trabalhamos muito e n\u00e3o temos tempo para passeatas e etc...votamos em sujeito para n\u00e3o governar pelo by the book ent\u00e3o que fa\u00e7a o que tem que ser feito .. at\u00e9 para exemplo...j\u00e1 o odeiam anyway ent\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-15T09:20:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":844,"comentarios":"Absurdo! o Stf que deveria respaldar as coisas boas do judici\u00e1rio est\u00e1 fazendo ao contr\u00e1rio...incentivando a impunidade principalmente dos mais poderosos....barb\u00e1rie disfa\u00e7ada de democracia.","data_comentario":"2019-10-15T09:20:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":845,"comentarios":"Seu Gurovitz quem enfrentar\u00e1 esses advogados espertalh\u00f5es que quando pegam uma a\u00e7\u00e3o de sabidamente RS 1.000 por exemplo v\u00e3o a justi\u00e7a e \"ESTIMAM\" ela em RS 100.000 s\u00f3 para o colega poder cobrar honor\u00e1rios em cima do valor \"ESTIMADO\"?? Em paises de primeiro mundo seriam presos na audi\u00eancia!","data_comentario":"2019-10-15T09:12:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":846,"comentarios":"A SOCIEDADE N\u00c3O PODE FICAR REF\u00c9M DO STF. EST\u00c1 NA HORA DO POVO DE BEM DESTA NA\u00c7\u00c3O COLOCAR ESSES CANALHAS TRAVESTIDOS DE MINISTROS EM SEU LUGAR. A RESPOSTA DEVE VIR DAS RUAS. N\u00d3S PAGAMOS OS GORDOS SAL\u00c1RIOS E PRIVIL\u00c9GIOS DESSES PULHAS.","data_comentario":"2019-10-15T09:04:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":847,"comentarios":"O judici\u00e1rio \u00e9 hoje o pilar de sustenta\u00e7\u00e3o do esquema que tomou o Brasil de assalto, ali funciona a alta c\u00fapula do crime organizado, bandidos que chegaram ao mais alto posto dentro da justi\u00e7a brasileira para apoiar organiza\u00e7\u00f5es criminosas. ","data_comentario":"2019-10-15T09:04:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":848,"comentarios":"N\u00e3o existe terceira inst\u00e2ncia, e sim inst\u00e2ncias recursais. Parab\u00e9ns pela mat\u00e9ria, ser\u00e1 apertada a vota\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-15T09:02:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":849,"comentarios":"Estes nababos vivem \u00e0 margem do anseios da sociedade e de ombros colados com os bandidos de colarinho branco . ","data_comentario":"2019-10-15T08:54:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":850,"comentarios":"Gilmar deve ser o basti\u00e3o moral do pa\u00eds . \u00c9 o poste mijando no cachorro ","data_comentario":"2019-10-15T08:56:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":851,"comentarios":"Vou ser bem sincero esse supremo e uma vergonha faz de tudo pra ajudar bandido se sentem deuses intoc\u00e1veis quero estar vivo pra ver o dia deles ca\u00edrem como todos os homens caiem um dia","data_comentario":"2019-10-15T08:06:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":852,"comentarios":"O senhor Helio sabe bem do que estou escrevendo. O \"fato\" e' o mesmo, mas o modo de prepara'-lo depende da redacao, se e' liberal, conservadora ou neutra. O mesmo ocorre no STF, onde tecnicos se esmeram para preparar longos e sonolentos discursos para justificar o injustificavel. O que sabemos e' que o cozinheiro de noticias \"sua\" para pagar suas contas, enquanto os cozinheiros da constituicao nao. Sobreviveriam 'a uma simples investida da RF? Os cozinheiros de noticias talvez, os da constituicao nao. Desafio o STF a abrir suas contas, por questao de transparencia, farao? E' claro que nao.","data_comentario":"2019-10-15T08:26:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":853,"comentarios":"Q","data_comentario":"2019-10-15T08:40:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":854,"comentarios":"O povo brasileiro n\u00e3o v\u00e3o deixar isso passar em branco ","data_comentario":"2019-10-15T08:15:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/post\/2019\/10\/15\/o-stf-favorecera-a-impunidade.ghtml"},{"index":855,"comentarios":"Ongs sempre a servi\u00e7o dos bandidos","data_comentario":"2019-10-15T10:03:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/15\/erdogan-da-turquia-diz-que-seguira-com-ataque-aos-curdos-na-siria-mesmo-com-pressao-dos-eua.ghtml"},{"index":856,"comentarios":"N\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-15T10:07:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/15\/erdogan-da-turquia-diz-que-seguira-com-ataque-aos-curdos-na-siria-mesmo-com-pressao-dos-eua.ghtml"},{"index":857,"comentarios":"O assassino Erdogan matando crian\u00e7as inocentes. ","data_comentario":"2019-10-15T09:16:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/15\/erdogan-da-turquia-diz-que-seguira-com-ataque-aos-curdos-na-siria-mesmo-com-pressao-dos-eua.ghtml"},{"index":858,"comentarios":"S\u00f3 n\u00e3o venho encher o sa.co do Brasil depois!!! tem que abrigar refugiados!!! fiquem por l\u00e1 mesmo.","data_comentario":"2019-10-15T09:56:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/15\/erdogan-da-turquia-diz-que-seguira-com-ataque-aos-curdos-na-siria-mesmo-com-pressao-dos-eua.ghtml"},{"index":859,"comentarios":"\u00c9,mas ele tamb\u00e9m tem seus defeitos.Naquele loda\u00e7al ningu\u00e9m  \u00e9 inocente.","data_comentario":"2019-10-15T09:58:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/15\/erdogan-da-turquia-diz-que-seguira-com-ataque-aos-curdos-na-siria-mesmo-com-pressao-dos-eua.ghtml"},{"index":860,"comentarios":"se matem mesmo, tomara que morram todos, j\u00e1 que querem fazer essa patifaria ","data_comentario":"2019-10-15T10:06:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/15\/erdogan-da-turquia-diz-que-seguira-com-ataque-aos-curdos-na-siria-mesmo-com-pressao-dos-eua.ghtml"},{"index":861,"comentarios":"Desde que os eua estimularam a primavera \u00e1rabe o resultado foi catastr\u00f3fico para todo lado que voce olhar no oriente m\u00e9dio...Antes tiamos um sensa\u00e7\u00e3o de tranquilidade mais efetiva mesmo com seu ditadores... Em resumo foi a pior decis\u00e3o dos eua. ","data_comentario":"2019-10-15T09:56:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/15\/erdogan-da-turquia-diz-que-seguira-com-ataque-aos-curdos-na-siria-mesmo-com-pressao-dos-eua.ghtml"},{"index":862,"comentarios":"Que gente complicada os \u00c1rabes parece que tem a guerra no sangue. Eles n\u00e3o se entendem, dentro de um pa\u00eds \u00c1rabe existem varias tribos que se op\u00f5em uma \u00e0s outras. Fica muito dif\u00edcil a Paz. Ser\u00e1 que essa gente atrasada s\u00f3 acredita na guerra e no confronto. Desenvolvimento social e bem estar para a popula\u00e7\u00e3o nota zero,n\u00e9?\nVergonha o atraso e a tirania dos povos \u00c1rabes.\nDeveriam se espelhar na Europa que soube se reerguer ap\u00f3s a segunda grande guerra. Veja o exemplo da Alemanha.Imite-os!","data_comentario":"2019-10-15T09:33:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/15\/erdogan-da-turquia-diz-que-seguira-com-ataque-aos-curdos-na-siria-mesmo-com-pressao-dos-eua.ghtml"},{"index":863,"comentarios":"ninguem tem de se meter...que cada pais cuide deus problemas internos como os EUA com trafico de drogas e das gangues, pobreza , que n\u00e3o consegue resolver...as gangues e o trafico mandamn desmandam, matam...e o Trump n\u00e3o faz nada...e quer se meter nessa briga milenar no oriente m\u00e9dio....","data_comentario":"2019-10-15T09:22:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/15\/erdogan-da-turquia-diz-que-seguira-com-ataque-aos-curdos-na-siria-mesmo-com-pressao-dos-eua.ghtml"}]