[{"index":0,"comentarios":"Pela primeira vez na hist\u00f3ria .. Brasil tem um poder executivo eficiente ,transparente e s\u00e9rio ... Deputados e senadores contra as propostas do governo , ter\u00e3o a resposta da popula\u00e7\u00e3o nas urnas em 2022 ... Ser\u00e3o varridos ! ","data_comentario":"2019-10-08T10:16:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":1,"comentarios":"Que del\u00edrio kkkk","data_comentario":"2019-10-08T10:18:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":2,"comentarios":"A resposta certamente vir\u00e1 nas urnas, n\u00e3o tenha duvida, esse louco n\u00e3o se elege mais nem pra s\u00edndico, se \u00e9 que termina o mandato.","data_comentario":"2019-10-08T10:38:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":3,"comentarios":"Dinheiro vai ser usado para amortizar juros da  divida publica que s\u00f3 cresce nesse desgoverno. N\u00e3o se iludam se acham que vai ser investido em prol do povo","data_comentario":"2019-10-08T10:37:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":4,"comentarios":"Tem privatizar todas as empresas, governo tem cuidar \u00e9 educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a.cabide de empregos.","data_comentario":"2019-10-08T10:36:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":5,"comentarios":"Parab\u00e9ns capit\u00e3o! Tem de acabar mesmo com estes cabides sem concursos!","data_comentario":"2019-10-08T08:02:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":6,"comentarios":"Capit\u00e3o insano, desequilibrado e enfiado at\u00e9 o pesco\u00e7o com seus filhinhos em roubos e maracutaias.","data_comentario":"2019-10-08T09:30:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":7,"comentarios":"Lucia tem uma estrelinha vermelha tatuada naboondha.","data_comentario":"2019-10-08T09:43:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":8,"comentarios":"N\u00e3o  amor n\u00e3o tenho, mas voc\u00ea com sua educa\u00e7\u00e3o primorosa e falta de respeito a uma mulher, tem sim tatuado em voc\u00ea, a marca da besta, que est\u00e1 no poder, vai acabar precisando de um exorcista. Tenta melhorar como pessoa.","data_comentario":"2019-10-08T10:19:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":9,"comentarios":"S\u00f3 lembrando, se a esquerda vermelha, molusco e anta n\u00e3o tivessem desviado trilh\u00f5es para pa\u00edses comunistas e socialistas, isso n\u00e3o precisaria estar acontecendo! Fato.","data_comentario":"2019-10-08T10:35:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":10,"comentarios":"Acho um absurdo essas privatiza\u00e7\u00f5es, as nossas empresas p\u00fablicas sempre nos prestam excelentes servi\u00e7os. Principalmente OS CORREIOS, que apesar de toda a concorr\u00eancia, consegue sempre entregar nossos boletos sempre depois de vencidos, o que nos d\u00e1 o benef\u00edcio de poder pagar multas e juros. ","data_comentario":"2019-10-08T09:59:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":11,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T10:02:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":12,"comentarios":"O problema a\u00ed \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, privatizando fica mais f\u00e1cil um caixa 2.  As famosas doa\u00e7\u00f5es ocultas para campanhas eleitorais. ","data_comentario":"2019-10-08T10:04:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":13,"comentarios":"O Ita\u00fa, o Bradesco, Santander , Odebrecht s\u00e3o estatais? Por que parece que toda a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 nas Estatais. O governo quer atrelar a corrup\u00e7\u00e3o \u00e0 empresa publica, mas o que n\u00e3o faz quest\u00e3o de esclarecer \u00e9 que os corruptos s\u00e3o os indicados por ele pr\u00f3prio.","data_comentario":"2019-10-08T10:11:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":14,"comentarios":"Marciano, \u00e9 o que digo, prefiro as estatais, pois al\u00e9m de serem \u00e1geis, n\u00e3o se envolvem em corrup\u00e7\u00e3o. Sem falar nos servidores p\u00fablicos, sempre dispostos, educados, simp\u00e1ticos, e competentes.","data_comentario":"2019-10-08T10:17:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":15,"comentarios":"O Estado estatizando ou dando dinheiro para as privadas, d\u00e1 no mesmo, u\u00e9...","data_comentario":"2019-10-08T10:18:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":16,"comentarios":"\u00c9 um milagre os Correios ainda n\u00e3o terem quebrado. Voc\u00ea manda uma encomenda por companhia a\u00e9rea, que aproveita o espa\u00e7o no por\u00e3o dos avi\u00f5es de passageiros, e chega a pagar 1\/3 do que pagaria se mandasse pelos Correios.","data_comentario":"2019-10-08T10:34:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":17,"comentarios":"\"N\u00f3s n\u00e3o vamos pagar nada, \u00e9 tudo free, t\u00e1 na hora agora....\"","data_comentario":"2019-10-08T10:30:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":18,"comentarios":"como \u00e9 duro dar uma boa not\u00edcia hem kkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T10:29:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":19,"comentarios":"Os chineses v\u00e3o adorar comprar do Braisl","data_comentario":"2019-10-08T10:26:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":20,"comentarios":"Brasil*","data_comentario":"2019-10-08T10:27:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":21,"comentarios":"Os chineses v\u00e3o adorar comprar essas empresas","data_comentario":"2019-10-08T10:25:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":22,"comentarios":"Deveria privatizar tamb\u00e9m o jogo do bicho que concorre com as loterias da caixa,que o alto comando do bicho pertence a pol\u00edticos.kkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T10:23:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":23,"comentarios":"Desgoverno c\u00edtrico.","data_comentario":"2019-10-08T10:21:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":24,"comentarios":"Parab\u00e9ns presidente pela iniciativa!!! O Brasil est\u00e1 com o senhor!!!","data_comentario":"2019-10-08T09:05:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":25,"comentarios":"KKKKKK","data_comentario":"2019-10-08T09:08:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":26,"comentarios":"O Brasil n\u00e3o, fale por voc\u00ea, 67% da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 contra privatiza\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-08T09:32:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":27,"comentarios":"67% da popula\u00e7\u00e3o acha que tudo tem que ser de gra\u00e7a. Antas.","data_comentario":"2019-10-08T09:42:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":28,"comentarios":"Confundiu amigo, antas s\u00e3o os seguidores do capit\u00e3o motoserra.","data_comentario":"2019-10-08T10:17:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":29,"comentarios":"Sou advogado (dr. corn\u00e9lio ribeiro) e afirmo que n\u00e3o se pode privatizar os correios!!!!!","data_comentario":"2019-10-08T10:17:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":30,"comentarios":"Agora o Pa\u00eds avan\u00e7a. Grande presidente! Substituto de Jesus!","data_comentario":"2019-10-08T10:08:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":31,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T10:16:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":32,"comentarios":"Estou na fila da Unimed h\u00e1 2 horas. Aproveito o tempo tentando ligar para reclama\u00e7\u00f5es da Vivo, n\u00e3o consigo, para a empresa de m\u00f3veis, atrasados 15 dias na entrega, e tamb\u00e9m n\u00e3o consigo. Adoro nossas empresas privadas....","data_comentario":"2019-10-08T09:09:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":33,"comentarios":"Uai..uai...helio, e o que n\u00f3s comentaristas temos a ver com isso ? problema seu se voce est\u00e1 na fila, seus moveis est\u00e3o atrasados.... cada uma que voce ve por aqui viu ...","data_comentario":"2019-10-08T09:24:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":34,"comentarios":"Eu queria ver ele vender os bens dele, que s\u00e3o muitos e inclusive os bens que os filhos dele tamb\u00e9m possuem com dinheiro publico desviado. vender coisas dos outros e baratas isso \u00e9 mole.","data_comentario":"2019-10-08T09:27:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":35,"comentarios":"V\u00e1 l\u00e1 e compre, oras! Chore s\u00f3 mais um pouco, criatura mortadelante. Chore mais e c4gu3 menos!","data_comentario":"2019-10-08T09:53:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":36,"comentarios":"J\u00e1 viu alguma livre concorr\u00eancia na sa\u00fade privada? Na telefonia? Nunca vi, s\u00f3 vi o governinho sendo comprado para meter o dedo na concorr\u00eancia...Chegasse uma StateFarm aqui no Br para ver essa Unimed ficar esperta...","data_comentario":"2019-10-08T10:02:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":37,"comentarios":"Helio, saia da fila da Unimed e v\u00e1 para a do SUS e seja feliz","data_comentario":"2019-10-08T10:05:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":38,"comentarios":"Imagina se fossem servi\u00e7os providos por estatais! Creio que voc\u00ea ia perder lugar na fila quilom\u00e9trica do hospital para comprar uma ficha e ir no orelh\u00e3o reclamar da T e l e r j","data_comentario":"2019-10-08T10:11:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":39,"comentarios":"Helio, v\u00e1 num pai de santo, e tome um passe. At\u00e9 pro azar existe solu\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-08T10:15:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":40,"comentarios":"Duas hora na fila e t\u00e1 reclamando  o sus  que bom  sou morador de Ituiutaba mg meu filho ta na fila esperando uma cirurgia e quando fui na secretaria para marcar os funcion\u00e1rios fala para a gente que n\u00e3o ta fazendo cirurgia pelo sus e n\u00e3o tem nem previs\u00e3o para quando pode ser feito !","data_comentario":"2019-10-08T10:14:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":41,"comentarios":"Um governo abestalhado, com uma excelente equipe. Avante Brasil.","data_comentario":"2019-10-08T06:16:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":42,"comentarios":"Agora \u00e9 torcer para congresso e supremo parar de atrapalhar.","data_comentario":"2019-10-08T06:22:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":43,"comentarios":"Se n\u00e3o for poss\u00edvel vender, pode doar que ainda assim vai ser bom neg\u00f3cio.","data_comentario":"2019-10-08T07:19:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":44,"comentarios":"Pura verdade, parab\u00e9ns pela sua vis\u00e3o ","data_comentario":"2019-10-08T07:26:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":45,"comentarios":"Se conceder estas empresas de gra\u00e7a por apenas um retorno do lucro o Brasil j\u00e1 ser\u00e1 um pa\u00eds rumo ao primeiro mundo da Economia.","data_comentario":"2019-10-08T08:48:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":46,"comentarios":"as estatais foram e continuar\u00e3o a ser necess\u00e1ria s infelizmente no brasil elas viraram cabide de emprego dessa forma n\u00e3o h\u00e1 outra alternativa a n\u00e3o ser vender tudo, por causa de umas ma\u00e7as podres temos que desfazer de todo o caixote. ","data_comentario":"2019-10-08T09:59:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":47,"comentarios":"\u00c9 BOM ACELER4R O PR0CESSO, E PRIV4TIZAR TUD0 QUE PUDER PRA ENCHER OS B0LSOS, PORQUE O IMPE4CHMENT J\u00c1 \u00c9 C0ISA CERT4... E \u00c9 PRA L0GO, PARA EST4NCAR A R0UBALHEIRA!!! QUERIA VER A C4RADEBUND4 DOS MINI0NS, QUE ACREDIT4RAM QUE C0RRUPTOS, IRIAM C0MBATER A C0RRUP\u00c7\u00c3O!!!..... kkkkkkkkk....... B0VINOS!!!....... MUUUUUUU!!!......hehehe.","data_comentario":"2019-10-08T09:35:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":48,"comentarios":"E encher os bolsos e esvaziar logo, pois qualquer governo gasta muito mal.","data_comentario":"2019-10-08T09:48:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":49,"comentarios":"Data Folha \u00e9 uma piada kkkkk","data_comentario":"2019-10-08T09:52:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":50,"comentarios":"Genaro...... N\u00c3O PRIV4TIZAM PRA ENC.HER OS C0FRES  P\u00daBLIC0S, MAS PRA ENC.HER OS PR\u00d3PRI0S B0LSOS. F.H.C. C0MPROU UM APARTAMENT0 DE 11 MILH0ES DE EUR0S NA REGI\u00c30 MAIS VAL0RIZADA DE P4RIS, COM O DINHEIR0 QUE GANH0U COM PRIV4TIZA\u00c7\u00c3O ESCABR0SA DA V4LE!!! O B4NESTADO E O B4NESPA GER4RAM RIQUEZ4S PRA DEZEN4S DE GER4\u00c7\u00d5ES DA TUC4NADA!!! A N0VA P0L\u00cdTICA NADA MAIS \u00c9 QUE O RET0RNO AO REIN0 DE AVIL4N!!! S\u00d3 TR0CARAM O S\u00cdMB0LO DO TUC4NO PELO L4RANJAL!!!..... COM AS MIL\u00cdCI4S E COM TUD0!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-08T09:59:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":51,"comentarios":"Privatiza\u00e7\u00e3o gera retorno ao pa\u00eds. No entanto, at\u00e9 o momento s\u00f3 tivemos foi entreguismo a pre\u00e7o de banana de nossas riquezas, pois n\u00e3o gerou nenhum retorno \u00e0 na\u00e7\u00e3o. A sequ\u00eancia do modus operandi \u00e9 sempre o mesmo no pa\u00eds entreguista: Uma empresa aparentemente sucateada e \"dando preju\u00edzo\"; 2) Venda ao pre\u00e7o de bananas; 3) Alguns meses depois a mesma empresa lucra bilh\u00f5es e vale \"10 vezes\" o valor de sua venda. E viva o pa\u00eds das bananas.","data_comentario":"2019-10-08T09:14:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":52,"comentarios":"Agrade\u00e7a Dil ma e Lu la que foram os que mais privatizaram (concederam) na hist\u00f3ria do Brasil, mas nessa \u00e9poca voc\u00ea n\u00e3o reclamava n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-08T09:17:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":53,"comentarios":"Quem sucateou os Correios!? Responda a\u00ed retardad4 hiopocrit4!","data_comentario":"2019-10-08T09:24:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":54,"comentarios":"Quem sucateou as empresas p\u00fablicas \u00e9 a corj4 petist4 que voc\u00ea defende!","data_comentario":"2019-10-08T09:27:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":55,"comentarios":"Qual a fonte? Alienado news?","data_comentario":"2019-10-08T09:28:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":56,"comentarios":"Sucateiaram as empresas p\u00fablicas, assaltar4m fundos de pens\u00e3o, injetaram dinheiro de bancos p\u00fablicos em empresas privadas e resgataram uma parte destes empr\u00e9stimos em forma de propin4 e ainda vem querer abrir a latrin4 para defender a perman\u00eancia dessas empresas p\u00fablicas!!???","data_comentario":"2019-10-08T09:32:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":57,"comentarios":"Est\u00e3o vendendo tudo bixo!!! ","data_comentario":"2019-10-08T09:22:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":58,"comentarios":"Assim que tem que ser. Chega de cabides.","data_comentario":"2019-10-08T09:56:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":59,"comentarios":"Privatiza tuto tuto tuto","data_comentario":"2019-10-08T06:48:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":60,"comentarios":"Que \u00f3dio \u00e9 esse Quint\u00e3o? N\u00e3o consegui passar em concurso p\u00fablico \u00e9? kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T07:34:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":61,"comentarios":"Passei na Espcex (oficial do eb)....s\u00f3 n\u00e3o quis seguir....liberdade \u00e9 tudo","data_comentario":"2019-10-08T07:39:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":62,"comentarios":"O cara que usa v\u00e1rias fakes pra comentar, n\u00e3o tem nem emprego.","data_comentario":"2019-10-08T08:11:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":63,"comentarios":"Chega de ratazanas comendo o dinheiro da na\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-08T08:12:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":64,"comentarios":"As Ratazanas do poderes judici\u00e1rio, legislativo e executivo. ","data_comentario":"2019-10-08T09:55:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":65,"comentarios":"Tem retardado que diz que a Petrobras \u00e9 do povo. O lucro da Petrobras vai direto para os acionistas, pagamos caro pelo combust\u00edvel, quando d\u00e1 lucro \u00e9 do acionista, quando d\u00e1 preju\u00edzo \u00e9 do povo. Acordem. Vc vai morrer sem saneamento b\u00e1sico pra bancar Estatal pra partido Pol\u00edtico lotear e usar de caixa dois e nunca ter\u00e1 um benef\u00edcio por essa empresa ser Estatal.","data_comentario":"2019-10-08T05:47:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":66,"comentarios":"O lucro vai para acionista pq o Bozo quer. Quanto custava a gasolina em 2013? Quantas presas privadas for alvos de corrup\u00e7\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-08T06:20:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":67,"comentarios":"Muito bem Anderson! Esses fun\u00e7\u00e7as n\u00e3o entendem nada! \"Quanto custava a gasosa em 2013\" ajuda responder o porqu\u00ea do rombo de 72 bilh\u00f5es nela em 2015 (+ 30 bi da corrup\u00e7\u00e3o= 102bilh\u00f5es)","data_comentario":"2019-10-08T06:48:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":68,"comentarios":"Francisco, mostre para este paspalh\u00e3o ai que foi mostrado em maio que o Botij\u00e3o de g\u00e1s deveria estar custando entre 17,00 a 21,52, mas estamos com ele a 70,00. Isto que \u00e9 progresso.","data_comentario":"2019-10-08T07:02:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":69,"comentarios":"A Petrobr\u00e1s n\u00e3o era pra ter a\u00e7\u00f5es na bolsa e n\u00e3o deveria gerar lucrar... Tudo para termos gasolina barata e de qualidade para o povo Brasileiro, hoje o que importa \u00e9 o lucro para seus acionistas","data_comentario":"2019-10-08T07:08:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":70,"comentarios":"O governo deve investir nossos impostos em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a. O resto privatiza... ","data_comentario":"2019-10-08T07:09:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":71,"comentarios":"Quanta ignor\u00e2ncia!!! Se n\u00e3o sabem, o que eleva o pre\u00e7o do combust\u00edvel s\u00e3o os altos impostos e desde o governo Temer pegam o petroleo bruto, refinam no exterior e importam mais caro. Se fosse assim a gasolina da Shell seria mais barato por exemplo. Chega de enganar o povo. ","data_comentario":"2019-10-08T08:33:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":72,"comentarios":"Bereba, explique por que n\u00e3o investe na Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade, desviaram bilh\u00f5es de reais dessa duas pastas para o Fundo Eleitoral. Por que o desmanche atual do Ensino P\u00fablico que favorece as redes de ensino privado, por que o sucateamento do SUS que favorece os cart\u00e9is de planos privados?","data_comentario":"2019-10-08T09:03:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":73,"comentarios":"Quando gritavam, a Petrobr\u00e1s \u00e9 nossa; n\u00f3s pens\u00e1vamos que era do Brasil kkk","data_comentario":"2019-10-08T09:10:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":74,"comentarios":"Cara, que ignor\u00e2ncia, se ela gera lucro para acionistas, n\u00e3o tem nada a ver com o fato de ser estatal, muito pelo contr\u00e1rio, os acionistas s\u00f3 podem investir porque abriu capital, os acionistas geram verba de investimento para a empresa, seu man\u00e9! Qualquer pessoa pode ser acionista da Petrobr\u00e1s e quando a empresa n\u00e3o tem lucro, os acionistas tamb\u00e9m n\u00e3o recebem, \u00e9 dinheiro parado desvalorizando! Se n\u00e3o render eles tiram o dinheiro de l\u00e1 e botam em quem d\u00e1 lucro! O cara fala \"os acionistas\" como se fossem os mega empres\u00e1rios malvad\u00f5es que tiram todo o dinheiro da petrobras, meu deus....","data_comentario":"2019-10-08T09:10:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":75,"comentarios":"..FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-08T09:21:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":76,"comentarios":"Enfim, se privatizar o ELEFANTE BRANCO, cabide de empregos, para\u00edso das corrup\u00e7\u00f5es, o $$ arrecadado continua do povo, vai para o tesouro nacional que \u00e9 nosso, do povo, tudo 'do governo' d\u00edvidas, d\u00e9ficits, super\u00e1vits, tudo \u00e9 do povo, o Brasil \u00e9 do povo, e enquanto menos pol\u00edtica envolvida, menos corrup\u00e3o. Simples assim.","data_comentario":"2019-10-08T09:35:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":77,"comentarios":"Mario Mortadelila, se a Petrobras n\u00e3o lucrar, como voc\u00ea acha que a empresa vai ter dinheiro para pesquisa em tecnologia, explora\u00e7\u00e3o, perfura\u00e7\u00e3o, refino e distribui\u00e7\u00e3o do combust\u00edvel? \"Quero gasolina barata e a empresa que se dane\"? Ainda mais depois do que os governos Lulilma fizeram com ela? O que tem de sobra \u00e9 burralho comentando no geeone.","data_comentario":"2019-10-08T09:47:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":78,"comentarios":"Sonha, pereba...","data_comentario":"2019-10-08T09:48:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":79,"comentarios":"Quem comprou as teles nas privatiza\u00e7\u00f5es da direita do F H C? estatais do mundo todo atrav\u00e9s de cons\u00f3rcios, as ferrovias, a vale? ent\u00e3o conclu\u00edmos que n\u00f3s brasileiros n\u00e3o somos capazes de gerir nossas empresas ? temos que vend\u00ea-las a quem sabe administrar? n\u00e3o, n\u00e3o e n\u00e3o, temos que dentro delas termos mecanismos de controle, compliance, simples assim, ou voc\u00ea na sua casa n\u00e3o n\u00e3o consegue gerir seu patrim\u00f4nio voc\u00ea vende e fica a merce de terceiros??","data_comentario":"2019-10-08T09:51:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":80,"comentarios":"Alguem sabe me dizer quantas estatais tem o USA, pois \u00e9, nenhuma, por isso que somo ricos e eles s\u00e3o pobres, pobre americano, deve ser dif\u00edcil viver num pa\u00eds t\u00e3o subdesenvolvido","data_comentario":"2019-10-08T08:50:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":81,"comentarios":"Os EUA tem sete mil estatais. Dados do Instituto Forbes, que ainda revela que das 10 maiores empresas em ativos do mundo, seis s\u00e3o estatais dos Estados Unidos, da China e da Europa....","data_comentario":"2019-10-08T08:55:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":82,"comentarios":"Funda\u00e7\u00e3o diferente, cultura diferente, por isso eles s\u00e3o mais desenvolvidos, n\u00e3o tem a ver com com estatais ou privadas. Pela sua l\u00f3gica posso dizer que no Brasil tem on\u00e7a pintada e no EUA n\u00e3o, logo se matarmos todas nossas on\u00e7as seremos iguais a eles","data_comentario":"2019-10-08T08:56:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":83,"comentarios":"NASA \u00e9 estatal","data_comentario":"2019-10-08T08:56:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":84,"comentarios":"Vcs deram 3 pancadas na cabe\u00e7a desse cidad\u00e3o que escreveu essas besteiras. Parab\u00e9ns, Helio, Jo\u00e3o e Gustavo. Foi um nocaute!","data_comentario":"2019-10-08T08:58:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":85,"comentarios":"Esse \u00e9 o problema d gente q s informa pela faculdade whatsapp.","data_comentario":"2019-10-08T09:00:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":86,"comentarios":"Neoliberal \u00e9 tudo burro. Change my mind.","data_comentario":"2019-10-08T09:00:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":87,"comentarios":"Ronaldo voc\u00ea \u00e9 muito hil\u00e1rio. Nunca deve ter sa\u00eddo de Saracuruna e quer falar de USA.","data_comentario":"2019-10-08T09:04:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":88,"comentarios":"NASA n\u00e3o \u00e9 uma empresa, \u00e9 um centro de pesquisas, n\u00e3o funciona na l\u00f3gica do mercado (onde as estatais se estrepam)....O ex\u00e9rcito \u00e9 estatal....o banheiro da esquina \u00e9 estatal...a sele\u00e7\u00e3o \u00e9 estatal....a est\u00e1tua \u00e9 estatal...","data_comentario":"2019-10-08T09:08:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":89,"comentarios":"Eles tem meia. Metade da Petrobras. Mas em breve ter\u00e3o uma inteira...","data_comentario":"2019-10-08T09:15:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":90,"comentarios":"A China  t\u00e1 cheia de estatais. ","data_comentario":"2019-10-08T09:18:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":91,"comentarios":"Quem disse que os EUA n\u00e3o tem estatais? KkkKKkKKKk Esses formados em Whatsapp e Facebook s\u00e3o demais viu! ","data_comentario":"2019-10-08T09:27:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":92,"comentarios":"Todas as empresas de petr\u00f3leo dos EUA s\u00e3o estatais! Deixa de ser burro! ","data_comentario":"2019-10-08T09:49:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":93,"comentarios":"Voce \u00e9 que \u00e9 burro, hugo.","data_comentario":"2019-10-08T09:51:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":94,"comentarios":"Rumo a Vit\u00f3ria parabens Presidente ","data_comentario":"2019-10-08T09:51:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":95,"comentarios":"Todos os pa\u00edses democr\u00e1ticos e  desenvolvidos do mundo privatizaram e fizeram reformas estruturantes. S\u00f3 os comunas acreditam que a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 mais estado para solucionar os problemas que eles mesmo criaram com o excesso de estado e interven\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-08T09:50:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":96,"comentarios":"infeliz \u00e9 a classe m\u00e9dia (vulgo pobre de direita), t\u00e3o perto de ser pobre, t\u00e3o longe de ser rica, e T\u00c3O INCAPAZ DE SE ENXERGAR. Amor, a n\u00e3o ser que voc\u00ea seja um milion\u00e1rio que foi beneficiado pela venda das estatais, voc\u00ea t\u00e1 phudjidu com as privatiza\u00e7\u00f5es!!","data_comentario":"2019-10-08T08:43:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":97,"comentarios":"Enxergar eu n\u00e3o sei...mas para contar e avaliar, n\u00e3o precisa de enxergar e o servi\u00e7o estatal \u00e9 caro e p\u00e9ssimo...fora o protecionismo que deixa tudo mais caro ainda kkkkkkk sabia que fui tentar comprar uma m\u00e1quina no exterior (vietn\u00e3), m\u00e1quina que o Brasil s\u00f3 produz os modelos da era medieval, e o governo me taxou absurdamente???","data_comentario":"2019-10-08T08:55:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":98,"comentarios":"A m\u00e1quina que vc comprou foi um apontador?","data_comentario":"2019-10-08T08:59:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":99,"comentarios":"N\u00e3o comprei, mas at\u00e9 um apontador seria mais neg\u00f3cio comprar no exterior, se n\u00e3o fosse a roubalheira...","data_comentario":"2019-10-08T09:11:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":100,"comentarios":"N\u00e3o comprei, mas at\u00e9 um apontador seria mais neg\u00f3cio comprar no exterior, se n\u00e3o fosse a roubalheira...","data_comentario":"2019-10-08T09:11:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":101,"comentarios":"Victor Quint\u00e3o, o que diabos tem a ver as estatais com a sua m\u00e1quina no exterior? Qual estatal fabrica suas m\u00e1quinas por aqui? O protecionismo n\u00e3o vai mudar porque uma empresa estatal deixou de prestar servi\u00e7o no Brasil, seu infeliz...","data_comentario":"2019-10-08T09:13:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":102,"comentarios":"O kiko tem a ver? O protecionismo meu caro!....se bem que \u00e9 verdade que o protecionismo n\u00e3o vai mudar, vide FIESP, mas protecionismo \u00e9 ruim...","data_comentario":"2019-10-08T09:17:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":103,"comentarios":"Novamente a pergunta, o que diabos tem a ver os impostos de importa\u00e7\u00e3o com as estatais, me diga UM produto ou servi\u00e7o que vc teve que adquirir no exterior pagando valores absurdos porque estatais fabricam por aqui. Por favor, s\u00f3 UM!","data_comentario":"2019-10-08T09:29:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":104,"comentarios":"No estatismo temos as estatais e as privadas que s\u00e3o protegidas pelo governo, ou seja, o protecionismo protege as estatais e as protegidas...Diga s\u00f3 um: TUDO","data_comentario":"2019-10-08T09:43:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":105,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 as estatais e sim, principalmente, a ideia por tr\u00e1s delas ","data_comentario":"2019-10-08T09:50:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":106,"comentarios":"At\u00e9 concordo com a privatiza\u00e7\u00e3o de empresas que mesmo recebendo verba do governo s\u00e3o deficit\u00e1rias, com as que foram criadas para acomodar indicados, ente outras problem\u00e1ticas. Mas qual a JUSTIFICATIVA para privatizar empresas que n\u00e3o s\u00e3o deficit\u00e1rias e n\u00e3o recebem aporte da uni\u00e3o (vivem de seus contratos) e est\u00e3o na lista?? ","data_comentario":"2019-10-08T09:48:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":107,"comentarios":"Quando v\u00e3o perceber que a direita s\u00f3 pensa no pr\u00f3prio umbigo... A desigualdade social tende aumentar nesses governos... Suas medidas s\u00f3 favorecem os grandes investidores da bolsa... As manifesta\u00e7\u00f5es da esquerda s\u00e3o uma luta contra as medidas do governo que empobrece a popula\u00e7\u00e3o.... quando v\u00e3o perceber!?\n","data_comentario":"2019-10-08T06:46:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":108,"comentarios":"Outro que n\u00e3o conhece a hist\u00f3ria econ\u00f4mica do pete...","data_comentario":"2019-10-08T06:54:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":109,"comentarios":"Victor Quint\u00e3o: N\u00e3o tem argumentos? troca o disco gado.","data_comentario":"2019-10-08T06:57:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":110,"comentarios":"EU tenho um  livro de argumentos! Quantos voc\u00ea quer? ","data_comentario":"2019-10-08T06:59:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":111,"comentarios":"MUUUUUUUUUU","data_comentario":"2019-10-08T07:24:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":112,"comentarios":"A desigualdade social....t\u00e1 tudo caro desde 2011! Quem ganha 2 sal\u00e1rrios m\u00ednimos \u00e9 um rei perto de que ganha 1 sala\u00e1rio m\u00ednimo! Isso que \u00e9 desigualdade social","data_comentario":"2019-10-08T07:44:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":113,"comentarios":"Exatamente, a esquerda n\u00e3o tem desigualdade todo mundo fica pobre fica na mis\u00e9ria. ","data_comentario":"2019-10-08T09:47:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":114,"comentarios":"Maravilha. No final o \u00fanico lugar de poss\u00edvel de desvio publico sera Educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e sa\u00fade. Muito mais f\u00e1cil de cuidar. Melhor presidente de todos os tempos.","data_comentario":"2019-10-08T09:35:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":115,"comentarios":"Carluxo? \u00c9s tu?","data_comentario":"2019-10-08T09:47:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":116,"comentarios":"Adoro ver o gado Bozal pedir privatizac\u00e3o. Um bando de assalariado sem dinheiro pra colocar gasolina no carro, querendo que o governo venda as estatais. Sabem quem vai lucrar com isso? Os pol\u00edticos que tem grana pra comprar parte dessas estatais.","data_comentario":"2019-10-08T09:36:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":117,"comentarios":"E desde quando os pol\u00edticos querem privatizar alguma coisa. Qualquer observador atento j\u00e1 percebeu que o senado est\u00e1 resistindo no caso da eletrobras que est\u00e1 parado no senado desde 2017. Se privatizarem as estatais como eles v\u00e3o fazer os esquemas de corrup\u00e7\u00e3o como o petrolao? O que eles mais querem \u00e9 deixar como est\u00e1. Para a popula\u00e7\u00e3o vai ficar aquela sensa\u00e7\u00e3o de que nossas riquezas foram preservadas mas quando menos se esperar novos esquemas v\u00e3o surgir e deixar todos perplexos, mas n\u00e3o a mim.","data_comentario":"2019-10-08T09:43:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":118,"comentarios":"O Chile fez o mesmo e hoje tem o PIB per capita quase o dobro  do nosso. Todos os pa\u00edses democr\u00e1ticos de primeiro mundo possuem poucas ou quase nenhuma estatal, muito pelo contr\u00e1rio, h\u00e1 muita concorr\u00eancia. O amigo precisa estudar mais.","data_comentario":"2019-10-08T09:45:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":119,"comentarios":"privatiza\u00e7\u00e3o = prosperidade, qualidade, povo feliz","data_comentario":"2019-10-08T09:41:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":120,"comentarios":"Os vermelhinhos fingem que se esquecem da \u00e9poca que se pagava a uma estatal at\u00e9 7000 reais ou ter que esperar at\u00e9 3 anos para se ter uma simples linha telef\u00f4nica. Depois da privatiza\u00e7\u00e3o, beneficiou a todos, PRINCIPALMENTE OS POBRES. A\u00ed eu pergunto: vcs defendem o brasileiro ou um certo detento que tem por a\u00ed?","data_comentario":"2019-10-08T05:49:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":121,"comentarios":"ESPERT\u00c3O...Era caro porque n\u00e3o tinha a infraestrutura e tecnologia que existe hoje. Tinha que lan\u00e7ar o cabeamento, fora que os equipamentos n\u00e3o atendiam a demanda (por isso era caro). Agora, veja como o servi\u00e7o da Oi \u00e9 maravilhoso com as linhas velhas sucateadas e inst\u00e1veis que ela pegou e n\u00e3o modernizou...","data_comentario":"2019-10-08T06:17:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":122,"comentarios":"Espert\u00e3oo...Em plenos anos 2000 quer dizer que n\u00e3o tinha infraestrutura tecnol\u00f3gica? O restante do mundo inteiro entrando na era da Internet e o Brasizeco n\u00e3o tinha nem infra para lan\u00e7ar telefone, por que ser\u00e1?","data_comentario":"2019-10-08T06:50:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":123,"comentarios":"Pra telefonia sim, mas n\u00e3o deixa de ser caro pra estatais sem verba de investimento ","data_comentario":"2019-10-08T07:10:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":124,"comentarios":"Hoje pagamos anualmente  R$ 3.000,00, R$ 4.000,00, para as empresas privadas de telefonia. E o servi\u00e7o \u00e9 p\u00e9ssimo....","data_comentario":"2019-10-08T09:32:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":125,"comentarios":"Hugo, contrate outra operadora e deixe a Oi morrer. Simples.","data_comentario":"2019-10-08T09:40:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":126,"comentarios":"Essa conversa que vender estatal e ruim s\u00f3 para pol\u00edtico,para o resto dos  trabalhadores e muito bom,vamos para de pagar a conta dessas empresas a vale do Rio doce dava preju\u00edzo pagava menos imposto e menos emprego fechava o ano com preju\u00edzo e que pagava a conta era os trabalhador  eu queria saber de que e contra privatiza\u00e7\u00e3o me falasse qual estatal que  da lucro ?","data_comentario":"2019-10-08T08:56:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":127,"comentarios":"Estatal n\u00e3o foi feita para dar lucro e sim fornecer servi\u00e7os essenciais \u00e0 popula\u00e7\u00e3o","data_comentario":"2019-10-08T08:59:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":128,"comentarios":"\"estatal n\u00e3o foi feita para dar lucro\"....mas se qualquer empresa n\u00e3o d\u00e1 lucro, ela n\u00e3o investe, n\u00e3o produz e quebra, e no caso das estatais, quem paga a conta \u00e9 o pov\u00e3o que \"investiu\" nessa estatal para ver ela falindo ou se mantendo viva gra\u00e7as ao governo (subs\u00eddios)....esquerdista vem com cada uma...isso sem falar que o Brasil n\u00e3o \u00e9 autossuficiente em quase nada (petr\u00f3leo hahahahahaha) e essa improdutividade, muito resumindo, aumenta a infla\u00e7\u00e3o e destr\u00f3i a importa\u00e7\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-08T09:05:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":129,"comentarios":"Qual estatal que d\u00e1 lucro? T\u00e1 por fora em amig\u00e3o, deixa eu citar s\u00f3 3 do primeiro pacote de privatiza\u00e7\u00f5es: Correios (sim, acredite se quiser, correios deu lucro, procure), Serpro e Dataprev. E se vc for atr\u00e1s ver\u00e1 que diversas outras n\u00e3o dependem da verba da Uni\u00e3o, colega. A Vale foi sucateada para ser vendida a pre\u00e7o de banana, verifique os \u00faltimos balan\u00e7os da Vale e veja se ela n\u00e3o d\u00e1 lucro, \"ah mas \u00e9 pq privatizou\", ent\u00e3o ela sempre teve potencial de dar lucro (grande) e ao inv\u00e9s de melhorar a gest\u00e3o, vende a pre\u00e7o de banana? Muito inteligente vc...","data_comentario":"2019-10-08T09:16:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":130,"comentarios":"Meu caro, ela pode dar o lucro que for, ela pode ser gerenciada pelo rei Midas, mas quando d\u00e1 preju \u00e9 a\u00ed que a coisa aperta meu caro idiota...mucho burro oc\u00ea","data_comentario":"2019-10-08T09:21:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":131,"comentarios":"Ah blza, ent\u00e3o temos empresas que n\u00e3o dependem da verba da uni\u00e3o, vem dando lucro para o Estado ano ap\u00f3s ano, ent\u00e3o, o que fazemos, vendemos, l\u00f3gico, como n\u00e3o pensamos nisso antes! Vamos matar a galinha dos ovos de ouro, vai que ela \u00e9 feita de ouro por dentro n\u00e9? E eu sou burro, ah t\u00e1... ","data_comentario":"2019-10-08T09:26:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":132,"comentarios":"N\u00e3o dependem \u00e9 porque a concorr\u00eancia \u00e9 muito restritiva e regulamentada por aqui, meu caro...eles podem entregar servi\u00e7o porcaria que sempre ir\u00e3o lucrar! (nem isso) Ela d\u00e1  muito lucro mesmo! Para o ESTADO! Mas para n\u00f3s...","data_comentario":"2019-10-08T09:39:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":133,"comentarios":"J\u00e1 \u00e9 bem conhecido pelos hist\u00f3ricos de corrup\u00e7\u00e3o nestas empresas do governo, s\u00e3o empresas que foram fachadas de propinas e cabide de voto, O governo n\u00e3o pode mais ter empresas para sua gest\u00e3o, mas com ressalva: As empresas que compram as estatais tem que ser fiscalizadas, existem empresas que n\u00e3o est\u00e3o prestando bom servi\u00e7o (ENEL) e outras, cobra-se cara e o retorno \u00e9 p\u00e9ssimo, nem tudo \u00e9 maravilha.","data_comentario":"2019-10-08T09:36:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":134,"comentarios":"Como ficamos a merc\u00ea deste homem, um presidente que ofende, um presidente que diz que quer explorar a amaz\u00f4nia e dane se arvores e \u00edndios, um presidente que quer dar de m\u00e3o beijada para empres\u00e1rios as estatais, um presidente que ficou 28 anos na mamata, um presidente que tira foto com milicianios, pois tamb\u00e9m \u00e9 um, resumindo tudo isso: CAD\u00ca O QUEIROZ ???? SR. PRESIDENTE.","data_comentario":"2019-10-08T08:12:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":135,"comentarios":"O presidente \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o, j\u00e1 a privatiza\u00e7\u00e3o (que ele era CONTRA  at\u00e9 ano passado) \u00e9 uma necessidade.","data_comentario":"2019-10-08T08:49:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":136,"comentarios":"Marcos, o Presidente foi eleito pela maioria. Ele representa a linha de pensamento dessa maioria. O Brasil ficou d\u00e9cadas com a linha de pensamento socialista e nada deu certo, s\u00f3 roubo, corrup\u00e7\u00e3o, milhares de desempregados; sem sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima e infraestrutura de terceiro mundo.\nVamos mudar tudo!","data_comentario":"2019-10-08T08:50:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":137,"comentarios":"Os esquerdopat4s sempre foram contra o leil\u00e3o do pr\u00e9 sal e agora os governadores do nordeste, todos esquerdopat4s querem ficar com fatia maior do que os outros estados! Nara como um dia depois do outro para ver a tamanh4 hioocrisi4 e canalhic3 dessa gente!","data_comentario":"2019-10-08T08:55:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":138,"comentarios":"Nada como um dia depois do outro!","data_comentario":"2019-10-08T08:57:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":139,"comentarios":"Seu ret4rd4do, o molusc0 quebrou at\u00e9 a Odebrecht que hoje est\u00e1 falindo e os bancos p\u00fablicos do Brasil, caixa e BB e BNDES tem 27 BI mas m\u00e3os da Odebrecht e provavelmente vai perder uma boa parte disso! Estes s\u00e3o os bancos p\u00fablicos que a esquerd4 alardeia que para atender os mais p0bres ! Chega cad\u00ea empresa p\u00fablica!","data_comentario":"2019-10-08T09:02:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":140,"comentarios":"Quem quebrou a Odebrecht foi o Moro colega, t\u00e1 mal informado.","data_comentario":"2019-10-08T09:33:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":141,"comentarios":"E a lista dos Lesa-p\u00e1tria, golpistas e entreguistas s\u00f3 cresce...","data_comentario":"2019-10-08T09:36:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":142,"comentarios":"Dr. \u00c9neas e Brizola se reviram no t\u00famulo. Olha o que est\u00e3o fazendo com o seu pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-08T08:55:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":143,"comentarios":"Morreram, n\u00e3o pertence mais a eles decidirem o nosso destino, a n\u00e3o ser que tenham ressuscitado ao terceiro dia. ","data_comentario":"2019-10-08T09:35:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":144,"comentarios":"Isso que \u00e9 um exemplo de patriota. \nRSRSRSRSRSR","data_comentario":"2019-10-08T09:35:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":145,"comentarios":"Gostei da maioria dos coment\u00e1rios sobre a privatiza\u00e7\u00e3o, s\u00f3 porque muitos n\u00e3o tocaram em bandeira partid\u00e1ria e nem criticaram o governo, a privatiza\u00e7\u00e3o total pra mim e para milh\u00f5es de brasileiros \u00e9 uma necessidade b\u00e1sica para o crescimento r\u00e1pido da economia ","data_comentario":"2019-10-08T08:53:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":146,"comentarios":"Ahaahah piadista zorra total","data_comentario":"2019-10-08T09:34:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":147,"comentarios":"Brasil, descendo ladeira sem parar.","data_comentario":"2019-10-08T09:28:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":148,"comentarios":"Queria entender a cabe\u00e7a de uma pessoa que defende o Estado empres\u00e1rio, o planejamento de uma carreira profissional dependente do funcionalismo p\u00fablico ineficiente e burocr\u00e1tico que trava o desenvolvimento do pa\u00eds. Temos que enxugar a m\u00e1quina sim, com uma pol\u00edtica respons\u00e1vel obviamente, por que n\u00e3o d\u00e1 mais pra agigantar o estado brasileiro que j\u00e1 viveu anos de uma pol\u00edtica de estatiza\u00e7\u00e3o incompetente, pesada aos cofres p\u00fablicos. ","data_comentario":"2019-10-08T09:34:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":149,"comentarios":"O maior argumento de quem \u00e9 a favor de concess\u00f5es e privatiza\u00e7\u00f5es \u00e9 o fim do cabide de empregos. Quem diz isso nunca pesquisou o quadro de diretores da vale, eletrobras, telebras, todos compostos por membros do psdb. Ao privatizar uma empresa, o partido compra sua vaga permanente e n\u00e3o precisa mais se preocupar em perd\u00ea-la ao mudar o governo","data_comentario":"2019-10-08T08:42:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":150,"comentarios":"Se a empresa \u00e9 privada  que o dono coloque o Pablo Vittar como presidente da empresa! O que n\u00e3o pode \u00e9  ter cabide de emprego com empresa p\u00fablica!","data_comentario":"2019-10-08T08:45:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":151,"comentarios":"O que n\u00e3o pode \u00e9 vender um bem p\u00fablico para interesse pessoal ou partid\u00e1rio","data_comentario":"2019-10-08T09:34:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":152,"comentarios":"T\u00e1 na hora de pagar a conta do golpe n\u00e9 sr. presidente? Ent\u00e3o \u00e9 isso, entrega tudo pra eles.","data_comentario":"2019-10-08T09:32:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":153,"comentarios":"Esqueceram de por o H\u00e9lio Bozon\u00e1rio na foto do leil\u00e3o pra fingir que os blacks tem vez neste governo...","data_comentario":"2019-10-08T09:02:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":154,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkk!!!! Menti?","data_comentario":"2019-10-08T09:06:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":155,"comentarios":"Outro que faz ataques pessoais ao inv\u00e9s de mostrar argumentos, pat\u00e9tico ","data_comentario":"2019-10-08T09:11:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":156,"comentarios":"Acho que ele t\u00e1 aprendendo com os bozopatetas kkkkk","data_comentario":"2019-10-08T09:30:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":157,"comentarios":"Sim, este foi um ataque pessoal a mais da metade da popula\u00e7\u00e3o deste pa\u00eds... Boz\u00e9tico!","data_comentario":"2019-10-08T09:31:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":158,"comentarios":"\"A solu\u00e7\u00e3o pro nosso povo eu vou d\u00e1\nNeg\u00f3cio bom assim ningu\u00e9m nunca viu\n'T\u00e1 tudo pronto aqui \u00e9 s\u00f3 vim pegar\nA solu\u00e7\u00e3o \u00e9 alugar o Brasil\"","data_comentario":"2019-10-08T09:07:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":159,"comentarios":"A m\u00fasica do Guedes. Grande Raulzito.","data_comentario":"2019-10-08T09:08:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":160,"comentarios":"n\u00f3s n\u00e3o vamos pagar nada...","data_comentario":"2019-10-08T09:25:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":161,"comentarios":"Patriota demais, vai vender o pa\u00eds todo. \nParab\u00e9ns bozoantas.","data_comentario":"2019-10-08T09:24:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":162,"comentarios":"N\u00e3o tem sentido algum o Estado ser dono de uma penca de empresas. Privatiza\u00e7\u00e3o geral e irrestrita, j\u00e1!!","data_comentario":"2019-10-08T08:47:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":163,"comentarios":"O estado tem que cuidar de educa\u00e7\u00e3o ,sa\u00fade, seguran\u00e7a ,meio ambiente.\nO estado  fabrica mal a um custo alt\u00edssimo.\nN\u00e3o faz sentido o estado empres\u00e1rio em quanto os hospitais p\u00fablicos em p\u00e9ssima  condi\u00e7\u00f5es ..a educa\u00e7\u00e3o  ca\u00f3tica e a seguran\u00e7a nem se fala\nTEM QUE PRIVATISAR TODOS AS ESTAT\u00c1IS.","data_comentario":"2019-10-08T08:55:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":164,"comentarios":"\u00c9 n\u00e3o faz sentido mesmo, sou de TI e tenho amigos no Serpro e na Dataprev, n\u00e3o faz o menor sentido guardar os dados da previd\u00eancia, do imposto de renda, dos passaportes, cnhs, d\u00edvidas, contas, fgts, enfim, todos seus dados pessoais e financeiros, bem como do tesouro nacional, no privado, tem que exp\u00f4r tudo mesmo para as empresas privadas, \u00e9 uma estrat\u00e9gia bem inteligente, mesmo... A prop\u00f3sito me manda a\u00ed o n\u00famero do teu cart\u00e3o de cr\u00e9dito, amigo! =)","data_comentario":"2019-10-08T09:23:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":165,"comentarios":"brumadinho e mariana sao exemplos de privatizacoes , avante Brasil para o fundo do po\u00e7o","data_comentario":"2019-10-08T09:04:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":166,"comentarios":"Que antes eram estatais sucateadas e comandadas pelos sociop4tas, se qualquer um observar hj, mesmo com essas cat\u00e1strofe essas empresas continuam crescendo mesmo com o monte de irregularidades q haviam em suas bases organizacional, o governo nao tem que ser dono de empresa o governo tem que gerir impostos, pq se uma estatal n\u00e3o esta dando lucro a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 quem paga, se uma empresa privada n\u00e3o esta dando lucro ela sai do mercado e outra a substitui,","data_comentario":"2019-10-08T09:21:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":167,"comentarios":"Sem contar que empresas que s\u00e3o comandadas pelo governo e so mais uma forma eficiente de pol\u00edticos corruptos so roubarem mais ainda fazendo oque poderia ser  crescimento para o brasileiro se torne servi\u00e7os de p\u00e9ssima qualidade e sucateado","data_comentario":"2019-10-08T09:21:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":168,"comentarios":"T\u00f4 vendo muita gente reclamado das privatiza\u00e7\u00f5es, algu\u00e9m a\u00ed pode citar uma estatal que funcione bem? ","data_comentario":"2019-10-08T08:09:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":169,"comentarios":"BB, lucra bilhoes","data_comentario":"2019-10-08T08:12:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":170,"comentarios":"Caixa, outros bilh\u00f5es","data_comentario":"2019-10-08T08:20:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":171,"comentarios":"Manda o link","data_comentario":"2019-10-08T08:20:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":172,"comentarios":"Mais um iludido que pensa que entregar as riquezas \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o do Brazil...","data_comentario":"2019-10-08T08:25:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":173,"comentarios":"Solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mesmo, mas que empresas tem que ficar nas m\u00e3os de empres\u00e1rios sem d\u00favida. O estado j\u00e1 provou que \u00e9 p\u00e9ssimo administrador. \nGoverno cuida do estado, iniciativa privada cuida das empresas. Simples assim ","data_comentario":"2019-10-08T08:30:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":174,"comentarios":"Odebrecht , Tim, Vivo, Oas, Camargo Correa, Oi, JBS, BRF, ops !!!","data_comentario":"2019-10-08T08:30:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":175,"comentarios":"BB e Caixa lucram a partir das taxas escorchantes que cobram do pov\u00e3o. desde quando isso \u00e9 bom para os pobres?","data_comentario":"2019-10-08T08:36:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":176,"comentarios":"Privatizada , a Vale hoje d\u00e1 um show, de mortes e destrui\u00e7\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-08T08:37:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":177,"comentarios":"Google est\u00e1 a\u00ed para isso, aprende a usar...","data_comentario":"2019-10-08T08:37:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":178,"comentarios":"Jaime, que banco \u00e9 bom para os pobres?","data_comentario":"2019-10-08T08:40:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":179,"comentarios":"Ita\u00fa, Bradesco, Santander , operam com juros baix\u00edssimos, n\u00e9 Man\u00e9 ?","data_comentario":"2019-10-08T08:41:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":180,"comentarios":"As Estatais produzem uma riqueza financeira enorme que servem somente para encher os bolsos de pol\u00edticos corruptos e eleger e dar poder a uma elite bandida de pol\u00edticos, privatizando corta o cord\u00e3o umbilical deles e essa riqueza ser\u00e1 aplicada no desenvolvimento do pais em geral, \u00e9 necess\u00e1rio aliviar o estado deste peso enorme que esta sobre seu or\u00e7amento.","data_comentario":"2019-10-08T08:43:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":181,"comentarios":"Feliponnos e H\u00e9lio Mortadelante: Se \u00e9 para ser igual aos outros, qual a vantagem em serem estatais? S\u00f3 para servirem de cabide?","data_comentario":"2019-10-08T08:43:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":182,"comentarios":"Empr\u00e9stimos para setor agr\u00edcola : BB - 98 %, empr\u00e9stimos habitacionais : CEF - 95%. Entendeu Piedade ?","data_comentario":"2019-10-08T08:47:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":183,"comentarios":"Todas as Estatais funcionam como cabides de empregos de indicados pol\u00edticos. N\u00e3o podemos nos deixar enganar seja o BB ou CEF. Vamos privatizar e abrir o mercado. Um Pa\u00eds n\u00e3o pode ter cinco ou seis grandes bancos. J\u00e1 era para termos aqui mais de 20 bancos.","data_comentario":"2019-10-08T08:56:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":184,"comentarios":"O banco do Brasil n\u00e3o da nada de gra\u00e7a, o dinheiro \u00e9 dos correntistas. ","data_comentario":"2019-10-08T09:16:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":185,"comentarios":"Gesse Amorim, como sou de TI tenho amigos em duas que d\u00e3o lucro e j\u00e1 receberam v\u00e1rios pr\u00eamios de inova\u00e7\u00e3o e efici\u00eancia: Serpro e Dataprev. Alguns pr\u00eamios bem recentes inclusive, procure no google: \"isto\u00e9\" + serpro, por exemplo.","data_comentario":"2019-10-08T09:18:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":186,"comentarios":".FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-08T09:21:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":187,"comentarios":"Tem que vender mesmo!!! E tem algumas que ter\u00e3o que dar de presente...desaparelhar o que foi feito por muito tempo de cabide!!! ","data_comentario":"2019-10-08T09:18:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":188,"comentarios":"A solu\u00e7\u00e3o vai ser privatiza\u00e7\u00e3o de tudo? Meu Deus.","data_comentario":"2019-10-08T09:18:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":189,"comentarios":"\u00c9 s\u00f3 olhar a foto acima e n\u00e3o ter duvida que o sujeito tem serios problemas mental \u00e9 um psicopata e jamais poderia estar onde est\u00e1, simples perceber n\u00e9? ","data_comentario":"2019-10-08T09:17:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":190,"comentarios":"E as pragas e os parasitas do Bozo seguem destruindo o Brasil.  Quando n\u00e3o \u00e9 fogo, \u00e9  \u00f3leo nas praias. Maia e Alcolumbre s\u00e3o c\u00famplices desta quadrilha que saqueia o pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-08T09:15:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":191,"comentarios":"Privatiza tudo mesmo, \u00e9 o melhor a ser feito. ","data_comentario":"2019-10-08T09:13:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":192,"comentarios":"A primeira desse list\u00e3o de privatiza\u00e7\u00f5es deveria estar a fam\u00edlia bozonaro, que se encontra arraigada, parasitando o setor p\u00fablico h\u00e1 tanto tempo. Um verdadeiro peso morto nas costas do contribuinte.","data_comentario":"2019-10-08T09:13:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":193,"comentarios":"Quem NUNCA conseguiu passar em concurso p\u00fablico adora privatiza\u00e7\u00e3o....","data_comentario":"2019-10-08T08:34:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":194,"comentarios":"Quem NUNCA conseguiu passar em universidade p\u00fablica adora chamar quem passa de drogado socialista baderneiro","data_comentario":"2019-10-08T08:36:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":195,"comentarios":"Quem n\u00e3o gosta de trabalhar e quer s\u00f3 o cargo e o sal\u00e1rio na conta e quem n\u00e3o tem capacidade para o setor privado, entra de cabo eleitoral levanta uma bandeira partid\u00e1ria e logo seu pedido sera atendido uma nomea\u00e7\u00e3o para uma estatal.","data_comentario":"2019-10-08T08:47:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":196,"comentarios":"A mamata vai acabar . Privatiza ja","data_comentario":"2019-10-08T08:47:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":197,"comentarios":"Salesiano, filho, mamata \u00e9 os super sal\u00e1rios do congresso e do planalto. os oreia seca dos t\u00e9cnico administrativo da maior parte das estatais ganhar 2 ou 3k por m\u00eas. N\u00e3o caia nessa que todo servidor p\u00fablico ganhar 10k por m\u00eas no in\u00edcio ou meio de carreira. N\u00e3o seja um jagun\u00e7o boc\u00f3.","data_comentario":"2019-10-08T09:09:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":198,"comentarios":"Quem nunca conseguiu empreender pensa em concurso p\u00fablico pra n\u00e3o morrer de fome...","data_comentario":"2019-10-08T09:11:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":199,"comentarios":"A privataria tucana foi o maior caso de corrup\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria deste pa\u00eds. Quem vai lucrar com isso s\u00e3o os estrangeiros. Entreguismo n\u00e3o \u00e9 patriotismo. Reformar e administrar as estatais sim!","data_comentario":"2019-10-08T08:58:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":200,"comentarios":"Idiot4, a maior parte do dinheiro das privatiza\u00e7\u00f5es entraram durante o governo do pt pois os pagamentos foram parcelados em v\u00e1rios anos! Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o burr0 que acha que dinheiro das privatiza\u00e7\u00f5es entram nos cofres p\u00fablicos no dia seguinte!","data_comentario":"2019-10-08T09:08:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":201,"comentarios":"Isso a\u00ed \u00e9 coisa de gente sem intelig\u00eancia para passar em um concurso. Povo invejoso.","data_comentario":"2019-10-08T09:04:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":202,"comentarios":"Se privatizar \u00e9 ruim, por que todos querem ir pros US.\n","data_comentario":"2019-10-08T08:57:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":203,"comentarios":"N\u00e3o sabem nem saber\u00e1s, quanto entrar\u00e1 para os cofres p\u00fablicos.","data_comentario":"2019-10-08T08:55:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":204,"comentarios":"E o  pr\u00e9-sal evaporou. Aquelas manchas de \u00f3leo no nordeste s\u00e3o o que sobrou dele ap\u00f3s ser surrupiado pelos gringos com o aval dos governos da direita. ","data_comentario":"2019-10-08T07:18:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":205,"comentarios":"J\u00e1 esta provado que o oleo \u00e9 da Venezuela.","data_comentario":"2019-10-08T07:28:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":206,"comentarios":"Vc botou um rastreador no \u00f3leo, martin? Parece retardado...","data_comentario":"2019-10-08T07:37:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":207,"comentarios":"Todo \u00f3leo tem seu DNA cadastrado. As empresas de petr\u00f3leo sabe identificar isso.","data_comentario":"2019-10-08T08:50:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":208,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKK olha o n\u00edvel de pessoa que comenta aqui","data_comentario":"2019-10-08T08:52:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":209,"comentarios":" FHC privatizou 134 empresas dizia a \u00e9poca q o Brasil sairia da crise. Hoje tem mais 134 p vender. E a crise ao invez de diminuir inclusive o d\u00e9ficit p\u00fablico piorou. A\u00ed vemos que privatizar dessa maneira n\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o. Sai Paulo deu as rodovias novinhas p a CCR ped\u00e1gios car\u00edssimos as custas do pobre e o governo de SP enchia o peito dizendo que teria dinheiro para educa\u00e7\u00e3o seguran\u00e7a e sa\u00fade. Vimos foi a piora em todos esses setores.  Tem q enxugar a m\u00e1q p\u00fablica em todos os poderes diminuir sal\u00e1rios alt\u00edssimos e privil\u00e9gios n\u00e3o se chegar\u00e1 a lugar nenhum a n\u00e3o ser numa crise sem precedentes. ","data_comentario":"2019-10-08T07:38:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":210,"comentarios":"Jos\u00e9, o povo n\u00e3o aprende, o povo toma no traseiro por culpa dele mesmo.","data_comentario":"2019-10-08T08:12:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":211,"comentarios":"Esse doido do Bozo est\u00e1 destruindo o Brasil...","data_comentario":"2019-10-08T05:55:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":212,"comentarios":"Os petebas come\u00e7am a desmaiar, vai acabar o meio de propina.","data_comentario":"2019-10-08T05:58:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":213,"comentarios":"haimo< tu deve ter feito uns 10 concursos e n\u00e3o passou em nenhum< n\u00e9 burro?","data_comentario":"2019-10-08T06:14:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":214,"comentarios":"Haimo n\u00e3o precisa ser peteba ou qualquer outro, precisa \u00e9 ser menos idiota pra ver desastre anunciado. Quem apoiou a nova previd\u00eancia s\u00e3o rentistas que nunca v\u00e3o precisar da sagrada aposentadoria.","data_comentario":"2019-10-08T07:04:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":215,"comentarios":"se isso \u00e9 t\u00e3o ruim, por que todos querem ir pros USA?","data_comentario":"2019-10-08T08:51:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":216,"comentarios":"Este \u00e9 o grande presidente patriota e nacionalista que quer entregar as riquezas para os gringos. E ainda tem maluco que compara ele ao En\u00e9as, este deve estar se revirando no t\u00famulo vendo tudo isto.  ","data_comentario":"2019-10-08T08:05:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":217,"comentarios":"Eneas cuspiria no BoZo todos os dias","data_comentario":"2019-10-08T08:13:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":218,"comentarios":"Esquerda entregou 1 trilh\u00e3o de d\u00f3lares para comunistas e socialistas! ","data_comentario":"2019-10-08T08:17:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":219,"comentarios":"1 trilh\u00e3o? Nossa, com este dinheiro Cuba deve ter virado um para\u00edso. ","data_comentario":"2019-10-08T08:21:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":220,"comentarios":"Tem gente que ainda acredita em contos da Carochinha...","data_comentario":"2019-10-08T08:24:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":221,"comentarios":"Riquezas que s\u00f3 d\u00e3o preju\u00edzos para os cofres p\u00fablicos  ","data_comentario":"2019-10-08T08:26:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":222,"comentarios":"Zez\u00e9, comunistas e assassinos receberam nosso dinheiro. Ou seja, patrocinamos a morte. Tudo gra\u00e7as ao PT.\nMalditos!!!","data_comentario":"2019-10-08T08:28:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":223,"comentarios":"E vc acha que o dinheiro que ia para Cuba era para o cubanos?   Era para fam\u00edlia do Fidel e voltava para o PT e outras organiza\u00e7\u00f5es criminosas como o PCC.","data_comentario":"2019-10-08T08:30:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":224,"comentarios":"Quer dizer que ter estatal \u00e9 sin\u00f4nimo de riqueza ?","data_comentario":"2019-10-08T08:35:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":225,"comentarios":"Estatal \u00e9 sin\u00f4nimo de riqueza mas n\u00e3o no comando do Estado e sim no comando do setor privado","data_comentario":"2019-10-08T08:50:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":226,"comentarios":"Para quem apoia esse entreguismo. O dinheiro arrecadado est\u00e1 indo para onde ? S\u00f3 curiosidade mesmo...","data_comentario":"2019-10-08T08:12:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":227,"comentarios":"Ningu\u00e9m ?","data_comentario":"2019-10-08T08:38:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":228,"comentarios":"T\u00e1 desinformado, n\u00e9, mortadelinho? Vai para tapar o rombo da previd\u00eancia enquanto a reforma \u00e9 implementada. Vai para reduzir o d\u00e9ficit enquanto esperamos que surtam os efeitos desejados. ","data_comentario":"2019-10-08T08:41:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":229,"comentarios":"Essas porcarias dando de gra\u00e7a j\u00e1 \u00e9 lucro. S\u00e3o fardos a menos das costas dos contribuintes .","data_comentario":"2019-10-08T08:43:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":230,"comentarios":"Para o rombo deixado pelos governo anteriores, n\u00e3o sei se vc sabe, mas a d\u00edvida p\u00fablica est\u00e1 em 4 tri, ou seja bem dizer o governo esta trabalhando apenas para pagar o juros da d\u00edvida.","data_comentario":"2019-10-08T08:45:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":231,"comentarios":"Nossa, que excelente neg\u00f3cio. Entregar bilh\u00f5es em ativos para cobrir rombo da previd\u00eancia. Neg\u00f3cio da China hein ? Gado \u00e9 gado...","data_comentario":"2019-10-08T08:47:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":232,"comentarios":"E voc\u00ea espera que o d\u00e9ficit chegue a que ponto antes de fazer alguma coisa, Eduardo \"Petraglia\" Concei\u00e7\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-08T08:49:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":233,"comentarios":"O assunto das privatiza\u00e7\u00f5es \u00e9 pol\u00eamico e delicado. No entanto, a privatiza\u00e7\u00e3o da Casa da Moeda e da Serpro \u00e9 um atentato \u00e0 soberania nacional. Temos que ter controle sobre nossa pr\u00f3pria moeda. A SERPRO det\u00e9m dados monet\u00e1rios do governo, n\u00e3o deve ser gerido por uma empresa privada (possivelmente estrangeira). A Agenda de privatiza\u00e7\u00f5es est\u00e1 sendo feita a toque de caixa. Uma coisa \u00e9 reparar o \u00f4nus, outra \u00e9 vender tudo por birra.","data_comentario":"2019-10-08T08:40:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":234,"comentarios":"SERPRO e DATAPREV s\u00e3o sin\u00f4nimos de excel\u00eancia no que fazem. Entretanto, porque duas empresas da mesma especialidade, se apenas uma daria conta de tudo ? ","data_comentario":"2019-10-08T08:42:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":235,"comentarios":"Wallikson, DATAPREV \u00e9 dados de INSS. J\u00e1 o Serpro, \u00e9 respons\u00e1vel por diferentes redes p\u00fablicas, det\u00e9m dados de Imposto de Renda, das pessoas e empresas, sobre CPF, Carteira de Motorista, importa\u00e7\u00e3o e exporta\u00e7\u00e3o, controle portu\u00e1rio, passaportes e repasses federais e um monte de outras coisas. N\u00e3o d\u00e1 pra juntar os dois sem gastar anos e alguns bons bilh\u00f5es. Agora, se vc se sente confort\u00e1vel em liberar todos estes dados para uma empresa privada... meu amigo... s\u00f3 lamento","data_comentario":"2019-10-08T08:48:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":236,"comentarios":"Sou a favor da estatiza\u00e7\u00e3o, QUANDO tivermos pol\u00edticos parecidos com os da Su\u00e9cia e Noruega. At\u00e9 l\u00e1, tem ","data_comentario":"2019-10-08T08:15:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":237,"comentarios":"L\u00e1 n\u00e3o \u00e9 estatizado a maioria dos servi\u00e7os naquele pa\u00eds. ","data_comentario":"2019-10-08T08:18:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":238,"comentarios":"Evandro, QUANDO tivermos pol\u00edticos parecidos com os da Su\u00e9cia e Noruega, s\u00f3 v\u00e3o estatizar o que for necess\u00e1rio. Por agora, tem que privatizar.","data_comentario":"2019-10-08T08:48:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":239,"comentarios":"N\u00e3o adianta nada vender se for para vender barato.","data_comentario":"2019-10-08T08:45:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":240,"comentarios":"A\u00ed depende. Se for para vender o que s\u00f3 d\u00e1 preju\u00edzo e funciona como cabide de empregos, at\u00e9 entregar de gra\u00e7a pode valer a pena.","data_comentario":"2019-10-08T08:47:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":241,"comentarios":"Vende tudo, inclui tb o congresso e o STF","data_comentario":"2019-10-08T08:47:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":242,"comentarios":"Est\u00e3o doando o Brasil.O que vai sobrar para os brasileiros?","data_comentario":"2019-10-08T08:11:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":243,"comentarios":"Pra quem trabalha,o trabalho. Agora pra quem vive as custas do governo...","data_comentario":"2019-10-08T08:47:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":244,"comentarios":"O pior de tudo \u00e9 o pobre de direita, que compra um Onix em 72 vezes e acha que por isso j\u00e1 tem capacidade pra comentar pol\u00edtica... n\u00e3o tem a menor ideia do que \u00e9 uma privatiza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o entende que o governo vendeu a Vale por 3 bilh\u00f5es em 1997 e assistiu de camarote o valor dela chegar a 304 bilh\u00f5es. Cada vez mais o estado se enfraquece, e quem mais depende dele vai sofrer...","data_comentario":"2019-10-08T08:00:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":245,"comentarios":"Justamente...\nEla s\u00f3 ganhou valor porqu\u00ea foi privatizada sen\u00e3o ainda tava a\u00ed servindo de cabide de emprego. ","data_comentario":"2019-10-08T08:05:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":246,"comentarios":"E vc ganhou o que com o valor dela? A menos que vc seja um dos que comprou, continuou pobre, mas agora em um pa\u00eds com menos condi\u00e7\u00f5es de captar recursos... idiota","data_comentario":"2019-10-08T08:11:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":247,"comentarios":"Olha cara, voc\u00ea \u00e9 o t\u00edpico esquerdista.\nAtaca pessoas e n\u00e3o os fatos.\n","data_comentario":"2019-10-08T08:14:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":248,"comentarios":"U\u00e9 Gesse, quando um ciclista perguntou ao presidente, cad\u00ea o Queiroz ??? que \u00e9 um fato, ele respondeu t\u00e1 com sua m\u00e3e. Ser\u00e1 que \u00e9 coisa de esquerdista mesmo ofender ???? ","data_comentario":"2019-10-08T08:18:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":249,"comentarios":"Olha o seu argumento, cara. Vc t\u00e1 defendendo a venda de uma empresa bilion\u00e1ria a pre\u00e7o de banana s\u00f3 por doen\u00e7a de polariza\u00e7\u00e3o esquerda x direita. Fica dif\u00edcil at\u00e9 de argumentar, cegueira bizarra","data_comentario":"2019-10-08T08:22:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":250,"comentarios":"Kkk, murri agora\nOque o presidente tem a ver com o paradeiro do Queir\u00f3s, for\u00e7ou a\u00ed heim kkk","data_comentario":"2019-10-08T08:23:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":251,"comentarios":"Fora que estamos discutindo sobre privatiza\u00e7\u00f5es, nem entramos no assunto corrup\u00e7\u00e3o, ainda. ","data_comentario":"2019-10-08T08:24:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":252,"comentarios":"Mesmo que venda barato ou at\u00e9 mesmo d\u00ea, o neg\u00f3cio \u00e9 estancar a hemorragia provocada por elas.","data_comentario":"2019-10-08T08:26:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":253,"comentarios":"Falou o entendido rs","data_comentario":"2019-10-08T08:29:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":254,"comentarios":"Allan antunes....pobre de direita n\u00e3o se enxerga nem enxerga um palmo alem do nariz...burros pra kctxi","data_comentario":"2019-10-08T08:30:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":255,"comentarios":"T\u00edpico pensamento de esquerdista. Estado forte,povo dependente. ","data_comentario":"2019-10-08T08:31:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":256,"comentarios":"A Vale \u00e9 hoje o que \u00e9 porque foi privatizada. Era grande, e agora \u00e9 gigante. Depois de privatizada abriu in\u00fameras minas, gerando empregos em alguns dos lugares mais remotos do BR. Isso \u00e9 desenvolvimento. N\u00e3o se perdoa o descaso com suas barragens, de jeito nenhum, a empresa tem que ser multada e os respons\u00e1veis punidos exemplarmente. Mas fatos s\u00e3o fatos. A Vale contribui (e muito) para o desenvolvimento de regi\u00f5es mais pobres do BR.","data_comentario":"2019-10-08T08:32:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":257,"comentarios":"Ent\u00e3o zezinho, se o seu onix tiver um vazamento de combust\u00edvel a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 vender barato, \"ou at\u00e9 dar\" pra \"estancar a hemorragia\"? Parab\u00e9ns pelo conhecimento de administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. ","data_comentario":"2019-10-08T08:33:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":258,"comentarios":"Mas quanta besteiras esse Allan disse! Primeiro esse cr\u00e9dito todo quem deu foi o pt com sua pol\u00edtica de consumo. Segundo a vale foi vendida pelo pre\u00e7o que valia na \u00e9poca sendo estatal. A\u00ed quer comprar a VALORIZACAO que a empresa teve por ter se tornado PRIVADA e sua gest\u00e3o moderna, sem roubos, sem corrup\u00e7\u00e3o e sem desmandos pol\u00edticos, al\u00e9m tamb\u00e9m de desconsiderar 22 anos de infla\u00e7\u00e3o ? ","data_comentario":"2019-10-08T08:33:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":259,"comentarios":"Allan Antunes, voc\u00ea explicou bem o neg\u00f3cio de forma indireta, agora est\u00e1 mais liberal do que o pr\u00f3prio Paulo Guedes.","data_comentario":"2019-10-08T08:38:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":260,"comentarios":"Precisamos desamarrar o Brasil, abrindo o mercado, estancando os gastos com Estatais, agregando valor, atraindo investimentos, modernizando, assim, gerando empregos e melhorando o ambiente de neg\u00f3cios. Tudo isso, sem falar no ganho da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ao cidad\u00e3o contribuinte e na diminui\u00e7\u00e3o da corrup\u00e7\u00e3o gerada pelos indicados pol\u00edticos nas estatais.","data_comentario":"2019-10-08T08:39:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":261,"comentarios":"Ent\u00e3o Srs, vamos privatizar e pensar em um Brasil melhor para nossos filhos e netos.","data_comentario":"2019-10-08T08:41:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":262,"comentarios":"E vamos vender tudo porque administrar rende menos.","data_comentario":"2019-10-08T08:42:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":263,"comentarios":"Onde tem mais corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro s\u00e3o nas empresas que dizem que s\u00e3o nossas exemplo a Petrobr\u00e1s ...se eu parar num posto e abastecer que por sinal o combust\u00edvel mais caro do planeta e o mais adulterado se eu n\u00e3o pagar n\u00e3o saio de l\u00e1 ent\u00e3o n\u00e3o e meu ... resumindo que privatize tudo pois de qualquer forma n\u00e3o somos donos de nada ","data_comentario":"2019-10-08T08:02:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":264,"comentarios":"Desculpe corrigir, mas a nossa gasolina n\u00e3o \u00e9 a mais cara. Segundo o Global Petrol Prices as mais caras s\u00e3o Hong Kong, Isl\u00e2ndia e Noruega que oscilam em R$ 7,00 o litro. Na Europa como um todo, tirando a R\u00fassia, a gasolina \u00e9 bem mais cara que aqui.","data_comentario":"2019-10-08T08:10:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":265,"comentarios":"7reais pro sal\u00e1rio da Noruega \u00e9 igual a 0,50 pra eles.","data_comentario":"2019-10-08T08:33:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":266,"comentarios":"Finalmente iremos avan\u00e7ar. O Estado brasileiro n\u00e3o \u00e9 bom gestor. Ent\u00e3o, n\u00e3o tem que se envolver com trens urbanos, minera\u00e7\u00e3o, transporte fluvial, transporte rodovi\u00e1rio. S\u00e3o empresas que servem apenas como cabides de emprego e \"ralo\" para a corrup\u00e7\u00e3o, com desvios de recursos p\u00fablicos.","data_comentario":"2019-10-08T08:37:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":267,"comentarios":"A corrup\u00e7\u00e3o e o cabide de empregos com somente um \u00fanico prop\u00f3sito esta impregnada em todas as Estatais eu digo todas.","data_comentario":"2019-10-08T08:45:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":268,"comentarios":"Ser\u00e1 o primeiro governo em anos que n\u00e3o ir\u00e1 se reeleger com essa pol\u00edtica de entreguismo!","data_comentario":"2019-10-08T08:44:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":269,"comentarios":"Pa\u00eds estatizado. Povo empobrecido.","data_comentario":"2019-10-08T08:38:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":270,"comentarios":"vamos privatizar tudo....agora \u00e9 hora de diminuir impostos....privatizar sim...agora se eu n\u00e3o uso nada p\u00fablico, est\u00e1 na hora de reduzir impostos.","data_comentario":"2019-10-08T08:38:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":271,"comentarios":"Se a privatiza\u00e7\u00e3o funcionasse, a Vale n\u00e3o teria matado tantas pessoas assim.","data_comentario":"2019-10-08T08:20:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":272,"comentarios":"Privatiza\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00f3timo... Pra quem comprou a pre\u00e7o de banana.","data_comentario":"2019-10-08T08:25:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":273,"comentarios":"Se era pre\u00e7o de banana porque nenhum comunista comprou?","data_comentario":"2019-10-08T08:27:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":274,"comentarios":"PUTZ....","data_comentario":"2019-10-08T08:31:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":275,"comentarios":"N\u00e3o existe incertezas, g1. O rumo est\u00e1 claro.","data_comentario":"2019-10-08T08:33:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":276,"comentarios":"Quanto menos estatais, menos balc\u00e3o de neg\u00f3cio os partidos ter\u00e3o no futuro para trocar favores e tapinhas nas costas. O certo era s\u00f3 ficar com sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a e o resto ser tudo particular ou privado. ","data_comentario":"2019-10-08T08:32:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":277,"comentarios":"Uma das melhores not\u00edcias que j\u00e1 vi na minha vida, tem que privatizar mesmo, tirar este fardo das costas do governo federal, empresas infladas com um monte de funcion\u00e1rios na sua maioria improdutivos e com p\u00e9ssimos atendimentos, vamos deixar a cargo do governo s\u00f3 a sa\u00fade e a seguran\u00e7a p\u00fablica, parab\u00e9ns a iniciativa do governo. ","data_comentario":"2019-10-08T08:18:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":278,"comentarios":"Falou o entendido","data_comentario":"2019-10-08T08:28:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":279,"comentarios":"O petr\u00f3leo nunca foi nosso, a Petrobr\u00e1s nos cobra uma fortuna pela gasolina e derivados. Meia d\u00fazia de acionistas gringos e pol\u00edticos brasileiros sempre utilizaram dessas empresas em benef\u00edcio pr\u00f3prio e o povo levou ferro at\u00e9 hoje.","data_comentario":"2019-10-08T08:22:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":280,"comentarios":"Bela vis\u00e3o Zezinho. ","data_comentario":"2019-10-08T08:27:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":281,"comentarios":"Vende tudo, Mitooooo. A come\u00e7ar por essa porcaria de C\u00farreios! ","data_comentario":"2019-10-08T08:27:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":282,"comentarios":"Estatal boa s\u00f3 as gringas, todas estatais de petr\u00f3leo est\u00e3o levando \u00e1reas com trilh\u00f5es de reais em reservas por bagatela de 100 bi, acorda povo!!","data_comentario":"2019-10-08T08:27:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":283,"comentarios":"BOZO DOIDO....","data_comentario":"2019-10-08T08:03:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":284,"comentarios":"Luladr\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-08T08:26:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":285,"comentarios":"O neg\u00f3cio \u00e9 ser do contra. Recentemente o governo lan\u00e7ou a medida provis\u00f3ria para acabar com a cobran\u00e7a da carteirinha estudantil e prev\u00ea que poder\u00e1 ser baixada por um aplicativo. Esses recursos s\u00e3o fontes h\u00e1 d\u00e9cadas do PCd0B. Pois bem. E n\u00e3o \u00e9 que esse partid0 j\u00e1 apresentou 55 emendas contra. Para alguns o valor pode ser pouco, mas outros n\u00e3o podem dispor da quantia naquele momento. Precisamos deixar um pa\u00eds enxuto e saud\u00e1vel para nossos filhos e netos. ","data_comentario":"2019-10-08T08:09:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":286,"comentarios":"Apesar de ser antibiozo e lulalivre, concordo com tudo que vc disse","data_comentario":"2019-10-08T08:11:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":287,"comentarios":"C\u00e1ssio, parab\u00e9ns!","data_comentario":"2019-10-08T08:17:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":288,"comentarios":"PTB tamb\u00e9m!","data_comentario":"2019-10-08T08:26:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":289,"comentarios":"Os partidos j\u00e1 recebem milh\u00f5es do fundo partid\u00e1rio e outras benesses e n\u00f3s brasileiros continuamos pobres, ainda mais num pa\u00eds rico, novo e gigante como o nosso. ","data_comentario":"2019-10-08T08:26:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":290,"comentarios":"Os Correios mesmo aqui em Goi\u00e2nia, eles deixam juntar um monte de correspond\u00eancias pra entregaram todas em um s\u00f3 dia, a maioria das minhas contas chegam atrasadas, eu tenho que retirar todas via internet pra n\u00e3o pagar atrasadas, um servi\u00e7o prestado de p\u00e9ssima qualidade. ","data_comentario":"2019-10-08T08:19:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":291,"comentarios":"As empresas de entregas privadas entregam sua encomenda pelos Correios, man\u00e9 rsrs.","data_comentario":"2019-10-08T08:26:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":292,"comentarios":"E a dela\u00e7\u00e3o premiada do Palloci? O G1 n\u00e3o vai noticiar nada?","data_comentario":"2019-10-08T08:26:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":293,"comentarios":"Amem!  V\u00e3o acabar as industrias dos CABIDES de emprego.\nChega de fornecer cargos p\u00fablicos para padrinhos e afilhados pol\u00edticos. Agora este pa\u00eds engrena de vez.","data_comentario":"2019-10-08T08:25:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":294,"comentarios":"Vai acabar com concurso p\u00fablico, a forma mais honesta do pobre ingressar no emprego. N\u00e3o era meritocracia ?  Vai virar  parentocracia. O desemprego vai aumentar, com certeza.","data_comentario":"2019-10-08T08:25:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":295,"comentarios":"Na falta de projetos , vamos vender tudo, impedir aposentadorias e precarizar sal\u00e1rios, taokey ? Depois ? Nem o capiroto sabe !!!!!","data_comentario":"2019-10-08T08:23:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":296,"comentarios":"Isso vende tudo e fica de camarote administrando os impostos pagos por essas empresas...foi pra isso que votei em Vossa Excel\u00eancia meu Presidente...se \u00e9 ruim para a esquerda ent\u00e3o \u00e9 \u00f3timo para o Brasil...fato!!!","data_comentario":"2019-10-08T08:18:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":297,"comentarios":"bem, se entregando todas as rodovias para iniciativa privada temos que pagar ped\u00e1gio, ent\u00e3o temos tb que ter isen\u00e7\u00e3o de IPVA...","data_comentario":"2019-10-08T07:50:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":298,"comentarios":"Sonha...igual sonhou na elei\u00e7\u00e3o do ano passado....","data_comentario":"2019-10-08T08:12:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":299,"comentarios":"O desemprego  vai aumentar, vide caso  da Cosipa, uma estatal  n\u00e3o  \u00e9 somente  lucro \u00e9  geral  emprego para o pa\u00eds. Agora privatizando o servi\u00e7o  vai ficar prec\u00e1rio e o desemprego vai crescer.","data_comentario":"2019-10-08T06:46:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":300,"comentarios":"Vc \u00e9 retardado ?","data_comentario":"2019-10-08T06:49:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":301,"comentarios":"Esses malandros dizem \"O petr\u00f3leo \u00e9 nosso\", nosso mesmo \u00e9 o preju\u00edzo de ter que pagar a gasolina e derivados a pre\u00e7os internacionais.","data_comentario":"2019-10-08T08:11:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":302,"comentarios":"O povo acredita muito em marketing \"o petr\u00f3leo \u00e9 nosso\", \" a vale \u00e9 nossa\"..............j\u00e1 at\u00e9 vi nos coment\u00e1rios de outra mat\u00e9ria: \"a odebrecht \u00e9 nossa\" kkkkkkkkkkkkkkk brasileiro \u00e9 t\u00e3o rom\u00e2ntico.....sangue latino","data_comentario":"2019-10-08T08:10:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":303,"comentarios":"O entreguismo do Brasil continua com apoio da m\u00eddia. S\u00e3o recursos e empresas que d\u00e3o lucros. Quem pagar\u00e1 o pre\u00e7o \u00e9 a popula\u00e7\u00e3o mais pobre. \n","data_comentario":"2019-10-08T07:19:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":304,"comentarios":"Entreguismo e dar bilh\u00f5es pra Cuba e Venezuela","data_comentario":"2019-10-08T07:27:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":305,"comentarios":"Antigamente n\u00e3o podia falar em Privatiza\u00e7\u00e3o que os mortadelas vinha reclamar, ai Lu la e Dil ma fizeram a \"concess\u00e3o\", os mortadelas aplaudiram, ali\u00e1s eles \"concederam\" muito mais que FHC privatizou, agora que o atual Governo est\u00e1 \"concedendo\" igual os vermelhos FIZERAM, agora voltou a ser \"entreguismo\", povo mais hipocrita que um mortadela n\u00e3o existe...","data_comentario":"2019-10-08T07:31:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":306,"comentarios":"Oxe c1\u00e1udio, n\u00e3o tem mais pobres no Brasil mais n\u00e3o! O Pete 1u1a e Di1ma tiraram eles da pobreza! Esqueceu?","data_comentario":"2019-10-08T07:35:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":307,"comentarios":"Eles podiam entregar que era \"concess\u00e3o\" o atual Governo n\u00e3o pode \"conceder\" que \u00e9 entreguismo, n\u00e3o passam de hip\u00f3critas, mentirosos, sujos, baixos, pior continua com a mesma soberba que os derrubaram, continuem assim que voc\u00eas v\u00e3o levantar muitos partidos...","data_comentario":"2019-10-08T07:36:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":308,"comentarios":"Cl\u00e1udio todo pa\u00eds paga o pre\u00e7o tenha certeza pq agora o lucro de tudo isso vai pra os estrangeiros ","data_comentario":"2019-10-08T07:39:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":309,"comentarios":"Lucas vc t\u00e1 comendo capim estragado s\u00f3 pode","data_comentario":"2019-10-08T07:39:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":310,"comentarios":"Paulo \"Antigamente n\u00e3o podia falar em Privatiza\u00e7\u00e3o que os mortadelas vinha reclamar, ai Lu la e Dil ma fizeram a \"concess\u00e3o\", os mortadelas aplaudiram, ali\u00e1s eles \"concederam\" muito mais que FHC privatizou, agora que o atual Governo est\u00e1 \"concedendo\" igual os vermelhos FIZERAM, agora voltou a ser \"entreguismo\", povo mais hipocrita que um mortadela n\u00e3o existe..\"","data_comentario":"2019-10-08T07:43:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":311,"comentarios":"A continua\u00e7\u00e3o Paulo dessa vez l\u00ea direito: \"Eles (P T) podiam entregar que era \"concess\u00e3o\" o atual Governo n\u00e3o pode \"conceder\" que \u00e9 entreguismo, n\u00e3o passam de hip\u00f3critas, mentirosos, sujos, baixos, pior continua com a mesma soberba que os derrubaram, continuem assim que voc\u00eas v\u00e3o levantar muitos partidos...","data_comentario":"2019-10-08T07:47:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":312,"comentarios":"Vc t\u00e1 delirando em consequ\u00eancia da manipula\u00e7\u00e3o ainda e v\u00ea o mundo como o mundo que bolzonaro ensinou a vc , t\u00e1 falando coisas sem sentido repetindo como se fosse um rob\u00f4 programado..procura um psiquiatra, ora muito pra Deus Te libertar disso ..sobre as privatiza\u00e7\u00f5es o povo smp foi contra nunca aplaudiu e todo governo que privatizou \u00e9 mal lembrado at\u00e9 hj .. defender privatizar tudo \u00e9 coisa de GADO comedor de capim ","data_comentario":"2019-10-08T07:53:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":313,"comentarios":"Pagar\u00e1 o pre\u00e7o de que ? Se por exemplo dizemos que a Petrobr\u00e1s e nossa mas pagamos a gasolina mais cara do planeta e a mais adulterada ... Tanto desvio e lavagem de dinheiro que apareceu imagina oq n\u00e3o sabemos pq para aparecer assim e pq estava demais ","data_comentario":"2019-10-08T08:07:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":314,"comentarios":"Manipula\u00e7\u00e3o \u00e9 ficar vendo videozinho do En\u00e9as Lun\u00e1tico...e ainda chama os outros de gado....","data_comentario":"2019-10-08T08:08:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":315,"comentarios":"victor quintao viadhu retardadhu","data_comentario":"2019-10-08T08:09:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":316,"comentarios":"Em frente, privatiza tudo.","data_comentario":"2019-10-08T06:49:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":317,"comentarios":"A mamata das estatais vai acabar, pena que demorou d\u00e9cadas e levou o sangue e suor de muitos trabalhadores em benef\u00edcio de apadrinhados pol\u00edticos.","data_comentario":"2019-10-08T08:08:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":318,"comentarios":"Tem que privatizar tudo mesmo ., n\u00f3s n\u00e3o aquentamos mais pagar o auto pre\u00e7o da irresponsabilidade outrora dos esquerdista , que ao inv\u00e9s de fazer o enxugamento no funcionalismo p\u00fablico , fizeram o contr\u00e1rio ., de 500 mil , colocaram mais 300 mil , isso como militantes ., os quais com certeza das benesse triplicariam os votos cabrestos .., mas gra\u00e7as a Deus conseguimos tirar os parasitas do poder ., daqui pra frente \u00e9 mais Brasil  e menos Bras\u00edlia ....e os desocupados que procurem um emprego digno de verdade daqui pra frente ...\nSou Brasil , sou patriota ...","data_comentario":"2019-10-08T08:07:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":319,"comentarios":"Canalhas sem c\u00e9rebros amebas coloquem uma placa no Brasil tupiniquim 3 mundo e vendam tudo \u00e9 mais f\u00e1cil do que administrar gerir e por ordem na zona canalhas antes e agora.","data_comentario":"2019-10-08T08:07:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":320,"comentarios":"........ou seja, tudo vai ser pago, at\u00e9 para se deslocar de casa ao trabalho.........pior, quem ganha sal\u00e1rio minimo vai pagar como?...............pior ainda, quem est\u00e1 desempregado vai fazer o que?","data_comentario":"2019-10-08T07:57:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":321,"comentarios":"Tendi nada, quer andar de gra\u00e7a? ","data_comentario":"2019-10-08T08:06:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":322,"comentarios":"Privatiza\u00e7\u00f5es s\u00e3o negociatas que servem para transferir o formid\u00e1vel patrim\u00f4nio p\u00fablico, para uma minoria privilegiada de representantes do sistema financeiro internacional. A campanha que o MBL e CIA fez surtiu efeito, pois o gado apoia sua pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o. \u00c9 o fim da soberania nacional.  ","data_comentario":"2019-10-08T07:52:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":323,"comentarios":"\u00c9 o fim da soberania do curral muuuuuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-08T07:53:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":324,"comentarios":"Essa sua fala me lembrou o grande Dr Eneas","data_comentario":"2019-10-08T07:53:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":325,"comentarios":"\u00c9 um absurdo n\u00e3o ter um plano de investimento com o dinheiro a ser arrecadado. Certamente ir\u00e1 para pagar juros de d\u00edvida com banqueiro uma parte,  outra para o bolso de nossos queridos governantes. E o gado s\u00f3 aplaude... Grande dia!","data_comentario":"2019-10-08T07:55:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":326,"comentarios":"Foi ele quem disse. Digite no youtube. \"Eneas o homem que lutou contra os bancos. Depois que se assiste isso, d\u00e1 uma revolta...","data_comentario":"2019-10-08T07:55:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":327,"comentarios":"\"certamente ir\u00e1 para pagar juros da d\u00edvida com banqueiro\"......se n\u00e3o fosse os banqueiros, esse pa\u00eds iria parar! Voc\u00ea acha que esse estatismo todo \u00e9 de gra\u00e7a? N\u00e3o!!!! O governo n\u00e3o consegue pagar as d\u00edvidas a tempo, \"pede dinheiro emprestado\"  e paga a d\u00edvida com mais d\u00edvida!!! \u00c9 incr\u00edvel como o romantismo vilaniza ou heroiza as coisas kkkkkk \u00c9neas! O salvador da p\u00e1tria contra os malvados banqueiros...justamente os que mais criticaram os bankeiros e especuladores foram os que mais precisaram deles.....Especuladores, na \u00e9poca da vov\u00f3 d1lma voc\u00ea ganhava dinheiro f\u00e1cil com os t\u00edtulos da d\u00edvida...","data_comentario":"2019-10-08T08:03:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":328,"comentarios":"Soberania do que me diz ? Tu e dono de que ? Coisas que dizem ser do Brasil est\u00e1 servindo apenas como fachada para corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro","data_comentario":"2019-10-08T08:05:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":329,"comentarios":"E tem brasileiros que ainda acham que a Petrobras \u00e9 do povo.","data_comentario":"2019-10-08T08:03:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":330,"comentarios":"As estatais passando para o setor privado s\u00f3 tende a melhorar a economia pois dar\u00e1 empregos e aumentar\u00e1 a arrecada\u00e7\u00e3o para o governo que al\u00e9m de dirigir mal acabar\u00e1 com a panela de empregos no setor p\u00fablico. Fora a arrecada\u00e7\u00e3o da privatiza\u00e7\u00e3o que no total de todas elas deixar\u00e1 um caixa que h\u00e1 muito tempo n\u00e3o v\u00ea.","data_comentario":"2019-10-08T08:01:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":331,"comentarios":"\"A solu\u00e7\u00e3o \u00e9 alugar o Brasil\" ","data_comentario":"2019-10-08T08:01:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":332,"comentarios":"Ja passou da hora,GOVERNO precisa administrar o PA\u00cdS e n\u00e3o empresas que s\u00f3 serve para apadrinhar amigos.Deixar estas empresas na M\u00c3O da iniciativa PRIVADAS tornaram-se  condi\u00e7\u00f5es vi\u00e1veis  para acabar com o DESEMPREGO, deixado pelos p\u00e9ssimos administradores,que \u00e0 usava as ESTATAIS s\u00f3  para tirar proveitos PR\u00d3PRIOS.","data_comentario":"2019-10-08T06:53:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":333,"comentarios":"Exatamente, governo tem que cuidar de seu povo e acabar com os cabides de emprego. Quem n\u00e3o vai gostar muito \u00e9 a turma da esquerda que gosta de arrastar uma por\u00e7\u00e3o de vampiros.","data_comentario":"2019-10-08T08:00:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":334,"comentarios":"N\u00e3o sou especialista, mas achei estranho o seguinte a BR 116 que \u00e9 a principal rodovia do pa\u00eds, porque liga o nordeste ao sudeste e e sul, e tem um tr\u00e1fego infernal e n\u00e3o est\u00e1 na lista de privatiza\u00e7\u00f5es, s\u00f3 est\u00e3o pequenos trechos entre SP\/RJ e na regi\u00e3o de Teres\u00f3polis, a meu ver pelo trafego que tem e principalmente de cargas, deveria ser privatizada tamb\u00e9m.","data_comentario":"2019-10-08T07:55:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":335,"comentarios":"Governo destravando a m\u00e1quina administrativa. Muito bem! ","data_comentario":"2019-10-08T07:47:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":336,"comentarios":"Destravando, n\u00e3o! O certo seria SUGANDO para si e para os par\u00e7as do mercado o patrin\u00f4nio do estado brasileiro.","data_comentario":"2019-10-08T07:55:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":337,"comentarios":"Privatiza\u00e7\u00e3o e desestatiza\u00e7\u00e3o. A privatiza\u00e7\u00e3o \u00e9 o melhor caminho para a moderniza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e do Estado. Com a privatiza\u00e7\u00e3o extingue-se de imediato os apadrinhamentos, os desvios de verbas, os privil\u00e9gios de presidentes e diretores, a politicagem com os cargos p\u00fablicos, o aparelhamento do Estado, o estatismo. Com a privatiza\u00e7\u00e3o ganha o Brasil e todo o povo.","data_comentario":"2019-10-08T07:41:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":338,"comentarios":"Extingue de imediato o desvio de verba igual na Odebrecht","data_comentario":"2019-10-08T07:50:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":339,"comentarios":"Tava ruim, agora parece que piorou.","data_comentario":"2019-10-08T07:47:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":340,"comentarios":"Cad\u00ea o pr\u00e9-sal que 'tava' aqui? O gringo comeu...","data_comentario":"2019-10-08T07:28:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":341,"comentarios":"Mas deu emprego.  Seu mortadela","data_comentario":"2019-10-08T07:35:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":342,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkk Deu emprego s\u00f3 se for enchendo o tanque dos motoristas de Uber...","data_comentario":"2019-10-08T07:43:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":343,"comentarios":"Povo acha que Uber e 99 Taxi \u00e9 gera\u00e7\u00e3o de emprego...","data_comentario":"2019-10-08T07:45:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":344,"comentarios":"sua mae comeu aquela gordha","data_comentario":"2019-10-08T07:46:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":345,"comentarios":"Um oceano de $$ \u00e0s custas da dilapida\u00e7\u00e3o do patrim. p\u00fablico: quem ganha com isso, p\/ onde vai toda essa grana patrocinada pelos vendilh\u00f5es da rep\u00fablica? Ningu\u00e9m tem a m\u00ednima ideia, mas a certeza q\/ fica \u00e9 q este governo quando n\u00e3o s\u00f3 conjuga o verbo cortar, cortar e cortar gastos c\/ a popula\u00e7\u00e3o, s\u00f3 conjuga o vender, e vender e vender os ativos do do Estado...fazer caixa q n\u00e3o p\/os interesses do povo. T\u00edpica caracter\u00edsticas de governantes perdidos, \u00e0 deriva no seu pr\u00f3prio mar de incompet\u00eancias.","data_comentario":"2019-10-08T07:45:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":346,"comentarios":"Parab\u00e9ns gado. V\u00e3o vender ativos pra para pagar a banqueiros. Qualquer pa\u00eds que se preze, antes de vender qq empresa, tem um amplo plano de investimento com o valor arrecadado, para se trocar um ativo por outro. Aqui nem se toca no assunto de para onde est\u00e1 indo o dinheiro, certamente ser\u00e1 para pagar juros de d\u00edvida... Grande dia...","data_comentario":"2019-10-08T07:42:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":347,"comentarios":"\u00c9 isso a\u00ed comandante, avante! A esquerdalha estrebucha e baba de raiva, mas \u00e9 assim mesmo. O pa\u00eds mudou de dire\u00e7\u00e3o e para uma muito melhor.","data_comentario":"2019-10-08T06:20:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":348,"comentarios":"Os bancos p\u00fablicos que em todo o mundo fomenta o progresso, foram privatizados para os amiguinhos da casa grande e as pequenas e m\u00e9dias empresas maior geradora de empregos e impostos reduziram.","data_comentario":"2019-10-08T06:51:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":349,"comentarios":"Bancos p\u00fablicos emprestaram dinheiro para os odebrecht, jbs e afins...essas empresas faliram (como voc\u00ea v\u00ea) e n\u00e3o tem como devolver o dindim do povo emprestado....","data_comentario":"2019-10-08T07:37:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":350,"comentarios":"Carioca, botafoguense e bozista. Esse s\u00f3 torce por rnerda!","data_comentario":"2019-10-08T07:41:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":351,"comentarios":"Assim fica mais dif\u00edcil dos corruptos se darem bem roubando , como fizeram l\u00e1 na Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu .","data_comentario":"2019-10-08T07:38:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":352,"comentarios":"Os BAFO DE GAD0 comedores de capim apoiadores do bolzolouco v\u00e3o a loucura com o saqueamento geral e pr\u00f3pria decad\u00eancia ","data_comentario":"2019-10-08T07:38:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":353,"comentarios":"Privatiza\u00e7\u00e3o \u00e9 a melhor forma de profissionalizar empresas que destroem os recursos p\u00fablicos, e ao mesmo tempo, enfraquece o poder da incompet\u00eancia, da corrupta e famigerada orcrim pol\u00edtica deste nosso Brasil. ","data_comentario":"2019-10-08T06:00:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":354,"comentarios":"R\u00e1pida an\u00e1lise: sem estatais n\u00e3o tem cabide de empregos, n\u00e3o tem negociatas , reduz a corrup\u00e7\u00e3o nessas empresas e os POL\u00cdTICOS LADR\u00d5ES E CORRUPTOS perdem parte de sua moeda de troca.","data_comentario":"2019-10-08T06:43:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":355,"comentarios":"Sem estatais ficam simplesmente os minist\u00e9rios\/secretarias, e dessa forma facilita rastrear mais rapidamente  a corrup\u00e7\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-08T06:46:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":356,"comentarios":"Onde vc. estava quando privatizou a Vale por menos de 4% de seu valor? Como estatal o ferro gusa por exemplo a 0,11 centavos o kilo e de imediato foi a 19 centavos e um ano depois estava a 39 centavos. A constru\u00e7\u00e3o civil onerou mas e dai, o pobre tem que lascar mesmo. Veja porque o maior desastre ecol\u00f3gico do mundo o de Mariana, pois a nova Vale n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel por ecologia e sim lucro.","data_comentario":"2019-10-08T07:08:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":357,"comentarios":"JOS\u00c9 ..\"privatizou a Vale por menos de 4%\", a vale naquela \u00e9poca estava praticamente falida!.....\"o ferro gusa 11 centavos\" os pre\u00e7os das commodities variam, estavam subindo naquela d\u00e9cada ( nesta d\u00e9cada vai descer abruptamente)....\"constru\u00e7\u00e3o civil onerou\", a expans\u00e3o de cr\u00e9dito da d\u00e9cada de 00  criou uma esp\u00e9cie de bolha financeira imobili\u00e1ria que n\u00e3o estourou. Os pre\u00e7os dos im\u00f3veis hoje s\u00e3o incompar\u00e1veis com os pre\u00e7os de 25 anos  atr\u00e1s (naquela \u00e9poca carro valia mais do que casa, praticamente)..\"maior desastre\", onde o governo deveria agir, na fiscaliza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o agiu corretamente.","data_comentario":"2019-10-08T07:35:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":358,"comentarios":"Menos funcion\u00e1rio p\u00fablico . Menos corrup\u00e7\u00e3o . A corrup\u00e7\u00e3o existe porque sempre tem o dedo do funcion\u00e1rio p\u00fablico .  PRIVATIZA J\u00c1.","data_comentario":"2019-10-08T07:34:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":359,"comentarios":"O melhor governo do Mundo. 17 em 20022.","data_comentario":"2019-10-08T07:25:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":360,"comentarios":"A maioria das estatiza\u00e7\u00e3o acontece com empr\u00e9stimo do BNDES, ou seja, o governo \"empresta\" dinheiro quase sem juros para comprarem o que \u00e9 dele. E o pior, vive levando calote, fica sem o bem e sem o dinheiro e a popula\u00e7\u00e3o pagando a mais pelo mesmo servi\u00e7o.","data_comentario":"2019-10-08T07:22:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":361,"comentarios":"Corrigindo a maioria das \"privatiza\u00e7\u00f5es\",","data_comentario":"2019-10-08T07:23:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":362,"comentarios":"Isso era no governo do PT, essa mamata de usar BNDES bagun\u00e7a acabou","data_comentario":"2019-10-08T07:25:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":363,"comentarios":"Show!!!","data_comentario":"2019-10-08T07:18:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":364,"comentarios":"Acabei de comprar produto da Amazon no domingo de manh\u00e3 e segunda, de tarde estava em minha resid\u00eancia (pelo Amazon Prime). Pelos Correios, al\u00e9m de frete de 18 a 22 reais,.dizem q \u00e9 \u00e1rea de Risco (RJ \u00e9 um ESTADO DE RISCO) e preciso buscar na ag\u00eancia deles, em hor\u00e1rio comercial... \u00c9 tem gente que acha q est\u00e1 dando certo...","data_comentario":"2019-10-08T05:58:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":365,"comentarios":"Porque que o lucro que os correios teve no primeiro semestre foi mostrado como preju\u00edzo? Caia na real e veja quem em 1996 fez com que a Postalis nossa previd\u00eancia privada avalisasse os bancos falidos e golpistas do FHC e agora est\u00e1 administrando o Bozo? Leia e se inteire.","data_comentario":"2019-10-08T07:11:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":366,"comentarios":"Os idiotas confundem esquerda com regime ditatorial.... Eu sou capitalista, mas nos pa\u00edses desenvolvidos capitalistas e de esquerda quem est\u00e1 abaixo tem um pouco de dignidade","data_comentario":"2019-10-08T07:08:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":367,"comentarios":"A solu\u00e7\u00e3o pro nosso povo eu vou d\u00e1\nNeg\u00f3cio bom assim ningu\u00e9m nunca viu\n'T\u00e1 tudo pronto aqui \u00e9 s\u00f3 vim pegar\nA solu\u00e7\u00e3o \u00e9 alugar o Brasil\nN\u00f3s n\u00e3o vamo paga nada\nN\u00f3s n\u00e3o vamo paga nada\n\u00c9 tudo free\nT\u00e1 na hora agora \u00e9 free\nVamo embora\nD\u00e1 lugar pros gringo entrar\nRetrato da nossa sociedade!!!!","data_comentario":"2019-10-08T06:59:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":368,"comentarios":"N\u00e3o votei nesse governo.  Votei no partido Novo.  Era preciso urgente tirar essa quadrilha que estava no poder. Esse governo tem feito as reformas necess\u00e1rias para o equil\u00edbrio das contas p\u00fablicas, mesmo essa esquerda criminosa tentando atrapalhar.  Agora vejo que o caminho da moderniza\u00e7\u00e3o e combate a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo tomado. Nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es tem meu voto.  ","data_comentario":"2019-10-08T06:22:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":369,"comentarios":"kkkkk..Quer capim, jumento??  kkkkk","data_comentario":"2019-10-08T06:33:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":370,"comentarios":"Em 2010 hipermercado, empresa de transporte nova e dois hospitais de S.Paulo  abriram inscri\u00e7\u00e3o para abrirem suas portas a oferta de empregos em maior que os candidatos. Porque a policia teve que interferir ontem na fila de 107 vagas oferecidas e 3.500 candidatos na despista. A ficha minha j\u00e1 caiu um m\u00eas ap\u00f3s o impeachment.   ","data_comentario":"2019-10-08T06:58:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":371,"comentarios":"Boa Presidente!!!!","data_comentario":"2019-10-08T06:57:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":372,"comentarios":"Rapaz, a esquerda tinha aparelhado demais o pa\u00eds! S\u00e3o muitas estatais in\u00fateis somente para criar cabides de emprego com mortadelas incompetentes! Avante capit\u00e3o! Em2022 ter\u00e1 meu voto outra vez! Pite nunca mais.","data_comentario":"2019-10-08T06:56:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":373,"comentarios":"O CHEFE DE ESTADO TEM QUE DAR O EXEMPLO, O EXEMPLO QUE BOLSANARO ME DEU FOI ESSE: SE VC FOR MULTADO QUANDO VC TIVER NO PODER MANDA ELE EMBORA, SE VC QUISER FICAR RICO, CORTA O DINHEIRO DE QUEM JA N\u00c3O TEM QUASE NADA E DA PARA QUEM TEM QUASE TUDO, BOTA TEUS PARENTES EM CARGOS DIFIC\u00cdLIMOS MESMO QUE ELE N\u00c3O SAIBA NADA, N\u00c3O ESTUDE E EMPE\u00c7A QUE OS OUTRO ESTUDEM TAMB\u00c9M , SEJE MILICIANO E MUITO MAIS....!","data_comentario":"2019-10-08T06:54:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":374,"comentarios":"Isso sim q \u00e9 Patriotismo...","data_comentario":"2019-10-08T05:45:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":375,"comentarios":"\u00c9 povoiotismo, vai beneficiar o povo","data_comentario":"2019-10-08T06:51:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":376,"comentarios":" O Brasil virou um pa\u00eds dividido entre duas na\u00e7\u00f5es. Uma, formada por zumbis esquerdistas, desonestos, famintos por bolsas, cotas, cargos e empregos p\u00fablicos. Outra formada por patriotas, honestos, liberais, trabalhadores, conservadores nos costumes familiares e que querem o bem do pa\u00eds. Gra\u00e7as a Deus que o Mito assumiu o comando. O esquerdismo \u00e9 a doen\u00e7a, o Mito, a cura!","data_comentario":"2019-10-08T05:46:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":377,"comentarios":"Ainda bem que existe doentes mentais retardados como vc msm pra mostrar ao mundo que \u00e9 verdade msm que existe uma parte da popula\u00e7\u00e3o do sul e sudeste denominada de GAD0 ou rob\u00f4 se preferir que foram programados pra fazer o que bolzoaro quiser..da\u00ed \u00e9 s\u00f3 comparar com as atitudes do asno","data_comentario":"2019-10-08T05:53:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":378,"comentarios":"Privatizar para que o brasileiro pague mais caro e por um servi\u00e7o pior. Veja o caso da porcaria que temos no servi\u00e7o el\u00e9trico privatizado, sem as melhorias propostas, sem qualidade, irresponsabilidade total mais cara etc. Vejam os pa\u00edses de primeiro mundo est\u00e3o estatizando servi\u00e7os essenciais como luz e agua.","data_comentario":"2019-10-08T06:43:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":379,"comentarios":"VENDE. . VENDE e, VENDE. . . E o DINHEIRO P\u00daBLICO DESAPARECE igual PEDRA DE CRACK em CACHIMBO DE NOIADO. . . . FORA BOZO-MILICIANO. !!","data_comentario":"2019-10-08T05:31:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":380,"comentarios":"Esse desgoverno, vai vender tudo, e ai o GUEDES vai pro STATES. GASTAR E O POVO AQUI LASCADO.","data_comentario":"2019-10-08T06:40:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":381,"comentarios":"ESSES DOIS BANDIDOS JA ERAM PRA ESTAREM PRESOS FAZ TEMPO, N\u00c3O SEI COMO O PAIS DEIXA ESSES 2 FAZEREM O QUE QUEREM DENTRO DESSE PAIS, !","data_comentario":"2019-10-08T06:42:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":382,"comentarios":"LEILOA TUDO MESMO!","data_comentario":"2019-10-08T05:28:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":383,"comentarios":"Depois compra mais caro. ","data_comentario":"2019-10-08T06:20:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":384,"comentarios":"O pa\u00eds sendo saqueado enquanto o GADO humano concentrado n Sul e sudeste BERRA ","data_comentario":"2019-10-08T05:58:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":385,"comentarios":"Privatizem tudo. Estado n\u00e3o \u00e9 empres\u00e1rio. Estados deve dar condi\u00e7\u00f5es para os empres\u00e1rios empreenderem. Deve dar seguran\u00e7a e infraestrutura. S\u00d3!!!!","data_comentario":"2019-10-08T05:49:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":386,"comentarios":"Bando de desgra\u00e7a entregando tudo ...","data_comentario":"2019-10-08T05:44:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/08\/mapa-das-privatizacoes-governo-tem-119-projetos-anunciados-e-preve-realizar-mais-22-leiloes-ate-fim-do-ano.ghtml"},{"index":387,"comentarios":"Amigos e amigas Bolsonaristas , regozijemo-nos , o Filho do Brasil alem de nos honrar com mais de quarenta t\u00edtulos de DoutorHonorisCausa , ainda nos contemplara com o NobelDaPaz . ","data_comentario":"2019-10-08T10:22:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":388,"comentarios":"DoutorHorroresCausa","data_comentario":"2019-10-08T10:42:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":389,"comentarios":"Bom, quando fis meu tcc em harvard, tratamos sobre como ondas eletro-mecanicas apenas podem ser esplicadas em um modelo de terra plana. Engra\u00e7ado como at\u00e9 hoje neiuma publica\u00e7\u00e3o pode ser feita, mesmo ninguem conseguindo derrubar nossa teoria. Isso tudo nao passa de uma far\u00e7a. \nAgora o cara fornesse numeros que ninguem pode testar e recebem um nobel, assim \u00e9 fassil.\nBom dia.","data_comentario":"2019-10-08T09:59:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":390,"comentarios":"Teorias e mais teorias, nada mais que isso. Somente Deus criador do planeta sabe como foi criado o universo. Ele sempre ser\u00e1 o maior Engenheiro da umanidade.","data_comentario":"2019-10-08T10:04:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":391,"comentarios":"*humanidade","data_comentario":"2019-10-08T10:07:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":392,"comentarios":"Somente Deus pousou na Lua. Obrigado Mauricio pela corre\u00e7\u00e3o ! ","data_comentario":"2019-10-08T10:24:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":393,"comentarios":"Deus n\u00e3o existe e nunca existiu. S\u00e3o somente teorias pra quem \u00e9 cego. Milhares de comprova\u00e7\u00f5es pra quem se liberta das amarras religiosas","data_comentario":"2019-10-08T10:28:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":394,"comentarios":"\"Umanidade\" \u00e9 cruel.","data_comentario":"2019-10-08T10:35:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":395,"comentarios":"Deus n\u00e3o \u00e9  uma teoria, \u00e9 no m\u00e1ximo uma hip\u00f3tese.","data_comentario":"2019-10-08T10:40:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":396,"comentarios":"O Bozo devia ganhar o nobel da palha\u00e7ada...","data_comentario":"2019-10-08T10:00:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":397,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkk boa ! ","data_comentario":"2019-10-08T10:22:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":398,"comentarios":"e o M*u*l*a o de maior la*drao","data_comentario":"2019-10-08T10:23:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":399,"comentarios":"Ele est\u00e1 cotado para receber o Pr\u00eamio \"IG N\u00d3BIL\"","data_comentario":"2019-10-08T10:29:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":400,"comentarios":"E o Luladr\u00e3o o de maior contador de dinheiro com 9 dedos.","data_comentario":"2019-10-08T10:34:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":401,"comentarios":"Como ganhar um pr\u00eamio em 2019 para um planeta descoberto em 1995? Enquanto pensam na resposta vou pensando em alguma teoria para origem do universo aqui, vai que ganho um Nobel.","data_comentario":"2019-10-08T08:24:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":402,"comentarios":"Pq na ci\u00eancia n \u00e9 igual nas teorias conspirat\u00f3rias. Quando se fala algo tem que se provar e com provas bem fundamentadas, o que demanda tempo. Ab\u00e7.","data_comentario":"2019-10-08T09:07:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":403,"comentarios":"Teoria de algo que n\u00e3o temos a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser provada. Somos um ponto \u00ednfimo perante o universo, um ponto bem prepotente e acha que sabe de tudo. Nossos cientistas mais geniais est\u00e3o longe de imaginar algo al\u00e9m do que n\u00f3s somos. Acredite caro amigo, a ra\u00e7a humana vai deixar de existir de uma hora para hora com um fen\u00f4meno que nem imaginamos e t\u00e3o pouco vamos prever.","data_comentario":"2019-10-08T09:30:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":404,"comentarios":"Os conceitos de teoria para o senso comum e para a ci\u00eancia s\u00e3o diferentes.","data_comentario":"2019-10-08T09:33:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":405,"comentarios":"Basta o Sol dar um arroto mais forte e as teorias e cren\u00e7as viram cinzas.","data_comentario":"2019-10-08T09:42:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":406,"comentarios":"Muito bom meu amigo satanista (Maur\u00edcio)","data_comentario":"2019-10-08T10:04:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":407,"comentarios":"Antes de fazer perguntas bestas percam um pouquinho de tempo e pesquisem por si mesmos. Basta acessar: \"Nomination and selection of Nobel Laureates\"","data_comentario":"2019-10-08T10:36:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":408,"comentarios":"Astronomia nao e\" ciencia, suas equa\u00e7oes sao baseadas no imaginario de seus idealizadores e nao tem como comprovar cientificamente. Ganhou o premio com uma fantasia imaginada.","data_comentario":"2019-10-08T10:28:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":409,"comentarios":"Ganhou o Nobel da Ignor\u00e2ncia  kkk","data_comentario":"2019-10-08T10:30:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":410,"comentarios":"\u00c9 michele, os sat\u00e9lites que orbitam a terra foram projetados baseados na imagina\u00e7\u00e3o. Pensa se newton n tivesse falado da gravidade, era s\u00f3 lan\u00e7ar qualquer sat\u00e9lite para cima q a gente ja t\u00e1 dboas. S\u00f3 deu trabalho para gente esse tal de newton","data_comentario":"2019-10-08T10:35:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":411,"comentarios":"Enquanto a ci\u00eancia ao menos n\u00e3o admitir a possibilidade da exist\u00eancia de um Ser Superior e Criador, ela vagar\u00e1 para sempre na superf\u00edcie da verdade e nunca passar\u00e1 disso. Se levasse pelo menos em conta a chamada \"aposta de Pascal\" tenho certeza que avan\u00e7aria muito em suas pesquisas.","data_comentario":"2019-10-08T09:48:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":412,"comentarios":"Voc\u00ea acha que Criador e ci\u00eancia se invalidam mutuamente?","data_comentario":"2019-10-08T09:49:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":413,"comentarios":"Anderson Albuquerque, na ci\u00eancia nada \u00e9 admitido sem provas. Cren\u00e7a e ci\u00eancia s\u00e3o duas coisas distintas. Talvez exista sim um criador, n\u00e3o nos moldes das religi\u00f5es.","data_comentario":"2019-10-08T09:54:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":414,"comentarios":"Por isso a palavra \"possibilidade\". ","data_comentario":"2019-10-08T10:00:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":415,"comentarios":"Principalsuspeito, se eu achasse que criador e ci\u00eancia se invalidassem eu n\u00e3o teria feito esse coment\u00e1rio. Pelo contr\u00e1rio, a complexidade do Universo me leva a considerar a hip\u00f3tese de um Criador, porque, do contr\u00e1rio teria que ter muita f\u00e9 para acreditar na vaga teoria do Big Bang.","data_comentario":"2019-10-08T10:06:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":416,"comentarios":"Considera a hip\u00f3tese mas diz que \u00e9 preciso ter f\u00e9  numa teoria. Em ci\u00eancia a hip\u00f3tese antecede a teoria.","data_comentario":"2019-10-08T10:17:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":417,"comentarios":"O divino \u00e9 a ci\u00eancia n\u00e3o explicada, se algu\u00e9m aparece voando em um Helic\u00f3ptero na \u00e9poca de Cristo, este sujeito tamb\u00e9m seria considerado divino. ","data_comentario":"2019-10-08T10:27:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":418,"comentarios":"Ela admite a possibilidade sim. S\u00f3 que s\u00e3o zero comprova\u00e7\u00f5es cient\u00edficas, a partir da\u00ed n\u00e3o existe a certeza de Deus. F\u00e9 n\u00e3o \u00e9 ctz de nada, n\u00e3o tem experi\u00eancias emp\u00edricas, mesmo com in\u00fameros, milhares de experimentos, testes, suposi\u00e7\u00f5es, \"milagres\", nada disso tem provas concretas. A ci\u00eancia inclusive investiga fen\u00f4menos como sangue nos olhos de santas e nunca teve uma comprova\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s dos testes, sempre era charlatanice ou efeitos da f\u00e9, que de fato pode, e somente pode mudar algo, n\u00e3o \u00e9 ctz que mudar\u00e1. ","data_comentario":"2019-10-08T10:35:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":419,"comentarios":"Quando lan\u00e7arem o Nobel de Malandragem, vamos faturar todos os anos.","data_comentario":"2019-10-08T10:33:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":420,"comentarios":"Segundo o ministro da deseduca\u00e7\u00e3o, esses cientistas bem q poderiam ser encanadores. ","data_comentario":"2019-10-08T10:33:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":421,"comentarios":"A ci\u00eancia \u00e9 a prova da pr\u00f3pria exist\u00eancia de Deus, uma vez que n\u00e3o consegue explicar a exist\u00eancia de muitas outras coisas.","data_comentario":"2019-10-08T10:21:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":422,"comentarios":"COMO ASSIM, DESCOBRIRAM O PRIMEIRO PLANETA FORA DO SISTEMA SOLAR, \u00c9 ISSO, E JUPITE, SER\u00c1 QUE N\u00c3O EST\u00c3O EQUIVOCADOS, OU SEJA, DEPOIS DA CI\u00caNCIA ACHA QUE \u00c9 A M\u00c3E DA SABEDORIA E VIREM BATENDO CABE\u00c7A A SECULOS AINDA TEM PLANETAS A SEREM DESCOBERTO, CONTA OUTRA, TANTO DINHEIRO JOGADO FORA E MILH\u00d5ES MORRENDO DE FOME","data_comentario":"2019-10-08T10:20:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":423,"comentarios":"Segundo Olavo de Carvalho, o guru do BozoNaro, a Terra \u00e9 plana kkkk Qual pr\u00eamio ele merece?","data_comentario":"2019-10-08T10:10:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":424,"comentarios":"Esse Olavo \u00e9 uma chac0ta kkkkkkkk Como tem gente que acredita que a terra \u00e9 plana? kkkkkkkk Ainda \u00e9 dif\u00edcil assimilar ","data_comentario":"2019-10-08T10:15:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":425,"comentarios":"Brasil acima de tudo, Deus acima de todos! ","data_comentario":"2019-10-08T09:15:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":426,"comentarios":"O \"Deus\" de cada um ou s\u00f3 o seu? ","data_comentario":"2019-10-08T09:25:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":427,"comentarios":"Qual deles?","data_comentario":"2019-10-08T09:26:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":428,"comentarios":"e se meu deus for a ci\u00eancia?","data_comentario":"2019-10-08T09:54:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":429,"comentarios":"Meu Deus \u00e9 melhor que o teu, Lucas.","data_comentario":"2019-10-08T10:15:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":430,"comentarios":"Quem d\u00e1 mesmo pr\u00eamio a esses malucos. Origem do Universo s\u00f3 Deus sabe.","data_comentario":"2019-10-08T10:01:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":431,"comentarios":"Deus sabe at\u00e9 o gosto das nossas fezes. ","data_comentario":"2019-10-08T10:05:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":432,"comentarios":"Respeite para ser respeitado, ningu\u00e9m esta indo at\u00e9 sua igreja falar que a origem do universo \u00e9 x ou y ... aqui \u00e9 um local de noticias e de conhecimento, diferente da sua igreja que usa a f\u00e9 das pessoas como forma de raz\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-08T10:14:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":433,"comentarios":"T\u00e1, mas o pr\u00eamio j\u00e1 n\u00e3o tinha ido para o casal de americanos que descobriu a Super Assimetria?","data_comentario":"2019-10-08T10:13:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":434,"comentarios":"Ningu\u00e9m sabe sobre origem do universo. S\u00d3 DEUS. ","data_comentario":"2019-10-08T10:00:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":435,"comentarios":"Lun\u00e1tico.","data_comentario":"2019-10-08T10:13:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":436,"comentarios":"Vit\u00f3ria de L'ula no Nobel da Paz \u00e9 certa. o povo de amarelo v\u00e3o se m'atar .","data_comentario":"2019-10-08T08:11:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":437,"comentarios":"Premio muito merecido! Afinal a paz reinou absoluta agora que o su\u00edno barbudo est\u00e1 preso! ","data_comentario":"2019-10-08T10:03:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":438,"comentarios":"ih ! apareceu um forte candidato a se r'asgar todo se o filho do Brasil ganhar.","data_comentario":"2019-10-08T10:11:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":439,"comentarios":"O BRazil, \u00e9 1  pa\u00eds engra\u00e7ado e esquisito.\nQualquer 1 faz um curso de biologia e j\u00e1 se acha dot\u00f4 hahahaa\nprimeiro semestre de biomedicina , j\u00e1 se acha m\u00e9dico hahahahah\nFarmac\u00eauticos , se acham CSI hahahaha..\nF\u00edsica , e j\u00e1 se acha astronauta..","data_comentario":"2019-10-08T10:10:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":440,"comentarios":"Enquanto isso, aqui no Brasil, o povo de vermelho quer dar Nobel pro homem mais honesto que j\u00e1 habitou a face da terra. ","data_comentario":"2019-10-08T07:38:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":441,"comentarios":"pelo jeito se Ele ganhar muita amarelo vai se r\"asgar, n\u00e3o e mesmo? ","data_comentario":"2019-10-08T08:00:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":442,"comentarios":"Aqui no Brasil o pr\u00eamio dos bozotarios como vc e' laranja no teu cool","data_comentario":"2019-10-08T08:02:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":443,"comentarios":"o problema Raphael Le\u00e3o \u00e9 que aqui no Brasil temos que explicar que a terra n\u00e3o \u00e9 plana pro atual presidente! ","data_comentario":"2019-10-08T08:09:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":444,"comentarios":"Larissa larga de ser burra , n\u00e3o foi o Presidente que falou isto !!! Volta a estudar ...!! Os pesquisadores do Mundo ganham Nobel , aqui fazem greve de estudo !!! E vc deve ser uma das grevistas ,porque seu portugu\u00eas \u00e9 sofr\u00edvel !!!","data_comentario":"2019-10-08T08:13:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":445,"comentarios":"o problema maior \u00e9 que mais da metade dos brasileiros s\u00e3o t\u00e3o ignorante quanto.","data_comentario":"2019-10-08T09:08:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":446,"comentarios":"e os minions querem ceder o furo traseiro ao pior presidente que j\u00e1 habitou a face da terra.","data_comentario":"2019-10-08T09:16:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":447,"comentarios":"Enquanto isso no Brasil, todos os coment\u00e1rios acabam em pol\u00edtica, porque, a incapacidade de argumentar uma mat\u00e9ria cient\u00edfica \u00e9 grande!","data_comentario":"2019-10-08T09:22:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":448,"comentarios":"Disse tudo Anderson!! At\u00e9 quando ir\u00e1 est\u00e1 mesma ladainha?","data_comentario":"2019-10-08T10:06:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":449,"comentarios":"\"Michel Mayor e Didier Queloz, ambos su\u00ed\u00e7os, dividiram a outra metade do pr\u00eamio por terem descoberto um o primeiro planeta fora do Sistema Solar, chamado de exoplaneta\". Al\u00e9m do erro de gram\u00e1tica, n\u00e3o explicam pelo menos o nome do planeta... Pregui\u00e7a de consultar? Dando um google j\u00e1 achei o nome da estrela, 51 Pegasi","data_comentario":"2019-10-08T08:18:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":450,"comentarios":"O nome do planeta descoberto est\u00e1 bem leg\u00edvel na mat\u00e9ria em quest\u00e3o. Leia mais atentamente Lucas Santos e n\u00e3o escreva bobagens.","data_comentario":"2019-10-08T09:40:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":451,"comentarios":"Toma!","data_comentario":"2019-10-08T10:06:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":452,"comentarios":"Comparativamente com a import\u00e2ncia da descoberta eu achei a reportagem muito curta; qualquer nobel merece muito mais explana\u00e7\u00f5es sobre o porqu\u00ea da premia\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-08T07:40:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":453,"comentarios":"Nada disso. Vamos falar de Neymar","data_comentario":"2019-10-08T08:10:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":454,"comentarios":"N\u00e3o entendo como existe vida ainda no Brasil do Bozo 17.171???????????????????","data_comentario":"2019-10-08T09:35:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":455,"comentarios":"Agora existe , o que t\u00ednhamos antes eram  esquerdoamebas","data_comentario":"2019-10-08T09:57:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":456,"comentarios":"Depois que sobrevivem aos \u00faltimos, qualquer um que vier \u00e9 fichinha. ","data_comentario":"2019-10-08T10:03:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":457,"comentarios":"Com os novos aportes do governo do Bozo muito em breve teremos um novo Nobel em alguma \u00e1rea nos pr\u00f3ximos anos.","data_comentario":"2019-10-08T09:46:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":458,"comentarios":"Parece que o LulaDR\u00c3O vai ganhar o Nobel de Corrup\u00e7\u00e3o !!!","data_comentario":"2019-10-08T09:55:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":459,"comentarios":"Rapaz, os brasileiros s\u00f3 pensam em pol\u00edtica! Politizam todos os assuntos! Meus irm\u00e3os de p\u00e1tria, existe vida fora da pol\u00edtica! Saiam desse t\u00fanel escuro! ","data_comentario":"2019-10-08T09:59:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":460,"comentarios":"Rodrigo Maia , e por essas e outra que mais do que nunca precisamos que o filho do brasil receba o nobel da paz .","data_comentario":"2019-10-08T10:02:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":461,"comentarios":"Pior praga do universo PT  e PSOL. E tem os doentes mentais que seguem esses ladr\u00f5es.","data_comentario":"2019-10-08T10:02:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":462,"comentarios":"Bom dia eles foram  a ponta do iceberg  parab\u00e9ns. Um pr\u00eamio de reconhecimento!","data_comentario":"2019-10-08T10:00:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":463,"comentarios":"O Bozo devia ganhar o novel da palha\u00e7ada...","data_comentario":"2019-10-08T09:52:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":464,"comentarios":"Aprenda primeiro a escrever ...depois comente ..!!","data_comentario":"2019-10-08T09:54:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":465,"comentarios":"L\u00e1 os vencedores s\u00e3o os cientistas. Aqui os campe\u00f5es s\u00e3o Neymar, Anitta...","data_comentario":"2019-10-08T09:48:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":466,"comentarios":"Pr\u00eamio sem credibilidade alguma. At\u00e9 luladr\u00e3o pode ganhar o nobel.","data_comentario":"2019-10-08T08:28:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":467,"comentarios":"Luladr\u00e3o merece por bom comportamento na cadeia .","data_comentario":"2019-10-08T09:30:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":468,"comentarios":"O Nobel da Paz ser\u00e1  para o  Novededoni  por bom comportamento na estadia penitenci\u00e1ria .","data_comentario":"2019-10-08T09:27:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":469,"comentarios":"a mat\u00e9ria n\u00e3o consegue sequer explicar superficialmente o que os ganhadores descobriram, vergonha desse site.","data_comentario":"2019-10-08T09:11:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":470,"comentarios":"Verdade! Vim para ter mais informa\u00e7\u00f5es sobre a descoberta, mas, foi em v\u00e3o, vou procurar em outras fontes.","data_comentario":"2019-10-08T09:25:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":471,"comentarios":"a ci\u00eancia sem Deus e manca e a religi\u00e3o sem a ci\u00eancia \u00e9 cega! o dia que n\u00f3s seres humanos juntar a ciencia e a religi\u00e3o em busca de respostas, Deus ser\u00e1 descoberto e ninguem mais duvidar\u00e1 de sua existencia!","data_comentario":"2019-10-08T08:29:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":472,"comentarios":"Eu tenho certeza que deus criou a religi\u00e3o e sat\u00e3 a ci\u00eancia.","data_comentario":"2019-10-08T08:33:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":473,"comentarios":"Zubu, voc\u00ea s\u00f3 pode ser um idiota!\n","data_comentario":"2019-10-08T08:46:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":474,"comentarios":"Posso ser satanista ou ateu tamb\u00e9m, algum preconceito?","data_comentario":"2019-10-08T08:52:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":475,"comentarios":"Por isso eu curto o Diabo. N\u00e3o bitola ningu\u00e9m com doutrinas, n\u00e3o manda matar em.nome dele, n\u00e3o cobra d\u00edzimo do meu sal\u00e1rio e quando eu morrer vou pro inferno encontrar um monte de gente boa.","data_comentario":"2019-10-08T09:12:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":476,"comentarios":"Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o satanista que \u00e9 Mau enquanto  Ri do Cio das cadelas! Inferno \u00e9 o nosso lar Mauricio.","data_comentario":"2019-10-08T09:20:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":477,"comentarios":"daqui uns dias o bozo \u00e9 capaz de indicar um dos bozofilhos ao pr\u00eamio nobel de como fritar um hamb\u00farguer e ganhar uma embaixada!","data_comentario":"2019-10-08T09:10:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":478,"comentarios":"Quem vai ganhar o pr\u00eamio Nobel de Corrup\u00e7\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-08T08:52:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":479,"comentarios":"Bozo","data_comentario":"2019-10-08T09:05:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":480,"comentarios":"polvo ","data_comentario":"2019-10-08T09:10:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":481,"comentarios":"A TERRA \u00c9 O COME\u00c7O, O MEIO E O FIM DO SER HUMANO.","data_comentario":"2019-10-08T08:56:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":482,"comentarios":"\nNobel da Paz ser\u00e1 anunciado nesta sexta para; L'ula, G'reta, e R'aoni est\u00e3o entre os indicados","data_comentario":"2019-10-08T07:38:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":483,"comentarios":"o Filho do Brasil al\u00e9m de ter sido contemplado com mais se quarenta t\u00edtulos de DoutorHonorisCausa pela Universidade mais importante do mundo, essa semana mesmo foi homenageado cidad\u00e3o P'aris e tamb\u00e9m recebeu outra da maior Central sindical doEUA .","data_comentario":"2019-10-08T07:55:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":484,"comentarios":"To apostando que o vencedor ser\u00e1 o Raoni aquele cara que usa uma tampa de privada na boca .","data_comentario":"2019-10-08T08:11:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":485,"comentarios":"Bertin , ele ganhou tamb\u00e9m o Pr\u00eamio de \" omi mais on\u00e9stu do mundio\" ","data_comentario":"2019-10-08T08:15:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":486,"comentarios":"Ganhar estes pr\u00eamios \u00e9 f\u00e1cil , quero ver ir receber !!! N\u00e3o pode ... t\u00e1 preso e tem condena\u00e7\u00e3o para o resto da miser\u00e1vel vida dele !!! Que apodre\u00e7a com os pr\u00e9mios s na cadeia !!! \u00c9 certo que ele vai trocar tudo por cacha\u00e7a !!!","data_comentario":"2019-10-08T08:16:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":487,"comentarios":"O bozo vai pira de vez.","data_comentario":"2019-10-08T08:18:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":488,"comentarios":"Falando nisso e o astron\u00f4mo Marcos Pontes alguem sabe por onde anda? Alguem viu? Fiquei sabendo pela m\u00eddia que havia sido escolhido para ser Ministro da ci\u00eancia e tecnologia, pobre homem coitado, n\u00e3o tem voz pra nada assim como demais ministros. ","data_comentario":"2019-10-08T07:21:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":489,"comentarios":"Chola mais!","data_comentario":"2019-10-08T07:37:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":490,"comentarios":"Parece que est\u00e1 com depress\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-08T08:17:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":491,"comentarios":"Mickey , pelo menos ele n\u00e3o quer estocar o vento ....","data_comentario":"2019-10-08T08:18:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":492,"comentarios":"\"estrela solar\" rsrsrsrs","data_comentario":"2019-10-08T07:16:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":493,"comentarios":"Uau! Eles descobriram a teoria. Isso \u00e9 fant\u00e1stico. Uau! Merecem muitos milh\u00f5es. Uau!","data_comentario":"2019-10-08T07:38:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":494,"comentarios":"Mas essa teoria j\u00e1 n\u00e3o tinha sido inventada por outro antes? E o nosso Darwin? Sabe que t\u00e3o ganhando dinheiro  em cima de seu trabalho? Ora,ora.... Ora bolas...  C\u00e9us...!","data_comentario":"2019-10-08T07:41:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":495,"comentarios":"Darwinismo? S\u00e9rio?","data_comentario":"2019-10-08T08:14:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":496,"comentarios":"Nobel de idiotice pra esse gado bozopata","data_comentario":"2019-10-08T08:16:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":497,"comentarios":"Esses cientistas s\u00e3o todos comunistas, que pensam que a terra \u00e9 redonda...a\u00ed ficam mamando dinheiro p\u00fablico e ainda ganham pr\u00eamios.....e n\u00f3s que somos terraplanistas, n\u00e3o ganhamos nada e ainda somos chamados de burros...que mundo injusto \u00e9 esse..","data_comentario":"2019-10-08T07:47:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":498,"comentarios":"Gostei da piada!","data_comentario":"2019-10-08T07:51:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":499,"comentarios":"Esse Romildo deve levar uma gaia da mul\u00e9stia!!!","data_comentario":"2019-10-08T07:54:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":500,"comentarios":"Cientistas dizendo oque \u00e9 \u00f3bvio, \u00e9 claro que o seres humanos n\u00e3o sabem de quase nada, poispois os mesmos n\u00e3o sabem oque significa as palavras para dizer que n\u00e3o existem anjos e dem\u00f4nios, qui\u00e7\u00e1 uma part\u00edcula, n\u00e3o percebeu que todas as part\u00edculas s\u00e3o esf\u00e9ricas justmente para n\u00e3o perder a conex\u00e3o e o movimento no Universo, pois isso acredita que a terra \u00e9 plana! Tsc. Tsc. Tsc.\n","data_comentario":"2019-10-08T07:51:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/10\/08\/nobel-de-fisica-premia-james-peebles-michel-mayor-e-didier-queloz.ghtml"},{"index":501,"comentarios":"Tem dedo do PT nisso ai. A elei\u00e7\u00e3o acabou e os caras n\u00e3o aceitam. Depois falam em democracia. ","data_comentario":"2019-10-08T09:57:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":502,"comentarios":"Vou pegar o dedo do P.T. e enfiar no teu kool.","data_comentario":"2019-10-08T10:00:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":503,"comentarios":"Coisa antiga: PT era um barco torpedeiro. Um deles, o PT-109 estava sob comando de John F. Kennedy...","data_comentario":"2019-10-08T10:05:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":504,"comentarios":"Elei\u00e7\u00e3o acabou e o cara n\u00e3o governa, s\u00f3 sabe jogar capim pro gado.","data_comentario":"2019-10-08T10:08:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":505,"comentarios":"Oxente nao sabia que o Nordeste ficava no sul....Pois para ir para o oriente medio tem que ir pelo sul...vao estudar geografia bando de analfabetos","data_comentario":"2019-10-08T10:11:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":506,"comentarios":"Mano vai se consultar kkkkk","data_comentario":"2019-10-08T10:44:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":507,"comentarios":"Quando vejo um coment\u00e1rio com a palavra Bozo no meio j\u00e1 sei que das duas uma: ou \u00e9 um perfil fake ou \u00e9 um marionete da esquerda do PT.","data_comentario":"2019-10-08T10:34:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":508,"comentarios":"Exatamente. Coisa daquele pessoal que nao concluiu a quinta serie e s\u00e3o menos inteligente que um vegetal, tipo um br\u00f3colis!","data_comentario":"2019-10-08T10:40:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":509,"comentarios":"E com certeza, est\u00e3o recebendo um dim dim pra atacar o governo!!","data_comentario":"2019-10-08T10:43:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":510,"comentarios":"Se parece criminoso ent\u00e3o resolvidos foram os milicianosDoBozo....","data_comentario":"2019-10-08T10:43:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":511,"comentarios":"Claro que o derramamento de toneladas de \u00f3leo em alto mar \u00e9 crime, mas n\u00e3o acho que tenha sido doloso.","data_comentario":"2019-10-08T10:43:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":512,"comentarios":"Votei no Bozo, me arrependi, fui enganado e agora???","data_comentario":"2019-10-08T10:42:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":513,"comentarios":"Estou de acordo com o nosso presidente, algu\u00e9m despejou o petr\u00f3leo na costa nordestina, \u00e9 capaz desse governo canalha ter feito isso s\u00f3 pra culpar algum pa\u00eds ''socialista''. ","data_comentario":"2019-10-08T09:35:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":514,"comentarios":"ACORDA BRASIL!!!","data_comentario":"2019-10-08T09:55:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":515,"comentarios":"O BoIsonaro enganou voc\u00eas. ","data_comentario":"2019-10-08T10:05:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":516,"comentarios":"Hahahahaha","data_comentario":"2019-10-08T10:34:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":517,"comentarios":"O Foro de S\u00e3o Paulo e demais terroristas de esquerda v\u00eaem na quest\u00e3o ambiental uma possibilidade de fragilizar o governo perante organismos internacionais e for\u00e7ar a ado\u00e7\u00e3o de sans\u00f5es econ\u00f4micas que dificultara a sa\u00edda da crise criada por eles.O Brasil precisa continuar na crise para garantir a volta dos canalhas ao poder.Para isso basta uma ajuda de uma narcoditadura produtora de petr\u00f3leo e de bilion\u00e1rios globalistas que mandam na ONU comunista. ","data_comentario":"2019-10-08T09:50:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":518,"comentarios":"Fonte: Vozes na cabe\u00e7a do \"Matosalem\"  ","data_comentario":"2019-10-08T09:58:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":519,"comentarios":"Com tantos devaneios desse governo psic\u00f3tico, liderado por um incapaz, ainda tem gente que embarca nessa onda de que tudo \u00e9 conspira\u00e7\u00e3o comunista. V\u00e3o estudar um pouco e se tratar, pois, para voc\u00eas, toda ideia diferente \u00e9 coisa de esquerda, toda absurdo desse governo a culpa \u00e9 dos comunistas, o culpado \u00e9 sempre o outro, o criminoso \u00e9 sempre o outro. Por\u00e9m, est\u00e1 escancarado que n\u00e3o \u00e9 bem assim, pois o erro, o crime, o absurdo est\u00e1 dentro do pr\u00f3prio governo que s\u00f3 precisa de si pr\u00f3prio para ser detonado.","data_comentario":"2019-10-08T10:01:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":520,"comentarios":"NOSSA QUE IMAGINA\u00c7\u00c3O","data_comentario":"2019-10-08T10:05:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":521,"comentarios":"Para de fumar esterco, meu jovem, isso est\u00e1 fazendo mal pra sua mente.","data_comentario":"2019-10-08T10:08:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":522,"comentarios":"Matosalem gado comedor de capim. Bozo e seus gados j\u00e1 querem colocar isso n conta da esquerda. KKKKKK. Pelo amor de Deus, isso n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m, s\u00f3 gado que nem matosalem. KKKKKK","data_comentario":"2019-10-08T10:12:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":523,"comentarios":"Kkkkkkkkkkkk ta fumando um dos bons eim minha amigo","data_comentario":"2019-10-08T10:22:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":524,"comentarios":"O coment\u00e1rio do Matusalem foi perfeito, s\u00f3 me permita uma corre\u00e7\u00e3o : o correto \u00e9 san\u00e7\u00f5es com \u00e7,  sans\u00e3o com S \u00e9 da B\u00edblia.....","data_comentario":"2019-10-08T10:22:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":525,"comentarios":"Quanta gente protegendo pa\u00edses Comunistas\/esquerdistas; interessante \u00e9 que o pov\u00e3o s\u00f3 quer ir para pa\u00edses capitalistas, n\u00e3o tem movimentos migrat\u00f3rios para Cuba, Venezuela, China, Russia, etc; e tem um a\u00ed que diz que \u00e9 preciso estudar, se est\u00e1 lendo n\u00e3o consegue entender nada. ","data_comentario":"2019-10-08T10:24:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":526,"comentarios":"N\u00e3o existe crise no governo. B0LS0NAR0 2022","data_comentario":"2019-10-08T10:25:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":527,"comentarios":"Vamos fazer um bol\u00e3o? E d\u00e1 palpite de onde vem o \u00f3leo? Meu palpite \u00e9 da Guiana Francesa, e o segundo \u00e9 da Venezuela. S\u00f3 que o da Fran\u00e7a \u00e9 mais prov\u00e1vel por conta da quest\u00e3o ambiental que o Macron tenta colocar a pecha no Bosonaro de incompetente no meio ambiente.","data_comentario":"2019-10-08T10:38:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":528,"comentarios":"Ainda tem outras op\u00e7\u00f5es e muitas vir\u00e3o: Portugal, Argentina, Espanha, Equador, etc ,viu Jos\u00e9 Fernandes?kkk","data_comentario":"2019-10-08T10:42:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":529,"comentarios":"O Bozo n\u00e3o nos prometeu que faria coc\u00f4 verbal apenas dia sim dia n\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-08T10:41:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":530,"comentarios":"Psicopata paranoico!!!","data_comentario":"2019-10-08T10:41:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":531,"comentarios":"Tudo que o \/b\/o\/z\/o\/n\/a\/u\/r\/o desmoralizadoMiliciano diz ningu\u00e9m de bom senso e honesto acredita...So quem ainda acredita nesse \/l\/i\/x\/o\/\/ s\u00e3o os bozominions noiados.","data_comentario":"2019-10-08T10:41:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":532,"comentarios":"Os mesmos revoltados de sempre nesses coment\u00e1rios,  isso aqui virou uma privada....tem tantas caras deslavadas por aqui que chega  ser c\u00f4mico, tanta gente pagando de honestos nesse mundo virtual ...so sabem ficarem  reclamando como se  fosse mudar alguma coisa e n\u00e3o se olham no espelho  ....rsrs tch\u00ea, tch\u00ea, tch\u00ea. ","data_comentario":"2019-10-08T10:12:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":533,"comentarios":"Kkkkkkkkkl, privada define bem a maioria dos coment\u00e1rios. ","data_comentario":"2019-10-08T10:17:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":534,"comentarios":"Tava demorando pro Bozo botar a culpa em algu\u00e9m, apesar dele nunca fazer ideia de quem est\u00e1 acusando. Deveria ser crime falar tanta asneira","data_comentario":"2019-10-08T10:15:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":535,"comentarios":"Ent\u00e3o quem foi o causador???\nPetr\u00f3leo tem DNA, com uma investiga\u00e7\u00e3o chegar\u00e1 no causador.","data_comentario":"2019-10-08T10:28:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":536,"comentarios":"Sempre teve esse problema de \u00f3leo, culpar algu\u00e9m \u00e9 f\u00e1cil, melhor ele manter a fiscaliza\u00e7\u00e3o do que t\u00e1 culpando algu\u00e9m.","data_comentario":"2019-10-08T10:34:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":537,"comentarios":"Esse Marcos e esse Luiz s\u00e3o BEM ignorantes, d\u00e1 para notar que estudaram MUITO pouco.","data_comentario":"2019-10-08T10:38:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":538,"comentarios":"Marco e n\u00e3o Marcos","data_comentario":"2019-10-08T10:39:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":539,"comentarios":"Aperte o 17 e relinnche ihhhh hi hi hi hi","data_comentario":"2019-10-08T10:36:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":540,"comentarios":"De novo, BoZzzzo??? Voc\u00ea n\u00e3o disse que seria dia sim dia n\u00e3o? por que voc\u00ea faz todos os dias?","data_comentario":"2019-10-08T10:22:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":541,"comentarios":"de novo voc\u00ea Andr\u00e9  vai trabalhar cara  assim ajuda mais do que ficar postando bobagens ","data_comentario":"2019-10-08T10:35:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":542,"comentarios":"Andre nao tem o q fazer mesmo, pois o dia de sacar o bolsa familia ja deve ter passado!!","data_comentario":"2019-10-08T10:38:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":543,"comentarios":"um pa\u00eds s\u00e9rio e decente tem meios,  profissionais e tecnologia para detectar as fontes de polui\u00e7\u00e3o, mesmo que pontuais. Por aqui s\u00f3 falta falar que \u00e9 obra de Deus.Taokey?","data_comentario":"2019-10-08T09:51:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":544,"comentarios":"E o brasil tem essa tecnologia, tanto que apontam para a venezuela como origem do Oleo. Procure se informar sobre o assunto.","data_comentario":"2019-10-08T09:57:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":545,"comentarios":"Tenho plena certeza que o Tiago acordou sobre o efeito do que fumou e do que bebeu ontem a noite pois, a \u00fanica not\u00edcia oficial que temos at\u00e9 agora sobre esse \u00f3leo, \u00e9 o ponto em que o mesmo teve inicio e a quantos Kilometros da costa isso aconteceu mas, nome de pa\u00eds nenhum ainda foi pelo menos ventilado.","data_comentario":"2019-10-08T10:20:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":546,"comentarios":"Arlindo, foi sim, pela Petrobras. Mas n\u00e3o pelo governo. ","data_comentario":"2019-10-08T10:37:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":547,"comentarios":"Eu tamb\u00e9m fui enganado por este jummento!!!","data_comentario":"2019-10-08T10:22:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":548,"comentarios":"o jumento e sua m\u00e3e jumenta pariu voc\u00ea Andr\u00e9 ","data_comentario":"2019-10-08T10:34:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":549,"comentarios":"Jurandir, boa kkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T10:37:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":550,"comentarios":"Bom dia. Primeiro foram as Barragens depois foi a Amaz\u00f4nia agora as Praias do Nordeste. Ser\u00e1 que o GSI n\u00e3o t\u00e1 enxergando isto.?","data_comentario":"2019-10-08T10:37:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":551,"comentarios":"Fran\u00e7a","data_comentario":"2019-10-08T10:37:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":552,"comentarios":"Incapaz de governar, vai pelo mais f\u00e1cil, acusa!","data_comentario":"2019-10-08T10:28:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":553,"comentarios":"Igual o governo PT n\u00e9, q ia pela mentira. ","data_comentario":"2019-10-08T10:31:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":554,"comentarios":"N\u00e3o duvido que algum ambientalista de alguma ong que teve recursos restringidos, ataque o meio ambiente para expor a pol\u00edtica ambiental do governo. ","data_comentario":"2019-10-08T10:32:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":555,"comentarios":"algu\u00e9m falou algo do PT ? o fato \u00e9 que ele \u00e9 INCOMPETENTE e PONTO... e dane-se o PT","data_comentario":"2019-10-08T10:35:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":556,"comentarios":"Todo mundo ja sabe que foi um petroleiro de bandeira dos Eua o respons\u00e1vel pelo \u00f3leo podre.... Cabe ao Abestalhado Bozo que so falamerda enfrenta seu chefe o Trump. Vai encara bozomerda","data_comentario":"2019-10-08T10:26:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":557,"comentarios":"Paulo e  vai procurar um p\u00e3o com mortadela pra voc\u00ea cara voc\u00ea ainda acredita no pt? ","data_comentario":"2019-10-08T10:30:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":558,"comentarios":"Eu n\u00e3o sabia. Baseado em qual evid\u00eancia vc diz isso?","data_comentario":"2019-10-08T10:33:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":559,"comentarios":"D\u00e9bil mental","data_comentario":"2019-10-08T10:35:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":560,"comentarios":"J\u00c1 RASTREARAM, VEM DA VENEZUELA!","data_comentario":"2019-10-08T10:35:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":561,"comentarios":"Isso com certeza \u00e9 alguma coisa planejada para atrapalhar o turismo no nordeste brasileiro que vinha crescendo muito e consequentemente acusar o governo com rela\u00e7\u00e3o ao meio ambiente. ","data_comentario":"2019-10-08T10:34:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":562,"comentarios":"pronto come\u00e7ou a teoria da conspira\u00e7\u00e3o, s\u00f3 faltou dizer que foi uma ONG kkk","data_comentario":"2019-10-08T10:33:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":563,"comentarios":"Tem que investigar, provar e executar. Cade as ongs? O Ibama, a PF a Marinha, a Fab, a Abin?","data_comentario":"2019-10-08T10:32:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":564,"comentarios":"Mais f\u00e1cil acusar do que governar ","data_comentario":"2019-10-08T10:32:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":565,"comentarios":"Sou surfista sarado e a muito tempo venho percebendo como a quantidade de pessoas obesas nas praias vem crescendo assustadoramente.\nEsse \u00f3leo (gordura) s\u00e3o desses banhistas.\nA banha percorre quil\u00f4metros mar a dentro e acaba nas praias.\nSei que muitos gordinhos ou gordinhas v\u00e3o me crucificar aqui, mas a verdade sempre tem que ser dita !","data_comentario":"2019-10-08T10:19:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":566,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKKKKKK\n","data_comentario":"2019-10-08T10:28:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":567,"comentarios":"Nada pessoal.","data_comentario":"2019-10-08T10:30:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":568,"comentarios":"Muito criativo.kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T10:31:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":569,"comentarios":"Bozominions seu lider o Bolzonauro ainda \u00e9 aquela ameba unicelular que come, defeca e faz muuu por um \u00fanico orif\u00edcio corporal que possui...","data_comentario":"2019-10-08T10:30:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":570,"comentarios":"Acho que a opera\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi bem-sucedida, t\u00e1 vazando pela boca","data_comentario":"2019-10-08T10:30:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":571,"comentarios":"Tem certeza que n\u00e3o \u00e9 fezes de jumento? tem bastante por l\u00e1 kkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T09:46:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":572,"comentarios":"Claro que n\u00e3o, se n\u00e3o voce reconheceria KKKKK","data_comentario":"2019-10-08T09:57:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":573,"comentarios":"quem a sua m\u00e3e? f\u00e1cil!\n","data_comentario":"2019-10-08T10:00:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":574,"comentarios":"Deve ser a sua fam\u00edlia que foi passar as f\u00e9rias no Nordeste.","data_comentario":"2019-10-08T10:14:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":575,"comentarios":"com essa carinha de bibinha, certeza que foi amamentado com leite de macho hahahahahah","data_comentario":"2019-10-08T10:16:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":576,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T10:18:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":577,"comentarios":"Sua familia \u00e9 de l\u00e1, certeza!","data_comentario":"2019-10-08T10:22:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":578,"comentarios":"Marcelo Reis, o Jonatan Menezes j\u00e1 identificou a origem, s\u00e3o fezes da M\u00e3e dele. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T10:27:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":579,"comentarios":"Voc\u00ea que tava com medo de o Brasil virar uma Venezuela T\u00c1 LIGADO QUE TODOS OS PA\u00cdSES EST\u00c3O COM MEDO DE VIRAR UM BRASIL???","data_comentario":"2019-10-08T10:26:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":580,"comentarios":"Kade os ca\u00e7as  para patrulhar \u00e1rea,,","data_comentario":"2019-10-08T10:22:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":581,"comentarios":"ENQUETE: o que parece criminoso para o BoZzzzo? O ESPELHO (aperte o verde) ou o VAZAMENTO (aperte o vermelho)","data_comentario":"2019-10-08T10:20:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":582,"comentarios":"deve ser coisa do maduro o aloprado.","data_comentario":"2019-10-08T10:15:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":583,"comentarios":"Sim, com certeza.","data_comentario":"2019-10-08T10:17:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":584,"comentarios":"devemos declarar guerra contra aquele pa\u00eds e mandar o ex\u00e9rcito de patriotas bolsom\u00ednions para o front!!!!!","data_comentario":"2019-10-08T10:20:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":585,"comentarios":"cade o Macron agora para ajudar???? Z\u00e9 B....","data_comentario":"2019-10-08T10:19:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":586,"comentarios":"Ele vai dizer que a culpa \u00e9 das ONGS e da ESQUERDA!","data_comentario":"2019-10-08T09:48:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":587,"comentarios":"Diga-se de passagem, as ONGS e a Esquerda, s\u00e3o culpadas sim por muita coisa errada e por darem apoio a tudo o que n\u00e3o presta, mas \u00e9 claro, n\u00e3o \u00e9 esse o caso e ele n\u00e3o seria burro de fazer uma afirma\u00e7\u00e3o dessas.","data_comentario":"2019-10-08T10:19:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":588,"comentarios":"L\u00e1 vem mais suspeitas conspirat\u00f3rias por a\u00ed.","data_comentario":"2019-10-08T09:37:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":589,"comentarios":"o engra\u00e7ado \u00e9 que o macro esta quietinho, n\u00e3o fala nada,e a ministra da Alemanha, essa tamb\u00e9m n\u00e3o deu as caras, mas o nosso presidente que supostamente o fizeram inimigo do meio ambiente esta l\u00e1, e agora, quem \u00e9 quem nessa historia?","data_comentario":"2019-10-08T09:59:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":590,"comentarios":"firme meu presidente, n\u00e3o se deixe levar por pessoas interesseiras que s\u00f3 querem ganhar, onde est\u00e3o os interessados pelo meio ambiente, vc esta ai, e eles cade ","data_comentario":"2019-10-08T10:02:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":591,"comentarios":"Trump Brasileiro kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T10:09:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":592,"comentarios":"o luiz \u00e9 esquerdA, N\u00c3O MERECE CREDITO ALGUM ","data_comentario":"2019-10-08T10:17:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":593,"comentarios":"Criminoso \u00e9 a lavoura de laranjas. Desgoverno citrico.","data_comentario":"2019-10-08T09:46:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":594,"comentarios":"Vai falar que foi a esquerda..... kkk","data_comentario":"2019-10-08T10:17:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":595,"comentarios":"Investiguem e punam culpados com 100anos dePris\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-08T10:17:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":596,"comentarios":"Provavelmente, na teoria desse despreparado, algu\u00e9m chamado Venezuela, veio escondidinho, na madruga, e despejou esse petr\u00f3leo. Se fosse dessa forma, poder\u00edamos achar que estamos perdidos, pois nosso governo \u00e9 incompetente e tudo chega em nossas terras sem ningu\u00e9m ver. Por outro lado, esse petr\u00f3leo j\u00e1 est\u00e1 h\u00e1 cerca de trinta dias contaminando aquele territ\u00f3rio e, somente agora, o governo resolveu fazer alguma coisa, por\u00e9m, a primeira coisa foi o presidente dizer que n\u00e3o \u00e9 de responsabilidade do Brasil e que a culpa \u00e9 de algu\u00e9m imagin\u00e1rio, sem apresentar nenhuma prova disso.","data_comentario":"2019-10-08T10:16:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":597,"comentarios":"Olha l\u00e1 o que vai falar BOZO, at\u00e9 agora o Brasil n\u00e3o tem guerras externas, algu\u00e9m que despertar sua ira burra para invandir nossas terras.","data_comentario":"2019-10-08T10:14:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":598,"comentarios":"Tal qual, muitas empresas derramam seus esgotos sem tratamento criminosamente em rios e c\u00f3rregos Brasil a fora, algum navio deixou acontecer este vazamento e ficou caladinho por medo das multas ambientais. ","data_comentario":"2019-10-08T10:13:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":599,"comentarios":"Logo v\u00e3o acusar o cara de poluidor das praias.\nAguardem.","data_comentario":"2019-10-08T10:13:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":600,"comentarios":"Se esses criminosos forem os EUA, \u00e9 capaz do BOZO pedir desculpas de joelhos ao Trump.","data_comentario":"2019-10-08T10:12:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":601,"comentarios":"Sabotagem foi o que fizeram com Brasil ao eleger essa toupeira de presidente.","data_comentario":"2019-10-08T09:58:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":602,"comentarios":"Realmente!! Bom presidente foi aquele jumento que t\u00e1 preso em Curitiba","data_comentario":"2019-10-08T10:00:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":603,"comentarios":"muito boa","data_comentario":"2019-10-08T10:00:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":604,"comentarios":"O CARA VEM A P\u00daBLICO E FALA QUE FOI CRIMINOSO O DERRAMAMENTO DE \u00d3LEO SEM TER NENHUMA PROVA....REALMENTE N\u00c3O D\u00c1.....","data_comentario":"2019-10-08T10:01:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":605,"comentarios":"Voc\u00ea queria o Haddad?","data_comentario":"2019-10-08T10:03:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":606,"comentarios":"Enquanto isso, o seu toupeira e trapaceiro esta l\u00e1 em Curitiba.","data_comentario":"2019-10-08T10:04:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":607,"comentarios":"Fora Bozo ! O pior presidente da hist\u00f3ria.","data_comentario":"2019-10-08T10:06:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":608,"comentarios":"\u00c9 bem isso, Marcelo. Na concep\u00e7\u00e3o do Abomin\u00e1vel este \u00e9 o \u00fanico governo da hist\u00f3ria mundial 100% correto, perfeito e qualquer coisa que venha a contrariar esta tese, se trata de conspira\u00e7\u00e3o ou sabotagem de seus advers\u00e1rios.","data_comentario":"2019-10-08T10:07:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":609,"comentarios":"tudo para o Bozo \u00e9 crime, s\u00f3 o crime que ele fez com o pais em um ano que n\u00e3o \u00e9","data_comentario":"2019-10-08T09:50:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":610,"comentarios":"fala bozo, ja sei que da r\u00e9 no churros.","data_comentario":"2019-10-08T09:51:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":611,"comentarios":"Como o brasileiro \u00e9 ignorante, defender o bozo, que at\u00e9 agora s\u00f3 se mexeu para fazer coisas para a familia, o pais t\u00e1 quebrado, sem perspectiva nenhuma, ele  n\u00e3o tem capacidade para ser presidente e pior , n\u00e3o admite, s\u00f3 sabe colocar a culpa em governos anteriores","data_comentario":"2019-10-08T09:57:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":612,"comentarios":"e a culpa n\u00e3o \u00e9 de governo anteriores... vai morder fronha vai Rodrigo","data_comentario":"2019-10-08T09:59:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":613,"comentarios":"Com certeza, isto foi obra dos milicianos que est\u00e3o l\u00e1 em Brasilia. ","data_comentario":"2019-10-08T10:01:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":614,"comentarios":"Rodrigo fumou ervas finas do Arizona!","data_comentario":"2019-10-08T10:03:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":615,"comentarios":"Rodrigo vc \u00e9 pobre miser\u00e1vel. N\u00e3o tem mais p\u00e3o com mortadela. Pobre","data_comentario":"2019-10-08T10:05:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":616,"comentarios":"Mesmo tendo roubado bilh\u00f5es de reais, dos impostos, o Bhama sempre vai ter adoradores.\n","data_comentario":"2019-10-08T10:11:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":617,"comentarios":"At\u00e9 hoje n\u00e3o entendi o porque de todos os criminosos, acharem que todos ao seu redor tamb\u00e9m s\u00e3o criminosos e que tudo de ruim que acontece \u00e9 obra de criminosos, ser\u00e1 que esse \u00f3leo \u00e9 um ato t\u00e3o criminoso quanto os desmatamentos e as queimadas por ele autorizadas l\u00e1 na Amaz\u00f4nia?","data_comentario":"2019-10-08T10:08:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":618,"comentarios":"Mais uma fake news de Bolso.naro, o maior mentiroso do pa\u00eds!","data_comentario":"2019-10-08T10:00:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":619,"comentarios":"Sou antipetista, mas nosso presidente n\u00e3o cala a boca! ","data_comentario":"2019-10-08T10:04:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":620,"comentarios":"Essa coisa fala muito sem provas ....acostumou","data_comentario":"2019-10-08T10:04:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":621,"comentarios":"Curiosidade \u00e9 a quantidade de navios pelo mundo afora: no site \"marine traffic\" d\u00e1 para ver \"tankers\" (petroleiros) no Rio Amazonas! Fazendo o qu\u00ea l\u00e1? Enchendo de \u00e1gua pot\u00e1vel para levar de volta aos pa\u00edses produtores de petr\u00f3leo depois de lavarem seus tanques sujos com restos de petr\u00f3leo cru?\nPosicione o mouse sobre a embarca\u00e7\u00e3o e ela \u00e9 identificada...","data_comentario":"2019-10-08T10:02:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":622,"comentarios":"O mito conhece Td......temos muito a agradecer um presidente desse n\u00edvel!.....O cara \u00e9 bom.....ja provou isso","data_comentario":"2019-10-08T09:53:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":623,"comentarios":"Isso 0s \u00e0 esquerda, fiquem a\u00ed torcendo e conspirando contra o Governo e o Pa\u00eds...quando a \u00e1gua bater nessas bumdas sujas de vcs quero s\u00f3 assistir aqui de camarote a choradeira mortandelesca!!!","data_comentario":"2019-10-08T10:00:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":624,"comentarios":"Foi criminoso, deve ter sido os COMUNISTAS sua anta.","data_comentario":"2019-10-08T10:00:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":625,"comentarios":"Para o puxador de carro\u00e7a, tudo \u00e9 conspira\u00e7\u00e3o e atentado criminoso, a pergunta \u00e9 burro fuma? ","data_comentario":"2019-10-08T09:59:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":626,"comentarios":"Nestes tempos de desespero dos 'contra', n\u00e3o duvido. Aqueles furam o barco em alto mar s\u00f3 porque n\u00e3o gostam do timoneiro. Dizer mais o qu\u00ea?","data_comentario":"2019-10-08T09:57:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":627,"comentarios":"Kkkkk igual quando culpou as ONGs nas queimadas e eram seus amiguinhos que estavam botando fogo... que piada esse homem","data_comentario":"2019-10-08T09:55:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/parece-que-criminosamente-algo-foi-despejado-la-diz-bolsonaro-sobre-oleo-que-atingiu-praias-do-nordeste.ghtml"},{"index":628,"comentarios":"Blindagens e blindagens... n\u00e3o governa, s\u00f3 aparelha para afastar ou controlar as investiga\u00e7\u00f5es. N\u00e3o sei o que esperam para enxergar a \u00fanica coisa que falavam que n\u00e3o tinha: envolvimento com corrup\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-08T10:45:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/ex-superintendente-da-pf-do-rio-e-nomeado-para-comandar-repressao-a-lavagem-de-dinheiro.ghtml"},{"index":629,"comentarios":"Ser\u00e1 que agora encontra o Queiroz e prende seu comparsa? O Brasil est\u00e1 aguardando.\n","data_comentario":"2019-10-08T10:42:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/08\/ex-superintendente-da-pf-do-rio-e-nomeado-para-comandar-repressao-a-lavagem-de-dinheiro.ghtml"},{"index":630,"comentarios":"QUANTO LULINHALADR\u00c3O DECLAROU? ","data_comentario":"2019-10-08T10:22:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/2019\/noticia\/2019\/10\/08\/receita-federal-abre-consultas-ao-5o-lote-do-ir-2019-nesta-terca-feira.ghtml"},{"index":631,"comentarios":"......FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-08T09:28:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/2019\/noticia\/2019\/10\/08\/receita-federal-abre-consultas-ao-5o-lote-do-ir-2019-nesta-terca-feira.ghtml"},{"index":632,"comentarios":"Vendo Belina 2016, \u00f3timo estado, R$ 25.000,00","data_comentario":"2019-10-08T09:52:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/2019\/noticia\/2019\/10\/08\/receita-federal-abre-consultas-ao-5o-lote-do-ir-2019-nesta-terca-feira.ghtml"},{"index":633,"comentarios":"Queremos saber os valores que o b\u00eabado presidi\u00e1rio LulaDR\u00c3O declarou !!\nSer\u00e1 que declarou as vendas da Avon da D. Marisca LulaDRONA Fumante ???","data_comentario":"2019-10-08T08:20:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/2019\/noticia\/2019\/10\/08\/receita-federal-abre-consultas-ao-5o-lote-do-ir-2019-nesta-terca-feira.ghtml"},{"index":634,"comentarios":".....FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287","data_comentario":"2019-10-08T09:28:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/2019\/noticia\/2019\/10\/08\/receita-federal-abre-consultas-ao-5o-lote-do-ir-2019-nesta-terca-feira.ghtml"},{"index":635,"comentarios":"Mais simples: acessar a conta banc\u00e1ria pela Internet e consultar o extrato. Se seu banco informa \"lan\u00e7amentos futuros\", pode estar l\u00e1. O BB faz assim...","data_comentario":"2019-10-08T07:51:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/2019\/noticia\/2019\/10\/08\/receita-federal-abre-consultas-ao-5o-lote-do-ir-2019-nesta-terca-feira.ghtml"},{"index":636,"comentarios":"E o que que esquerdinha quer? Esquerdinha quer casa gratis, quer transporte gratis, quer alimentos organicos gratis, gasolina gratis, esquerdinha quer tudo gratis, esquerdinha s\u00f3 nao quer trabalhar. De onde vir\u00e1 o dinheiro pra pagar o esquerdinha? Ningu\u00e9m sabe, s\u00f3 ele, afinal, papai sempre pagou tudo.","data_comentario":"2019-10-08T00:53:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":637,"comentarios":"Ent\u00e3o o filho do seu Presidente \u00e9 \" esquerdinha\". Pois \u00e9 ele que t\u00e1 junto com o Queiroz na maracutaia da assembleia do Rio de janeiro ganhando dinheiro f\u00e1cil.","data_comentario":"2019-10-08T01:17:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":638,"comentarios":"Mas de onde sai o dinheiro pra bancar o FMI como a direita gosta?","data_comentario":"2019-10-08T01:28:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":639,"comentarios":"Mais um PorcoComunistaSujo caindo pelas m\u00e3os do povo assim como o Lul\u00e3oLuladr\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-08T01:31:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":640,"comentarios":"Jos\u00e9 Garcia, direita tem uma tara com o FMi que n\u00e3o \u00e9 brincadeira. Os caras n\u00e3o saem de l\u00e1. \u00c9 o pre\u00e7o do neo liberalismo.","data_comentario":"2019-10-08T01:52:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":641,"comentarios":"Anta","data_comentario":"2019-10-08T05:41:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":642,"comentarios":" O cara corta subs\u00eddios em um pa\u00eds de, sei l\u00e1... quinto mundo e a culpa \u00e9 do correa e maduro","data_comentario":"2019-10-08T10:36:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":643,"comentarios":"Se o Congresso \u00e9 STF continuarem assim!!! Mais cedo ou mais tarde vai chegar nossa vez!!!!","data_comentario":"2019-10-08T10:20:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":644,"comentarios":"Duvido! Aqui s\u00f3 tem falastr\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-08T10:23:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":645,"comentarios":"Que assim seja!!!","data_comentario":"2019-10-08T10:25:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":646,"comentarios":"Essa esquerda ultrapassada n\u00e3o cansa de querer se impor na base da viol\u00eancia. Isso eles conhecem muito bem., desde 1917.","data_comentario":"2019-10-08T10:33:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":647,"comentarios":"Se voc\u00ea olhar no mapa mundi, vai ver que o Ecuador fica na esquerda, olhando para o Pac\u00edfico. Portanto, \u00e9 natural que eles tenham uma prefer\u00eancia pela esquerda.... A Geografia conta muito nessas horas. ","data_comentario":"2019-10-08T10:32:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":648,"comentarios":"E o FMI por tr\u00e1s de toda confus\u00e3o novamente ","data_comentario":"2019-10-08T06:29:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":649,"comentarios":"\u00c9 s\u00f3 n\u00e3o eleger governos populistas corruptos que destroem a economia do pa\u00eds. Pediu empr\u00e9stimo, tem que se submeter.","data_comentario":"2019-10-08T06:33:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":650,"comentarios":"Jorge, vc obviamente n\u00e3o conhece nada da histp\u00f3ria recente do Equador. Moreno se elegeu com um programa progressita. Assim que eleito mudou de lado, traiu Correa e seu programa e se entregou aos EU, o BM, o FMI e o neoliberalismo. O resultado esta ai. Tinha 15% de aprova\u00e7\u00e3o antes das medidas, imagine agora.","data_comentario":"2019-10-08T08:07:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":651,"comentarios":"Ent\u00e3o foi igual a Dil ma, praticou estelionato eleitoral? ","data_comentario":"2019-10-08T08:21:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":652,"comentarios":"As vezes \u00e9 preciso um homem para mudar o rumo de um pa\u00eds, n\u00e3o mais um lar\u00e1pio. Subsidio de gasolina... como se o governo tivesse autonomia pra bancar algo, que n\u00e3o seja atrav\u00e9s da popula\u00e7\u00e3o. O FMI s\u00f3 est\u00e1 se certificando que o pa\u00eds ter\u00e1 autonomia financeira e condi\u00e7\u00f5es de bancar o empr\u00e9stimo feito, futuramente.","data_comentario":"2019-10-08T08:24:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":653,"comentarios":"E quem vai mendigar dinheiro no FMI pra pagar \" coisas gr\u00e1tis e de qualidade\" ? Onde aparece na foto? ","data_comentario":"2019-10-08T08:36:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":654,"comentarios":"Na hora de gastar todo mundo aparece e na hora de pagar sai todo mundo correndo kkkk","data_comentario":"2019-10-08T08:37:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":655,"comentarios":"O mal de todo esquerdista \u00e9 achar que o Estado \u00e9 um saco sem fundo. Adoram receber subs\u00eddios mas odeiam que mecham em seus bolsos, como por exemplo pagar impostos.","data_comentario":"2019-10-08T08:49:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":656,"comentarios":"Se o PT tivesse por aqui teria emprestado esse dinheiro sem juros e sem data de pagamento. ","data_comentario":"2019-10-08T08:52:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":657,"comentarios":"Pelo menos promoveria pol\u00edtica p\u00fablica de DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE RENDA menos cruel!!!! Vai ver a situa\u00e7\u00e3o dos bancos e do mercado financeiros, dos grandes players...!! ","data_comentario":"2019-10-08T09:24:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":658,"comentarios":"Lara Reves, distribuir a renda dos outros \u00e9 f\u00e1cil. Quero ver voc\u00ea fazer com a sua. Jorge Sabino, Os caras acham que o dinheiro nasce em \u00e1rvore, s\u00f3 pode.","data_comentario":"2019-10-08T09:28:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":659,"comentarios":"FMI por tr\u00e1s da confus\u00e3o??!! Os pa\u00edses gastam horrores, ficam endividados at\u00e9 o pesco\u00e7o com d\u00e9ficit prim\u00e1rio, n\u00e3o conseguem pagar sal\u00e1rios dos servidores. A\u00ed o FMI empresta o dinheiro e faz algumas exig\u00eancias para ajudar o pa\u00eds e ele \u00e9 o bandido?? N\u00e3o n\u00e3o  n\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-08T09:28:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":660,"comentarios":"Perfeito Maur\u00edcio, onde est\u00e1 o FMI est\u00e1 a corrup\u00e7\u00e3o, endividamento e pagamentos de alt\u00edssimos  juros para o mercado financeiro negro, pois existem institui\u00e7\u00f5es financeiras s\u00e9rias,  mas n\u00e3o est\u00e3o no Brasil.","data_comentario":"2019-10-08T09:47:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":661,"comentarios":"Rafael Correa \u00e9 de qual partido?  Alianza Pa\u00eds que se denomina como: \"es un movimiento pol\u00edtico ecuatoriano fundado con orientaci\u00f3n a la izquierda\", frase essa do pr\u00f3prio partido...  Len\u00edn Moreno \u00e9 de qual partido? Alianza Pa\u00eds que se denomina como: \"es un movimiento pol\u00edtico ecuatoriano fundado con orientaci\u00f3n a la izquierda\", frase essa do pr\u00f3prio partido... Ou seja a esquerda brasileira quer enganar os trouxas de que o atual Prsedente do Equador \u00e9 de Direita.","data_comentario":"2019-10-08T09:09:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":662,"comentarios":"O Equador vem de d\u00e9cadas com Governos de esquerda, agora que o pa\u00eds quebrou a culpa \u00e9 sempre dos outros, j\u00e1 vi esse discurso antes...","data_comentario":"2019-10-08T09:14:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":663,"comentarios":"Lucas, rob\u00f4 do Carluxo, n\u00e3o adianta.A pol\u00edtica neoliberal s\u00f3 d\u00e1 nisso. Est\u00e1 a\u00ed a Argentina no ralo depois do Macri e Portugal mostrando como se faz com pol\u00edticas p\u00fablicas de esquerda.","data_comentario":"2019-10-08T09:51:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":664,"comentarios":"Leiam a mat\u00e9ria: o atual presidente rompeu com a alian\u00e7a de esquerda, e est\u00e1 implantando programa neoliberal do FMI, estilo Argentina de Macri. Ou seja, programas de direita detonando o povo!","data_comentario":"2019-10-08T10:02:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":665,"comentarios":"Elimar mav mortadela, o dia que voc\u00ea entender de politica e economia a vaca vai latir, primeiro que ele n\u00e3o rompeu com a esquerda, pois se tivesse rompido ou teria sa\u00eddo do partido ou o Rafael teria sa\u00eddo, mas nenhum saiu, segundo que ele fez o que deveria ser feito, ou seria um calote, mas ainda continua sendo de esquerda, com rela\u00e7\u00e3o ao Macri essa semana os argentinos tiraram 700 milh\u00f5es de d\u00f3lares dos bancos, se com Macri est\u00e1 ruim imagina com a esquerda...","data_comentario":"2019-10-08T10:12:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":666,"comentarios":"Argentina t\u00e1 na mis\u00e9ria depois da Cristina Kirchner aquela esquerdista.","data_comentario":"2019-10-08T10:14:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":667,"comentarios":"Com rela\u00e7\u00e3o a Portugal sua Divida P\u00fablica j\u00e1 passou de 125% do PIB, \u00e9 um pa\u00eds quebrado que se n\u00e3o fosse a ajuda da Uni\u00e3o Europ\u00e9ia (especialmente o Governo de DIREITA da Alemanha) j\u00e1 teria quebrado, e estaria em hiperinfla\u00e7\u00e3o, mas como l\u00e1 a moeda \u00e9 o Euro e suas dividas s\u00e3o bancadas pelos pa\u00edses da Uni\u00e3o Europ\u00e9ia fica f\u00e1cil dizer que a esquerda deu certo l\u00e1, a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ser de esquerda ou direta, a quest\u00e3o \u00e9 o populismo barato que s\u00f3 deixa a divida para o povo pagar...","data_comentario":"2019-10-08T10:27:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":668,"comentarios":"Gasolina indo pra +- R$ 2,63 e a galera protestando, enquanto isso a gente engole os 4 reais","data_comentario":"2019-10-08T02:24:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":669,"comentarios":"O que voc\u00ea n\u00e3o entendeu que o valor est\u00e1 em d\u00f3lar US $ e n\u00e3o real R $, isso significa que o valor \u00e9 perto de R$10.0, pois, a gasolina passou a custar US $ 2,40","data_comentario":"2019-10-08T06:11:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":670,"comentarios":"O mais bizarro \u00e9 que esse coment\u00e1rio burro tem mais de 20 curtidas. Nem se deram ao trabalho de ler a mat\u00e9ria.","data_comentario":"2019-10-08T06:15:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":671,"comentarios":"O gal\u00e3o...3.54 lts 2.63 por lts ","data_comentario":"2019-10-08T06:20:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":672,"comentarios":"Exemplo claro do analfabetismo funcional que assola nosso pa\u00eds, o cara l\u00ea a mat\u00e9ria mas n\u00e3o entende...","data_comentario":"2019-10-08T06:23:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":673,"comentarios":"Alcidson, perdeu uma boa chance de ficar calado. kkk\n","data_comentario":"2019-10-08T06:27:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":674,"comentarios":"O Ricardo est\u00e1 certo. 2,30 dolares s\u00e3o R$ 9,44 PRE\u00c7O DO GAL\u00c3O (3,78 LITROS) 9,44 dividios por 3,78 da 2,49 o litro, ou seja, pra quem n\u00e3o entendeu ainda: o litro da gasolina no equador esta custando R$2,49 (dois reais e quarenta e nove centavos)","data_comentario":"2019-10-08T06:28:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":675,"comentarios":"povo doido, ricardo leu a mat\u00e9ria parece que o resto q n, um gal\u00e3o e 3,7alguma coisa. ","data_comentario":"2019-10-08T07:18:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":676,"comentarios":"Povo n\u00e3o entende por isso bota no PT, hauhauhau.","data_comentario":"2019-10-08T07:19:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":677,"comentarios":"em quem o Alcidison voltou? como ele n\u00e3o leu a mat\u00e9ria, talvez viu no wadsap,  xonclui-se q ele eleitor do bolso","data_comentario":"2019-10-08T07:35:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":678,"comentarios":"Pessoal acho que est\u00e3o confundindo, pois o gal\u00e3o \u00e9 de diesel e n\u00e3o de gasolina: o gal\u00e3o de 3,79 litros de diesel passou de US$ 1,03 para US$ 2,30 e a gasolina comum de US$ 1,85 para US$ 2,40.","data_comentario":"2019-10-08T07:45:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":679,"comentarios":"Cara n\u00e3o sabe nem a diferen\u00e7a de dolar pra real, ser\u00e1 que o Ricardo acha que a moeda oficial do Equador \u00e9 o real ?","data_comentario":"2019-10-08T07:49:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":680,"comentarios":"2.4 d\u00f3lares (o gal\u00e3o) x 4,1 (cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar) = 9,84 reais por gal\u00e3o. 9,84 reais \/ 3,8 (litros por gal\u00e3o) = 2,59 reais por litro de gasolina.\nAqui no Brasil, o governo laranja cobra R$ 4,3 por litro.","data_comentario":"2019-10-08T07:56:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":681,"comentarios":"O que importa \u00e9 que os combust\u00edveis aumentaram mais de 100%. O povo, j\u00e1 emprobecido, reagiu. O covarde fugiu a Guayaquil  e militarizou o pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-08T08:00:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":682,"comentarios":"Devemos observar os 123% de aumento e n\u00e3o o pre\u00e7o que est\u00e1 no momento, 2,59 pode ser barato mas um neg\u00f3cio aumentar de uma hora pra outra 123%? Pra cobrir emprestimo ainda? E com certeza pelo andar dessa carroagem esse dinheiro ser\u00e1 desviado...","data_comentario":"2019-10-08T08:04:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":683,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 cobrir empr\u00e9stimo, \u00e9 certificar-se de que o pa\u00eds est\u00e1 adotando pol\u00edticas capaz de se tornar sustent\u00e1vel e poder, posteriormente, bancar o empr\u00e9stimo feito. Resumidamente, socialismo n\u00e3o funciona em nenhum sentido numa economia macro. ","data_comentario":"2019-10-08T08:21:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":684,"comentarios":"Esse \u00e9 o sistema, tecnologias limpas j\u00e1","data_comentario":"2019-10-08T08:48:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":685,"comentarios":"2,40 d\u00f3lares s\u00e3o mais ou menos 9,80 reais... de onde tirou esses 2,63 reais... a\u00ed um monte de panaca vai e d\u00e1 joinha... a gasolina no Equador hoje custa mais de 9 reais o litro!!! Esse \u00e9 o perfeito brasileiro revoltado... critica sem saber nem o que est\u00e1 criticando.","data_comentario":"2019-10-08T08:52:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":686,"comentarios":"\u00c9 o gal\u00e3o companheiro, n\u00e3o o litro. ","data_comentario":"2019-10-08T08:56:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":687,"comentarios":"Rodrigo la vende-se o gal\u00e3o com 3,8 litros, n\u00e3o se vende o litro igual no brasil.","data_comentario":"2019-10-08T08:58:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":688,"comentarios":"Pode ser q a gasolina seja mais barata do q no Brasil mas e o padr\u00e3o de vida desse povo ? Qto custa o sal\u00e1rio m\u00ednimo em d\u00f3lares no Brasil comparado com o sal\u00e1rio m\u00ednimo em d\u00f3lares no Equador? N\u00e3o sou economista mas deve ter uma diferen\u00e7a brutal entre dividendos entre os pa\u00edses dif\u00edcil de se comparar assim como \u00e9 dif\u00edcil comparar o que um trabalhador ganha por aqui com um trabalhador americano","data_comentario":"2019-10-08T09:00:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":689,"comentarios":"Ha Ha Ha. Estudaram em que escola? o pre\u00e7o do combust\u00edvel est\u00e1 em gal\u00e3o que equivale a 3,79 litros de combust\u00edvel. ","data_comentario":"2019-10-08T09:01:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":690,"comentarios":"O povo esta acordando no mundo todo! Aqui no Brasil o povo esta hibernando.","data_comentario":"2019-10-08T09:07:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":691,"comentarios":"est\u00e1 certa  a conta ! ele dividiu o gal\u00e3o em litros j\u00e1 convertidos em Reais.","data_comentario":"2019-10-08T09:09:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":692,"comentarios":"FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287..","data_comentario":"2019-10-08T09:51:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":693,"comentarios":"aqui a gente compra imposto com um pouco de gasolina","data_comentario":"2019-10-08T10:27:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":694,"comentarios":"Coitado destes \u00edndios! S\u00e3o levados para o front para serem massacrando enquanto o chef\u00e3o toma chapanhe na B\u00e9lgica e depois s\u00f3 chega para ser eleito novamente e os \u00edndios continuar\u00e3o pobres e mendigando!","data_comentario":"2019-10-08T10:27:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":695,"comentarios":"Aqui o pre\u00e7o dobra pq uma guerra acontece l\u00e1 do outro lado do mundo, e para resolver, fazem o sinal da arminha.","data_comentario":"2019-10-08T09:51:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":696,"comentarios":"Aqui, estamos vendo o Bozo e os outros pilantras acabando com o Brasil e ficamos quietos. Quando iremos \u00e0s ruas?? Cad\u00ea os caras das camisas amarelas e das panelas? Vamos deixar os bandidos roubarem nossas riquezas???","data_comentario":"2019-10-08T10:03:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":697,"comentarios":"Errado: o problema desse pa\u00eds reside no Legislativo e no Judici\u00e1rio. O \"Bozo\" est\u00e1 isolado e de m\u00e3os atadas, frente aos dois poderes citados.","data_comentario":"2019-10-08T10:24:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":698,"comentarios":"Todos os povos da Am\u00e9rica Latina v\u00e3o necessariamente se levantar contra o neo-liberalismo.Inclusive o povo brasileiro.","data_comentario":"2019-10-08T06:35:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":699,"comentarios":"Vai sonhando","data_comentario":"2019-10-08T07:41:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":700,"comentarios":"quando a Europa arder  em chamas e  os  EUA conseguir sua t\u00e3o sonhada segunda guerra civil o neo liberalismo cai por aqui, dou um prazo de 10 anos no maximo pra acontecer","data_comentario":"2019-10-08T10:00:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":701,"comentarios":"igual na Venezuela. Todo mundo satisfeito com a queda do neo-liberalismo la","data_comentario":"2019-10-08T10:23:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":702,"comentarios":"O caos impera em governos socialistas!!!","data_comentario":"2019-10-08T10:04:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":703,"comentarios":"Fato!!","data_comentario":"2019-10-08T10:22:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":704,"comentarios":"Cara, mesmo o gal\u00e3o 3.79 litros indo a US$ 2.40, a gasolina no Equador ainda \u00e9 mais barata que no Brasil.","data_comentario":"2019-10-08T09:14:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":705,"comentarios":"deve se levar em conta a media salarial no pais e o gasto m\u00e9dio com outros produtos pela popula\u00e7\u00e3o, um aumento superior a 100% \u00e9 pass\u00edvel de protesto violento mesmo. \u00e9 o mesmo que de repente nossa gasolina passar a  9 reais, usando os dados super confi\u00e1veis do IBGE onde 50% da pop. recebe menos de um sal\u00e1rio m\u00ednimo,dobrar o pre\u00e7o do combust\u00edvel \u00e9 uma bela facada no bolso da popula\u00e7\u00e3o","data_comentario":"2019-10-08T09:42:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":706,"comentarios":"Oliver Kan, qual o narc\u00f3tico que vc usa?  Litro da gasolina no Equador passou a U$ 2,40. Sabe qto vale isso mano? Claro q n\u00e3o!  1 d\u00f3lar = R$ 4,09.   Logo U$ 2,40 x 4,09 = R$ 9,82!","data_comentario":"2019-10-08T09:47:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":707,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 o litro \u00e9 o gal\u00e3o de 3,79 litros a R$ 2,40. O litro custaria algo como USD 0,63 o que corresponderia a algo como R$ 2,53. \n","data_comentario":"2019-10-08T09:51:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":708,"comentarios":"Marcio Rodrigues, agora divide esses 9,42 por 3,79 litros que \u00e9 o gal\u00e3o !!! vc que esta usando algum alucinogeno","data_comentario":"2019-10-08T09:53:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":709,"comentarios":"Marcio. Leia a mat\u00e9ria. N\u00e3o foi o litro que aumentou. Foi o gal\u00e3o. O gal\u00e3o tem 3,6L... Fa\u00e7a as contas agora!","data_comentario":"2019-10-08T09:54:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":710,"comentarios":"Marcio Rodrigues o valor de $ 2,40 para um gal\u00e3o de 3,79L amigo, ou seja, R$ 9,82 dividido por 3,79L \u00e9 R$ 2,59 o litro. Mais barato que aqui no Brasil.\n","data_comentario":"2019-10-08T09:58:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":711,"comentarios":"Bom dia Marcio, continue os c\u00e1lculos, pegue os R$ 9,82 Reais e divida pela quantidade do \"Gal\u00e3o que segundo a mateira e de 3,79 Litros) e ter\u00e1 o valor do Litro de aproximadamente R$ 2,591. Acredito que seja isso o que o Oliver Kan referia-se. ","data_comentario":"2019-10-08T09:59:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":712,"comentarios":"Tem que ler antes de apedrejar!\n","data_comentario":"2019-10-08T09:59:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":713,"comentarios":"Abestado","data_comentario":"2019-10-08T10:22:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":714,"comentarios":"O que mais precisa para o latino americano entender que o populismo, mais cedo ou mais tarde, cobra o seu pre\u00e7o? Exemplos n\u00e3o faltam no bloco sul americano, olha a\u00ed mais um pa\u00eds v\u00edtima da cren\u00e7a no \"almo\u00e7o gr\u00e1tis\".","data_comentario":"2019-10-08T10:21:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":715,"comentarios":"3 pila o litro e j\u00e1 da essa confus\u00e3o ","data_comentario":"2019-10-08T10:19:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":716,"comentarios":"Voc\u00ea prefere caf\u00e9 no filtro ou no Ecu Ador? ","data_comentario":"2019-10-08T10:17:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":717,"comentarios":"Gra\u00e7as a Deus o PT n\u00e3o ganhou aqui no Brasil, ou j\u00e1 seriamos uma Venezuela, estariamos nas ruas passando fome, e nos matando entre si.","data_comentario":"2019-10-08T08:20:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":718,"comentarios":"N\u00e3o viraremos mais uma Venezuela. Viraremos uma Nig\u00e9ria, Congo, Gab\u00e3o, ou coisa pior.","data_comentario":"2019-10-08T08:45:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":719,"comentarios":"Gra\u00e7as a Deus??? Voc\u00ea louva quem promover\u00e1 a riqueza dos j\u00e1 milion\u00e1rios e bar\u00f5es (marcado financeiro e grandes players)??? Meu amigo... Mesmo que voc\u00ea seja um robozinho tenho pena de voc\u00ea!!!! O que tem isso a ver com Deus??? Ao que eu sei Deus (Cristo) sempre pregou exatamente o contr\u00e1rio disso tudo a\u00ed que a direita prega!!!","data_comentario":"2019-10-08T09:26:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":720,"comentarios":"Marcio Pinheiro........grande patriota \u00e9 voc\u00ea.","data_comentario":"2019-10-08T09:31:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":721,"comentarios":"\u00c9 por causa de IDEOLOGIA IDIOTA  que chegamos no fundo do po\u00e7o.","data_comentario":"2019-10-08T09:32:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":722,"comentarios":"O momento pede que cada um sejamos patriotas.","data_comentario":"2019-10-08T09:34:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":723,"comentarios":"Quanta bo\u00e7alidade. o governo atual \u00e9 de direita, submisso aos interesses dos EUA. Assim como o governo atual . ","data_comentario":"2019-10-08T09:35:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":724,"comentarios":"governo brasileiro\n","data_comentario":"2019-10-08T09:36:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":725,"comentarios":"Lara Reves.  Pelo que sei, nem Cristo ou a b\u00edblia manda se dividir a produ\u00e7\u00e3o conquistado com o suor do rosto com parasitas, pregui\u00e7osos e malandros qui vivem se dando bem as custas dos outros, essas criaturas sempre se vitimizam se dizendo injusti\u00e7ado pela sociedade. Quem trabalhem de alguma forma para receber sua parcela por m\u00e9ritos.","data_comentario":"2019-10-08T09:41:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":726,"comentarios":"Andr\u00e9, aten\u00e7\u00e3o, pois ontem o Pauno Gegues deu a entender que vai dolarizar a economia... Daqui a pouco o Brasil vira um Panam\u00e1, um Equador, ou uma Argentina.","data_comentario":"2019-10-08T10:03:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":727,"comentarios":"at\u00e9 no equador conseguem fazer um protesto desses na capital do pa\u00eds, aqui a politicagem rouba h\u00e1 anos e o povo n\u00e3o faz nada em brasilia, maldito jk que transferiu a capital pra l\u00e1","data_comentario":"2019-10-08T10:16:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":728,"comentarios":"Argentina, Peru e Equador... meu deus, que pesadelo pra esses neo-liberais sustentado pelo papai hahahaha. Fora esses pa\u00edses, ainda tem aquela meia duzia de gato pingado, que t\u00e1 fracassando miseralvemente no protesto naquela biqueira inglesa chamada Hong Kong, contra a China continental. \u00c9 um fracasso atr\u00e1s do outro kkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T01:48:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":729,"comentarios":"Exatamente.  E imaginar que os Bozol\u00f3ides relinchavam que n\u00e3o ir\u00edamos virar uma Venezuela kkkkkk. Seremos o pr\u00f3ximo cap\u00edtulo kkkkk","data_comentario":"2019-10-08T05:22:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":730,"comentarios":"S\u00f3 um burro esquerdopata pra falar uma coisa dessas.","data_comentario":"2019-10-08T05:26:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":731,"comentarios":"E muitos burros  q vivem de bolsa mis\u00e9ria ","data_comentario":"2019-10-08T05:37:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":732,"comentarios":"povo de hong kong ta perdido em seus ideais, flamulando a bandeira americana ao inves de  sua propria, por ainda acreditarem nas falsas promessas do neo liberalismo, lembrando que nos EUA as empresas fazer  o papel do governo  xenocrata em explorar at\u00e9 a ultima gota de sangue da popula\u00e7\u00e3o, n\u00e3o muito diferente da CCP","data_comentario":"2019-10-08T10:12:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":733,"comentarios":"O Lenin - o nome j\u00e1 diz muito - foi eleito por um partido de esquerda apoiado inclusive pelo esquerdista Rafael Correa. Mas o Equador j\u00e1 se encontrava numa situa\u00e7\u00e3o que o Presidente teve que recorrer ao FMI que cobrou austeridade e t\u00e9rmino de medidas populistas como o subs\u00eddio aos combust\u00edveis. O Rafael Correa e grupos ligados a Maduro se aproveitam disso para insitar a polula\u00e7\u00e3o e comunidades ind\u00edgenas a protestar contra as a\u00e7\u00f5es do governo, para que o Equador n\u00e3o pare de seguir o caminho que a Venezuela tomou, cuminando nisso que estamos presenciando.","data_comentario":"2019-10-08T10:08:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":734,"comentarios":"E completando, foi disso que o Brasil se livrou quando n\u00e3o reelegeu um presidente da esquerda.","data_comentario":"2019-10-08T10:10:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":735,"comentarios":"\u00c9 crescente o descontentamento do povo em v\u00e1rios pa\u00edses...Hong Kong. Iraque, Peru, Equador...T\u00c1 CHEGANDO CADA VEZ MAIS PERTO DO BRASIL. Hoje em dia, com os aplicativos, internet e etc...EST\u00c1 CADA VEZ MAIS F\u00c1CIL MOBILIZAR AS PESSOAS. Mas o que faz a diferen\u00e7a mesmo \u00e9 a ATITUDE DO POVO. Aqui no Brasil o povo ainda N\u00c3O MOSTROU ATITUDE. Mas a maioria dos brasileiros j\u00e1 est\u00e1 de SAC0 CHEIO das medidas do STF e do Congresso Nacional. BAT0R\u00c9 e NH0NH0 correm s\u00e9rio risco de serem jogados numa lata de L1X0(isso se o povo for bonzinho...pode ser pior). A HORA SE APROXIMA!","data_comentario":"2019-10-08T07:02:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":736,"comentarios":"QUANDO ELES QUEREM ELES DERRUBAM A INTERNET, NAO SE ILUDA","data_comentario":"2019-10-08T08:04:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":737,"comentarios":"Acabaram com a CLT e com a Previd\u00eancia e o gado de manifestoches t\u00e1 achando bom. Depois ainda ir\u00e3o culpar o PT. ","data_comentario":"2019-10-08T09:44:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":738,"comentarios":"Elimar, O seu B4ND1D0 de estima\u00e7\u00e3o t\u00e1 PRES0, B4B4CA!","data_comentario":"2019-10-08T09:45:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":739,"comentarios":"Hector \u00e9 tempo do pessoal comprar os radinhos de pilha novamente, assim como na guerra fria somente ondas curtas sobreviveram em meio a censura ","data_comentario":"2019-10-08T09:49:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":740,"comentarios":"povo estranho esse latinos n\u00e9 gente , eles tem cara de \u00edndio","data_comentario":"2019-10-08T06:12:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":741,"comentarios":"vc tambem \u00e9 latino ","data_comentario":"2019-10-08T06:30:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":742,"comentarios":"ibero americano, latino era como os franceses chamavam os mesti\u00e7os de nativos com franceses\/espanhois e por n motivos generalizou o nome\n","data_comentario":"2019-10-08T10:02:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":743,"comentarios":"Vejam o que disse o presidente equatoriano...Bozo fazendo escola!","data_comentario":"2019-10-08T09:20:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":744,"comentarios":"esquerda destruindo outro pais. retardado.","data_comentario":"2019-10-08T09:26:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":745,"comentarios":"Estude auditoria das dividas no canal do youtube  chamado Auditoria Cidad\u00e3 da Divida,  que voc\u00ea ver\u00e1 Cristov\u00e3o, que voc\u00ea e a maior parte da popula\u00e7\u00e3o, seja direita ou esquerda, s\u00e3o  muito ing\u00eanuos. ","data_comentario":"2019-10-08T09:57:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":746,"comentarios":"Resumo da \u00f3pera por l\u00e1 no Equador: Dolar = R$4,11 estou convertendo para reais para termos uma ideia comparando com o pre\u00e7o da gasolina aqui. Gal\u00e3o 3,8 litros . Pre\u00e7o do gal\u00e3o que gerou os protestos $2,4 d\u00f3lar. Ent\u00e3o temos 2,4 vezes 4,11 dividido por 3,8 igual a R$2,48 o pre\u00e7o do litro de gasolina. Se la eles est\u00e3o colocando fogo no pais por causa desse pe\u00e7o da gasolina aqui n\u00f3s t\u00ednhamos que explodir nosso pais, s\u00f3 que n\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-08T08:24:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":747,"comentarios":"o problema \u00e9 aumentar 123% de  um dia pro outro, criatura, \u00e9 tipo nossa gasolina aqui sair de 4 para 9 reais para pagar um empr\u00e9stimo que o governo fez","data_comentario":"2019-10-08T09:56:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":748,"comentarios":"O litro da gasolina l\u00e1 sai a R$ 2,5899. E n\u00f3s aqui pagando o maior pre\u00e7o da Am\u00e9rica Latina e um dos maiores do mundo.\nParab\u00e9ns Brasil, aqui o palha\u00e7o somos n\u00f3s.","data_comentario":"2019-10-08T09:55:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":749,"comentarios":"\u00e9 muito bom ver pobre de direita sofrer!!!!kkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T07:56:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":750,"comentarios":"Pensamento pequeno hen Romulo Medeiros; pensamento de quem tem politico de estima\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ideal de vida, de sobreviv\u00eancia e de viv\u00eancia.","data_comentario":"2019-10-08T08:01:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":751,"comentarios":"sofram seus malditos!!!!kkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T08:35:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":752,"comentarios":"estou adorando ver esses pobres de direita descobrirem que s\u00e3o pobres!!!kkkkkkkkkkk como est\u00e1 gastar seu or\u00e7amento regrado com transporte????kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T08:39:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":753,"comentarios":"Assim como no Brasil a esquerda acabou com o Equador pq ser\u00e1 ent\u00e3o  q o pa\u00eds fez um empr\u00e9stimo junto ao FMI sendo q at\u00e9 pouco tempo era governado pelo esquerdista Rafael Correa? \nTenha cuidado com q deseja para com o pr\u00f3ximo isso volta contra vc e depois n adianta julgar a culpa no presidente no prefeito ou na m\u00e3e Dinah","data_comentario":"2019-10-08T08:49:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":754,"comentarios":"votaram no bozo pensando que comiam caviar e descobriram que era somente ovo cozido mesmo!@!!!!kkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T09:05:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":755,"comentarios":"em 2022 v\u00e3o l\u00e1 e votem na direita novamente seus vermes!!!!!!!!!!kkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T09:05:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":756,"comentarios":"em 2022 votem na  direita novamente seus vermes!!!kkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T09:06:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":757,"comentarios":"APRENDA A LER ANTES DE COMENTAR JUMENTO \"Moreno foi eleito em 2017 pelo partido de esquerda Alian\u00e7a Pa\u00eds e foi apoiado por Correa.\"\nO PRESIDENTE \u00c9 DE ESQUERDA!!!!","data_comentario":"2019-10-08T09:14:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":758,"comentarios":"Os pilantras sabem que o governo do Equador \u00e9 de esquerda,o que eles querem \u00e9  atrapalhar a interpreta\u00e7\u00e3o de texto de muitos atrav\u00e9s dos coment\u00e1rios desviando o foco,at\u00e9 nisso esses abestados apoiadores do \"JumeRuLA\"querem fazer,o pai deles gostou tanto da cela em Curitiba que quer  fazer pol\u00edtica de l\u00e1. Espertinho o presidi\u00e1rio em.","data_comentario":"2019-10-08T09:39:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":759,"comentarios":"Leo Benzecry  voce  precisa saber que Moreno se vendeu  para os EUA para romper com Correia e entregar o jornalista Assamje a troco de um empr\u00e9stimo do FMI  e fazer o que os EUA querem.","data_comentario":"2019-10-08T09:39:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":760,"comentarios":"FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287.","data_comentario":"2019-10-08T09:51:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":761,"comentarios":"Am\u00e9rica \"Latrina\" indo para o Amargedon !!! MadMAx...Venezuela...Bol\u00edvia...Equador...logo logo  Argentina e Brasil chegaram neste \u00e1pice do caus.... ","data_comentario":"2019-10-08T07:07:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":762,"comentarios":"Gasolina e diesel barato e ainda reclamam.","data_comentario":"2019-10-08T07:11:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":763,"comentarios":"Foxjet, voc\u00ea tem raz\u00e3o, ningu\u00e9m disse nada mas no fim deste m\u00eas haver\u00e1 elei\u00e7\u00e3o na Argentina e a esquerda deve vencer! A America do Sul cada vez mais \u00e0 beira do abismo!","data_comentario":"2019-10-08T08:20:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":764,"comentarios":"Brasil e Argentina j\u00e1 chegaram. Voc\u00ea que n\u00e3o consegue ver.  Mas ainda d\u00e1 para piorar, basta continuar aplicando o receitu\u00e1rio neoliberal.","data_comentario":"2019-10-08T08:44:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":765,"comentarios":"\u00c9 isso a\u00ed, M\u00e1rcio Pinheiro!!! Rumo ao precip\u00edcio e os robozinhos de direita felizes...! Vai entender...!!! Devem estar felizes do dinheiro de suas aposentadorias estar sendo destinados ao mercado financeiro, pra pagar as d\u00edvidas infinitas e  enriquecer e dar cada vez mais poder a uma casta... Com essa pol\u00edtica  do Banco Central...!! Gado mesmo...!!","data_comentario":"2019-10-08T09:29:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":766,"comentarios":"isso mesmo, a gente ta vendo o caos na Venezuela e Equador devido ao \"receitu\u00e1rio neo-liberal\" kkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T09:37:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":767,"comentarios":"Leonardo, o governo do Equador \u00e9 mais que neoliberal.N\u00e3o seja canalha.","data_comentario":"2019-10-08T09:42:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":768,"comentarios":"ningu\u00e9m aguenta governo neoliberal\/direita","data_comentario":"2019-10-08T09:01:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":769,"comentarios":"Neoliberalismo \u00e9 um c\u00e2ncer com capitalismo tardio.","data_comentario":"2019-10-08T09:02:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":770,"comentarios":"Oi?\nVoc\u00eas n\u00e3o sabem interpretar texto?\nAh! S\u00e3o esquerdistas, isto \u00e9 normal entre voc\u00eas, a burrice coletiva.\nO presidente Lenin Moreno foi eleito em 2017 pelo partido de ESQUERDA, ALIAN\u00c7A PA\u00cdS !!!!!!!\nQuem governa o Equador \u00e9 a ESQUERDA.\n","data_comentario":"2019-10-08T09:11:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":771,"comentarios":"Cacete esse pessoal n\u00e3o sabe ler \"Moreno foi eleito em 2017 pelo partido de esquerda Alian\u00e7a Pa\u00eds e foi apoiado por Correa.\"","data_comentario":"2019-10-08T09:15:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":772,"comentarios":"Esquerda \u00e9 analfabeta cara 'kkk o l\u00edder brasileiro deles \u00e9 analfabeto, e continua encarcerado. ","data_comentario":"2019-10-08T09:27:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":773,"comentarios":"Aham e qual \u00e9 o ponto de descontentamento exato do povo? Avan\u00e7o em politicas neoliberais, aproxima\u00e7\u00e3o aos EUA, entre outros.. Mais intelig\u00eancia e menos r\u00f3tulos pfv","data_comentario":"2019-10-08T09:31:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":774,"comentarios":"N\u00e3o existe neoliberal, tapado.","data_comentario":"2019-10-08T09:32:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":775,"comentarios":"Governo socialista \u00e9 assim, ficam contando mentirinhas, a\u00ed quando a verdade vem a tona, a culpa \u00e9 de quem fala a verdade.... mais um congelamento de pre\u00e7os... isso aqui no Brasil quase quebrou toda a ind\u00fastria do etanol.","data_comentario":"2019-10-08T09:31:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":776,"comentarios":"Vejo muito coment\u00e1rios de esquerdista dizendo que a \"direita est\u00e1 acabando com o Equador, vou explicar uma coisa pra voc\u00eas v\u00e3o no Google e procura \"Movimiento Alianza Pa\u00eds\", voc\u00eas v\u00e3o ver que esse \u00e9 um partido de \"esquerda\", e que Len\u00edn Moreno atual Presidente do Equador e Rafael Correa seu antecessor s\u00e3o desse mesmo partido, o Equador n\u00e3o tem Governo de Direita j\u00e1 faz anos... ","data_comentario":"2019-10-08T07:26:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":777,"comentarios":"klkklkk......ent\u00e3o a esquerda est\u00e1 aliada aos Estados Unidos?????ver ai idiota....esse presidente \u00e9 aliado dos Estados Unidos.....certo q ele foi eleito por um partido de esquerda, por\u00e9m ele est\u00e1 implantando uma pol\u00edtico neo liberal desde o in\u00edcio do seu mandato, sendo submisso aos EUA, logo ele \u00e9 um cl\u00e1ssico direitista =da direita querida e honesta q vcs tanto bajulam","data_comentario":"2019-10-08T07:31:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":778,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \"ele \u00e9 de direita mas foi eleito por um partido de esquerda\" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T07:45:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":779,"comentarios":"Lucas, para de desinformar. Voc\u00ea n\u00e3o sabe nada. Procure no Google Lenin Moreno traidor e vai entender a verdade que voc\u00ea desconhece ou finge ignorar.","data_comentario":"2019-10-08T08:03:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":780,"comentarios":"Lenin Moreno traiu o seu partido, todos sabem deixa de ser burro","data_comentario":"2019-10-08T09:03:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":781,"comentarios":"Lucas certamente \u00e9 \"robozinho\", deve estar no batente. Assim como vimos a \"Lara\" j\u00e1 h\u00e1 algum tempo atuando por aqui... !!","data_comentario":"2019-10-08T09:21:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":782,"comentarios":"Hahaha t\u00eam de ser muito desinformado para acreditar no Lucas","data_comentario":"2019-10-08T09:28:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":783,"comentarios":"cara o socialismo \u00e9 otimo at\u00e9 que tem dinheiro, como um dia a conta chega para todo mundo, est\u00e1 chegando para os equatorianos, a cartilha \u00e9 a mesma...BRASIL, ARGENTINA, EQUADOR, VENEZUELA....e segue o baile.\n","data_comentario":"2019-10-08T08:57:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":784,"comentarios":"Exatamente pode ser direita, esquerda, centro, diagonal....entrou o lado negro do mercado financeiro ao lado de governos corruptos, t\u00e1 criado o ambiente para grupos e pol\u00edticos corruptos destru\u00edrem os pa\u00edses. ","data_comentario":"2019-10-08T09:27:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":785,"comentarios":"sejamos justos e verdadeiro pessoal devemos concordar que esses povos desses pa\u00edses vizinhos nossos s\u00e3o estranhos demais ... feios parecem \u00edndios.  ","data_comentario":"2019-10-08T09:25:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":786,"comentarios":"4 litros de gasolina por menos de 2 d\u00f3lares, at\u00e9 quando o povo brasileiro vai achar um bom neg\u00f3cio a petrobras ser estatal? ","data_comentario":"2019-10-08T02:07:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":787,"comentarios":"Mas voc\u00ea \u00e9 burro mesmo heim?","data_comentario":"2019-10-08T02:22:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":788,"comentarios":"Ao quadrado. Deve ser gado.","data_comentario":"2019-10-08T05:18:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":789,"comentarios":"Esquerdopata adora uma moleza.\nTrabalhar mesmo nada","data_comentario":"2019-10-08T05:38:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":790,"comentarios":"Aelcio, Petroecuador \u00e9 estatal. E o pre\u00e7o era menos da metade at\u00e9 semana passada. O aumento \u00e9 para atender exigencia do FMI. J\u00e1 ouviu falar em neoliberalismo?","data_comentario":"2019-10-08T09:21:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":791,"comentarios":"Converte esses 2 d\u00f3lares pro real agora, Aelcio","data_comentario":"2019-10-08T09:23:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":792,"comentarios":"Lenin Moreno come\u00e7ou sua vida pol\u00edtica quando era aluno da Universidade Central de Quito, fazendo parte do Movimento de Izquierda Revolucion\u00e1ria (MIR), fazendo parte dos protestos contra o triunvirato militar para o aumento de 40% dos ingressos dos \u00f4nibus urbanos e exigindo o retorno \u00e0 democracia em um epis\u00f3dio conhecido como Guerra dos Quatro Reis. *Da S\u00e9rieEsquerdopataS\u00f3FazMerda! (1)","data_comentario":"2019-10-08T02:28:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":793,"comentarios":"Lenin Moreno apoiou as primeiras candidaturas de Rodrigo Borja, faz parte do partido populista de esquerda APRE com Gustavo Larrea nos anos 90, o que lhe permitiu participar do governo de Abdal\u00e1 Bucaram como funcion\u00e1rio, depois de estabelecer a alian\u00e7a com Frank Vargas Pazzos, Ministro do Governo de Bucaram. Em 2002, Moreno apoiou a candidatura de Jacinto Vel\u00e1squez e colaborou em sua campanha. Em 2006, seu nome foi proposto \u00e0 vice-presid\u00eancia por ex-membros do MIR ao movimento socialista Alianza PAIS, sendo aceito pelo candidato presidencial Rafael Correa. *Da S\u00e9rieEsquerdopataS\u00f3FazMerda! (2)","data_comentario":"2019-10-08T02:29:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":794,"comentarios":"Lenin Moreno \u00e9 t\u00e3o da DireitaLiberal quanto os SocialistasFabianosFHC\/Doria s\u00e3o ou seja absolutamente nada! Ele \u00e9 s\u00f3 mais um pouco moderado e estava tentando fazer algo a respeito da Pr\u00f3priaMerda que ele fez durante anos pois percebeu que est\u00e3o a caminho de ser como uma Venezuela mas foi tra\u00eddo pela ExtremaEsquerda que n\u00e3o est\u00e3o nem ai com o povo e querem mais um pa\u00eds como Venezuela\/Cuba!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-08T02:33:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":795,"comentarios":"Viva L\u00eanin Moreno!","data_comentario":"2019-10-08T03:18:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":796,"comentarios":"Moreno \u00e9 traidor e covarde. Assim que eleito, apoiado por Correa, mudou de lado, se junto \u00e0 direita, aos banqueiros e passou a obedecer ordens do FMI e dos EU, a quem entregou bases a\u00e9reas e Julian Assenge. Em 2 anos a d\u00edvida externa aumentou no mesmo valor que aumentou nos 10 anos de Correa, s\u00f3 que desta vez sem deixar uma \u00fanica obra. Foi se ajoelhar ao FMI para pedir em um s\u00f3 empr\u00e9stimo 10% do or\u00e7amento do Equador. Como condi\u00e7\u00e3o demitiu servidores p\u00fablicos, come\u00e7ou a privatizar estatais e aumentou o pre\u00e7o dos combust\u00edveis em mais de 100%. ","data_comentario":"2019-10-08T07:58:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":797,"comentarios":"Seu louco. A esquerda quebra tudo, primeiro que tenta consertar \u00e9 tido como \"traidor\". Povo merece passar fome... pra aprender. Deus tende piedade dos bons.","data_comentario":"2019-10-08T08:01:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":798,"comentarios":"Era isso ou quebrava o pa\u00eds e virava uma Venezuela, aqui se ganhasse o Anddrad ia ter reforma da previd\u00eancia, privatiza\u00e7\u00f5es e os esquerdinhas iam bater palminha s\u00f3 pq n\u00e3o cortou a verba da faculdade de filosofia e dos artistas de quinta.","data_comentario":"2019-10-08T08:02:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":799,"comentarios":"\u00c9 verdade. A esquerda por aqui \u00e9 arcaica e retr\u00f3grada.","data_comentario":"2019-10-08T08:44:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":800,"comentarios":"Arthu Oliveira, Macri tamb\u00e9m falou isso e veja no que deu. Felizmente vai levar uma surra hist\u00f3rica dia 27.","data_comentario":"2019-10-08T08:51:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":801,"comentarios":"argentina quase quebrando de novo, Paraguai com crise energ\u00e9tica, peru tendo que dissolver o congresso e Venezuela e Equador praticamente em guerra civil. A d\u00e9cada de  20 vai ser interessante","data_comentario":"2019-10-08T09:13:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":802,"comentarios":"Enquanto isso... aqui, uma reforma nefasta como essa da previd\u00eancia passa de boas por aqui... Precisamos acordar e ir a luta","data_comentario":"2019-10-08T09:12:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":803,"comentarios":"H\u00e1 alguns anos atr\u00e1s o governo equatoriano auditou as dividas do pa\u00eds contrariando os interesses dos Bancos e do FMI, e veio a tona um grande desvio de dinheiro por parte  do mercado financeiro em conluio com governos anteriores contra aquela na\u00e7\u00e3o, onde  se descobriu que cinquenta por cento das dividas decorriam de fraudes. Bastou voltar o governo liberal e destrui\u00e7\u00e3o vem com tudo para alimentar o mercado financeiro e a corrup\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-08T09:12:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":804,"comentarios":"Que pena. Visitei esse pa\u00eds em 2017, uma gra\u00e7a.  Povo hospitaleiro.  Percebi que houve invasao de venezuelanos.  Infelizmente grupos de for\u00e7as revolucion\u00e1rias logo v\u00e3o tomar conta. ","data_comentario":"2019-10-08T06:01:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":805,"comentarios":"o bozo aprontando at\u00e9 no equador! d\u00e1 uma embaixada pro bozosfilhos em quito!! parece que o queiroz est\u00e1 nessa multid\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-08T08:23:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":806,"comentarios":"coment\u00e1rio inutil \u00e9 claro que s\u00f3 podia partir de um apoiador de marginais. ","data_comentario":"2019-10-08T08:25:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":807,"comentarios":"Idiota.Trata-se de briga entre esquerdistas.Problema de divis\u00e3o  da pilhagem.Talvez Cuba queira centralizar os governos latino americanos como fez com a venezuela.","data_comentario":"2019-10-08T08:27:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":808,"comentarios":"equador, mais um governo desastre da direita. assim, como \u00e9 um desastre a direita em qualquer lugar que governe. porque, jamais governa pro povo.  toda sua politica \u00e9 em favor dos gananciosos donos do dinheiro.","data_comentario":"2019-10-08T09:08:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":809,"comentarios":"Ditadura na Venezuela, Argentina em crise econ\u00f4mica h\u00e1 quase 20 anos, e agora a crise eclodiu tamb\u00e9m no equador. A Am\u00e9rica do Sul vai de mau a pior, e n\u00f3s com esse governo extremista autoritarista estagnamos. Salve-se quem puder! ","data_comentario":"2019-10-08T08:58:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":810,"comentarios":"um gal\u00e3o de combust\u00edvel la de quase 4 litros custa menos que 1 litro aqui no Brasil, e ainda tem gente que acha que ta bom. Mais na verdade deve ta mesmo n\u00e9 ou do contrario estaria o povo protestando como os la de fora fazem.","data_comentario":"2019-10-08T08:57:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":811,"comentarios":"estado \u00e9 uma quadrilha organizada. ","data_comentario":"2019-10-08T08:53:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":812,"comentarios":"Pol\u00edtica Bolivariana \u00e9 uma bomba rel\u00f3gio,uma hora n\u00e3o se sustenta mais e explode.","data_comentario":"2019-10-08T08:56:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":813,"comentarios":"Tamb\u00e9m com esse nome \"Lenin\" s\u00f3 podia dar errado mesmo.","data_comentario":"2019-10-08T01:18:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":814,"comentarios":"Lenin Moreno come\u00e7ou sua vida pol\u00edtica quando era aluno da Universidade Central de Quito, fazendo parte do Movimento de Izquierda Revolucion\u00e1ria (MIR), fazendo parte dos protestos contra o triunvirato militar para o aumento de 40% dos ingressos dos \u00f4nibus urbanos e exigindo o retorno \u00e0 democracia em um epis\u00f3dio conhecido como Guerra dos Quatro Reis.","data_comentario":"2019-10-08T01:23:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":815,"comentarios":"Lenin Moreno apoiou as primeiras candidaturas de Rodrigo Borja, faz parte do partido populista de esquerda APRE com Gustavo Larrea nos anos 90, o que lhe permitiu participar do governo de Abdal\u00e1 Bucaram como funcion\u00e1rio, depois de estabelecer a alian\u00e7a com Frank Vargas Pazzos, Ministro do Governo de Bucaram. Em 2002, Moreno apoiou a candidatura de Jacinto Vel\u00e1squez e colaborou em sua campanha. Em 2006, seu nome foi proposto \u00e0 vice-presid\u00eancia por ex-membros do MIR ao movimento socialista Alianza PAIS, sendo aceito pelo candidato presidencial Rafael Correa. *Da S\u00e9rieEsquerdopataS\u00f3FazMerda!","data_comentario":"2019-10-08T01:24:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":816,"comentarios":"\"O governo de Lenin Moreno adotou uma pol\u00edtica liberal: redu\u00e7\u00e3o da despesa p\u00fablica, liberaliza\u00e7\u00e3o do com\u00e9rcio, flexibilidade do c\u00f3digo do trabalho, etc\" Isso me lembra algu\u00e9m rs. ","data_comentario":"2019-10-08T01:32:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":817,"comentarios":"AndersonLima n\u00e3o ExisteExGay muito menos ExEsquerdopata kkkkkkkkkkkk N\u00e3o se engane em ambos os casos. S\u00f3 mais um EsquerdopataSujo caindo pelas m\u00e3os do povo assim como o Lul\u00e3oLuladr\u00e3o. Fato!","data_comentario":"2019-10-08T01:35:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":818,"comentarios":"Ent\u00e3o quer dizer q vc t\u00e1 sendo a favor do Rafael Correa, q ta fazendo oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 lenin moreno, bolstrooper virj\u00e3o ?? KKKK","data_comentario":"2019-10-08T01:38:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":819,"comentarios":"BolsoBosta:  diga a\u00ed... com que voc\u00ea est\u00e1,  com a fam\u00edlia bozonauro ou com o desMoroNado?  Qual deles \u00e9 seu her\u00f3i m\u00e1ximo, seu cabecinhaDeBagre?.... conte a\u00ed pra n\u00f3s, seu capad\u00e1cio. ","data_comentario":"2019-10-08T02:06:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":820,"comentarios":"Lenin Moreno \u00e9 t\u00e3o da DireitaLiberal quanto os SocialistasFabianosFHC\/Doria s\u00e3o ou seja absolutamente nada! Ele \u00e9 s\u00f3 mais um pouco moderado e estava tentando fazer algo a respeito da Pr\u00f3priaMerda que ele fez durante anos pois percebeu que est\u00e3o a caminho de ser como uma Venezuela mas foi tra\u00eddo pela ExtremaEsquerda que n\u00e3o est\u00e3o nem ai com o povo e querem mais um pa\u00eds como Venezuela\/Cuba.","data_comentario":"2019-10-08T02:19:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":821,"comentarios":"Sei que \u00e9 imposs\u00edvel pedir honestidade para EsquerdopatasDesonestos ComoVoc\u00ea mas uma compara\u00e7\u00e3o justa nestes termos em rela\u00e7\u00e3o ao PresidenteBolsonaro seria com o Trump que deixou os EstadosUnidos mais pr\u00f3speros do que nunca e aqui caminhamos para o mesmo caminho com o desemprego caindo ao inv\u00e9s de apenas subir como nos GovernosLuloPetistas, menor risco pa\u00eds em 12 anos e menos 22% de MortesViolentas fatores os quais apenas aumentavam nos GovernosLuloPetistas.","data_comentario":"2019-10-08T02:20:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":822,"comentarios":"Bolsotrooper, obviamente vc na\u00f5 sabe nada da hist\u00f3ria recente do Equador. Moreno se elegeu com um programa progressista. Assim que eleito traiu Correa, aliou-se \u00e0 direita e aos banqueiros. Acabou com as pol\u00edticas sociais e n\u00e3o fez uma \u00fanica obra. Em 2 anos a divida cresceu o mesmo que em 10 anos de Correa, que deixou escolas, universidades, hospitais, estradas de alto padr\u00e3o, aeroportos novos, hidrel\u00e9tricas.  Foi o FMI que exigiu demiss\u00f5es, privatiza\u00e7\u00f5es e aumento dos combust\u00edveis, ou seja neoliberalismo na veia. Se antes Moreno tinha 15% de aprova\u00e7\u00e3o, imagine agora.","data_comentario":"2019-10-08T08:32:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":823,"comentarios":"Vc entende tanto de Equador como eu entendo do Astrof\u00edsica kkkkkkk ","data_comentario":"2019-10-08T08:53:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":824,"comentarios":"Querem adotar uma pol\u00edtica neoliberal de maneira equivocada, por isso dos protestos, a receita n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de entender, pessoas que ganham muito pouco e dependem de subs\u00eddios, bolsas, programas sociais como um todo e n\u00e3o tem como pagar o valor integral dos servi\u00e7os e produtos, isso \u00e9 um presente para a dita esquerda, o correto \u00e9 ao mesmo tempo que tira um benef\u00edcio o governo demonstra com medidas concretas que a qualidade de vida vai melhorar, n\u00e3o apenas com n\u00fameros ou posturas dogm\u00e1ticas.","data_comentario":"2019-10-08T07:11:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":825,"comentarios":"Isso \u00e9 como pregar no deserto meu amigo.... Poucos entendem....","data_comentario":"2019-10-08T08:04:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":826,"comentarios":"N\u00e3o adianta, essas desgra\u00e7as voc\u00ea d\u00e1 a m\u00e3o, querem o bra\u00e7o, voc\u00ea da o bra\u00e7o querem o resto. O que resolve \u00e9 bala!","data_comentario":"2019-10-08T08:37:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":827,"comentarios":"O receitu\u00e1rio neoliberal funciona bem nos pa\u00edses da centralidade do Capitalismo. Nos pa\u00edses da periferia, o receitu\u00e1rio neoliberal \u00e9 suic\u00eddio.","data_comentario":"2019-10-08T08:41:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":828,"comentarios":"Invas\u00f5es e saques...metam bala nesses bandidos esquerdistas ok!","data_comentario":"2019-10-08T08:45:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":829,"comentarios":"Moreno \u00e9 um traidor. Foi eleito com um plano de governo e aplicou outro diametralmente oposto. Deve ser deposto.","data_comentario":"2019-10-08T08:40:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":830,"comentarios":"O presidente Lenin Moreno \u00e9 tamb\u00e9m o presidente do seu partido que est\u00e1 a frente do pa\u00eds, o Alianza Pa\u00eds, um partido de esquerda com vi\u00e9s bolivariano. Ou seja, \u00e9 mais um partido de esquerda dando com os burros n\u00e1gua. Dolarizaram o pa\u00eds, mas n\u00e3o tiveram a compet\u00eancia para manter a economia nos trilhos e as fina\u00e7as em dia. \u00c9 mais um que cair\u00e1 e n\u00e3o vai demorar muito. ","data_comentario":"2019-10-08T08:40:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":831,"comentarios":"bras\u00edlia = inferno","data_comentario":"2019-10-08T08:30:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":832,"comentarios":"Tem um presidi\u00e1rio se remoendo por n\u00e3o ter pensado nisso antes kkkkk Se fosse a mandioca era no PANTANAL... mas ela nao pensa","data_comentario":"2019-10-08T08:28:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":833,"comentarios":"O mund\u00e3o v\u00e9io s\u00f3 melhorando. SQN.","data_comentario":"2019-10-08T04:38:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":834,"comentarios":"O povo daqui \u00e9 muito acomodado. O governo pode colocar o pre\u00e7o muito mais baixo, mas prefere mandar rios de dinheiro para pagar investidores de Nova York.","data_comentario":"2019-10-08T05:23:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":835,"comentarios":"E tem mais: quanto mais barato o diesel, menor o gasto do produtor rural e mais dinheiro fica no seu bolso. Quanto mais sobe, mais dinheiro sai do seu bolso para os investidores de NY. \u00c9 como se fosse um imposto dos EUA.","data_comentario":"2019-10-08T05:27:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":836,"comentarios":"Esse Fernando Silva  foi  molestado pelo EUA","data_comentario":"2019-10-08T05:36:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":837,"comentarios":"Gilberto, devem ter negado o visto dele.","data_comentario":"2019-10-08T07:40:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":838,"comentarios":"E desde quando governo subsidia algo que n\u00e3o seja atrav\u00e9s do dinheiro do povo? Isso \u00e9 uma mera transfer\u00eancia de recursos arrecadados, assim como n\u00f3s pagamos o reajuste do diesel dos caminhoneiros? Mem\u00f3ria de peixinho de aqu\u00e1rio? Rsrs.","data_comentario":"2019-10-08T08:27:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":839,"comentarios":"Era o sonho da orcrim ptistacomunista de fazer igual no Brasil. ","data_comentario":"2019-10-08T05:44:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":840,"comentarios":"Eu quero que os povos argentinos venezuelanos equatorianos se FDAM","data_comentario":"2019-10-08T08:23:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":841,"comentarios":"Aqui no Brasil o governo j\u00e1 mudou-se. Em Bras\u00edlia, longe dos centros urbanos, roubam o quanto querem e o povo, distante, nada pode fazer!!","data_comentario":"2019-10-08T08:16:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":842,"comentarios":"Essa foi a inten\u00e7\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-08T08:20:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":843,"comentarios":"O povo faz viagem pra invadir outro pa\u00eds pra apoiar time de futebol e porque n\u00e3o fazer uma invas\u00e3o em Bras\u00edlia de botar quente nesses pol\u00edticos miser\u00e1veis que  est\u00e3o acabando com os direito dos trabalhadores.","data_comentario":"2019-10-08T08:20:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":844,"comentarios":"redeglobo maldita ","data_comentario":"2019-10-08T08:05:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":845,"comentarios":"O litro do diesel custava R$1,10 e a gasolina R$1,99 ? Eu tamb\u00e9m quero.","data_comentario":"2019-10-08T08:17:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":846,"comentarios":"N\u00e3o era em real, jumento.","data_comentario":"2019-10-08T08:20:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":847,"comentarios":"Mais um pa\u00eds sul-americano indo pro brejo! E Brasil na fila...","data_comentario":"2019-10-08T08:06:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":848,"comentarios":"fico triste em ver as pessoas discutindo direta, esquerda quando o ideal seria discutir o que um governo faz com seu povo, seja ele disso ou daquilo; quando ser\u00e1 que isso mudar\u00e1 na cabe\u00e7a das pessoas? ","data_comentario":"2019-10-08T08:06:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":849,"comentarios":"Adotou o d\u00f3lar como moeda mas n\u00e3o conseguiu controlar as finan\u00e7as, crise na certa","data_comentario":"2019-10-08T06:52:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":850,"comentarios":"A dolariza\u00e7\u00e3o \u00e9 um problema, sim, mas j\u00e1 tem mais de 20 anos. O problema foi ter tra\u00eddo o projeto que o elegeu e se aliado ao mercado, aos banqueiros, \u00e0 direita e se humilhado aos EU, BM e FMI.","data_comentario":"2019-10-08T08:05:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":851,"comentarios":"Vai l\u00e1 direita, privatiza tudo, e ai depois deixa pro trabalhador ir pra rua lutar pra baixar o valor do combust\u00edvel, do arroz e do feij\u00e3o. Bando de salafr\u00e1rio miliciano.","data_comentario":"2019-10-08T08:02:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":852,"comentarios":"Quando v\u00e3o perceber que a direita s\u00f3 pensa no pr\u00f3prio umbigo... A desigualdade social tende aumentar nesses governos... Suas medidas s\u00f3 favorecem os grandes investidores da bolsa... quando v\u00e3o perceber!?","data_comentario":"2019-10-08T06:35:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":853,"comentarios":"QUANDO  VAO PERCEBER  Q  A ESQUERDA SO PENSA  EM ROBBA  ROBBA ROBBA ROBBA ROBBA   E  \u00c9 CONTRA CARTEIRA DE ESTUDANTE GRATIS ???  QUANDO ???","data_comentario":"2019-10-08T06:41:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":854,"comentarios":"Esse Jos\u00e9 Sobrinho \u00e9 Fake News.","data_comentario":"2019-10-08T07:05:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":855,"comentarios":"O atual Presidente do Equador \"Len\u00edn Moreno\" \u00e9 de esquerda, ele \u00e9 vice Presidente do Partido \"Alianza Pa\u00eds\", e seu antecessor \"Rafael Correa\" \u00e9 do mesmo partido, por\u00e9m Rafael \u00e9 atual presidente do Partido \"Alianza Pa\u00eds\", o Equador n\u00e3o tem Governo de Direita desde a ditadura que findou em 1979...","data_comentario":"2019-10-08T07:16:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":856,"comentarios":"Lucas s\u00f3 joga a not\u00edcia pra massa burra q n gosta de ler acreditar...ent\u00e3o a esquerda est\u00e1 aliada aos Estados Unidos?????ver ai idiota....esse presidente \u00e9 aliado dos Estados Unidos.....certo q ele foi eleito por um partido de esquerda, por\u00e9m ele est\u00e1 implantando uma pol\u00edtico neo liberal desde o in\u00edcio do seu mandato, sendo submisso aos EUA, logo ele \u00e9 um cl\u00e1ssico direitista =da direita querida e honesta q vcs tanto bajulam","data_comentario":"2019-10-08T07:47:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":857,"comentarios":"Lucas n\u00e3o fale do que n\u00e3o sabe. Nasci l\u00e1 e sei do que estou falando. Moreno assim que eleito mudou de lado, se juntou a direita com quem governa, come\u00e7ou a atender os EU e a se humilhar junto ao BM e o FMI. Seu governo \u00e9 um desastre e pratica pol\u00edticas econ\u00f4mica e sociais totalmente adversas as que Correa praticava. ","data_comentario":"2019-10-08T08:02:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":858,"comentarios":"Os esquerdinhas est\u00e3o tendo um choque de realidade!","data_comentario":"2019-10-08T08:00:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":859,"comentarios":"Isso tinha que ser feito  aqui no Brasil transferir a capital de Bras\u00edlia pra o Rio de  Janeiro, seria uma economia dupla:  por n\u00e3o precisar gastar com o sustento de Bras\u00edlia, que n\u00e3o \u00e9 uma cidade  auto sustent\u00e1vel, e devolveria ao Brasil sua real capital. A posi\u00e7\u00e3o das estrelas na  bandeira do Brasil representa o c\u00e9u do Rio de Janeiro; o hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, na verdade \u00e9  dado pelo observat\u00f3rio nacional  que fica no Rio;  a linguagem jornal\u00edstica e liter\u00e1ria do Brasil tem oficialmente como base o falar carioca,a  biblioteca nacional, museu nacional, arquivo nacional tudo \u00e9  no Rio.","data_comentario":"2019-10-08T07:29:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":860,"comentarios":"At\u00e9 a bandidagem!","data_comentario":"2019-10-08T07:32:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":861,"comentarios":"A cidade do Rio de Janeiro s\u00f3 virou capital porque foi descoberto ouro em Minas Gerais e passou a ser mais lucrativo que o a\u00e7\u00facar da Bahia. Salvador foi constru\u00edda para ser capital, o Rio n\u00e3o, n\u00e3o existe essa de real capital. A fam\u00edlia real portuguesa quando esteve no Rio a considerou inadequada para ser capital, al\u00e9m do primeiro ministro ingl\u00eas na epoca que conduziu a fam\u00edlia real que fugia de Napole\u00e3o sugeriu a capital no interior do pa\u00eds , esse assunto foi muito discutido na \u00e9poca, ou seja, nunca teve voca\u00e7\u00e3o pra ser capital ","data_comentario":"2019-10-08T07:33:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":862,"comentarios":"O primeiro jornal da hist\u00f3ria do Brasil foi correio braziliense, a estrela que representa o Distrito Federal \u00e9 a polaris australis , \u00e9 a mais alta de todas e em torno dessa estrela giram todas as estrelas do hemisf\u00e9rio sul. O Distrito Federal na privilegia nenhum estado \u00e9 um lugar de todos os brasileiros, al\u00e9m do mais falta brasilidade ao Rio de Janeiro pois \u00e9 uma cidade portuguesa no Brasil, existem in\u00fameras refer\u00eancias na arquitetura de um Brasil col\u00f4nia que passou. O cal\u00e7ad\u00e3o das praias s\u00e3o de pedras portuguesas  ","data_comentario":"2019-10-08T07:38:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":863,"comentarios":"Quanta bobagem, Felipe. ","data_comentario":"2019-10-08T07:42:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":864,"comentarios":"O cal\u00e7ad\u00e3o de Copacabana \u00e9 uma c\u00f3pia da cal\u00e7ada da pra\u00e7a do Rocio em Lisboa","data_comentario":"2019-10-08T07:42:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":865,"comentarios":"At\u00e9 o sotaque x do carioca vem de Portugal ","data_comentario":"2019-10-08T07:43:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":866,"comentarios":"Bras\u00edlia tem uma arquitetura inovadora e genuinamente brasileira. ","data_comentario":"2019-10-08T07:47:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":867,"comentarios":"Voc\u00eas est\u00e3o discutindo sobre onde os maiores bandidos v\u00e3o trabalhar, ent\u00e3o faz sentido ser no Rio. Enquanto isso, S\u00e3o Paulo continua produzindo e carregando o resto do pa\u00eds nas costas ","data_comentario":"2019-10-08T07:51:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":868,"comentarios":"Quanta bobagem!!! Bairrismo \u00e9 burrice... N\u00e3o importa onde \u00e9 a capital do Brasil, o que importa \u00e9 que tem que ser lugar de gente honesta e, aqui no Brasil, esta dificil de achat","data_comentario":"2019-10-08T07:59:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":869,"comentarios":"Mais um cabar\u00e9 da direita que pega fogo.  Daqui a pouco o inc\u00eandio chega na bozol\u00e2ndia.","data_comentario":"2019-10-08T05:53:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":870,"comentarios":"Claro cara, esquerda nunca aceita derrota nas urnas. Se perde quer fazer baderna pra tomar poder a for\u00e7a.","data_comentario":"2019-10-08T06:08:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":871,"comentarios":"Inventaram o socialismo fabiano justamente  para termos que aturar essas antas achando que pa\u00edses como o Equador s\u00e3o governados pela direita.","data_comentario":"2019-10-08T07:54:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":872,"comentarios":"a direita esta destruindo a America Latina e os idiotas brasileiros aplaudem.","data_comentario":"2019-10-08T06:44:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":873,"comentarios":"A  ESQUERDA  ROBBA ROBBA ROBBA  ROBBA ROBBA  ULTIMOS 16  ANOS ...ILULLLA TA  PRESO  OOO BABBBAKKAAAAAAAAA","data_comentario":"2019-10-08T06:54:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":874,"comentarios":"Marco. Voc\u00ea ainda n\u00e3o percebeu a insustentabilidade econ\u00f4mica do plano de subsidiar tudo? A ideia de subsidiar deveria ser para estimular a economia e assim o governo aumentar a arrecada\u00e7\u00e3o para ter essa conta paga e n\u00e3o para conter indicies artificialmente. ","data_comentario":"2019-10-08T06:58:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":875,"comentarios":"Fl\u00e1vio, ent\u00e3o, vc acha sustent\u00e1vel tirar de quem n\u00e3o tem nada pra dar, somente a for\u00e7a de trabalho! Se o governo investe 10, a economia movementa 130, gerando impostos de no m\u00ednimo 40!! Tendo lucro real de 30... Essa briga na Am\u00e9rica do Sul n\u00e3o \u00e9 de n\u00fameros, mas sim social e contra o colonialismo americano que resolveram parar de trabalhar, e est\u00e3o mandando a conta pra o terceiro mundo!!!","data_comentario":"2019-10-08T07:18:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":876,"comentarios":"Esquerdistas sempre acreditando na lenda do dinheiro infinito, onde todos podem mamar igualmente, sem produzir nada.","data_comentario":"2019-10-08T07:38:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":877,"comentarios":"quem est\u00e1 destruindo s\u00e3o esses v\u00e2ndalos, saqueadores, bloqueadores do tr\u00e2nsito e do com\u00e9rcio","data_comentario":"2019-10-08T07:51:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":878,"comentarios":"v\u00e2ndalos","data_comentario":"2019-10-08T07:48:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":879,"comentarios":"O q falta no Brasil \u00e9 um povo com C.. U.. L.. H.. A.. O.mas aqui n\u00e3o querem nada.. Querem continuar nessa crise sem fim ","data_comentario":"2019-10-08T06:52:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":880,"comentarios":"Crise ? VOC\u00ca deve estar em crise.","data_comentario":"2019-10-08T07:32:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":881,"comentarios":"Morte ao rei!","data_comentario":"2019-10-08T07:27:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":882,"comentarios":"Lenin Moreno, traidor do povo. Fazendo o povo pagar caro pra engordar norte-americano. Gulag pra Lenin Moreno !!!","data_comentario":"2019-10-08T01:33:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":883,"comentarios":"Stalin matou foi pouco !!!","data_comentario":"2019-10-08T01:58:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":884,"comentarios":"H.i.t.l.e.r tamb\u00e9m.","data_comentario":"2019-10-08T02:19:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":885,"comentarios":"Anderson Venancio ao longo da hist\u00f3ria que MaisMatouComunistas foram os pr\u00f3prios comunistas ent\u00e3o nesta linha de pensamento sou obrigado a concordar com voc\u00ea! Seria basicamente como um c\u00e2ncer em remiss\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-08T02:22:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":886,"comentarios":"Jos\u00e9garcia com essa boina ridicula","data_comentario":"2019-10-08T05:40:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":887,"comentarios":"E a Manuela a rainha dos hackers , t\u00e1 escondida em Guaratinguet\u00e1 ou Guayaquil ? Ningu\u00e9m sabe ningu\u00e9m viu .","data_comentario":"2019-10-08T05:35:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":888,"comentarios":"Manu est\u00e1 usando a bo.qui.ta para agradar a galera por la","data_comentario":"2019-10-08T07:16:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":889,"comentarios":"esquerdalha comuna bolivariana ...ROBBA  ROBBA  ROBBA ROBBA ROBBA   E POSTE !!!  ENJAULA LULLADR\u00c3O  PARA SEMPREEEEEEEEEEEE  !!!!","data_comentario":"2019-10-08T06:28:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":890,"comentarios":"TEU ILULLADR\u00c3O  TAAA PRESO BABBAKKAAAAAAAAAA","data_comentario":"2019-10-08T06:34:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":891,"comentarios":"Cabaret pegando fogo, eu e a Sam em nossa alcova .","data_comentario":"2019-10-08T06:44:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":892,"comentarios":"De Quito pra guayaquil. Mais eu achava que a capital do equador era Lima. Imagina se aumentarem o pre\u00e7o da banana.","data_comentario":"2019-10-08T00:52:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":893,"comentarios":"Peru e Lima","data_comentario":"2019-10-08T06:19:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":894,"comentarios":"Lima \u00e9 capital do Peru","data_comentario":"2019-10-08T06:20:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":895,"comentarios":"Kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-08T06:29:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":896,"comentarios":"Cara analfabeto","data_comentario":"2019-10-08T06:41:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":897,"comentarios":"A \"direita\" afundando  mais um pa\u00eds. ","data_comentario":"2019-10-08T05:26:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":898,"comentarios":"Exatamente ","data_comentario":"2019-10-08T06:31:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":899,"comentarios":"Sempre os bolivarianos no meio do dist\u00farbio.","data_comentario":"2019-10-08T06:18:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":900,"comentarios":"Aqui no Brasil tinha que transferir bras\u00edlia para o inferno...","data_comentario":"2019-10-08T05:40:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":901,"comentarios":"Sua m\u00e3e tem que autorizar","data_comentario":"2019-10-08T06:08:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":902,"comentarios":"Esse \u00e9 o retrato da direito na Am\u00e9rica do Sul. Peru, Argentina e Equador j\u00e1 est\u00e3o assim. Brasil ser\u00e1 o pr\u00f3ximo. ","data_comentario":"2019-10-08T05:20:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":903,"comentarios":"O maior exemplo do fracasso desses esquerdistas, foi o Brasil e agora a Venezuela! O Maduro j\u00e1 apodrece h\u00e1 muito tempo!","data_comentario":"2019-10-08T05:50:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":904,"comentarios":"em pouco tempo Bozo estar\u00e1 na mesma situa\u00e7\u00e3o.  Vai tentar transferir a sede do desgoverno brasileiro p\/ U\u00f3chington.... isso se TrumPulha n\u00e3o for chutado de l\u00e1 nos pr\u00f3ximos meses.  A situa\u00e7\u00e3o de Bozo \u00e9 grave. ","data_comentario":"2019-10-08T00:58:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":905,"comentarios":"PastorzinhoRetardadoDoCoooolArrombado vai sonhando man\u00e9!","data_comentario":"2019-10-08T01:18:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":906,"comentarios":"\u00e9...?  vaiChupar aPica do seuFlavinhoBonzonauro... anda, bozominion. ","data_comentario":"2019-10-08T01:21:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/equador-transfere-sede-do-governo-de-quito-para-guaiaquil-anuncia-presidente-lenin-moreno.ghtml"},{"index":907,"comentarios":"Adelante muchachos, e viva la aventura, sem dificuldades nao seria aventura, se nao seria um passeio ","data_comentario":"2019-10-08T10:48:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":908,"comentarios":"Culpa da lavajatinho. Brasileiros agora s\u00e3o vistos como o novo mal do mundo. Moro e deltan pagar\u00e3o caro. Devem ser enviados para o Peru ou Equador, pois o povo l\u00e1 os aguardam.","data_comentario":"2019-10-08T10:30:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":909,"comentarios":"Culpa por n\u00e3o ser igual seu l\u00edder preso, que distribuiu nosso dinheiro na Am\u00e9rica","data_comentario":"2019-10-08T10:35:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":910,"comentarios":"Os equatorianos est\u00e3o fazendo protesto contra a lava jato ? Kkkkk\nAgora foi pra acabar mesmo","data_comentario":"2019-10-08T10:42:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":911,"comentarios":"Culpa da lava jato os protestos no Equador kkkk\nS\u00f3 rindo mesmo ","data_comentario":"2019-10-08T10:43:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":912,"comentarios":"Thiago tu \u00e9 burro ou se esfor\u00e7a?","data_comentario":"2019-10-08T10:47:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":913,"comentarios":"Esclatecimento: a turba \u00f3rf\u00e3 do c.o.m.u.nista Rafael Correa e da Odebrecht est\u00e1 promovendo arrua\u00e7as e vandalismo no Equador...\u00e9 a sucursal do lulopetismo atacando os imperialistas zukas!","data_comentario":"2019-10-08T10:09:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":914,"comentarios":"as san\u00e7\u00f5es aos brasileiros mundo afora, come\u00e7ou quando o bozo foi eleito!","data_comentario":"2019-10-08T10:12:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":915,"comentarios":"Julio, e o cooll, j\u00e1 lavou hoje?","data_comentario":"2019-10-08T10:18:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":916,"comentarios":"Desde que a bestafera foi eleita o brasileiro deixou de ser bem-vindo no mundo inteiro!","data_comentario":"2019-10-08T10:26:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":917,"comentarios":"Vale lembrar que o Equador est\u00e1 esse caos por que elegeram um Bozzo l\u00e1 tamb\u00e9m. O cara que mandou entregar Julian Assange para a pol\u00edcia na Inglaterra.","data_comentario":"2019-10-08T10:31:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":918,"comentarios":"Bestafera s\u00f3 pode ser o Lular.\u00e1pio","data_comentario":"2019-10-08T10:39:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":919,"comentarios":"Esses caras s\u00e3o nutelas, choramingando por uma marolinha dessas, quero ver se eles tivessem que atravessar a cidade do Rio de Janeiro de moto ent\u00e3o.................","data_comentario":"2019-10-08T09:33:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":920,"comentarios":"A\u00ed  v.c  exige demais dos man\u00e9s, hem?  No RJ s\u00f3 sobrevivem os amigos do crime e alguns sortudos s\u00e9rios!","data_comentario":"2019-10-08T10:00:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":921,"comentarios":"IGOR, ELES FORAM PASSEAR E N\u00c3O PARA GUERRA","data_comentario":"2019-10-08T10:18:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":922,"comentarios":"Eug\u00eaniom\u00e1ximo, sair de Miami com GPS top, cruzar as Am\u00e9ricas com uma motoca bacana \u00e9 at\u00e9 f\u00e1cil, quero ver cruzar o Rio de Janeiro com uma big trail, sem GPS e pedindo informa\u00e7\u00e3o para os nativos.........","data_comentario":"2019-10-08T10:21:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":923,"comentarios":"Presidente Dindin, at\u00e9 a\u00ed t\u00e1 tudo certo mas se posarem de aventureiros n\u00e3o vale, a n\u00e3o ser que para chegar ao destino fa\u00e7am o trajeto que eu citei, a\u00ed sim eu tiraria o chap\u00e9u pros caras.........","data_comentario":"2019-10-08T10:24:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":924,"comentarios":"De fato, \u00e9 mais arriscado circular no RJ c.o.m  uma  Titan 150, do que em Nairobi  c.o.m  uma BMW 1200.","data_comentario":"2019-10-08T10:34:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":925,"comentarios":"S\u00f3 lembrando dos italianos que entraram na favela em Santa Teresa\/RJ","data_comentario":"2019-10-08T10:37:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":926,"comentarios":"kkkk, fala que direita e ruim que esquerda que e bom, meu amigo acorda, Coreia, Venezuela e Cuba e exemplo, esta de sacanagem que comentario idiota!!","data_comentario":"2019-10-08T06:47:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":927,"comentarios":"Vai estudar! Eu sou capitalista e de esquerda...Nos pa\u00edses desenvolvidos (que n\u00e3o inclui o Brasil, onde at\u00e9 o povo n\u00e3o \u00e9 desenvolvido) os pobres tem um pouco de dignidade...acorda","data_comentario":"2019-10-08T06:53:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":928,"comentarios":"Jos\u00e9 Sobrinho, voce \u00e9 fake","data_comentario":"2019-10-08T06:55:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":929,"comentarios":"Resumindo. Jose Sobrinho \u00e9 um gilet\u00e3o","data_comentario":"2019-10-08T08:16:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":930,"comentarios":"\u00c9 isso a\u00ed Jose Sobrinho, povinho burro!","data_comentario":"2019-10-08T08:23:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":931,"comentarios":"Idiota \u00e9 vic\u00ea, a China, Portugal, e outros s\u00e3o socialistas e est\u00e3o bem, j\u00e1 a Argentina esta numa crise e \u00e9 direita, n\u00e3o importa o sistema e sim o bom gerencimento, enquanto continuar com ideologias que a maioria nem sabe ao certo o que significa, a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o melhora....","data_comentario":"2019-10-08T09:05:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":932,"comentarios":"Portugsl n\u00e3o \u00e9 socialista, o presidente \u00e9 de um partido socialista, tem uma diferen\u00e7a gigaaaante nisso ae. ","data_comentario":"2019-10-08T09:19:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":933,"comentarios":"M\u00e1rcio,  quem desgracou com a economia da Argentina n\u00e3o foi da Direita e sim a Esquerda,  n\u00e3o se lembra? O atual Presidente est\u00e1 com o Abacaxi nas m\u00e3os,  assim como aconteceu com o nosso querido Brasil. ","data_comentario":"2019-10-08T09:30:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":934,"comentarios":"O cara citar a China como exemplo de pa\u00eds socialista que deu certo, \u00e9 de uma ignor\u00e2ncia sem fim. A China s\u00f3 se desenvolveu quando resolveu abrir sua economia, o que \u00e9 totalmente contr\u00e1rio aos ideais socialistas.","data_comentario":"2019-10-08T09:58:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":935,"comentarios":"a esquerda destruiu a economia argentina, por\u00e9m o macri n\u00e3o conseguindo recuperar em um mandato, j\u00e1 come\u00e7ou a fazer mi.er.da, como politicas populistas para se reeleger, a exemplo de congelamento de pre\u00e7os. A popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o liga se \u00e9 esquerda ou direita, ela quer solu\u00e7\u00f5es imediatistas, coisa que n\u00e3o existe, muito menos em economias burocratas como argentina e Brasil. \n","data_comentario":"2019-10-08T10:33:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":936,"comentarios":"Os Brasileiros j\u00e1 come\u00e7aram a pagar no exterior pelo discurso de \u00f3dio deste ser desprez\u00edvel que ocupa a presid\u00eancia no Brasil.","data_comentario":"2019-10-08T07:35:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":937,"comentarios":"Panaca! \u00c9 o povo do pa\u00eds vizinho revoltado com os estragos que a desgra\u00e7a da esquerda causou no continente sul americano. Mas \u00e9 muito dif\u00edcil p um equus asinos esquerdopata entender...","data_comentario":"2019-10-08T08:11:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":938,"comentarios":"Elias malucos voc\u00ea j\u00e1 est\u00e1 errado com a foto de perfil,  voc\u00ea ajudou na destrui\u00e7\u00e3o do pa\u00eds vizinho seus vermelhos, tenho \u00f3dio de voc\u00eas. ","data_comentario":"2019-10-08T08:15:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":939,"comentarios":"Esse governo e seus apoiadores n\u00e3o tem  moral para falar de   erros e sujeiras dos outros, pois s\u00e3o mais sujos ainda.","data_comentario":"2019-10-08T08:29:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":940,"comentarios":"Elias, ou voc\u00ea \u00e9 muito mal informado ou muito mal carater. Sua conclus\u00e3o \u00e9 equivocada e absurda.","data_comentario":"2019-10-08T08:35:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":941,"comentarios":"Q","data_comentario":"2019-10-08T08:35:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":942,"comentarios":"Elias t\u00e1 num grau elevado de debilidade mental .","data_comentario":"2019-10-08T08:45:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":943,"comentarios":"Elias,pare agora com a \"mortandela\",esta intoxicando seus dois neur\u00f4nios!!!\n","data_comentario":"2019-10-08T08:55:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":944,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkk... pelo visto \"E\" lias, h\u00e1 tempos n\u00e3o leste mais","data_comentario":"2019-10-08T09:04:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":945,"comentarios":"Elias,  quem fez o discurso de \u00d3dio est\u00e1 preso em Coritiba por roubo e outros crimes hediondos. ","data_comentario":"2019-10-08T09:35:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":946,"comentarios":"Nivaldo: j\u00e1 comeu seu calango hoje?","data_comentario":"2019-10-08T09:39:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":947,"comentarios":"Ningu\u00e9m esta preso em clube de futebol, o cara ta mais solto que vc.","data_comentario":"2019-10-08T09:41:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":948,"comentarios":"Esse Elias Souza assim como todos os esquerdopatas viajam. Quanta ignorancia.\n","data_comentario":"2019-10-08T09:46:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":949,"comentarios":"Voc\u00ea tem \u00e9 que parar de usar drogas porque j\u00e1 come\u00e7ou a afetar o seu c\u00e9rebro.","data_comentario":"2019-10-08T10:23:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":950,"comentarios":"A gente podia botar o Bozo numa moto com a bandeira dos EUA, e mandar ele para o Equador.","data_comentario":"2019-10-08T05:56:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":951,"comentarios":"E tua m\u00e3e na garupa, n\u00e9?\n","data_comentario":"2019-10-08T07:04:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":952,"comentarios":"Tua m\u00e3e com o Queiroz.\n","data_comentario":"2019-10-08T08:17:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":953,"comentarios":"O pessoa ia cair na Labia do Molusco e todos iriam adora-lo. Mas depois que eles descobrissem que ele eh mentiroso .... iam fazer churrasco de molusco","data_comentario":"2019-10-08T08:32:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":954,"comentarios":"O molusco que o inteligente se refere \u00e9 o Luladrao, imagino!","data_comentario":"2019-10-08T08:36:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":955,"comentarios":"Se colocassem o molusco na moto ele desapareceria com a moto e diria que a culpa \u00e9 da Marisa .","data_comentario":"2019-10-08T08:46:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":956,"comentarios":"Incr\u00edvel com a seita de chupadores do bozo v\u00ea amea\u00e7a em qualquer lugar. Ningu\u00e9m pode falar do \"l\u00edder\" deles. Bando de zumbis.","data_comentario":"2019-10-08T08:49:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":957,"comentarios":"Incr\u00edvel com a seita de chupadores do molusco v\u00ea amea\u00e7a em qualquer lugar. Ningu\u00e9m pode falar do \"l\u00edder\" deles. Bando de zumbis.","data_comentario":"2019-10-08T08:53:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":958,"comentarios":"Escreveu bozo, j\u00e1 sabemos ... fuma, cheira ou d\u00e1 ... talvez os tr\u00eas ","data_comentario":"2019-10-08T09:01:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":959,"comentarios":"Kkkkkkkkkkkkkkkk boa","data_comentario":"2019-10-08T09:24:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":960,"comentarios":"defende o bozo, ja sabemos que \u00e9 enrustido, bate em mulher ou \u00e9 cidad\u00e3o de bem...talvez ate mais","data_comentario":"2019-10-08T10:19:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":961,"comentarios":"ISSO N\u00c3O TEM NADA A VER COM O BRASIL, O EQUADOR ESTA EM GUERRA CIVIL, OS CARAS S\u00d3 DERAM AZAR DE TER QUE PASSAR POR LA PRA PODER SEGUIR VIAGEM, VIDA QUE SEGUE E BOA SORTE PROS IRM\u00c3OS, OS INVEJOSOS AI SIGAM DISCUTINDO POLITICA NOS GRUPOS DE WHATTZ , PORQU\u00ca PROVAVELMENTE \u00c9 A MAIOR AVENTURA QUE TER\u00c3O EM SUAS VIDAS.","data_comentario":"2019-10-08T09:06:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":962,"comentarios":"FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287...","data_comentario":"2019-10-08T09:52:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":963,"comentarios":"Ademais, um deles pilota cento e cinquentinha de pobre! Corajosos esses man\u00e9s!","data_comentario":"2019-10-08T09:53:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":964,"comentarios":"Um dia irei me aventurar por toda a am\u00e9rica do sul da mesma forma, de moto, livre.","data_comentario":"2019-10-08T02:28:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":965,"comentarios":"Livre de quem?","data_comentario":"2019-10-08T05:18:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":966,"comentarios":"Livre de quem?\n","data_comentario":"2019-10-08T05:18:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":967,"comentarios":"Livre da esposa, claro!","data_comentario":"2019-10-08T05:30:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":968,"comentarios":"Livre da policia..","data_comentario":"2019-10-08T07:19:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":969,"comentarios":"Sucesso Raupp","data_comentario":"2019-10-08T07:38:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":970,"comentarios":"Livre das D.rogas!","data_comentario":"2019-10-08T08:19:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":971,"comentarios":"S\u00f3 n\u00e3o pode, depois, transformar-se em um assassino, racista e homof\u00f3bico c.omo fora o Che Guevara! ","data_comentario":"2019-10-08T08:24:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":972,"comentarios":"Its the night.. my body is weak.. im on the run.. no time to sleep.. i ve got to ride.. ride like the wind... TO BE FREE AGAIN!! ","data_comentario":"2019-10-08T09:08:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":973,"comentarios":"Papa Max, Sua nota de hist\u00f3ria \u00e9 Zero. Reprovado, volte a estudar.","data_comentario":"2019-10-08T09:40:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":974,"comentarios":"FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287....","data_comentario":"2019-10-08T09:52:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":975,"comentarios":"Papamax, qual \u00e9 o problema para v.c , se o cara \u00e9 macho homof\u00f3bico?","data_comentario":"2019-10-08T09:56:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":976,"comentarios":"muito importante aquela bandeirinha brasileira atr\u00e1s em todas as fotos.... coisa linda.... ufanistasInfantis. ","data_comentario":"2019-10-08T03:04:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":977,"comentarios":"me digam objetivamente:  qual a real necessidade de viajar pelo mundo hasteando a bandeira do brasil por diferentes lugares por onde se passa?  N\u00e3o seria melhor apenas ir e apreciar diferentes lugares sem sair  \"gritando\" \"eu sou brasileiro!, Olha aqui a bandeira do meu pa\u00eds!\"...... N\u00e3o seria mais amistoso ter PORRAde bandeira nenhuma ou, no m\u00e1ximo, postar a bandeira do pais que se visita? ","data_comentario":"2019-10-08T03:26:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":978,"comentarios":"N\u00e3o. o mundo n\u00e3o \u00e9 um mar de rosas. A bandeira serve pra se identificar e mostrar que voc\u00ea n\u00e3o faz parte dos conflitos locais mundo afora. A bandeira brasileira para um viajante abre muito mais portas do que fecha. ","data_comentario":"2019-10-08T05:52:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":979,"comentarios":"Ideal seria usar uma bandeira da argentina toda vez que fizesse bobagem","data_comentario":"2019-10-08T09:13:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":980,"comentarios":"S\u00f3 se abrir porta de cadeia . Na pr\u00f3xima faz o seguinte : chega aos estados unidos com o passaporte e uma bandeira de brasil . Eles v\u00e3o abrir a porta que leva ao avi\u00e3o , para retornar rapidinho \u00e1 amerda latrina . ","data_comentario":"2019-10-08T09:36:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":981,"comentarios":"Comunistas surtando contra a democracia !","data_comentario":"2019-10-08T09:18:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":982,"comentarios":"Que tal entregar todo o nordeste do Brasil para os esquerdopatas formarem um novo pa\u00eds? Ficar\u00edamos livres dessa praga que assola o pa\u00eds. Mas n\u00e3o poderiam ter qualquer tipo de contato ou neg\u00f3cio com o resto do pa\u00eds Brasil capitalista. Eu sou nordestino, mas me mudo rapidinho, deixo tudo pra tr\u00e1s s\u00f3 pra me livrar dessas pragas. Pode ser parente, pode ser o que for, s\u00f3 o fato de ser de esquerda j\u00e1 justifica a inimizade.","data_comentario":"2019-10-08T09:33:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":983,"comentarios":"Nem  o Equador quer brasileiros..tudo culpa do Bozo!","data_comentario":"2019-10-08T09:16:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":984,"comentarios":"N\u00e3o Jef. Est\u00e3o com medo dos motoqueiros serempetralhas e arrombar o que restou do pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-08T09:33:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":985,"comentarios":"Eu estou no Equador. Aqui em Guayaquil tudo tranquilo. Somente nao da pra sair da cidade, a ponte a Duran esta fechada. ","data_comentario":"2019-10-08T09:26:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":986,"comentarios":"Algu\u00e9m sabe se mesmo de moto precisa de visto ou passaporte?","data_comentario":"2019-10-08T02:47:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":987,"comentarios":"voc\u00ea \u00e9 r3tardado? Andar de moto exclui o fato de que voc\u00ea est\u00e1 cruzando a fronteira por acaso???","data_comentario":"2019-10-08T03:03:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":988,"comentarios":"Se \u00e9 r3tardado eu n\u00e3o sei, mas que \u00e9 P E T I S T A, isso \u00e9","data_comentario":"2019-10-08T03:18:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":989,"comentarios":"A pergunta \u00e9 boa.   Se voc\u00ea andar de moto apenas na sua cidade, precisa apenas da CNH, n\u00e3o precisa de pa\u00e7aporte .  Am\u00e9m-doim. ","data_comentario":"2019-10-08T03:55:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":990,"comentarios":"Cavaaaaloooo kkkkk.... Buuuuurrooooo demaissss","data_comentario":"2019-10-08T04:03:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":991,"comentarios":"R\u00f4upi, seuJegue:  por que ca\u00e7oar do Sr. Silvas???  Acaso j\u00e1 cruzou alguma fronteira de moto para ca\u00e7oar com tanta propriedade?   Arependa-ce de seus pecados e pe\u00e7a perd\u00e3o, seu capad\u00f3cio miser\u00e1vel !","data_comentario":"2019-10-08T04:09:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":992,"comentarios":"Tem sentido a pergunta. Se eles cruzaram a fronteira por atalhos de floresta, como conseguiram o carimbo no passaporte?","data_comentario":"2019-10-08T05:17:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":993,"comentarios":"nao li isso.","data_comentario":"2019-10-08T06:13:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":994,"comentarios":"O cara s\u00f3 fez uma pergunta e j\u00e1 vem um monte criticando o cara, e o pior que criticam sem saber, e antes de criticar os \"espert\u00f5es, sabe tudo\" n\u00e3o tem nem coragem de pesquisar para saber a resposta. Pesquisei e vi que a maioria dos pa\u00edses da Am\u00e9rica latina n\u00e3o precisa de passaporte, somente com documento de identidade entra. ","data_comentario":"2019-10-08T07:35:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":995,"comentarios":"E o mais burro de todos \u00e9 esse Robert Jones metido a sabe tudo","data_comentario":"2019-10-08T07:38:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":996,"comentarios":"Mas \u00e9 burro de mais! N\u00e3o \u00e9 nem alfabetizado pra entender que n\u00e3o cruzaram a fronteira pelo atalho. Eles j\u00e1 estavam no Equador quando pegaram o atalho pra n\u00e3o encontrar nenhum equatoriano cavern\u00edcola. \u00c9 um conjunto de antas mesmo. Obvio que se cruza a fronteira precisa de visto. O outro vem querer falar que na pr\u00f3pria cidade so precisa CNH. \u00c9 um pa\u00eds de analfabetos funcionais mesmo.","data_comentario":"2019-10-08T07:42:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":997,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 visto e sim passaporte. Mas nos pa\u00edses do Mercolixo basta RG. A Am\u00e9rica Latrina \u00e9 um sonho de viagem.","data_comentario":"2019-10-08T07:44:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":998,"comentarios":"N\u00e3o...de moto voc\u00ea ganha superpoderes pra entrar e sair de onde quiser, n\u00e3o precisa atestado de vacina, passaporte e nem pagar hotel.","data_comentario":"2019-10-08T08:09:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":999,"comentarios":"Oi Pastor Luci, aqui vai um recado: Fecha o cool pra falar comigo! E respondendo-lhe, cruzei fronteiras entre a rua e sua porta e da sua m\u00e3e... Vc ficava assistindo","data_comentario":"2019-10-08T09:25:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1000,"comentarios":"Aventura total! Loucura loucura","data_comentario":"2019-10-08T09:21:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1001,"comentarios":"Se a bandeira do Brasil abre portas , que tal embarcar com ela para os pa\u00edses que exigem visto para zucas . \u00c9 s\u00f3 falar : sou brasileiro e mostrar a bandeira . ","data_comentario":"2019-10-08T09:20:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1002,"comentarios":"Com certeza v\u00e3o ter muita hist\u00f3ria para contar! Boa viagem para os aventureiros.","data_comentario":"2019-10-08T09:18:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1003,"comentarios":"Tremenda babaquice! Se arriscar por holofotes.. Mas, prefiro entrar nos EUA do que Equador, Venezuela.. ","data_comentario":"2019-10-08T09:13:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1004,"comentarios":"Imagine se acham o homem cueca por la!!! ","data_comentario":"2019-10-08T09:06:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1005,"comentarios":"Quando v\u00e3o perceber que a direita s\u00f3 pensa no pr\u00f3prio umbigo... A desigualdade social tende aumentar nesses governos... Suas medidas s\u00f3 favorecem os grandes investidores da bolsa...  As manifesta\u00e7\u00f5es da esquerda s\u00e3o uma luta contra as medidas do governo que empobrece a popula\u00e7\u00e3o....  quando v\u00e3o perceber!?","data_comentario":"2019-10-08T06:38:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1006,"comentarios":"Eu ouvia essa ladainha nos anos 70-80 do s\u00e9culo passado. Hoje vejo que Cor\u00e9ia do Norte e Cuba realmente igualam as pessoas... por baixo. Nos pa\u00edses \"capitalistas\", alguma chance de prosperar, mas tem que trabalhar!","data_comentario":"2019-10-08T06:43:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1007,"comentarios":"Jorge Vc \u00e9 gado cale a boca!","data_comentario":"2019-10-08T06:46:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1008,"comentarios":"Capit\u00e3o Fake news no poder. A desgra\u00e7a do Brasil.","data_comentario":"2019-10-08T06:48:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1009,"comentarios":"Os idiotas confundem esquerda com regime ditatorial.... Eu sou capitalista, mas nos pa\u00edses desenvolvidos quem est\u00e1 abaixo tem um pouco de dignidade","data_comentario":"2019-10-08T06:51:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1010,"comentarios":"As manifesta\u00e7\u00f5es da esquerda podem at\u00e9 ter algum sentido l\u00f3gico, mas o problema \u00e9 quando entram no governo e se apropriam dele. S\u00e3o muito ruins para administrar, alimentam a corrup\u00e7\u00e3o e roubam demais para manter a sua casta (cumpanheiros) bem abastada, o pa\u00eds empobrece porque foge o capital que mant\u00e9m a economia ativa e o tro\u00e7o vai pro brejo definitivamente, A\u00ed vem a segunda fase, que \u00e9 administrar a pobreza, mas mantendo as mordomias dos cumpanheiro.  Nego, a\u00ed \u00e9 s\u00f3 na base da for\u00e7a, entende....","data_comentario":"2019-10-08T06:55:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1011,"comentarios":"Seu mal informado qto mais a bolsa crescer mais emprego ter\u00e1. A esquerda acha que emprego nasce em \u00e1rvores. A bolsa s\u00f3 cresce qdo as empresas tem lucro e pra ter lucro tem que produzir mais gerando mais empregos em toda cadeia de produ\u00e7\u00e3o. Fornecedores de mat\u00e9ria prima para a industria principalmente.  \u00c9 triste ver o que a doutrina\u00e7\u00e3o comunista faz com o c\u00e9rebro das pessoas, se tornam pessoas que vivem no mais profundo atraso.","data_comentario":"2019-10-08T07:00:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1012,"comentarios":"Parab\u00e9ns pela resposta Curintia!  Mas acredito num governo de esquerda que consiga lidar sem corrup\u00e7\u00e3o, h\u00e1 exemplos disso em pa\u00eds vizinho...","data_comentario":"2019-10-08T07:04:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1013,"comentarios":"Jos\u00e9 Sobrinho, ent\u00e3o mude-se para l\u00e1 e seja feliz.  S\u00f3 podemos enxergar os exemplos pr\u00f3ximos, como Cuba e Venezuela. Esses sim, deram certo! Boa viagem!","data_comentario":"2019-10-08T08:09:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1014,"comentarios":"N\u00e3o conhe\u00e7o Pa\u00eds algum, que seja governado pela esquerda ( diga-se, comunismo !), onde a popula\u00e7\u00e3o deste Pa\u00eds seja feliz e que tenha Liberdade !!! Se este Jos\u00e9 Sobrinho acha que consegue viver melhor em Pa\u00eds governado por estes ladr\u00f5es e ditadores de esquerda, mude-se pra l\u00e1.....x\u00f4 !!!","data_comentario":"2019-10-08T08:14:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1015,"comentarios":"Jos\u00e9 sobrinho \u00e9 um exemplar do equus asinos esquerdae...","data_comentario":"2019-10-08T08:15:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1016,"comentarios":"CHINA, PORTUGAL, ESPANHA....quer mais? V\u00e1 se informar bolsom\u00ednion....","data_comentario":"2019-10-08T09:06:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1017,"comentarios":"Tem gente que gosta de colocar a vida em risco!","data_comentario":"2019-10-08T07:49:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1018,"comentarios":"Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 a tua n\u00e9...","data_comentario":"2019-10-08T07:51:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1019,"comentarios":"PUTZ... PODIA TER SAIDO SEM ESSA KKKKKK","data_comentario":"2019-10-08T09:03:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1020,"comentarios":"Estive no Equador e Na \u00e9poca fomos de boa, inclusive fomos bem recepcionados . S\u00f3 uma pergunta,as motos ir\u00e3o vender depois? Tenho a inten\u00e7\u00e3o de comprar uma moto n\u00f3s Estados unidos para rodar a Am\u00e9rica central e norte at\u00e9 o Alasca .sou de Maring\u00e1-Pr..Meu whatsapp 044-999725774\n","data_comentario":"2019-10-08T08:48:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1021,"comentarios":"ESTOU SEGUINDO ELES NO INSTA, V\u00c3O RETORNAR COM AS MOTOS PRA MIAMI","data_comentario":"2019-10-08T09:00:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1022,"comentarios":"o mundo est\u00e1 precisando \u00e9 de uma guerra para acabar com esses esquerdistas safados","data_comentario":"2019-10-08T06:22:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1023,"comentarios":"noossaaa q mach\u00e3o....na frente do computador n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-08T07:50:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1024,"comentarios":"Se preocupe n\u00e3o. Os direitistas morrem de fome antes, sem precisar de guerras mesmo, rsrsrs Veja o caso a Argentina, Honduras, Equador...","data_comentario":"2019-10-08T08:00:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1025,"comentarios":"Atr\u00e1s do teclado fala grosso. Ao vivo, pia fininho...","data_comentario":"2019-10-08T08:06:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1026,"comentarios":"Esquerdista nem gente \u00e9! Bando de animais ruminantes ","data_comentario":"2019-10-08T08:15:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1027,"comentarios":"Geraldo Andrade, o Equador \u00e9 comandado por socialistas. E a Argentina e Honduras s\u00f3 est\u00e3o como est\u00e3o devido a uma heran\u00e7a esquerdista de d\u00e9cadas no poder. Infelizmente somos muito imediatistas e queremos que um governo de direita em apenas alguns meses limpem e mude a realidade p\u00edfia deixada pela esquerda.","data_comentario":"2019-10-08T08:33:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1028,"comentarios":"Guerra n\u00e3o n\u00e9? Basta controle de natalidade do gado. Precisamos de carne e de piadas! Por favor, nao exterminem eles! Ei cade o MACROM? Salvem os animais!!!","data_comentario":"2019-10-08T08:54:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1029,"comentarios":"Esse \u00e9 um dos motivos que JAMAIS se deve pagar SUBS\u00cdDIOS, pois o subs\u00eddio causa MONOP\u00d3LIO, que impede a LIVRE CONCORR\u00caNCIA e tamb\u00e9m a chegada de novas empresas no mercado, estagnando assim o surgimento de novos EMPREGOS, desta forma \u00e9 uma BOLA DE NEVE, pois uma hora acaba o dinheiro de OUTROS. ","data_comentario":"2019-10-08T08:42:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1030,"comentarios":"Explica de novo. A culpa n\u00e3o \u00e9 das 2 motos imperialistas? Como assim Monop\u00f3lio? Ainda bem que a Petrobras tem varios concorrentes, ne? Gra\u00e7as a fidel!! Oxala presidio!!","data_comentario":"2019-10-08T08:48:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1031,"comentarios":"Que o Equador SIRVA DE LI\u00c7\u00c3O ao Governo BRASILEIRO. Esse \u00e9 um dos motivos que JAMAIS se deve pagar SUBS\u00cdDIOS, pois o subs\u00eddio causa MONOP\u00d3LIO, que impede a LIVRE CONCORR\u00caNCIA e tamb\u00e9m a chegada de novas empresas no mercado, estagnando assim o surgimento de novos EMPREGOS, desta forma \u00e9 uma BOLA DE NEVE, pois uma hora acaba o dinheiro de OUTROS. Desta forma voc\u00ea tem um pa\u00eds com muitos desempregados, pobres e sem possibilidade de pagar pela gasolina...\u00e9 o ESTADO fomentado POBREZA. ","data_comentario":"2019-10-08T08:45:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1032,"comentarios":"Reportagem paga? Pq essas coisas sempre acontecem numa viagem desse tipo...","data_comentario":"2019-10-08T08:44:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1033,"comentarios":"Am\u00e9rica Latrina sendo Am\u00e9rica Latrina","data_comentario":"2019-10-08T08:44:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1034,"comentarios":"Kkkkkkkk imperialismo talkey kkkkkkkk rindo alto aqui! ","data_comentario":"2019-10-08T08:37:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1035,"comentarios":"E qnd eu pensava que a mente leftwing era limitada! Kkkkkk culparam 2 motos!! Viva fidel!!!","data_comentario":"2019-10-08T08:38:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1036,"comentarios":"Sempre tem brasileiro causando tumulto mundo \u00e0 fora.","data_comentario":"2019-10-08T08:15:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1037,"comentarios":"\"Afora\". ","data_comentario":"2019-10-08T08:27:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1038,"comentarios":"At\u00e9 que enfim uma not\u00edcia que preste neste vanal","data_comentario":"2019-10-08T08:26:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1039,"comentarios":"E Gilmar dizendo que IuIa n\u00e3o pode ficar preso...tem que sair pra rua...afinal ele quer receber os honor\u00e1rios ","data_comentario":"2019-10-08T08:18:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1040,"comentarios":"Esses v\u00e3o ter muita hist\u00f3ria para contar aos netos! Est\u00e3o de parab\u00e9ns pela coragem!","data_comentario":"2019-10-08T06:22:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1041,"comentarios":"Se sairem vivos...","data_comentario":"2019-10-08T08:17:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1042,"comentarios":"muita falta do q fazer","data_comentario":"2019-10-08T08:15:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1043,"comentarios":"Pior \u00e9 que essa ra\u00e7a tem de monte aqui no Brasil. ","data_comentario":"2019-10-08T06:36:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1044,"comentarios":"qual ra\u00e7a?","data_comentario":"2019-10-08T07:51:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1045,"comentarios":"kkkkkk....Equador sequer faz fronteira com o Brasil, e \u00e9 mais f\u00e1cil achar um vietnamita no Brasil do que um equatoriano.","data_comentario":"2019-10-08T08:08:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1046,"comentarios":"Dois ptstas torrando grana roub2da da petroroubras em viagem ostenta\u00e7\u00e3o.  Tomara que n\u00e3o cheguem ao Brazil kkk","data_comentario":"2019-10-08T04:24:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1047,"comentarios":"doente mental","data_comentario":"2019-10-08T05:37:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1048,"comentarios":"INVEJA.","data_comentario":"2019-10-08T07:03:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1049,"comentarios":"Invejoso!","data_comentario":"2019-10-08T07:47:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1050,"comentarios":"\u00e9 isso...n\u00e3o d\u00e1 nem pra conversar com um ser desse...triste","data_comentario":"2019-10-08T07:48:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1051,"comentarios":"Cara .. procure um psic\u00f3logo, psiquiatra... essa loucura vai acabar com vc.","data_comentario":"2019-10-08T08:00:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1052,"comentarios":"S\u00e3o loucos, o EQUADOR est\u00e1 praticamente em GUERRA CIVIL por causa que acabou o DINHEIRO DOS OUTROS e assim os subs\u00eddios que bancavam a gasolina e outros produtos, isso \u00e9 t\u00edpico de GRADUALISTAS, onde a ESQUERDA faz o buraco pra DIREITA cair e ficar l\u00e1 dentro sem fazer nada.","data_comentario":"2019-10-08T07:54:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1053,"comentarios":"Ningu\u00e9m vai comentar sobre a viagem de moto dos meninos?","data_comentario":"2019-10-08T06:47:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1054,"comentarios":"infelizmente ningu\u00e9m se importa...mas realmente, um role sensacional!","data_comentario":"2019-10-08T07:50:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1055,"comentarios":"\"...Boa romaria faz, quem em sua santa casa fica em paz...\" ou \"...Formiga quando quer se perder cria asas...\"   ","data_comentario":"2019-10-08T07:26:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1056,"comentarios":"Ou ainda : Cobra que n\u00e3o rasteja n\u00e3o engole perereca ","data_comentario":"2019-10-08T07:47:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1057,"comentarios":"Quem nao vive morto ja esta","data_comentario":"2019-10-08T07:49:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1058,"comentarios":"Quando chegar no RJ, tem um \u00f3timo atalho, tem um monte gigantesco que os cariocas chamam de complexo do alem\u00e3o, pode passar por ele.. quando sair(se conseguir), pegue a av brasil, ponte rio niter\u00f3i e passem pela BR, quando passar o shopping s\u00e3o gon\u00e7alo, entre no port\u00e3o do rosa e passe por jardim catarina para fazer uma fotos.. \nabra\u00e7o!!!","data_comentario":"2019-10-08T07:50:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1059,"comentarios":"Depois disso tudo o melhor agora \u00e9 relaxar no Peru.","data_comentario":"2019-10-08T02:43:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1060,"comentarios":"No Ekuador \u00e9 mais forte!","data_comentario":"2019-10-08T07:49:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1061,"comentarios":"Brasileiro quando n\u00e3o kaga na entrada, kaga na sa\u00edda.","data_comentario":"2019-10-08T07:15:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1062,"comentarios":"intoler\u00e2ncia da pobrice de espirito","data_comentario":"2019-10-08T07:46:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1063,"comentarios":"V\u00e9io cuidado...a Am\u00e9rica \"Latrina\" \u00e9 muito perigosa...melhor abortar e \"tentar\" voltar pro Brasil... \u00e9 mlhor vcs fazerem isso na Europa,leste europeu...as chances de voltarem vivos \u00e9 bem maior...","data_comentario":"2019-10-08T07:05:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1064,"comentarios":"\" s\u00e3o bem maiores \" n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-08T07:14:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1065,"comentarios":"tentar voltar?? vc leu a mat\u00e9ria?","data_comentario":"2019-10-08T07:46:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1066,"comentarios":"O povo sulamericano tem lutar mesmo , sen\u00e1o a america do sul vai virar um grande venzuela , e parabens aos os aventureiros pq as.americas e nossa casa e nos vamos matar a fome do mundo e.por isto o interesse mundial .","data_comentario":"2019-10-08T07:26:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1067,"comentarios":"falou um monte e falou bosta... ","data_comentario":"2019-10-08T07:45:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1068,"comentarios":"kd o instagram?","data_comentario":"2019-10-08T07:36:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1069,"comentarios":"KD Queiroz?","data_comentario":"2019-10-08T07:37:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1070,"comentarios":"de quem?","data_comentario":"2019-10-08T07:38:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1071,"comentarios":"O azul\u00e3o estava queimando o filme do Bozo.","data_comentario":"2019-10-08T07:40:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1072,"comentarios":"Uma aventura para ficar na hist\u00f3ria","data_comentario":"2019-10-08T07:23:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1073,"comentarios":"ACONSELHO VCS VOC\u00caS VOLTAREM A P\u00c9 E DE MARCHA R\u00c9, EST\u00c3O CHEGANDO NO STF E TEM PILANTRA DE TOGA FICANDO LOUCO","data_comentario":"2019-10-08T07:17:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1074,"comentarios":"Falta de planejamento  d\u00e1 nisso. ","data_comentario":"2019-10-08T07:14:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1075,"comentarios":"Parab\u00e9ns Claudinei e Rodolfo, pela disposi\u00e7\u00e3o e coragem.","data_comentario":"2019-10-08T07:06:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1076,"comentarios":"Qto mais a bolsa crescer mais emprego ter\u00e1. A esquerda acha que emprego nasce em \u00e1rvores. A bolsa s\u00f3 cresce qdo as empresas tem lucro e pra ter lucro tem que produzir mais gerando mais empregos em toda cadeia de produ\u00e7\u00e3o. Fornecedores de mat\u00e9ria prima para a industria principalmente. \u00c9 triste ver o que a doutrina\u00e7\u00e3o comunista faz com o c\u00e9rebro das pessoas, se tornam pessoas que vivem no mais profundo atraso.","data_comentario":"2019-10-08T07:01:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1077,"comentarios":"Motoqueiros nutella","data_comentario":"2019-10-08T06:53:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1078,"comentarios":"N\u00e3o sabiam que brasileiros n\u00e3o precisam de visto nos pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina ?  S\u00f3 na Guiana Francesa. Entramos com a Carteira de Identidade.","data_comentario":"2019-10-08T06:22:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1079,"comentarios":"Equalixo\nEquaboss\nEquacoc.o\nEquafeios","data_comentario":"2019-10-08T04:26:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1080,"comentarios":"Equadoloridos","data_comentario":"2019-10-08T05:09:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1081,"comentarios":"'Equador' realmente existe? Que id\u00e9ia bizarra querer ir pra um lugar desse. Sou mais um bate e volta pra Praia Grande de Honda Lead ","data_comentario":"2019-10-08T04:25:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1082,"comentarios":"Gostei do DC-3. Grande enfrentador dos ares. Glide nada brilhante - um 777 \u00e9 melhor. Mas um grande avi\u00e3o, isso sim.","data_comentario":"2019-10-08T04:41:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1083,"comentarios":"Pra que fazer isso? Fica em casa, P.O.RRA, j\u00e1 n\u00e3o basta essas motocas ensurdecendo todo mundo aqui e causando acidentes, v\u00e3o infernizar outros pa\u00edses tamb\u00e9m KKK","data_comentario":"2019-10-08T03:42:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1084,"comentarios":"bobalh\u00f5es. Trabalho que \u00e9 bom, nada. N\u00e3o tenho pena.","data_comentario":"2019-10-08T02:23:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1085,"comentarios":"Voc\u00ea nem sabe se eles est\u00e3o de f\u00e9rias, n\u00e3o diga bobagens.","data_comentario":"2019-10-08T02:28:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1086,"comentarios":"Bobalh\u00e3o \u00e9 voc\u00ea que nem deve ter sa\u00eddo da cidade que nasceu. Quem pode, pode, quem n\u00e3o pode fica criticando.","data_comentario":"2019-10-08T02:28:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1087,"comentarios":"invejoooooso","data_comentario":"2019-10-08T02:44:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/08\/brasileiros-que-cruzam-americas-de-moto-enfrentam-ameacas-para-entrar-no-equador.ghtml"},{"index":1088,"comentarios":"O carioca mais almofadinha \u00e9 todo atrapalhado e apronta horrores. Coitada das pessoas que precisar\u00e3o de um Conselho Tutelar com essa  inven\u00e7\u00e3o de elei\u00e7\u00f5es diretas p esta fun\u00e7\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-08T08:48:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/08\/conselho-tutelar-veja-o-resultado-da-eleicao-no-rio-em-2019.ghtml"},{"index":1089,"comentarios":"A divulga\u00e7\u00e3o dos candidatos foi p\u00e9ssima. Tentei votar e n\u00e3o consegui: Mandaram-me para uma outra escola bem longe da que voto normalmente e quando cheguei l\u00e1, meu t\u00edtulo n\u00e3o estava registrado.","data_comentario":"2019-10-08T08:58:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/08\/conselho-tutelar-veja-o-resultado-da-eleicao-no-rio-em-2019.ghtml"},{"index":1090,"comentarios":"A maioria destes conselheiros \u00e9 ligada a partidos pol\u00edticos !! S\u00f3 pegar os nomes deles e consultar suas redes sociais !! Infelizmente a maioria ligada a Orcrim esquerdista.","data_comentario":"2019-10-08T10:02:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/08\/conselho-tutelar-veja-o-resultado-da-eleicao-no-rio-em-2019.ghtml"},{"index":1091,"comentarios":"J\u00e1 deu problema na elei\u00e7\u00e3o dos Conselhos Tutelares no Rio de Janeiro ?? Sem novidade ... l\u00e1 nada d\u00e1 certo !!! No m\u00ednimo ,roubaram as urnas e trocaram nas biqueiras !!!","data_comentario":"2019-10-08T08:23:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/08\/conselho-tutelar-veja-o-resultado-da-eleicao-no-rio-em-2019.ghtml"},{"index":1092,"comentarios":"As proximas elei\u00e7\u00f5es dos politicos \u00e9 bem capaz de da zebra,com essa tal biometria..Ainda bem que em  202 eu n\u00e3o sou obrigado a votar.Acabou.","data_comentario":"2019-10-08T09:48:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/08\/conselho-tutelar-veja-o-resultado-da-eleicao-no-rio-em-2019.ghtml"},{"index":1093,"comentarios":"FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287......","data_comentario":"2019-10-08T09:54:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/08\/conselho-tutelar-veja-o-resultado-da-eleicao-no-rio-em-2019.ghtml"},{"index":1094,"comentarios":"S\u00f3 espero que n\u00e3o seja seja mais uma mamata para uns e outros, que esse conselho realmente seja efetivo ao que se prop\u00f5e.","data_comentario":"2019-10-08T09:50:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/08\/conselho-tutelar-veja-o-resultado-da-eleicao-no-rio-em-2019.ghtml"},{"index":1095,"comentarios":"FAZEMOS DESBLOQUEIO DOS CANAIS PREMIERE, TELECINE, COMBATE E CANAIS ADULTOS PARA ASSINANTES DE TV POR ASSINATURA DE QUALQUER LUGAR DO BRASIL E TAMB\u00c9M REDUZIMOS O VALOR DA FATURA. S\u00d3 PAGA DEPOIS QUE O SERVI\u00c7O FOR FEITO WHATSAPP 11957540287.....","data_comentario":"2019-10-08T09:54:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/08\/conselho-tutelar-veja-o-resultado-da-eleicao-no-rio-em-2019.ghtml"}]