[{"index":0,"comentarios":"Jair, Tem Que Proibir, Maconha \u00e9 Droga, Entorpecente, OK. ","data_comentario":"2019-12-03T20:56:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2019\/12\/03\/regulamentacao-de-produtos-a-base-de-cannabis-no-brasil.ghtml"},{"index":1,"comentarios":"Quem mais lutou e continua lutando pela causa n\u00e3o \u00e9 beneficiado, isso \u00e9 de doer!! Desde do plantio at\u00e9 o resultado final a planta tem que ser produzida aqui... \u00e9 muito triste!!!","data_comentario":"2019-12-03T20:39:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2019\/12\/03\/regulamentacao-de-produtos-a-base-de-cannabis-no-brasil.ghtml"},{"index":2,"comentarios":"Nada a Comemorar!! Falsa sensa\u00e7\u00e3o que as coisas est\u00e3o melhorando... mais do mesmo... Eita Brasil retrocesso total!!","data_comentario":"2019-12-03T20:02:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2019\/12\/03\/regulamentacao-de-produtos-a-base-de-cannabis-no-brasil.ghtml"},{"index":3,"comentarios":"Engra\u00e7ado que quem fuma acha em qlqr lugar, j\u00e1 pra quem precisa para fins medicinais a toda essa burrocracia. ","data_comentario":"2019-12-03T20:07:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2019\/12\/03\/regulamentacao-de-produtos-a-base-de-cannabis-no-brasil.ghtml"},{"index":4,"comentarios":"Quanto mais dif\u00edcil e mais caro melhor n\u00e9 dona anvisa. INACREDIT\u00c1VEL A HIPOCRISIA E O CONFLITO DE INTERESSES DESSES \u00d3RG\u00c3OS DO GOVERNO!!!","data_comentario":"2019-12-03T19:25:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2019\/12\/03\/regulamentacao-de-produtos-a-base-de-cannabis-no-brasil.ghtml"},{"index":5,"comentarios":"Regi\u00e3o subdesenvolvida prop\u00edcia, pobre, terra de mont\u00e3o, clima favor\u00e1vel, m\u00e3o de obra experiente, milh\u00f5es de desempregados dispon\u00edveis que poderiam produzir a mat\u00e9ria prima e desenvolver esse tipo de ind\u00fastria do futuro e os idiotas e hip\u00f3critas preferem importar o produto acabado, industrializado.\nEst\u00fapidos!!!\n","data_comentario":"2019-12-03T18:36:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2019\/12\/03\/regulamentacao-de-produtos-a-base-de-cannabis-no-brasil.ghtml"},{"index":6,"comentarios":"Falou tudo!","data_comentario":"2019-12-03T18:44:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2019\/12\/03\/regulamentacao-de-produtos-a-base-de-cannabis-no-brasil.ghtml"},{"index":7,"comentarios":"Devido a importa\u00e7\u00e3o,esse medicamento tende a sair bem caro para aquele que necessita. ","data_comentario":"2019-12-03T17:50:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2019\/12\/03\/regulamentacao-de-produtos-a-base-de-cannabis-no-brasil.ghtml"},{"index":8,"comentarios":"Fato!","data_comentario":"2019-12-03T18:17:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2019\/12\/03\/regulamentacao-de-produtos-a-base-de-cannabis-no-brasil.ghtml"},{"index":9,"comentarios":"Antes que a joulmentada comecem a falar mal, leiam a parte em que diz: auditoria preventiva, encomendada pelo pr\u00f3prio \u00f3rg\u00e3o para evitar fraudes!","data_comentario":"2019-12-03T20:59:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/12\/03\/relatorio-da-cgu-aponta-irregularidades-em-licitacao-do-programa-escola-conectada.ghtml"},{"index":10,"comentarios":"Parab\u00e9ns pela perspic\u00e1cia ","data_comentario":"2019-12-03T21:01:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/12\/03\/relatorio-da-cgu-aponta-irregularidades-em-licitacao-do-programa-escola-conectada.ghtml"},{"index":11,"comentarios":"Kkkk reportagem vazia... tenta colocar a culpa na gest\u00e3o atual de um processo que se iniciou em 2017 e 2018. Vergonha","data_comentario":"2019-12-03T21:00:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/12\/03\/relatorio-da-cgu-aponta-irregularidades-em-licitacao-do-programa-escola-conectada.ghtml"},{"index":12,"comentarios":"PT fac\u00e7\u00e3o criminosa comunista terrorista!!!!","data_comentario":"2019-12-03T20:59:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/12\/03\/relatorio-da-cgu-aponta-irregularidades-em-licitacao-do-programa-escola-conectada.ghtml"},{"index":13,"comentarios":"O Fachin homem de bem. Barroso para mim e um homem limpo exemplo.  O Fux vai no mais ou menos a Carmen L\u00facia muito duvidosa liberou o A\u00e9cio foi uma decep\u00e7\u00e3o e botou com a turma dos p\u00e9ssimos contra a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. A Rosa Weber e como o vento acho que vai na cabe\u00e7a do Gilmar Mendes o marco Aur\u00e9lio Mello junto com o Gilmar Mendes Levandovisk e o Moraes esses a\u00ed  est\u00e3o a\u00ed para liberar pre\u00e7os tipos Renan. E duro o Brasil ter que passar essa Vergonha. O dia deles est\u00e1 chegando. Se n\u00e3o for aqui na terra Deus os julgar\u00e1 com n\u00e3o de ferro como juiz in\u00edquo. Uma vergonha para o Brasil.","data_comentario":"2019-12-03T21:04:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":14,"comentarios":"Milagre natalino","data_comentario":"2019-12-03T20:55:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":15,"comentarios":"Calma, a segunda turma ele perdeu, mas no plen\u00e1rio ele ganha de lavada! ","data_comentario":"2019-12-03T21:03:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":16,"comentarios":"Relaxa companheiros, Quem rouba \u00e9 s\u00f3 o PT, fiquem tranquilos, agora vai, O MITO e os Filhos v\u00e3o resolver tudo. Quando entrou no poder Diesel 3,50 agora 4,20, carne de primeira em m\u00e9dia 20 reais, agora 68,00 70,00 em m\u00e9dia, vai subindo tudo junto, pode conferir nos mercados. e a infla\u00e7\u00e3o 2,5 % acreditam. BOZZO< MORO, GUEDES parab\u00e9ns, caminhando a passos largos para virar uma Venezuela e Chile pode esperar. E o MITO entrando em conflito com USA e Fran\u00e7a e outros Pa\u00edses. ","data_comentario":"2019-12-03T21:03:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":17,"comentarios":"Ou Moraliza de vez esse pa\u00eds ou sen\u00e3o, o pa\u00eds perder\u00e1 e muito com investimento internacional . Ningu\u00e9m vai investir em um pa\u00eds cor.ru.pto e de nada vai adiantar o governo fazer reformas ou outras melhorias para alavancar  o progresso  do pa\u00eds.","data_comentario":"2019-12-03T21:03:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":18,"comentarios":"GIlmar e Lewa votaram a favor do r\u00e9u e contra o Brasil, nenhuma novidade! ","data_comentario":"2019-12-03T21:02:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":19,"comentarios":"Esse a\u00ed eu d\u00favido pegar , sabe de muitas coisas e at\u00e9 agora era intoc\u00e1vel !! Logo est\u00e3o dando um jeitinho de livrar a sua cara !!","data_comentario":"2019-12-03T20:56:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":20,"comentarios":"TA DIF\u00cdCIL PRENDER O RENAN CALHORDA   !!","data_comentario":"2019-12-03T20:55:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":21,"comentarios":"Uma pessoa \u00edntegra como Renan virar r\u00e9u \u00e9 um absurdo. Voc\u00eas n\u00e3o podem fazer isso. O que ser\u00e1 do futuro do nosso Brasil sem ele.","data_comentario":"2019-12-03T20:44:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":22,"comentarios":"Eu s\u00f3 estava fazendo uma piada com o caso. Pelo amor de Deus, jamais seria a favor desse *******.","data_comentario":"2019-12-03T20:54:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":23,"comentarios":"At\u00e9 parece!S\u00e3o todos amiguinhos fingindo fazer justi\u00e7a pelo povo que desprezam...","data_comentario":"2019-12-03T20:54:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":24,"comentarios":"Como sempre os dois malas votaram a favor do bandido. Nao tem l\u00f3gica. Esse cara j\u00e1 era pra estar preso h\u00e1 anos . Um dos piores do Brasil. ","data_comentario":"2019-12-03T20:53:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":25,"comentarios":"Ta\u00ed , pq desde verme sempre quer arrasar projeto contra corrup\u00e7\u00e3o, ele e muitos outros est\u00e3o envolvidos. E n\u00e3o duvido da burrice do brasileiro, que e capaz de vorar nele de novo","data_comentario":"2019-12-03T20:49:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":26,"comentarios":"Ser\u00e1 que esse brandido ser\u00e1 preso um dia? ","data_comentario":"2019-12-03T20:48:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":27,"comentarios":"Nunca. Mais de 12 processos. ","data_comentario":"2019-12-03T20:49:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":28,"comentarios":"E impressionante a previsibilidade de como julgam o decr\u00e9pito Lewandowski e o destemperado Gilmar Mendes a favor da bandidagem pol\u00edtica do pa\u00eds. Esse Renan Calheiros \u00e9 a imagem viva da corrup\u00e7\u00e3o do Brasil e tem 2 arremedos de ju\u00edzes a favor dele como se viu. .","data_comentario":"2019-12-03T20:45:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":29,"comentarios":"Gilmar Mendes nunca v\u00ea crime quando os acusados\/denunciados s\u00e3o seus amigos. ","data_comentario":"2019-12-03T20:43:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":30,"comentarios":"No final como sempre tudo termina em pizza.\nSe comprovado tem que fazer ele devolver tudo que desviou.\nNo m\u00e1ximo um pol\u00edtico fica preso tr\u00eas anos.\nE s\u00f3 administrando os milh\u00f5es de dentro da cadeia atrav\u00e9s de seus advogados e parentes.\nEste \u00e9 o Pa\u00eds da corda banda.\nE da falta de vergonha na cara.","data_comentario":"2019-12-03T20:42:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":31,"comentarios":"Pena que o STF \u00e9 uma porcaria, mas a batata ta assando.","data_comentario":"2019-12-03T20:41:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":32,"comentarios":"Aceitou a den\u00fancia. Julgar, agora, s\u00f3 daqui a 200 ANOS! Esse \u00e9 o nosso STF! Lament\u00e1vel!!!","data_comentario":"2019-12-03T20:39:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":33,"comentarios":"Quando eu fiquei sabendo que o STF por 10 anos engavetou um processo contra esse senhor at\u00e9 a prescri\u00e7\u00e3o, eu vi que o supremo de SUPREMO n\u00e3o tem nada. s\u00f3 o sal\u00e1rio","data_comentario":"2019-12-03T19:51:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":34,"comentarios":"Esse \u00e9 o problema.  N\u00e3o precisa de novas leis, mas sim que aqueles que tem obriga\u00e7\u00e3o de cumprir as que est\u00e3o em vigor, parem de prevaricar para beneficiar os amigos e poderosos.","data_comentario":"2019-12-03T20:39:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":35,"comentarios":"Agora julgamento da suspei\u00e7\u00e3o do Juizeco. J\u00e1 raio a liberdade no horizonte do Brasil. Direitinha jamais ser\u00e1. ESQUERDA LUZ DO MUNDO.","data_comentario":"2019-12-03T20:37:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":36,"comentarios":"Gilmar Mendes e Ricardo Lewandowski como sempre passando a m\u00e3o na cabe\u00e7a da corrup\u00e7\u00e3o","data_comentario":"2019-12-03T20:11:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":37,"comentarios":"renam ,r\u00e9u em um processo .ja era pra ser nuns 10","data_comentario":"2019-12-03T20:35:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":38,"comentarios":"deveriam quebrar o sigilo bancario ...n\u00e9...","data_comentario":"2019-12-03T20:35:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":39,"comentarios":"Se o Gilmar n\u00e3o der um jeito de livrar o Renan das m\u00e3os da justi\u00e7a, vai ser azar dele pois no STF n\u00e3o tem juizeco de primeira inst\u00e2ncia.","data_comentario":"2019-12-03T20:36:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":40,"comentarios":"Yes Vit\u00f3ria agora a Segunda Inst\u00e2ncia julgara a suspei\u00e7\u00e3o do Juizeco. J\u00e1 raio a liberdade no horizonte do Brasil. Direitinha jamais ser\u00e1. ESQUERDA LUZ DO MUNDO.","data_comentario":"2019-12-03T20:36:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":41,"comentarios":"Rufam os tambores !!! Finalmente !!! Quem sabe o STF brindar\u00e1 o nosso POVO de BEM com, ao menos, uma condena\u00e7\u00e3o exemplar ????","data_comentario":"2019-12-03T20:35:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":42,"comentarios":"Tudo come\u00e7a em 2007. Mas elennunca \u00e9 condenado. \"De acordo com a den\u00fancia da Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR), formalizada em 2013, Renan teria recebido recursos do lobista Cl\u00e1udio Gontijo, da empreiteira Mendes J\u00fanior, para pagar a pens\u00e3o a uma filha que teve fora do casamento com a jornalista. Em troca, o senador apresentava emendas que beneficiariam a construtora.\"","data_comentario":"2019-12-03T20:23:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":43,"comentarios":"O congresso n\u00e3o cassou, e o STF absolveu. ","data_comentario":"2019-12-03T20:35:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":44,"comentarios":"D\u00e9cadas de impunidade. E tem ministro que acha que o adorado STF funciona...","data_comentario":"2019-12-03T20:33:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":45,"comentarios":"Como sempre e sem surpresa Lewandowski e Gilmar mendes com seus votos que intrigam.","data_comentario":"2019-12-03T20:32:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":46,"comentarios":"Defensor ferrenho do \"tula\". Digas com quem andas, que direi quem \u00e9s. \n","data_comentario":"2019-12-03T20:31:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":47,"comentarios":"Parceirao do molusco","data_comentario":"2019-12-03T20:31:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":48,"comentarios":" Por tudo isto tem que acabar com esse estado, incorporando junto com Sergipe ao estado de Pernambuco.","data_comentario":"2019-12-03T20:31:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":49,"comentarios":"Sempre eles n\u00e9? olha a dupla Gilmar & Ricardo, nunca vi estes dois aceitar den\u00fancias de pol\u00edticos, vai entender, porque ser\u00e1? S\u00e3o indiv\u00edduos que nunca deveriam estar onde est\u00e1.","data_comentario":"2019-12-03T20:24:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":50,"comentarios":"GILMAR, PATIFE ,MENDES E RICARDO, OUTRO PATIFE, LEVANDOVISQUE N\u00c3O VOTAM A FAVOR DA DEC\u00caNCIA, S\u00c3O DOIS MOLEQUES TOGADOS","data_comentario":"2019-12-03T20:29:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":51,"comentarios":"Aleluiaaaaa!!!!!! At\u00e9 que enfim.","data_comentario":"2019-12-03T20:28:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":52,"comentarios":" Esse Renan \u00e9 um santo, n\u00e3o fez nada, n\u00e3o viu nada, n\u00e3o sabe de nada, que fez,viu e sabe dos seus malef\u00edcios ao estado brasileiro, s\u00e3o seus eleitores.","data_comentario":"2019-12-03T20:28:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":53,"comentarios":"Gilmar boca de sap0 e o cachaceir0 Lewandowski, 2 bandid0s protegendo o par\u00e7a!","data_comentario":"2019-12-03T20:28:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":54,"comentarios":"Renan n\u00e3o Renan \u00e9 um Santo.","data_comentario":"2019-12-03T20:28:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":55,"comentarios":"Renan \u00e9 homem \u00edntegro.jamais aceitaria propina de ningu\u00e9m.Essa propina deve ter sido encaminhada para conta banc\u00e1ria de irm\u00e3 dulce., verdadeira benefici\u00e1ria desta falcatrua.\nRenan ,senador de Alagoas jamais deveria sequer ser citado.","data_comentario":"2019-12-03T20:27:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":56,"comentarios":"O Renan n\u00e3o... homem honesto, \u00edntegro,nunca se envolveu em qualquer  tipo de rolo...deixa o Gilmala saber disso viu? Esse pa\u00eds virou uma bagunca mesmo.","data_comentario":"2019-12-03T19:58:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":57,"comentarios":"Whiskey ou champagne.","data_comentario":"2019-12-03T20:22:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":58,"comentarios":"Qualquer um","data_comentario":"2019-12-03T20:26:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":59,"comentarios":"Oh gente,  viram s\u00f3 que votou a favor da corrup\u00e7\u00e3o,  esses dois , eu n\u00e3o sei n\u00e3o viu, mas eles tentam sslvar todos os corruptos, eu hei...","data_comentario":"2019-12-03T20:25:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":60,"comentarios":"Esse tem muita gente dentro do bolso dele. Uma denuncia a mais ou a menos, pouco faz diferen\u00e7a para ele, pois jamais ser\u00e1 condenado.","data_comentario":"2019-12-03T20:25:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":61,"comentarios":"Vem a\u00ed mais uma prescri\u00e7\u00e3o, pelo nosso c\u00e9lere supremo de lagostas , vinhos caros, gambiarra e i\u00f4-i\u00f4.","data_comentario":"2019-12-03T20:05:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":62,"comentarios":"STF n\u00e3o merece respeito do povo brasileiro. Claro que existem Ministros que t\u00eam postura de Magistrado","data_comentario":"2019-12-03T20:23:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":63,"comentarios":"Absurdo, um ex ministro da justi\u00e7a FHC, jamais pode ser acusado de corrup\u00e7\u00e3o......................","data_comentario":"2019-12-03T19:52:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":64,"comentarios":"Kkkk","data_comentario":"2019-12-03T20:18:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":65,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK, esse bandido tem dezenas de inqu\u00e9ritos! Somente os militares que resolveriam isso! A M\u00e1fia \u00e9 bem guardado por pol\u00edticos e agentes da alta corte do Brasil!","data_comentario":"2019-12-03T20:21:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":66,"comentarios":"Os votos de Gilmar e Levan, s\u00f3 seriam  contra se  ele, Renan, tivesse assinado uma confiss\u00e3o.","data_comentario":"2019-12-03T20:09:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":67,"comentarios":"Gilmar e Lewandowisk julgam contra a moralidade ","data_comentario":"2019-12-03T20:21:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":68,"comentarios":"E a Dupla Sertanojo Gilmar&Ricardo , continuam se corrompendo...","data_comentario":"2019-12-03T20:18:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":69,"comentarios":"Os ministros Lewan e Gilmar est\u00e3o cegos para os crimes de colarinho brancos, os ricos.  Deus salve esse STF contaminado de vicios.","data_comentario":"2019-12-03T20:13:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":70,"comentarios":"Hein? cegos ou s\u00f3cios?","data_comentario":"2019-12-03T20:17:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":71,"comentarios":"\u00c9 um santo. TRAFEGOU PELOS MAI9RES CARGOS DOS PODERES DE GOVERNOS CORRUPTOS , MAS \u00c9 UM SAAAAAANTO\n ABRA LOGO O SIGILO DESSE VERME! CANALHA DE MARCA MAIOR. NA CHINA , JA SABEMOS O DESTINO QUE TERIA UM ELEMENTO COMO ESSE","data_comentario":"2019-12-03T20:17:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":72,"comentarios":"Coitadinho do Renan, t\u00e3o inocente sendo perseguido.","data_comentario":"2019-12-03T20:16:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":73,"comentarios":"Renan, A\u00e9cio, Marcone, Serra, Alckmin, Juc\u00e1 e mais 5 transatl\u00e2ntico de pol\u00edticos ainda n\u00e3o foram para cadeia e s\u00f3 processo prescrevendo e a turma dos Petralhas pagando o pato, como se houvesse somente estes pol\u00edticos bandidos do PT no cen\u00e1rio nacional, Sergio Moro s\u00f3 de Jo\u00e3ozinho sem bra\u00e7o quando a coisa bandeia para o lado do PSDB. ","data_comentario":"2019-12-03T20:15:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":74,"comentarios":"Absolvi\u00e7\u00e3o! Sempre os mesmos","data_comentario":"2019-12-03T20:14:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":75,"comentarios":"E esse \u00e9 o cara que quer dar li\u00e7\u00e3o de moral aos integrantes da Lava Jato; perdemos a conta de quantos processo responde esse criminoso.","data_comentario":"2019-12-03T20:14:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":76,"comentarios":"O renan \u00e9 a segunda alma mais honesta do Brasil e o que mais gosta da lava jato.... isso \u00e9 g\u00f3pi","data_comentario":"2019-12-03T20:13:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":77,"comentarios":"ih a cadeia nada n\u00e9 so no brasil mesmo","data_comentario":"2019-12-03T20:12:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":78,"comentarios":"ih a cadeia nada n\u00e9 so no brasil mesmo","data_comentario":"2019-12-03T20:12:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":79,"comentarios":"Esse vai morrer com 100 anos roubando e livre tem costa quente no stf","data_comentario":"2019-12-03T20:08:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":80,"comentarios":"Nunca pensei...","data_comentario":"2019-12-03T19:53:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":81,"comentarios":"essa corte tem que entender que quando o Gilmar Mendes,Ricardo Lewandowski e Marco Aurelio derem seus votos, se eles quiserem cometer justi\u00e7a , tem que votar contr\u00e1rio a eles, n\u00e3o tem jeito esses tr\u00eas s\u00e3o farinha do mesmo saco e tudo boleiro, v\u00e3o passar um natal gord\u00e3o e fora do Brasil","data_comentario":"2019-12-03T20:00:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":82,"comentarios":"e n\u00e3o eram seis, asno?","data_comentario":"2019-12-03T20:07:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":83,"comentarios":"Gilmar e Le le...sempre, n\u00e3o enxerga , nada de nada","data_comentario":"2019-12-03T20:06:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":84,"comentarios":"Esse Renan canalhas,tem que ir logo pra pris\u00e3o,algu\u00e9m tem d\u00favida por que ele \u00e9 contra a pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2a inst\u00e2ncia,ele faz parte da turma podre do senado,a corrup\u00e7\u00e3o Mata mais que a guerra,tem pessoa que precisa de rem\u00e9dios e n\u00e3o tem,outros de alimentos e n\u00e3o tem,por causa de bandidos igual Renan.","data_comentario":"2019-12-03T20:04:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":85,"comentarios":"Vamos tentar sentencia-lo ainda esse ano. Se para julgar um monte de recursos do lalau leva semanas, julgar esse ladravaz  dar\u00e1 tamb\u00e9m.","data_comentario":"2019-12-03T20:03:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":86,"comentarios":"Olha para o olhar de Santo da figura , ele \u00e9 um anjo em forma de senador da rep\u00fablica. Esse vai morrer e ser\u00e1 canonizado por nunca ter sido preso !!!","data_comentario":"2019-12-03T20:02:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":87,"comentarios":"Finalmente , uma boa not\u00edcia ...","data_comentario":"2019-12-03T20:01:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":88,"comentarios":"sempre os mesmo ministros a favor de bandido. que novidade ...","data_comentario":"2019-12-03T20:00:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":89,"comentarios":"Que loucura esse STF, onde se viu achar que Renan desviou recursos federais.  Acredito que ele vai ficar sem dormir.kkkkkkk","data_comentario":"2019-12-03T19:58:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":90,"comentarios":"Demorou . Da mesma corja do molusco .","data_comentario":"2019-12-03T19:54:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":91,"comentarios":"ALELUIA, ENFIM TENTANDO PEGAR UM DOS MAIORES CORRUPTOS DO BRASIL, VAMOS TORCER PELA JUSTI\u00c7A.","data_comentario":"2019-12-03T19:53:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/segunda-turma-torna-renan-calheiros-reu-por-corrupcao-e-lavagem-na-lava-jato.ghtml"},{"index":92,"comentarios":"Aperta que esse bando de sem vergonha espana e v\u00e3o chegar na turma da esquerda.","data_comentario":"2019-12-03T21:01:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":93,"comentarios":"Ou na turma da direita.","data_comentario":"2019-12-03T21:02:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":94,"comentarios":"Por que a esquerda \u00e9 contra o pacote anticrime?","data_comentario":"2019-12-03T21:01:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":95,"comentarios":"Quer deixar um esquerdista nervoso? Basta dizer que voc\u00ea trabalhou duro o ano inteiro, \u00e9 patriota, acredita na fam\u00edlia, no pr\u00f3prio esfor\u00e7o e no livre mercado. Pronto. \u00c9 o desespero total para eles, in\u00e9ptos e incapazes. Passaram o ano inteiro defendendo ban di do condenado em quatro inst\u00e2ncias, falando b o z o, acordando meio dia pra fazer text\u00e3o.. se apoiando nisso para compensar o pr\u00f3prio fracasso. E n\u00f3s, brasileiros de bem, de direita, acordamos cedo todo santo dia para trabalhar, produzir de verdade. Entenderam porque est\u00e1 ruim do lado de l\u00e1? V\u00e3o trabalhar, produzir! \u00c8 a nova era","data_comentario":"2019-12-03T19:11:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":96,"comentarios":"Vai fazer o jantar DO esposo e dos filhos kkkk RI ALTO","data_comentario":"2019-12-03T20:49:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":97,"comentarios":"Continuem trabalhando pobres de direita!","data_comentario":"2019-12-03T20:54:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":98,"comentarios":"No auge da lava jato o deus Moro chutava a bola pela linha de fundo, cobrava o escanteio e corria para fazer o gol com a m\u00e3o. E ele mesmo validava o lance.","data_comentario":"2019-12-03T20:59:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":99,"comentarios":"Se realmente os celulares foram hakeados, ent\u00e3o as mensagens s\u00e3o verdadeiras?","data_comentario":"2019-12-03T19:09:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":100,"comentarios":"Moro na cadeia!!!! Familicia Bozo na penitenci\u00e1ria!!!","data_comentario":"2019-12-03T20:50:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":101,"comentarios":"Vem agora a terceira parte \" O Vaza-Verdevalda \" !!! Depois \" O Vaza-Man\u00fa \" !!! A casa caiu ...e a dela\u00e7\u00e3o dele , tem afirma\u00e7\u00f5es com provas , que foram adulteradas as conversas e montagens de conversas !! Entenderam porque o Verdevalda n\u00e3o aceitou periciar as conversas ??? ","data_comentario":"2019-12-03T20:59:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":102,"comentarios":"Prende moro e a familicia bozonaros!!!!","data_comentario":"2019-12-03T20:45:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":103,"comentarios":"paulo jr ovo podre","data_comentario":"2019-12-03T20:53:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":104,"comentarios":"Pobre Paulo Jr tenho pena de voc\u00ea,  outro que acredita em Fake News, a casa vai cair, depois n\u00e3o vai se esconder na casa 58 ","data_comentario":"2019-12-03T20:58:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":105,"comentarios":"Moro presidente,, quem quer manda verde !!!","data_comentario":"2019-12-03T20:58:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":106,"comentarios":"HUMM   DELA\u00c7\u00c2O OU ARMA\u00c7\u00c2O ????","data_comentario":"2019-12-03T20:47:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":107,"comentarios":"E o Celso Daniel?","data_comentario":"2019-12-03T20:51:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":108,"comentarios":"Faz arminha que celso puxa o teu p\u00e9, gado","data_comentario":"2019-12-03T20:52:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":109,"comentarios":"B0T\u00c30 FR0UX0 do Verdevaldo t\u00e1 cortando cenoura...Esse 1M1GRANTE vai ter a oportunidade de conhecer o que \u00e9 uma pris\u00e3o de um pa\u00eds subdesenvolvido...Vai pedir pelo amor de D3US ao TRUMPZ\u00c3O para ser extraditado...","data_comentario":"2019-12-03T20:38:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":110,"comentarios":"QUEM NA CASA 58???????????????????????????????????????????????????????","data_comentario":"2019-12-03T20:54:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":111,"comentarios":"ah j\u00e1 sei na dela\u00e7\u00e3o foi o pete e ele n\u00e3o vai ter prova nenhuma somente convic\u00e7\u00e3o!!!!!!!!","data_comentario":"2019-12-03T20:54:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":112,"comentarios":"A casa caiu pro morro","data_comentario":"2019-12-03T20:53:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":113,"comentarios":"Mas esse da\u00ed n\u00e3o \u00e9 aquele Kim Kataguri???","data_comentario":"2019-12-03T20:50:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":114,"comentarios":"O juiz que hoje \u00e9 ministro da justi\u00e7a era o chefe da lava-jato,  batia o escanteio e corria pra cabecear. O Dallagnol usou a lava-jato pra se enriquecer.  S\u00f3 isso que importa, nunca v\u00e3o pacificar o pa\u00eds por todo mundo sabe disso.","data_comentario":"2019-12-03T20:08:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":115,"comentarios":"s\u00f3 n\u00e3o conseguem encontrar o QUEIROZ, ser\u00e1  porque?","data_comentario":"2019-12-03T20:13:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":116,"comentarios":"Danilo, moro cobrava o escanteio e corria para fazer o gol com a m\u00e3o. E ele mesmo validava o lance.","data_comentario":"2019-12-03T20:50:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":117,"comentarios":"Que sociedade perversa \u00e9 essa ?\nEsse Sergio Morro , t\u00e1 mais que comprovado que era um juiz que se tornou advogado do diabo e ainda aparece dem\u00f4nios adoradores dos cavaleiros do apocalipse que eles mesmo pariram com seus ventres cheios de ignor\u00e2ncia .","data_comentario":"2019-12-03T19:55:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":118,"comentarios":"Honda como assim, o maior bandido e sua quadrilha 01,02 e 03 ainda est\u00e3o soltos","data_comentario":"2019-12-03T20:29:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":119,"comentarios":"Ovo para bozonaros!!!","data_comentario":"2019-12-03T20:49:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":120,"comentarios":"Quer dizer que verdade as not\u00edcias do Intercept. Que vergonha","data_comentario":"2019-12-03T19:15:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":121,"comentarios":"PT a desgra\u00e7a deste pais...","data_comentario":"2019-12-03T19:42:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":122,"comentarios":"Bozo a maior mentira desse pais.","data_comentario":"2019-12-03T20:49:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":123,"comentarios":"Quer deixar um Esquerdista ferido: DIGA QUE CR\u00ca EM DEUS e \u00e9 CONTRA O ABORTO. Cuidado: as consequ\u00eancias podem ser mortais. ","data_comentario":"2019-12-03T20:47:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":124,"comentarios":"Deus n\u00e3o tolera hip\u00f3critas.","data_comentario":"2019-12-03T20:48:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":125,"comentarios":"ESTRAGOU A MORTADELA ","data_comentario":"2019-12-03T20:40:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":126,"comentarios":"Agora a PF - leia-se Moro, vai for\u00e7ar o moleque a falar o que o Bozo e sua gangue querem ouvir.","data_comentario":"2019-12-03T20:39:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":127,"comentarios":"essa historia \u00e9 cansativa e sem fundamento, uma vez que a dela\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem valor algum caso n\u00e3o exista provas efetivas da dela\u00e7\u00e3o, al\u00e9m \u00e9 claro de ser julgado essas provas por ju\u00edzes e com direito aos advogados contrapor as provas, ou seja, vamos lutar pela verdade e com isso, termos motivos para acreditar em um pa\u00eds melhor.","data_comentario":"2019-12-03T20:43:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":128,"comentarios":"Se prop\u00f5e dela\u00e7\u00e3o por conta de atenuar a pena, \u00e9 porque exista crime para ser revelado. N\u00e3o existe nenhuma santinho nessa hist\u00f3ria \n","data_comentario":"2019-12-03T20:47:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":129,"comentarios":"Ofere\u00e7o meu ap\u00ea p a Manuela cumprir sua senten\u00e7a.","data_comentario":"2019-12-03T18:51:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":130,"comentarios":"Manuela tem cara de quem curte um bolagato.","data_comentario":"2019-12-03T20:23:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":131,"comentarios":"Aahahahahahahhaahhahaha... deve ser piluda, que s\u00f3...","data_comentario":"2019-12-03T20:44:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":132,"comentarios":"Eiii... esquerdista que t\u00e1 lendo isso... Vai tomar bem no centro do olho do seu orif\u00edcio circular corrugado kkkkkkkkkkkkkk B4B4K4...","data_comentario":"2019-12-03T20:31:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":133,"comentarios":"Em breve o GlennGreenFRAUD vai pra cadeia como j\u00e1 deveria estar faz tempo! E espero que o revistem bem antes de entrar na cela pois \u00e9 sabido que ele gosta de uma farinha e pode tentar entrar com FarinhaEscondidaNoCoool e \u00e9 sabido que o compartimento \u00e9 gigantesco!","data_comentario":"2019-12-03T19:10:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":134,"comentarios":"Aquela ManuelaVagabaD\u00e1vila tamb\u00e9m est\u00e1 envolvida com certeza! Se trata de uma pessoa desprez\u00edvel da pior qualidade certamente!","data_comentario":"2019-12-03T20:41:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":135,"comentarios":"E do jeito que a GroboLixo e o G1FakeNewsAgressorDeCrian\u00e7asInocentes defendem bandidos eu n\u00e3o duvido nada que estejam envolvidos tamb\u00e9m pois at\u00e9 me lembro que eles deram destaque total, pleno e absoluto para o GlennCoooolArrombadoGreenFRAUD recentemente! Alguma coisa tem a\u00ed com certeza!","data_comentario":"2019-12-03T20:42:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":136,"comentarios":"MoroeDallagnolNaCadeia pelo ESTADO DEMOCR\u00c1TICO DE DIREITO... Se n\u00e3o o bicho vai pegar...","data_comentario":"2019-12-03T19:15:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":137,"comentarios":"O bicho vai pegar mesmo mortsdelas, o novo AI-5 j\u00e1 est\u00e1 no forno... ","data_comentario":"2019-12-03T20:29:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":138,"comentarios":"Estado de direito e teu Pai LuLu voltar de onde nunca deveria ter sa\u00eddo, e ainda dizem que isso e democracia.","data_comentario":"2019-12-03T20:42:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":139,"comentarios":"Vai aparecer o PT, de novo, como sempre.., esse povinho quer o mal do Brasil, dos Brasileiros do bem..., quadrilha que assaltou o Brasil.","data_comentario":"2019-12-03T20:41:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":140,"comentarios":"Deixa eu ver se entendi um hacker invade uma conta , da\u00ed com provas que podem ter sido adulteradas podem ser usada contra o Moro ?? E o hacker sendo delator pode nem ser preso apresentando material roubado e possivelmente adulterado, esse juiz s\u00f3 pode ter parentesco com o Gilmar Mendes?","data_comentario":"2019-12-03T20:40:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":141,"comentarios":"Quer deixar uma direitista nervosa? Basta dizer que ela recebe pens\u00e3o do ex\u00e9rcito o ano inteiro, por isso \u00e9 patriota e acredita na fam\u00edlia de milicos, no  esfor\u00e7o dos contribuintes e no cr\u00e9dito em conta. Pronto. \u00c9 o desespero total para elas, in\u00e9ptas e incapazes.  \u00c9 a nova era....","data_comentario":"2019-12-03T20:38:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":142,"comentarios":"A Manuela Davila na cadeia vai virar namorada do Sandr\u00e3o !!!","data_comentario":"2019-12-03T20:31:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":143,"comentarios":"mesmo sendo hakeados .pode ser verdadeira .mas ,antes raquear.tb ,constitue crime ,","data_comentario":"2019-12-03T20:34:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":144,"comentarios":"Porque a glob0 continua calada sobre as dela\u00e7\u00f5es de Palocci?","data_comentario":"2019-12-03T19:10:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":145,"comentarios":"Por que ningu\u00e9m al\u00e9m dos bolsominions acreditou naquela mentirada","data_comentario":"2019-12-03T20:05:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":146,"comentarios":"Palocci delatou a grobo, deve ser por isso.","data_comentario":"2019-12-03T20:09:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":147,"comentarios":"E o Queiroz... ja delatou? ","data_comentario":"2019-12-03T20:25:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":148,"comentarios":"Belo argumento cara... Hurrrr","data_comentario":"2019-12-03T20:26:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":149,"comentarios":"A grrrrobo perdeu de novo, arrocha a bandidagem do pt.","data_comentario":"2019-12-03T20:26:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":150,"comentarios":"Est\u00e1 tudo muito claro: O Glen Greewald pede aos amigos do Edward Snowden, Nokolai e Pavel Durov, donos do TELEGRAN, os c\u00f3digos dos telefones das autoridades da Lava-Jato. Depois repassa a Manuela D'\u00c1vila, que entrega ao seu funcion\u00e1rio, Thiago Eliezer Martins Santos, que contrata um Laranja, o Vermelho, para se passar por hacker e fingir uma invas\u00e3o nas contas telef\u00f4nicas e assumir  a bronca. Ganha em troca, um Land Rover. Que hist\u00f3ria; d\u00e1 um filme.","data_comentario":"2019-12-03T20:26:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":151,"comentarios":"OsViadinhosDrogados do Pi\u00e7ol j\u00e1 est\u00e3o fugindo pra Alemanha se juntar aoJeanus Willys alegando persegui\u00e7\u00e3o?","data_comentario":"2019-12-03T20:25:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":152,"comentarios":"AGORA, A TAL DA DELA\u00c7\u00c3O S\u00d3 VAI FUNCIONAR  PARA UM LADO, QUE J\u00c1 SABEMOS QUAL \u00c9. A PF T\u00c1 PARECENDO CACHORRINHO DE MADAME !!","data_comentario":"2019-12-03T20:24:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":153,"comentarios":"Voc\u00eas viram o resultado vergonhoso do PISA.\nAinda foram pra rua reclamar do contigenciamento.","data_comentario":"2019-12-03T20:22:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":154,"comentarios":"Agora o bicho pega .","data_comentario":"2019-12-03T20:17:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":155,"comentarios":"Olha a casa do verdevaldo caindo...","data_comentario":"2019-12-03T20:21:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":156,"comentarios":"Quero ver a Manu com uniforme laranja e lavando as roupas da namorada Sandr\u00e3o na pris\u00e30!","data_comentario":"2019-12-03T20:17:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":157,"comentarios":"Kd a Manu?? sabe muito a garota heim.","data_comentario":"2019-12-03T20:14:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":158,"comentarios":"Enquanto o povo vai brigando, o a\u00e7ougueiro aqui da rua t\u00e1 dando risada, at\u00e9 tirou a placa do pre\u00e7o por que todo dia \u00e9 um diferente, s\u00f3 sobe. ","data_comentario":"2019-12-03T19:52:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":159,"comentarios":"livre com\u00e9rcio \u00e9 uma maravilha, n \u00e9 msm? sqn .. agora come\u00e7o a entender pq o trump \u00e9 t\u00e3o protecionista, o cara s\u00f3 t\u00e1 protegendo o povo dele dessas palha\u00e7adas","data_comentario":"2019-12-03T20:02:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":160,"comentarios":"Ele t\u00e1 dando risada pq tem gente comprando.","data_comentario":"2019-12-03T20:07:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":161,"comentarios":"O G1 quiz dizer \"supostos\"  di\u00e1logos, certo? Como os meliantes invadiram a conta dos procuradores e dos juizes , n\u00e3o h\u00e1 como garantir  que os di\u00e1logos n\u00e3o foram simulados pelos hackers para derrubar a lava a jato. Neste caso certamente esse crime foi encomendado por terceiros que tenham interesse de livrar seus partid\u00e1rios, clientes ou companheiros dos crimes cometidos e j\u00e1 julgados  procedentes pela 2a. Inst\u00e2ncia. A Manoela ter\u00e1 que se explicar muito e j\u00e1 deveriam ter quebrado o sigilo dela. ","data_comentario":"2019-12-03T19:07:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":162,"comentarios":"AGORA SIM! Passa logo os nomes do pessoal do PT que  encomendou esse crime. a Guerrilha vermelha que sem dinheiro est\u00e1 usando t\u00e1tica de sabotagem para voltar ao poder... Com o fim da Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica esses comunistas se aliaram as guerrilhas de norcoguerrilhas tendo aprendido crimes e recebem financiamento. Pois, agora n\u00e3o tem mais ajuda da Russia.","data_comentario":"2019-12-03T20:05:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":163,"comentarios":"kkkkkk a manoela? esse exagerou na dose de coc\u00f4 do caf\u00e9 da manh\u00e3","data_comentario":"2019-12-03T20:06:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":164,"comentarios":"J\u00e1 sei, mais uma na conta do PT. ","data_comentario":"2019-12-03T20:05:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":165,"comentarios":"O Verdevaldo deve est\u00e1 com o \"c\" na m\u00e3o.","data_comentario":"2019-12-03T19:45:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":166,"comentarios":"digo \"estar\".","data_comentario":"2019-12-03T19:48:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":167,"comentarios":"T\u00e1 com o cool igual uma flor!","data_comentario":"2019-12-03T20:02:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":168,"comentarios":"Quer deixar um esquerdista nervoso? Basta dizer que voc\u00ea trabalhou duro o ano inteiro, \u00e9 patriota, acredita na fam\u00edlia, no pr\u00f3prio esfor\u00e7o e no livre mercado. Pronto. \u00c9 o desespero total para eles, in\u00e9ptos e incapazes. Passaram o ano inteiro defendendo ban di do condenado em quatro inst\u00e2ncias, falando b o z o, acordando meio dia pra fazer text\u00e3o.. se apoiando nisso para compensar o pr\u00f3prio fracasso. E n\u00f3s, brasileiros de bem, de direita, acordamos cedo todo santo dia para trabalhar, produzir de verdade. Entenderam porque est\u00e1 ruim do lado de l\u00e1? V\u00e3o trabalhar, produzir! \u00c8 a nova era","data_comentario":"2019-12-03T19:57:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":169,"comentarios":"\u00c9 s\u00e9rio ou \u00e9 um rob\u00f4?","data_comentario":"2019-12-03T20:02:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":170,"comentarios":"quer dizer que os di\u00e1logos eram verdadeiros?","data_comentario":"2019-12-03T19:00:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":171,"comentarios":"Ser\u00e1 que a casa 58 vai cair?","data_comentario":"2019-12-03T20:01:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":172,"comentarios":"Verdadeiras, mostraram um juiz e alguns procuradores criminosos. Basta conhecer a lei e ver\u00e1s.","data_comentario":"2019-12-03T20:01:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":173,"comentarios":"depois dessa dela\u00e7\u00e3o, a Verdewalda vai se mandar do pa\u00eds porque o bicho vai pegar","data_comentario":"2019-12-03T19:20:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":174,"comentarios":"Acho mais f\u00e1cil o Sr. Moro ter que colar algumas desculpas, pois, se esse rapaz tiver sido o hacker mesmo, \u00e9 bem prov\u00e1vel que os di\u00e1logos divulgados Intercept sejam verdadeiros -- lembre-se-que nem Moro nem Dallagnol negaram definitivamente a autenticidade das mensagens. Outros membros do MP, por outro lado, j\u00e1 praticamente confessaram terem mandados as mensagens, vem como outras pessoas envolvidas nas conversas. Greenwald n\u00e3o tem nada a tremer.","data_comentario":"2019-12-03T19:31:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":175,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-12-03T19:59:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":176,"comentarios":"Feiti\u00e7o contra o Estado Policial e contra o feiticeiro, Mor\u00f4?! Agora \u00e9 cada um com seus delitos...cada um pra sua cela.","data_comentario":"2019-12-03T19:59:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":177,"comentarios":"V\u00e3o comendo esquerdistas sat\u00e2nicas e diab\u00f3licos a casa t\u00e1 demolida vai comendo Manuela, luladar\u00e3o, venderam, Paulo da for\u00e7a e todos do papel v\u00e3o comendo cadeia seus vermes esquerdista malignos filhos do diabo. ","data_comentario":"2019-12-03T19:45:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":178,"comentarios":"Ratificando \" todos do psol \". E quem mais pagou pela as mensagens falsas divulgadas pelo as peluncas chamada de intercpt.pt.","data_comentario":"2019-12-03T19:58:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":179,"comentarios":"A Manu j\u00e1 est\u00e1 rezando na igreja ?","data_comentario":"2019-12-03T19:52:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":180,"comentarios":"\u00c9 s\u00f3 para rir mesmo dessa ESQUERDA embriagada, drogada, trocando as pernas, l\u00edngua presa e afins, deste pa\u00eds. Tentou de todas as formas manchar o novo governo, paralisar, enfim, e n\u00e3o conseguiu. TACARAM FOGO na Amaz\u00f4nia, jogou \u00f3leo cru no mar, soltou LAMA em Minas Gerais, esburrifou AGROT\u00d3XICO na regi\u00e3o sul\/centro-oeste, hackeou as autoridades do pa\u00eds e tanto outros  absurdos. CANALHAS, o governo \u00e9 MUITO FORTE e voc\u00eas jamais ir\u00e3o conseguir.  O POVO EST\u00c1 COM O GOVERNO, seus canalhas, mil vezes canalhas.","data_comentario":"2019-12-03T19:03:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":181,"comentarios":"Eduardo hora do Bozo, do 01, 02 e 03 e do puxa do Moro. est\u00e1 chegando, esse circo vai pegar fogo em breve.","data_comentario":"2019-12-03T19:50:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":182,"comentarios":"Venderlengo, nem fico chateado com seus coment\u00e1rios. D\u00e1 pra ver que voc\u00ea \u00e9 burro... triste dizer isso. voc\u00ea \u00e9 muito burro. Que pena :\/","data_comentario":"2019-12-03T19:52:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":183,"comentarios":"Ahh se a justi\u00e7a fosse assim no caso da vereadora assassinada. S\u00e9rgio \u00e9 o c\u00e3o de guarda do Jair. Joga o graveto que ele corre pra pegar. Brazil j\u00e1 era.","data_comentario":"2019-12-03T19:11:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":184,"comentarios":"Marcos gostaria que a justi\u00e7a do caso Celso Daniel fosse ao menos parecida com o caso Marielle! Pelo menos os executores estariam presos!","data_comentario":"2019-12-03T19:44:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":185,"comentarios":"Wagner: n\u00e3o iam pegar ningu\u00e9m... Todo mundo envolvido foi deletado do sistema! Tendeu?","data_comentario":"2019-12-03T19:50:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":186,"comentarios":"O que importa \u00e9 o teor das mensagens, elas desmascararam muitos paladinos da moral e da \u00e9tica.","data_comentario":"2019-12-03T19:49:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":187,"comentarios":"Agora \u00e9  que eu quero ver. Esse a\u00ed vai entregar todo mundo, inclusive esses \"jornalistazinhos\" que, com certeza pagaram para o hacker. A Manoela D'avilla deve estar borrando as cal\u00e7as. ","data_comentario":"2019-12-03T19:42:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":188,"comentarios":"Exato...","data_comentario":"2019-12-03T19:43:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":189,"comentarios":"kkkk essa vai cair bem no xilindro","data_comentario":"2019-12-03T19:46:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":190,"comentarios":"Afinal de contas as conversas divulgadas s\u00e3o falsas ou n\u00e3o? Pra mim s\u00f3 interessa isso. O resto e briguinha de Marias.","data_comentario":"2019-12-03T19:38:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":191,"comentarios":"Pra voc\u00ea s\u00f3 interessa isso, mas pra justi\u00e7a n\u00e3o...","data_comentario":"2019-12-03T19:46:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":192,"comentarios":"J\u00e1 tem Gringo com o resto que sobrou duk\u00fa, na m\u00e3o !! kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-12-03T19:42:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":193,"comentarios":"Greenwaldo ta que nao passa 1 extintor de inc\u00eandio.","data_comentario":"2019-12-03T19:46:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":194,"comentarios":"T\u00e1 chegando a hora do pseudo jornalista americano chegado num quibe se explicar. ","data_comentario":"2019-12-03T19:18:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":195,"comentarios":"T\u00e1 chegando a hora do pseudo juiz que fala \"conje\", que diz que l\u00ea biografias e n\u00e3o conseguem citar uma, que diz \"houveram\" ao inv\u00e9s de \"houver\", enfim, t\u00e1 chegando a hora de ele encarar a verdade das mensagens divulgadas pelo Intercept.","data_comentario":"2019-12-03T19:46:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":196,"comentarios":"\u00c9 a Santa Manuela n\u00e3o vai ser canonizada, mentir \u00e9 pecado.","data_comentario":"2019-12-03T18:49:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":197,"comentarios":"Acho que o Verdevaldo deve estar com uma determinada parte do corpo piscando!!!","data_comentario":"2019-12-03T19:40:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":198,"comentarios":"DE QUE ADIANTA ?? SE AS DELA\u00c7OES PREJUDICAREM ALGUEM DE UM CERTO PARTIDO CUJO NOME MAIOS ESTAVA NA CADEIA,, VEM O STF E ANULA","data_comentario":"2019-12-03T19:38:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":199,"comentarios":"UE ent\u00e3o \u00e9 verdade as mensagens? Mas n\u00e3o vai valer.","data_comentario":"2019-12-03T19:37:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":200,"comentarios":"Manuzinha delicinha...\n","data_comentario":"2019-12-03T19:12:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":201,"comentarios":"A Senhora Glenn ta com a cloaca piscando.... ","data_comentario":"2019-12-03T19:36:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":202,"comentarios":"A COISA FICOU DURA PRO LADO DA GLEN","data_comentario":"2019-12-03T19:35:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":203,"comentarios":" O Queiroz tem foro privilegiado? ","data_comentario":"2019-12-03T19:20:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":204,"comentarios":"N\u00e3o, assim como a mula ladra","data_comentario":"2019-12-03T19:29:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":205,"comentarios":"Do que adianta ter ou nao foro? O S.T.F disse que o crime.compensa.","data_comentario":"2019-12-03T19:34:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":206,"comentarios":"MoroeDallagnolNaCadeia pelo ESTADO DEMOCR\u00c1TICO DE DIREITO...!!!!!!","data_comentario":"2019-12-03T19:11:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":207,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk....vai esperado.....","data_comentario":"2019-12-03T19:33:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":208,"comentarios":"O gringo h1cha esquerdista est\u00e1 fo.dido kkkl","data_comentario":"2019-12-03T19:32:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":209,"comentarios":"Pode arrumar as mal4s e dar no p\u00e9 Verdevaldo! Reinaldo Azevedo e uma rep\u00f3rter da folha tamb\u00e9m foram delatados! Ambos editaram as mensagens antes de publicar! ","data_comentario":"2019-12-03T19:20:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":210,"comentarios":"A rep\u00f3rter vida foice \u00e9 uma tal de Patr\u00edcia Melo! Algu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar!","data_comentario":"2019-12-03T19:25:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":211,"comentarios":"Bandidagem vermelha, um dia a casa cai. Acabou a mamata!","data_comentario":"2019-12-03T19:32:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":212,"comentarios":"Que se aplique a pena a quem a trasgrediu, por\u00e9m se o que foi encontrado e exposto tamb\u00e9m transgrediu a lei,a justi\u00e7a deve ser feita da mesma forma, ou seja, punir o juiz e o procurador.","data_comentario":"2019-12-03T19:32:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":213,"comentarios":"Xiiiiiiiiiiii , vai dar ruim para a dona Glenn","data_comentario":"2019-12-03T19:24:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":214,"comentarios":"Para a Paquita ga\u00facha tamb\u00e9m ","data_comentario":"2019-12-03T19:28:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":215,"comentarios":"Kkkkkkk","data_comentario":"2019-12-03T19:31:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":216,"comentarios":"Tao criminoso quem rouba, qnto os que divulgam","data_comentario":"2019-12-03T19:31:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":217,"comentarios":"A partir de agora, todos os envolvidos que se cuidem, certamente essa garotada vai abrir o bico com medo de inumeras represalias, inclusive,  por parte de quem os contratou . E agora a Intercept e os meios de comunicacao que criaram os alardes para prejudicar o atual governo vao ter que se explicar com a sociedade que quer ver as sancoes das leis e da tao rara punidade neste pais serem aplicadas doe a quem doer.  Acho melhor essa garotada abrir o bico na delacao e pedir desculpas em uma coletiva nacional e rezar para que continuem presos em troca de seguranca. Vai que... ","data_comentario":"2019-12-03T19:31:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":218,"comentarios":"O nome da opera\u00e7\u00e3o ursinnh0 poof dado por um g a y da pol\u00edcia federal para prender os hackers. Nada contra.","data_comentario":"2019-12-03T19:02:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":219,"comentarios":"O spoofing \u00e9 um tipo de ataque no qual um hacker se passa por outro aparelho ou usu\u00e1rio de uma rede com o objetivo de roubar dados, disseminar malware ...\n","data_comentario":"2019-12-03T19:08:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":220,"comentarios":"Esse nome n\u00e3o pegou bem.","data_comentario":"2019-12-03T19:12:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":221,"comentarios":"Esse n\u00e3o aprendeu a estudar Direito.","data_comentario":"2019-12-03T19:31:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":222,"comentarios":"S\u00f3 no Brasil! O fruto do crime pode livrar o bandido!!!","data_comentario":"2019-12-03T19:28:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":223,"comentarios":"Marreco de CUritiba","data_comentario":"2019-12-03T19:11:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":224,"comentarios":"Vc? ","data_comentario":"2019-12-03T19:27:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":225,"comentarios":"Teu amante?","data_comentario":"2019-12-03T19:28:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":226,"comentarios":"Agora vem a\u00ed a deMoli\u00e7\u00e3o da farsa do InterceP\u00eaT\u00ea! Manuela avi\u00e3o teco-teco da Odebrecht e Verdevaldo, ser\u00e3o desmascarados!","data_comentario":"2019-12-03T19:27:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":227,"comentarios":"O moro t\u00e1 louco para aprovar logo o projeto anticrime pra ver se ganha uma moralzinha com o povo e sobre vida para enfrentar isso.","data_comentario":"2019-12-03T19:26:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":228,"comentarios":"Agora Morou e Bozonaro v\u00e3o pro xilindr\u00f3 ","data_comentario":"2019-12-03T19:19:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":229,"comentarios":"kkkkkkkkk olha os 'argumentos'.","data_comentario":"2019-12-03T19:23:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":230,"comentarios":"Os anos de educa\u00e7\u00e3o do pet\u00ea deu nisso ai, o Alexandre nem ler sabe .. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-12-03T19:25:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":231,"comentarios":"Ent\u00e3o s\u00e3o verdadeiras as mensagens. E m.O.r.O \u00e9 um criminoso que cometeu prevarica\u00e7\u00e3o. Estamos indo bem. Bem mal. ","data_comentario":"2019-12-03T19:23:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":232,"comentarios":"Fujam M.anuzinha da V.illa m.imosa, fuja v.erdevaldo, todos os c.oc\u00f4s vazam, pois o bicho vai pegar pra voc\u00eas! ","data_comentario":"2019-12-03T19:20:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":233,"comentarios":"Hei L.ul.a vai tomar no cuba!","data_comentario":"2019-12-03T19:23:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":234,"comentarios":"Verdevaldo comprando passagem em 1, 2,3....kkkkkk","data_comentario":"2019-12-03T19:07:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":235,"comentarios":"MoroeDallagnolNaCadeia pelo ESTADO DEMOCR\u00c1TICO DE DIREITO...","data_comentario":"2019-12-03T19:09:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":236,"comentarios":"Credo, lembrei do luladr\u00e3o quando conseguiu decorar essa frase estado demo de direito kkkk","data_comentario":"2019-12-03T19:22:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":237,"comentarios":"Ah que \u00f3timo agora acabou a historinha da lava jato de dizer que \"n\u00e3o reconhece as mensagens\". Agora, o pr\u00f3prio delator \u00e9 o hacker e a pol\u00edcia pode averiguar se \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 verdade. Corre Moro e Deltan kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-12-03T19:22:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":238,"comentarios":"A casa caiu Manuela kkkkkk","data_comentario":"2019-12-03T19:21:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":239,"comentarios":"O Jean Wyllys j\u00e1 vazou. Agora \u00e9 sua vez Manu, corre...corre..corre...","data_comentario":"2019-12-03T19:21:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":240,"comentarios":"Os c.oc\u00f4s c.omunistas c.orruptos, est\u00e3o desesperados. Hei L.ul.a vai tomar no cuba!","data_comentario":"2019-12-03T19:21:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":241,"comentarios":"ser\u00e1 quem n\u00e3o ir\u00e1 dormir essa noite ?","data_comentario":"2019-12-03T18:40:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":242,"comentarios":"Gostaria de saber quem autorizou os privilegiados a pegarem o suado dinheiro dos meus impostos e se darem lagostas e vinhos premiados em banquetes? Eu n\u00e3o autorizei! Quero que meus impostos v\u00e3o para sa\u00fade, seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o. Voces n\u00e3o veem que os jovens deste pa\u00eds est\u00e3o fugindo para os EUA porque l\u00e1 n\u00e3o tem CLT? Por isso voc\u00eas n\u00e3o deixam a gente se acertar entre n\u00f3s, sen\u00e3o n\u00e3o sobra nada para voc\u00eas, n\u00e9? Por isso voc\u00eas insistem na carteira assinada, n\u00e9?!","data_comentario":"2019-12-03T19:19:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":243,"comentarios":"Thiago , o que est\u00e1 configurado \u00e9 a invas\u00e3o e n\u00e3o o conte\u00fado , int\u00e9rprete melhor , seu vermelho","data_comentario":"2019-12-03T19:20:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":244,"comentarios":"corre,corre manuzinha corre mais verdevaldo kkkkkk","data_comentario":"2019-12-03T19:18:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":245,"comentarios":"Kkkkk","data_comentario":"2019-12-03T19:19:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":246,"comentarios":"otimo porque agora vao descobrir as inverdades montadas por pessoas sem qualquer credibilidade com conota\u00e7\u00e3o de esquerda para tentar atrapalhar o governo atual legitimamente eleito pela maioria do Brasil","data_comentario":"2019-12-03T18:58:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":247,"comentarios":"Por que ser\u00e1 que o verdevaldo est\u00e1 sumido?","data_comentario":"2019-12-03T19:18:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":248,"comentarios":"Certamente o delator contou em detalhes acerca da venda dos conte\u00fados obtidos de forma il\u00edcitos, e os agentes p\u00fablicos seguir\u00e3o o dinheiro. Aposto que h\u00e1 um trio aloprado que s\u00e3o :Verdevaldo, jean Willys e a Manu. ","data_comentario":"2019-12-03T18:40:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":249,"comentarios":"\u00c9 tem gente na esquerda tem t\u00e1 gelada.","data_comentario":"2019-12-03T19:15:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":250,"comentarios":"N\u00e3o falaram que eram falsas, n\u00e3o as reconheciam, simples assim! ","data_comentario":"2019-12-03T19:18:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":251,"comentarios":"Verde caldo vai se f.","data_comentario":"2019-12-03T19:17:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":252,"comentarios":"J\u00e1 estou vendo mais dois esquerdistas sendo condenados: Manuela e Verdevaldo, se preparem...","data_comentario":"2019-12-03T19:16:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":253,"comentarios":"S\u00f3 que agora a dele\u00e7\u00e3o tem que ser comprovada sen\u00e3o \u00e9 invalidada e o delator se lasca mais ainda por obstru\u00e7\u00e3o a justi\u00e7a. Vamos ver o que vem por a\u00ed.","data_comentario":"2019-12-03T19:04:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":254,"comentarios":"Sempre arrumam uma desculpinha kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk os delatados j\u00e1 estar\u00e3o arrumando tbm.","data_comentario":"2019-12-03T19:11:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":255,"comentarios":"Como todas as dela\u00e7\u00f5es. Todas tem que ser comprovadas.","data_comentario":"2019-12-03T19:14:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":256,"comentarios":"Ser\u00e1 q agora vai? Se esse juiz for imparcial, vai feder pro PC doB e pra Manuela, q voltara com tudo pra igreja kkkk; agora com motivos kkk E o Glenn??? o Glenn ja ta fazendo aulas de concord\u00e2ncia verbal pra poder explicar na justi\u00e7a quanto pagou pros caras invadirem os celulares. ","data_comentario":"2019-12-03T19:13:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":257,"comentarios":"Nesse submundo n\u00e3o existe \u00e9tica  ou valores morais. Se eles forneceram o conte\u00fado ao Site, n\u00e3o foi por querer um Brasil mais \"justo\". Algu\u00e9m financiou o grupo. O que resta saber, quem foi ou quais pessoas foram?!","data_comentario":"2019-12-03T19:11:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":258,"comentarios":"Bom saber q agora a guerra dos hackers ta autorizado","data_comentario":"2019-12-03T19:11:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":259,"comentarios":"verdevaldo preso!","data_comentario":"2019-12-03T19:11:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/12\/03\/juiz-federal-homologa-delacao-de-um-dos-suspeitos-de-invadir-celulares-de-moro-e-autoridades.ghtml"},{"index":260,"comentarios":"Essa imprest\u00e1vel! S\u00f3 tem pessoas curtindo essas m\u00fasicas rid\u00edculas pela baixa escolaridade!!!","data_comentario":"2019-12-03T20:21:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":261,"comentarios":"Menores usando drogas aqui em SP s\u00f3 pode ser se for naquela famosa pra\u00e7a em Alto de Pinheiros ou nas esquinas dos bares de Pinheiros, Vila Madalena e na Vila Olimpia. ","data_comentario":"2019-12-03T21:03:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":262,"comentarios":"Mas n\u00e3o \u00e9 essa que fez a m\u00fasica \" BANG \" ....um tiro certo em vc ??? Ent\u00e3o ....","data_comentario":"2019-12-03T21:04:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":263,"comentarios":"Esses bailes s\u00e3o uma amea\u00e7a ao meio ambiente ! Nove meses depois de cada baile desses , o n\u00famero de crian\u00e7as que n\u00e3o ter\u00e3o estrutura nenhuma na vida , aumenta perigosamente . Como vai equalizar o acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o \u00e0 todos ? Fazer \u00e9 f\u00e1cil , o problema \u00e9 criar.","data_comentario":"2019-12-03T19:48:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":264,"comentarios":"ANITA fala em \"educa\u00e7\u00e3o de qualidade\" para favelados. Ser\u00e1 que querem? Quando voce tem 15 anos ouvindo bosta e cercado de gente igual, voce quer educa\u00e7\u00e3o?  Unica chance de corrigir o problema \u00e9 na base do problema: ADO\u00c7\u00c3O ao nascer. ","data_comentario":"2019-12-03T21:04:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":265,"comentarios":"ANTAnita ...no seu caso a pol\u00edcia n\u00e3o mataria ...seu caso \u00e9 de Manic\u00f4mio judici\u00e1rio !!!","data_comentario":"2019-12-03T21:02:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":266,"comentarios":"Todos os dias nascem e morrem seres humanos por diversos motivos.  Poderia ser um de n\u00f3s...","data_comentario":"2019-12-03T20:53:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":267,"comentarios":"Estes arautos da cultura africana degenerada tamb\u00e9m est\u00e3o precisando receber uma visitinha da Pol\u00edcia na calada da noite, para dar um passeio nos por\u00f5es dos quarteis...","data_comentario":"2019-12-03T20:14:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":268,"comentarios":"C.h.o.r.a.m.a.i.s! 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 38 ","data_comentario":"2019-12-03T20:30:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":269,"comentarios":"Sr. Moderador, por gentileza, bloqueie os coment\u00e1rios deste energ\u00fameno. Grato!","data_comentario":"2019-12-03T20:51:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":270,"comentarios":"Papa Max Cho tomou um chega pra l\u00e1  do Oscar Filho kkkkkk direitalha!","data_comentario":"2019-12-03T20:45:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":271,"comentarios":"Quanta honra voc\u00ea fazendo um coment\u00e1rio em minha homenagem. Obrigado por dar-me moral, mas o c. n\u00e3o quero n\u00e3o. Hehehehehehehe!","data_comentario":"2019-12-03T20:49:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":272,"comentarios":"Eu me nego piamente em assistir v\u00eddeos ou qqer imagem desses agressores \nignorantes atacando esse povo! Se eles fossem t\u00e3o marginais como relatam esses porcos(policiais) teriam revidado contra a pol\u00edcia...pena q n\u00e3o revidaram! Sem mais.","data_comentario":"2019-12-03T20:40:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":273,"comentarios":"A conta do Oscar Filho foi hackeada. Se caso aparecer algu\u00e9m com meu nome defendendo a direitalha corrupta e 'inimput\u00e1vel' e os 'valores' da tradicional Famiglia 'crist\u00e3 ', saibam que n\u00e3o sou eu.","data_comentario":"2019-12-03T20:31:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":274,"comentarios":"Bettinelli recolha-se a sua insignificancia. ","data_comentario":"2019-12-03T20:42:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":275,"comentarios":"Berttibosta e Oscargado s\u00e3o a mesma pessoa. QUE FEIO. ","data_comentario":"2019-12-03T20:44:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":276,"comentarios":"Como se a Anita e os funkeiros representassem alguma coisa. ","data_comentario":"2019-12-03T20:40:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":277,"comentarios":"Extremamente triste ver pessoas comemorando a morte de 9 cidad\u00e3os que admiram o funk. * Desculpem a sinceridade, mas entre 5000 participantes, apenas 9 morreram*, \u00e9 muito pouco. Para come\u00e7ar a comemorar, deveria ser um n\u00famero superior a 500. Rato, Barata, Pombo e Funkeiro s\u00e3o pragas urbanas e para o bem da sociedade, devem ser eliminados.","data_comentario":"2019-12-03T20:08:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":278,"comentarios":"Vai la e adota todos os funkeiros","data_comentario":"2019-12-03T20:45:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":279,"comentarios":"Infelizmente n\u00e3o foi voc\u00ea sua rid\u00edcula boca de pato, aproveitadora desse situa\u00e7\u00e3o,  vc tem culpas tamb\u00e9m pela a mortes.","data_comentario":"2019-12-03T20:28:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":280,"comentarios":"Voc\u00ea tamb\u00e9m tem culpa, troglodita. ","data_comentario":"2019-12-03T20:41:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":281,"comentarios":"Ficaram 2 dias pensando em como podiam usar isso em favor pr\u00f3prio foi? S\u00f3 agora foram se manifestar? O fato de ter menores nessa baderna,ninguem fala n\u00e9?\nO outro tem que usar o caix\u00e3o da Marielle!","data_comentario":"2019-12-03T20:32:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":282,"comentarios":"Shiu, fica caladinha. J\u00e1 fez a janta? Vai l\u00e1, jumenta.","data_comentario":"2019-12-03T20:40:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":283,"comentarios":"Sarah Miranda falou tudo","data_comentario":"2019-12-03T20:41:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":284,"comentarios":"Oportunismo!","data_comentario":"2019-12-03T20:40:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":285,"comentarios":"Pena que n\u00e3o foi.","data_comentario":"2019-12-03T20:39:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":286,"comentarios":"For\u00e7a PM, guerreiros do dia dia.","data_comentario":"2019-12-03T20:31:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":287,"comentarios":"Sempre tive desprezo por esta pervertida mas pela primeira vez eu concordo com o que ela disse: poderia ter sido ela.   Pena que n\u00e3o foi!","data_comentario":"2019-12-03T20:21:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":288,"comentarios":"Ia falar o mesmo... me poupou tempo kkk","data_comentario":"2019-12-03T20:22:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":289,"comentarios":"Exatamente, Bruno, Vc  esternou a opini\u00e3o de grande parte da popula\u00e7\u00e3o!","data_comentario":"2019-12-03T20:27:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":290,"comentarios":"Bem que poderia ter sido ela realmente. A fam\u00edlia agradece.","data_comentario":"2019-12-03T20:25:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":291,"comentarios":"Funk= crimes drogas e prostitui\u00e7\u00e3o. ","data_comentario":"2019-12-03T20:24:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":292,"comentarios":"Educa\u00e7\u00e3o de qualidade para as v\u00edtimas de quem ganha a vida explorando a tem\u00e1tica das v\u00edtimas. Beleza.","data_comentario":"2019-12-03T20:21:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":293,"comentarios":"Quem dera fosse...","data_comentario":"2019-12-03T20:20:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":294,"comentarios":"Nove morreram e no m\u00ednimo 500 foram fecundados.","data_comentario":"2019-12-03T20:19:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":295,"comentarios":"poderia ter sido eu. calma, deus e o diabo tem um contrato para o fim do mundo e voce \u00e9 uma pe\u00e7a importante nesse mecanismo.","data_comentario":"2019-12-03T20:19:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":296,"comentarios":"Faria falta ???","data_comentario":"2019-12-03T20:12:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":297,"comentarios":"Baile funk \u00e9 igual a tr\u00e1fico e esb\u00f3rnia ","data_comentario":"2019-12-03T20:10:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":298,"comentarios":"VAMOS ESCLARECER UMA COISA. O G1 est\u00e1 omitindo o que a Anitta escreveu. O que est\u00e1 no Instagram dela \u00e9 o seguinte: \"O fato de ser uma festa com presen\u00e7a de drogas il\u00edcitas e criminosos n\u00e3o justifica o fato de voc\u00ea sair entrando e atirando\". Ou seja: para ela \u00e9 normal uma festa com drogas e criminosos.  ","data_comentario":"2019-12-03T20:06:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":299,"comentarios":"Inclusive, anta c.omo \u00e9, escreveu \"sair entrando\". D*ilma perto dela \u00e9 uma poetisa. ","data_comentario":"2019-12-03T20:09:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":300,"comentarios":"\u00c9 duro viver num pa\u00eds onde traficantes, drogados e hip\u00f3critas, s\u00e3o tratados como exemplo.","data_comentario":"2019-12-03T20:08:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":301,"comentarios":"Simples: basta largarem do funk. Que isso sirva de epit\u00e1fio para esse tipo de \"m\u00fasica\".","data_comentario":"2019-12-03T19:51:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":302,"comentarios":"VALEU THALES ,FALOU TUDO","data_comentario":"2019-12-03T20:06:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":303,"comentarios":"Anita disse que poderia ser ela, eu digo: pena que n\u00e3o foi","data_comentario":"2019-12-03T19:55:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":304,"comentarios":"VDD","data_comentario":"2019-12-03T20:05:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":305,"comentarios":"\"Dar educa\u00e7\u00e3o de qualidade... (Anitta)\". \u00c9 o mesmo que um traficante dizer para os jovens n\u00e3o usarem mais drogas, sendo que \u00e9 o ganha-p\u00e3o dele.\n","data_comentario":"2019-12-03T19:58:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":306,"comentarios":"Imaginem que a Anitta estaria num baile Funk na favela de Parais\u00f3polis? Voc\u00eas de esquerda gostam de estar \u00e9 no bem bom. manter o povo na periferia, mas voc\u00eas mesmos querem estar \u00e9 nos Estados unidos ou num Hotel 5 Estrelas.Talvez poderia ser voc\u00ea se houvesse um atentado terrorista em New York ou em alguma cidade americana. Nunca na periferia de S\u00e3o paulo ou do Rio de Janeiro.","data_comentario":"2019-12-03T20:02:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":307,"comentarios":"Brasileiros n\u00e3o iam perder muito se tivesse sido a Anita ","data_comentario":"2019-12-03T20:02:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":308,"comentarios":"Podia ser a Anitta.","data_comentario":"2019-12-03T19:57:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":309,"comentarios":"Bem que podia mesmo, n\u00e3o brasileiros de bem iriamos comemorar muito se isso acontecesse, MorreAnita. ","data_comentario":"2019-12-03T19:53:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/12\/03\/anitta-e-outros-nomes-do-funk-falam-de-mortes-em-paraisopolis-e-relatam-experiencia-em-bailes.ghtml"},{"index":310,"comentarios":"Jos\u00e9 Oliveira fa\u00e7a mobral estude poderia ser voc\u00ea tamb\u00e9m,estude impacto e trajet\u00f3ria de projetil de fuzil,eta brezil kk.","data_comentario":"2019-12-03T20:51:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":311,"comentarios":"Lament\u00e1vel e comprovado e os tupiniquinenses terceiro mundo subdesenvolvidos querem excludente e libera\u00e7\u00e3o de armas kkkkkkkk brezil l\u00ea.","data_comentario":"2019-12-03T20:49:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":312,"comentarios":"O pior bandido \u00e9 o fardado e n\u00f3s sociedade temos que trabalhar pagar impostos e bancar o sal\u00e1rio destes pervertidos! Quem protege n\u00e3o \u00e9 o mata! Her\u00f3is com o \u00e8go diminu\u00eddo em busca de condecora\u00e7\u00f5es e alegrias moment\u00e2neas e verdadeiros genoc\u00ecdas. ","data_comentario":"2019-12-03T16:54:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":313,"comentarios":"Vai a J\u00fari popular e vai pega no m\u00ednimo 16 anos de cadeia . Isso n\u00e3o \u00e9 policial \u00e9 um bandido de farda . Por  causa de criminosos como esse que a pol\u00edcia perde a moral com a popula\u00e7\u00e3o.  Que a justi\u00e7a seja feita e doa a quem doer .","data_comentario":"2019-12-03T18:14:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":314,"comentarios":"Me diz como algu\u00e9m comete homi...c\u00eddio qualificado com um proj\u00e9til que ricocheteou em dois lugares antes de atingir a v\u00edtima senhor adevogado?","data_comentario":"2019-12-03T19:52:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":315,"comentarios":"Homicidio com dolo eventual. O mau policial assumiu o risco de matar algu\u00e9m, atirando a esmo. Ser\u00e1 condenado por homicidio DOLOSO sim.","data_comentario":"2019-12-03T20:36:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":316,"comentarios":"Sera que bandido bom e bandido morto serve pra esse tambem ????\n","data_comentario":"2019-12-03T19:20:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":317,"comentarios":"Me diz voc\u00ea?","data_comentario":"2019-12-03T19:59:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":318,"comentarios":"No m\u00ednimo tem que ser PRESO.","data_comentario":"2019-12-03T20:34:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":319,"comentarios":"Na realidade, com tudo o que ocorre nas comunidades do Brasil s\u00f3 podemos chegar a uma conclus\u00e3o: bandido contra pol\u00edcia e todos contra a popula\u00e7\u00e3o, policiais metem bala pra qualquer rumo,r os bandidos metem bala pra qualquer rumo, e quem esta em qualquer rumo \u00e9 quem vai morrer. Isso n\u00e3o ter\u00e1 fim.","data_comentario":"2019-12-03T20:20:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":320,"comentarios":"Den\u00fancia sem cabimento, primeiro que n\u00e3o h\u00e1 provas de que o tiro partiu da arma desse policial visto que o que mat... ou a menina foi um fragmento do proj\u00e9til que ricocheteou em um poste, depois bateu no porta malas e somente depois na menina, ou seja, n\u00e3o possuia mais as estrias do cano da ar.. ma... O MP est\u00e1 jogando para a torcida. Lament\u00e1vel. ","data_comentario":"2019-12-03T17:45:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":321,"comentarios":"Pera, minion defensor de prov\u00e1vel bandido? Ah, os seus n\u00e9? Rsrs. Vcs l\u00e1 tem moral p fazer julgamentos de niguem essa parcialdade desprez\u00edvel.  ","data_comentario":"2019-12-03T19:34:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":322,"comentarios":"Se o cara tivesse atirado diretamente na crian\u00e7a e fosse provado que o proj\u00e9til partiu da arma dele eu era o primeiro a condenar o ato, mas a princ\u00edpio nada leva nessa dire\u00e7\u00e3o a n\u00e3o ser a m\u00eddia, agora se voc\u00ea Franscisco quer ver um prov\u00e1vel inocente pagar para saciar vossa sede de san gue ai \u00e9 com voc\u00ea e a sua consci\u00eancia!","data_comentario":"2019-12-03T19:49:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":323,"comentarios":"U\u00e9, mas, o policial pode ter sido v\u00edtima da sociedade. Igual aquele que matou a mulher de traficante, a Marieli'', tamb\u00e9m pode ter sido v\u00edtima da sociedade,o qual a esquerda tanto defende. S\u00f3 vale para um lado, somente? As leis valem para todos.","data_comentario":"2019-12-03T19:21:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":324,"comentarios":"Boa \n","data_comentario":"2019-12-03T19:29:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":325,"comentarios":"\u00c9 se o policial for culpado? J\u00e1 t\u00e1 defendendo? Ent\u00e3o p vcs s\u00f3 vale p um.lado tb \u00e9 vem d\u00e1 li\u00e7\u00e3o aq? S\u00f3 f\u00e3 da gloriosa pol\u00edcia militar, mas  h\u00e1 tb aqueles q erram, e bandidos dentro da pr\u00f3pria. Estes tem de ser.pujidos com rigor. Ou ent\u00e3o mais casos como esse acontecer\u00e3o.","data_comentario":"2019-12-03T19:32:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":326,"comentarios":"policiais que n\u00e3o condiz com a conduto da corpora\u00e7\u00e3o dev\u00e9m ser expulsos nada de afastamento, comentou crime, expulsa, julga e condena","data_comentario":"2019-12-03T19:05:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":327,"comentarios":"E ainda tem sem c\u00e9rebros,amebas iguais a estes tupiniquins que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es,bolso naro, witzel, Doria, que apoiam kk mas que pa\u00eds estamos kk brezil l\u00ea l\u00ea l\u00ea l\u00ea l\u00ea l\u00ea l\u00ea l\u00ea l\u00ea","data_comentario":"2019-12-03T19:01:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":328,"comentarios":"Roberto troca o c\u00e9rebro,e o contr\u00e1rio, por\u00e9m quem for bandidos canalha,sem farda paga, com farda paga tambem talkei.eta brezil l\u00ea l\u00ea l\u00ea","data_comentario":"2019-12-03T18:21:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":329,"comentarios":"Pr\u00f3s bolsonetes beb\u00ea Barbosa capit\u00e3o Am\u00e9rica Alberto Fraga Moro bolso naro e... isso n\u00e3o importa,importa \u00e9 excludente e armas kk 3 mundo tupiniquin infelizmente.","data_comentario":"2019-12-03T18:19:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":330,"comentarios":"Temos que acabar coma pol\u00edcia. Fiquemos com os bandidos. Brincadeira...","data_comentario":"2019-12-03T16:12:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":331,"comentarios":"Oliveira, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq n\u00e3o \u00e9 militar que n\u00e3o tem um bom treinamento.","data_comentario":"2019-12-03T17:53:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":332,"comentarios":"Oia a\u00ed advogado criminalista sem OAB kkkkkkk  ","data_comentario":"2019-12-03T18:13:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":333,"comentarios":"Eu gostaria de saber se o acusado tem filhos. E como ele se sente ap\u00f3s ter cometido essa barbaridade. ","data_comentario":"2019-12-03T18:11:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"},{"index":334,"comentarios":"adoraria ver pessoal mais a esquerda defendendo a inoc\u00eancia dele at\u00e9 o transito em julgado","data_comentario":"2019-12-03T16:46:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/12\/03\/mprj-denuncia-por-homicidio-qualificado-policial-militar-acusado-de-matar-menina-agatha-felix-no-alemao.ghtml"}]