[{"index":0,"comentarios":"Empres\u00e1rio? Hahahaha acorda boiada!","data_comentario":"2019-10-06T12:41:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":1,"comentarios":"U\u00e9, empres\u00e1rio \u00e9 o que ent\u00e3o man\u00e9? S\u00f3 aqueles que t\u00eam grandes neg\u00f3cios? ","data_comentario":"2019-10-06T13:21:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":2,"comentarios":"A reportagem falha, se tivesse investigado melhor, teria descoberto f\u00e1cil f\u00e1cil a nova onda de muitos empres\u00e1rios: est\u00e3o demitindo e recontratando com mei, ou seja, est\u00e3o se livrando das obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas e com isso o trabalhador perde o pouco q ainda tinha ","data_comentario":"2019-10-06T12:56:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":3,"comentarios":"verdade johnson, eu fui for\u00e7ado a fazer acordo pra ser recontratado com mei, frustra\u00e7\u00e3o e prejuizo, s\u00f3 foi bom pro patr\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-06T13:00:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":4,"comentarios":"\u00c9 o contr\u00e1rio, agora o empregador deixa de pagar pro governo e pode pagar pro trabalhador ou contratar mais funcion\u00e1rios. ","data_comentario":"2019-10-06T13:09:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":5,"comentarios":"Dane se... O patr\u00e3o \u00e9 quem d\u00e1 emprego ele n\u00e3o \u00e9 obrigado a ficar limitado a um sistema trabalhista retr\u00f3grado e fascista igual ao nosso. ","data_comentario":"2019-10-06T13:10:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":6,"comentarios":"Pouco que tinha?? Olha pelo lado de quem emprega ter q pagar 14 salarios no ano de acordo com essa CLT, ngm aguenta!","data_comentario":"2019-10-06T13:12:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":7,"comentarios":"na verdade s\u00e3o 26 sal\u00e1rios por funcion\u00e1rio. cada funcion\u00e1rio custa o dobro do sal\u00e1rio.","data_comentario":"2019-10-06T13:14:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":8,"comentarios":"\u00c9 para isso que existe a justi\u00e7a trabalhista.","data_comentario":"2019-10-06T13:15:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":9,"comentarios":"Johnson: pelo jeito voc\u00ea n\u00e3o entendeu a mat\u00e9ria. O MEI tem todas obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas como tem qualquer empresa, a \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que o MEI \u00e9 para pequenos neg\u00f3cios, onde o n\u00famero de funcion\u00e1rios tamb\u00e9m \u00e9 reduzido. ","data_comentario":"2019-10-06T13:19:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":10,"comentarios":"S\u00d3 n\u00e3o vale apena ser MEIs pra quem n\u00e3o \u00e9 chegado a trabalhar.","data_comentario":"2019-10-06T13:17:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":11,"comentarios":"To adorando a crise. Os pobres de  esquerda que diziam ser explorados pelo patr\u00e3o agora n\u00e3o tem mais patr\u00e3o. Est\u00e3o desempregados ou abriram uma MEI e est\u00e3o ganhando menos que um sal\u00e1rio minimo kkkkk. Ser\u00e1 que estao gostando da \"liberdade\"??? Kkkkk. ","data_comentario":"2019-10-06T13:03:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":12,"comentarios":"Se ele tem MEI e presta servi\u00e7o, ent\u00e3o ele tem patr\u00e3o, s\u00f3 que sem v\u00ednculos empregat\u00edcios para aliviar s\u00f3 o lado do patr\u00e3o, pra variar. Pior \u00e9 o pobre de direita que ganha 2 mil como MEI e se acha empres\u00e1rio. ","data_comentario":"2019-10-06T13:06:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":13,"comentarios":"Na sua visao de esquerdopata, ent\u00e3o todo mundo tem patr\u00e3o, pois todo mundo presta servi\u00e7o pra algu\u00e9m. Mas te perdoo, esquerdopatas nada entendem de economia. Grita lu.la livre e relincha kkkkk","data_comentario":"2019-10-06T13:11:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":14,"comentarios":"N\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed pro lu..la. Voc\u00ea \u00e9 muito gado e acha que vai ficar rico igual ao Queiroz. Afinal, se ele \u00e9 motorista e conseguiu comprar uma mans\u00e3o no Morumbi, por que vc n\u00e3o conseguiria, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Ah, escova bem esses seus dentes, viu?","data_comentario":"2019-10-06T13:16:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":15,"comentarios":"A verdade \u00e9 que no tocante \u00e0 economia, infra-estrutura e redu\u00e7\u00e3o da criminalidade, n\u00e3o se pode criticar o governo. O res.to \u00e9 mi.m.imi.","data_comentario":"2019-10-06T13:14:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":16,"comentarios":"A verdade \u00e9 que os esquerdistas d\u00e3o muito valor ao registro em carteira porque assim eles tem emprego tem sal\u00e1rio mas sem precisar TRABALHAR.","data_comentario":"2019-10-06T13:13:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":17,"comentarios":"A realidade \u00e9 mesmo de tentar algo para n\u00e3o morrer de fome. Tem gente preparado para piloto, guiando carrocinha. Exagero n\u00e9? Pois conhe\u00e7o, engenheiro, arquiteto e administrador de empresa rec\u00e9m formado, financiado pelo fies, tendo que trabalhar para ganhar de 600,00 a 1000,00 reais. A reforma trabalhista por enquanto s\u00f3 conversa fiada.","data_comentario":"2019-10-06T12:48:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":18,"comentarios":"estaria muito pior sem a reforma. ","data_comentario":"2019-10-06T13:13:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":19,"comentarios":"Ainda \u00e9 pouco pra um pa\u00eds do tamanho do nosso esse n\u00famero ainda vai crescer muito , e digo mais at\u00e9 as pessoas que est\u00e3o no regime CLT deveriam ter o mei e investir em um neg\u00f3cio pr\u00f3prio !","data_comentario":"2019-10-06T12:22:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":20,"comentarios":"Uma demiss\u00e3o deve ser encarada como uma promo\u00e7\u00e3o! Feito isso, s\u00f3 sucesso! Eu amo ser empres\u00e1rio! ","data_comentario":"2019-10-06T12:33:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":21,"comentarios":"Amig\u00e3o, sem o poder de compra do consumidor aumentar, o com\u00e9rcio t\u00e1 na crescente, porque esses se iludiram com a melhora e investiram em primeiro momento, por\u00e9m o governo n\u00e3o respondeu a altura, n\u00e3o cumpriu as diminui\u00e7\u00f5es burocr\u00e1ticas e n\u00e3o elevou o poder de compra. Procura x Demanda, se continuar assim, em 4 anos, ser\u00e3o mais endividados que agora. N\u00e3o queria falar isso, n\u00e3o quero mal pro Brasil, mas assim n\u00e3o d\u00e1.","data_comentario":"2019-10-06T12:35:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":22,"comentarios":"Agora somos todos camelos. ","data_comentario":"2019-10-06T12:38:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":23,"comentarios":"\u00c9 digno de pena quem defende essa precariza\u00e7\u00e3o. Esse ex\u00e9rcito de trabalhadores pejotizados, sem nenhum direitos ou garantia. ","data_comentario":"2019-10-06T12:58:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":24,"comentarios":"Brasileiro s\u00f3 pensa em direito... ","data_comentario":"2019-10-06T13:12:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":25,"comentarios":"Explora\u00e7\u00e3o....n\u00e3o tendo para onde correr, me rendo como escravo moderno. ","data_comentario":"2019-10-06T12:35:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":26,"comentarios":"ou pode ir pra cuba viver seu sonho. ","data_comentario":"2019-10-06T13:11:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":27,"comentarios":"carteira de trabalho t\u00e1 virando lenda","data_comentario":"2019-10-06T12:58:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":28,"comentarios":"ainda bem. carteira de trabalho \u00e9 inven\u00e7\u00e3o de fascista. ","data_comentario":"2019-10-06T13:10:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":29,"comentarios":"Quem n\u00e3o tem cachorro ca\u00e7a com gato, 90% das MEI s\u00e3o para o trabalhador n\u00e3o morrer de fome, vestindo a camisa falsa de empresario e exercendo o cargo de empregado por 1\/3 do sal\u00e1rio..","data_comentario":"2019-10-06T13:10:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":30,"comentarios":"Existe um certo tipo de cidad\u00e3o que tem a famosa s\u00edndrome do cachorro vira-latas. Nada est\u00e1 bom pra esses infelizes!  ","data_comentario":"2019-10-06T13:10:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":31,"comentarios":"Isso \u00e9 muito bom, daqui a pouco esses microempres\u00e1rios podem crescer e disponibilizar vagas de emprego a quem precisa! \u00c9 o Brasil! Muda Brasil - muda de verdade!","data_comentario":"2019-10-06T12:53:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":32,"comentarios":"Ingenuidade t\u00edpica de um proto-neoliberalzinho... ","data_comentario":"2019-10-06T13:09:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":33,"comentarios":"Engra\u00e7ado ver um povo aqui se doer pq algu\u00e9m abriu um MEI. Fala mal do patr\u00e3o, mas pelo visto gosta de tomar chibatada no lombo do mesmo,  pq para se doer tanto assim pq algu\u00e9m est\u00e1 querendo crescer. Praxe dos p\u00e3es com mortadela.","data_comentario":"2019-10-06T13:08:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":34,"comentarios":"Pronto, agora o minion abre MEI e ganha 2 mil, enquanto seu colega que faz o mesmo servi\u00e7o ganha R$ 3500 na CLT, mais os benef\u00edcios. Quem sai ganhando com o aumento de MEIs s\u00e3o as grandes empresas que podem contratar profissionais freelancer a pre\u00e7o de banana e vai economizar um bocado. Acorda, gado! Voc\u00ea s\u00e3o pobres e v\u00e3o morrer pobres. Por favor, fa\u00e7am arminha na cabe\u00e7a de voc\u00eas nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es ou fiquem em casa tomando um suco de laranja.","data_comentario":"2019-10-06T12:58:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":35,"comentarios":"99% destes novos MEI s\u00e3o motoristas de aplicativo. Bozonaro adora desempregado, s\u00f3 o Queiroz e os filhos podem fazer neg\u00f3cios.","data_comentario":"2019-10-06T13:05:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":36,"comentarios":"SER\u00c1 QUE OS C0XIMINIONS AINDA EST\u00c3O COM R4IVA DO GILM4R BEI\u00c70LA, DEPOIS QUE ELE MAND0U ENCERR4R AS INVESTIG4\u00c7\u00d5ES SOBRE O FILH0 B4NDIDO DO B0Z\u00d3??? DEVEM \u00c9 ESTAR COM C4RADEBUND4, POR TER ACREDITAD0 QUE ESSA C0RJA QUE EST\u00c1 NO P0DER, IRIA C0MBATER A C0RRUP\u00c7\u00c3O!!!.....kkkkkkkkkkkk... ... B0VINOS!!!.....MUUUUUU!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T13:02:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":37,"comentarios":"t\u00e1 mais f\u00e1cil ganhar na mega sena, do que arrumar um emprego de carteira assinada","data_comentario":"2019-10-06T12:59:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":38,"comentarios":"O Mundo \u00e9 dos Coach's kkkkk","data_comentario":"2019-10-06T12:59:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":39,"comentarios":"Importante comentar declara\u00e7\u00e3o do Gen Heleno do GSI sobre manifesta\u00e7\u00e3o de FHC ( normalmente falas golpistas), \" por que n\u00e3o te calas\".  Os aposentados de muitos setores da atividade humana buscam atividades que possam contribuir para um mundo melhor. M\u00e9dico, juiz, engenheiro, contador, dentista, banc\u00e1rio percebem a import\u00e2ncia de permitir a participa\u00e7\u00e3o dos mais jovens. Agora, general reformado ou aposentado ( nada muda), s\u00e3o verdadeira c\u00e2ncer para a sociedade. Pelo menos no Brasil. No Uruguai,o presidente manda prender e resolve.","data_comentario":"2019-10-06T12:32:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":40,"comentarios":"Muita gente querendo ser MEI para driblar os impostos. Muitos ser\u00e3o desenquadrados rapidamente. Todo mundo quer ser MEI hoje em dia. ","data_comentario":"2019-10-06T12:50:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":41,"comentarios":"Coma economia estagnada, o que fazer?  O problema \u00e9 que muitos ter\u00e3o vida curta.","data_comentario":"2019-10-06T12:52:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":42,"comentarios":"N\u00e3o veja isso como grande vantagem, o que existe \u00e9 uma falsa sensa\u00e7\u00e3o que desempregados viraram empreendedores e est\u00e3o bem de vida e obrigado!!!! As coisas n\u00e3o s\u00e3o assim... o povo brasileiro ele \u00e9 empreendedor, muitos tem vontade de abrir um pr\u00f3prio negocio, mas a quest\u00e3o que fica \u00e9... ele sobreviver\u00e1 diantes tantas imposi\u00e7\u00f5es, cargas tribut\u00e1rias, impostos, aluguel, etc...? Ser empreendedor \u00e9 uma coisa se estabelecer como empresario na \u00e1rea \u00e9 outra, desculpe n\u00e3o disse mais que a verdade, antes que me critiquem sou trabalhador informal.","data_comentario":"2019-10-06T12:48:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":43,"comentarios":"Eu vou investir numa industria de\" Porta Oreia\" ...acho que vou ficar milion\u00e1rio Nunca vi um lugar pra ter tanto oreiudo como aqui. ","data_comentario":"2019-10-06T12:48:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":44,"comentarios":"j\u00e1 vou correndo abrir a minha igreja, aleluia!!!","data_comentario":"2019-10-06T12:47:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":45,"comentarios":"N\u00c3O QUERO SER CHATO, MAS........SOMENTE OS MALDITOS.....\"CANHOTOS\"........N\u00c3O ENXERGAM O CRESCIMENTO DO PA\u00cdS NA GEST\u00c3O DO.......MITO........","data_comentario":"2019-10-06T12:44:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":46,"comentarios":"N\u00c3O QUERO SER CHATO, MAS........SOMENTE OS MALDITOS.....\"CANHOTOS\"........N\u00c3O ENXERGAM O CRESCIMENTO DO PA\u00cdS NA GEST\u00c3O DO.......MITO........","data_comentario":"2019-10-06T12:44:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":47,"comentarios":"Ao formado em engenharia civil da reportagem: em 5 anos o mercado n\u00e3o vai te aceitar porque vc n\u00e3o ser\u00e1 rec\u00e9m formado e nem ter\u00e1 experi\u00eancia.","data_comentario":"2019-10-06T12:34:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/06\/com-trabalho-por-conta-propria-em-nivel-recorde-numero-de-meis-ultrapassa-a-marca-de-9-milhoes.ghtml"},{"index":48,"comentarios":"Tem uma montanha de desocupado dando pitaco na Amaz\u00f4nia, por enquanto tiro o meu chap\u00e9u para o presidente de Israel que enviou ajuda sem criticar ningu\u00e9m, a Amaz\u00f4nia est\u00e1 precisando de ajuda, e n\u00e3o de fofoca com o objetivo de desmoralizar o governo atual, v\u00e3o procurar uma lavagem de roupa.","data_comentario":"2019-10-06T13:23:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":49,"comentarios":"A igreja Cat\u00f3lica se confunde  com o Poder dos Reis, das Cruzadas, da Inquisi\u00e7\u00e3o...que tal o Papa vender o ouro do Vaticano e investir na Amaz\u00f4nia?","data_comentario":"2019-10-06T08:25:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":50,"comentarios":"Est\u00e1 dif\u00edcil de entender que as riquezas do vaticano n\u00e3o s\u00e3o dele????? Assim como as terras brasileiras n\u00e3o s\u00e3o do asno mor, ele n\u00e3o pode doa-las como anda fazendo.","data_comentario":"2019-10-06T08:47:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":51,"comentarios":"Lucia ... a idiotha","data_comentario":"2019-10-06T13:22:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":52,"comentarios":"O que diria Pedro de sua Igreja com esses palha\u00e7os comunistas no comando????","data_comentario":"2019-10-06T12:00:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":53,"comentarios":"Palha\u00e7o Gado \u00e9 voce, sem no\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-06T13:16:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":54,"comentarios":"Padreco a vida toda metendo o nariz aonde n\u00e3o \u00e9 chamado, vai pregar o evangelho, cuidar dos seus fi\u00e9is e para de encher. Cara chato pra c.a.ce.te","data_comentario":"2019-10-06T13:22:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":55,"comentarios":"Incr\u00edvel como a Igreja Cat\u00f3lica \u00e9 s\u00ednica, \u00e9 poderosa, multimilion\u00e1rio e pouco ou nada faz para os pobres! Fecham os olhos para seus esc\u00e2ndalos de pedofilia em todo o planeta! Pregam uma palavra e faz tudo completamente o contr\u00e1rio do bom senso e do que \u00e9 certo! Por isso est\u00e1 acabando e perdendo adeptos!","data_comentario":"2019-10-06T13:21:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":56,"comentarios":"Esse homem \u00e9 uma fraude , ele pensa que tem autoridade , mas n\u00e3o tem , nem da terra e muito menos do c\u00e9u .","data_comentario":"2019-10-06T12:33:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":57,"comentarios":"Concordo plenamente. Est\u00e1 falando do Bozo n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-06T12:53:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":58,"comentarios":"N\u00e3o, ele est\u00e1 falando de algu\u00e9m que defende n\u00e3o destruir a natureza por gan\u00e2ncia e, ao mesmo tempo, n\u00e3o ter uma s\u00f3 \u00e1rvore em seu territ\u00f3rio, mas ter v\u00e1rios pr\u00e9dios que ostentam riqueza e poder, e projetam, sem qualquer sombra de d\u00favida, a gan\u00e2ncia.","data_comentario":"2019-10-06T12:56:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":59,"comentarios":"Edilson silva n\u00e3o discuta com esquerdista ok? Ou voc\u00ea \u00e9 psiquiatra ? Se for , de uma palavrinha com esse tal de Chico Silva a\u00ed ..... ABS ","data_comentario":"2019-10-06T12:57:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":60,"comentarios":"Juscelino Peixoto , concordo com voc\u00ea , cabe\u00e7a de esquerdistas \u00e9 que fralda de beb\u00ea , voc\u00ea nunca sabe o que vai encontrar l\u00e1 dentro .","data_comentario":"2019-10-06T13:21:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":61,"comentarios":"O B0ZO DISSE QUE O QUEIR\u00d3S EST\u00c1 COM A M.\u00c3E!!! COM A MINH4 N\u00c3O EST\u00c1, PORQUE INFELIZMENTE J\u00c1 M0RREU.... T\u00c1 COM A SUA???..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T07:40:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":62,"comentarios":"E AGORA SE SABE QUE A MICHEQUE ERA GERENTE DE C4IXA D0IS!!! RAP\u00c1..... NUNCA VI TANTA IM.UND\u00cdCIE NO PLANALT0!!! \u00d4 F4MILINHA DO M4L!!! MAS A \"GENTEDOBEM\" G0STA DELES!!! DEVEM AD0RAR O deus R4BUD0 DE CHIhFRES!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T07:47:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":63,"comentarios":"Zeca, vai trabalhar. Coisa que tu nunca fez na vida kkkk","data_comentario":"2019-10-06T07:53:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":64,"comentarios":"Narcego........ GE.NTE COMO VOC\u00ca ACHA QUE VIVER DE G0LPES \u00c9 QUE \u00c9 TRABALH0!!!..... ISSO NUNCA FIZ MESMO...M0RCEG\u00d3LIO!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T08:02:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":65,"comentarios":"Zeca Trabalhador, nome sugestivo dos que querem enganar os outros!!","data_comentario":"2019-10-06T08:05:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":66,"comentarios":"KKKKKKKKKKK ai \u00e9 pedir de mais para essa ra\u00e7a de parasita... TRABALHAR \u00e9 de mais!!! O chefe da organiza\u00e7\u00e3o prefere ficar preso, imagina seus tapados seguidores. ","data_comentario":"2019-10-06T08:09:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":67,"comentarios":"A Calar....... PORQUE N\u00c3O TE C4LAS DE UMA VEZ???..... PARE DE FICAR ENSEBAND0!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T08:10:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":68,"comentarios":"Ei Zeca o que tem a ver uma coisa com a outra vai visita seu presidi\u00e1rio e deixa os coment\u00e1rios para quem quer comentar .","data_comentario":"2019-10-06T08:21:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":69,"comentarios":"Dudu.......E QUEM LIG4 PARA P4UTA DO G1???....... S\u00d3 BOLS0TONTO COMO VOC\u00ca!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T08:29:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":70,"comentarios":"A esquerda s\u00f3 tem olhos para o Queiroz que movimentou R$ 1.200.000,00, mas \u00e9 cego para o assessor do Andr\u00e9 Siciliano do PT,  que movimentou R$ 49.000.000,00 quarenta e nove milh\u00f5es de reais.","data_comentario":"2019-10-06T08:34:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":71,"comentarios":"E da Marida com a Marida...ops errei.E a movimenta\u00e7\u00e3o do Marido na conta do marido...opa. Estou confuso.Entrou em 2018 2.6 milh\u00f5es na conta do homem que \u00e9 marido do outro homi que e marido.Mas o marido disse que o outro que tamb\u00e9m e marido...NAO DA..a esquerdalha s\u00e3o muito ladr\u00f5es e complicado.","data_comentario":"2019-10-06T08:47:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":72,"comentarios":"Luiz Moura...... SE FOR VERD4DE, C4DEIA NELE. MAS COM PR0VAS, E N\u00c3O COM PRESUN\u00c7\u00c30 DO FAT0, QUE ISSO \u00c9 C0ISA DE B4NDIDO DE T0GA!!!... hehehe","data_comentario":"2019-10-06T09:20:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":73,"comentarios":"Apoiado em tudo Zeca.","data_comentario":"2019-10-06T09:21:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":74,"comentarios":"O Queiroz deve est\u00e1 com sua mulher ou com a sua irm\u00e3 Zeca.","data_comentario":"2019-10-06T09:21:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":75,"comentarios":"Marcio Brenneisen......O MARID0 DA MARID4, AO QUE SE SABE, \u00c9 RIC0. E SE O DINHEIR0 DELE \u00c9 L\u00cdCIT0, N\u00c3O \u00c9 CRIhME!!! QUERO VER ALGU\u00c9M ARR0TAR QUE EM F0RMAR L4RANJAIS E CHEFI4R MIL\u00cdCI4S, TEM LI.CITUDE!!! T4REFA D.IF\u00cdCIL AT\u00c9 PARA C0XIMINIONS L4MBE B0TAS DA ESC\u00d3RI4!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T09:25:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":76,"comentarios":"Lucas Peres..........MAIS F\u00c1CIL ELE ESTAR COM VOC\u00ca!!! ENTRE MINI0NS \u00c9 M0DA TER M4RIDA!!!..........hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T09:38:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":77,"comentarios":"EST\u00c1 dif\u00edcil a vida de SINDICALISTAS, movimentistas, n\u00e9 Zeca??? O MITO cortou a verba para suas a\u00e7\u00f5es criminais Brasil afora, n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-06T10:14:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":78,"comentarios":"Zeca Trabalhador do jeito que tu escreves errado mostra bem a que partido pertences.  VAI aprender PELO menos escrever corretamente. ","data_comentario":"2019-10-06T10:15:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":79,"comentarios":"Maria Riot.............PRIMEIR0 QUE DIGIT0 ASSIM PRA T4PEAR O M0DERADOR. S0RTE TU4 QUE N\u00c3O FEhDE NEM CHEIR4, N\u00c3O \u00c9 N0TADA MUITO MENOS M0DERADA, E PODE DIGIT4R A MIERD4 QUE QUISER. DEPOIS, SE DIZ V\u00c1 APRENDER..................CALAAAAAAAAA A BOCAAAAAAAAAA, MAGDAAAAAAAAAAAA...........OPS...........MARIAAAAA!!!..............hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T10:30:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":80,"comentarios":"Venderlengo........C0RTOU AS VERB4S DOS SINDIC4TOS PRA S0BRAR MAIS PRA ELE E A F4M\u00cdLIA BETR4LHA!!!.................B0VINO!!!............MUUUUUUUU!!!..........hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T10:31:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":81,"comentarios":"DEL4TOR DISSE QUE O DINHEIR0 DO L4RANJAL DO .P.S.L. DE MIN4S, FOI USAD0 NA C4MPANHA DO B0ZO. AGORA FIC0U CLAR0 PORQUE ELE EST\u00c1 BLIND4NDO SEU MINISTR0 DO TURISM0........O H0MEM \u00c9 ARQUIV0 VIV0 (n\u00e3o se sabe at\u00e9 quando) DAS FALC4TRUAS DO B0Z\u00d3!!!..........kkkkkkkkkk. FUNHENH0U PRO B0ZO!!! A ESC\u00d3RI4 EST\u00c1 NO P0DER. S\u00d3 QUERIA VER A C4RA DOS T0NTOS, QUE GRIT4RAM MIT0OOOOOOOO!!!..........kkkkkkkkkk. B0VINOS!!!..........MUUUUUUU!!!...............hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T10:49:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":82,"comentarios":"Lucia Jardim........TMJ!!!...........hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T10:50:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":83,"comentarios":"Zeca cuidado com esses milicos  que defendem assassinos eles s\u00e3o todos iguais ..","data_comentario":"2019-10-06T11:04:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":84,"comentarios":"Zeca trabalhador eu acho que l\u00ea t\u00e1 com sua mulher kkkkk ela e feia mais dar pra pegar kkkk sabe nada inocente t\u00e1 aqui escrevendo oque n\u00e3o sabe e o Queir\u00f3s t\u00e1 l\u00e1 dando assist\u00eancia a ela kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-06T11:12:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":85,"comentarios":"Zeca e Lucia .. dois patetas ","data_comentario":"2019-10-06T11:19:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":86,"comentarios":"David Guimaraes...... TEU C\u00c9REBR0 \u00c9 MEN0R QUE GR\u00c30 DE M0STARDA!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T11:20:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":87,"comentarios":"Time Ti....... TEU C\u00c9REBR0 \u00c9 \u00c1GU4 SUJ4!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T11:26:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":88,"comentarios":"Zeca trabalhador pelo menos tenho um C\u00e9lebro n\u00e9 kkkkkkkkk agora e s\u00e9rio vai l\u00e1 no quarto que vai pegar ela com alguns Queir\u00f3s voc\u00ea sabe que e verdade... Tudo bem se gostar fazer oque n\u00e9 .kkk\n","data_comentario":"2019-10-06T11:29:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":89,"comentarios":"David Guimaraes....... CH4MA TITIC4 DE G4LINHA DE C\u00c9REBR0??? S\u00d3 P0DIA SER ELEIT0R DO B0Z\u00d3!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T11:57:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":90,"comentarios":"pelos comentarios, so os crentes, pastores, $$$$, prestam... Povo vamos ter mais amor e menos \u00f3dio... ae come\u00e7amos bem sem desrespeitar religiao nenhuma.","data_comentario":"2019-10-06T13:20:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":91,"comentarios":"T\u00e1 melhor que os falsos profetas brasileiros e seus seguidores. O Brasil \u00e9 o \u00fanico pa\u00eds onde os crist\u00e3os s\u00e3o anticristo. ","data_comentario":"2019-10-06T13:20:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":92,"comentarios":"Infelizmente sua Santidade aqui por enquanto com o Desgoverno Bozo s\u00f3 teremos Fogo e Odio , Amor \u00e9 uma palavra Socialista demais para ele , Infelizmente governa para 30% dos Brasileiros , por enquanto !.","data_comentario":"2019-10-06T13:19:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":93,"comentarios":"Na idade m\u00e9dia a igreja cat\u00f3lica torturou e matou muitos inocentes, em nome da santa inquisi\u00e7\u00e3o, por interesses materiais e fazendo favores para os poderosos...foi a organiza\u00e7\u00e3o mais tirana deste per\u00edodo da humanidade, chamada de \"Idade das Trevas\"...Esse Papa deveria ter vergonha e vir pedir desculpas \u00e0 humanidade.","data_comentario":"2019-10-06T12:13:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":94,"comentarios":"Esse Papa Argentino e os bispos cat\u00f3licos deviam se preocupar \u00e9 com os esc\u00e2ndalos de pedofilia que a Igreja cat\u00f3lica tem aos montes, e que a c\u00fapula desta igreja fazem vistas grossa!","data_comentario":"2019-10-06T12:18:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":95,"comentarios":"Renato Barreto , estamos Revivendo aqui no Brasil a \"Idade das Treva \" com o Bozo.","data_comentario":"2019-10-06T13:13:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":96,"comentarios":"Giordano Guerra, bebeu agua da valeta? Se toca man\u00e9.","data_comentario":"2019-10-06T13:19:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":97,"comentarios":"Ultima Pesquisa:::   Na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o em 2022 nosso Presidente Capit\u00e3o, ter\u00e1 mais de ( 80 ) oitenta MILH\u00d5ES DE VOTOS.","data_comentario":"2019-10-06T13:13:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":98,"comentarios":"Mas se cuidar da Amaz\u00f4nia ter\u00e1 mais.","data_comentario":"2019-10-06T13:18:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":99,"comentarios":"Engra\u00e7ado tudo isso. Vivo na Amaz\u00f4nia desde 1980, tenho autoridade pra dizer que isso tudo \u00e9 um jogo pol\u00edtico, porque aqui se trabalha, se estuda, tem os mesmos problemas de outros lugares mundo afora (que tamb\u00e9m conhe\u00e7o. Portanto, deixem a gente viver em paz. Moro em Rond\u00f4nia, o segundo maior produtor de carne bovina do pa\u00eds, gra\u00e7as ao trabaho e esfor\u00e7o do povo daqui, sem qualquer ajuda externa. T\u00e1 todo mundo querendo aparecer em cima da gente.","data_comentario":"2019-10-06T13:18:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":100,"comentarios":"N\u00e3o sou cat\u00f3lico mas pedir mais amor incomoda VC , pode ser que mal esteja com VC , ou ent\u00e3o VC n\u00e3o sabe o significado da palavra amor .","data_comentario":"2019-10-06T09:42:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":101,"comentarios":"N\u00e3o vai demorar muito e at\u00e9 Jesus Cristo  vai entrar na lista negra dos bolsominions","data_comentario":"2019-10-06T13:14:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":102,"comentarios":"Menos, menos mortadela!","data_comentario":"2019-10-06T13:18:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":103,"comentarios":"Esse Papa Argentino e os bispos cat\u00f3licos deviam se preocupar \u00e9 com os esc\u00e2ndalos de pedofilia que a Igreja cat\u00f3lica tem aos montes, e que a c\u00fapula desta igreja fazem vistas grossas.","data_comentario":"2019-10-06T12:02:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":104,"comentarios":"Gado !.","data_comentario":"2019-10-06T13:14:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":105,"comentarios":"Mortadela na \u00e1rea.","data_comentario":"2019-10-06T13:17:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":106,"comentarios":"Sua Santidade sendo argentino...","data_comentario":"2019-10-06T13:15:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":107,"comentarios":"gente... esse a\u00ed  \u00e9 s\u00f3 mais um lacrador, com uma frase vazia e sem o menor sentido!  ","data_comentario":"2019-10-06T12:54:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":108,"comentarios":"Este papa est\u00e1 mais pra Maradona que pra Pel\u00e9.","data_comentario":"2019-10-06T13:13:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":109,"comentarios":"Pelo bem do Brasil e do mundo os pa\u00edses amaz\u00f4nicos devem perder a posse desse presente de Deus. Internacionaliza\u00e7\u00e3o j\u00e1. ","data_comentario":"2019-10-06T06:33:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":110,"comentarios":"N\u00f3s n\u00e3o somos merecedores dessa d\u00e1diva. ","data_comentario":"2019-10-06T06:40:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":111,"comentarios":"E n\u00e3o somos merecedores das riquezas que est\u00e3o debaixo da superf\u00edcie. ","data_comentario":"2019-10-06T06:59:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":112,"comentarios":"Se fossemos verdadeiramente patriotas e nacionalistas a nossa Amaz\u00f4nia seria exemplo de preserva\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel e desenvolvimento humano. ","data_comentario":"2019-10-06T07:18:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":113,"comentarios":"TACA FOGO, BOLSONERO. ","data_comentario":"2019-10-06T07:36:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":114,"comentarios":"Grande patriota!","data_comentario":"2019-10-06T07:43:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":115,"comentarios":"Pelo bem do Brasil ou seria o \"mal\" vamos soltar o bandido mais honesto do mundo, n\u00e3o \u00e9 mesmo mister Helcio Guerra?","data_comentario":"2019-10-06T08:59:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":116,"comentarios":"pelo bem do Brasil tu deveria voltar pro saco do teu progenitor.","data_comentario":"2019-10-06T09:03:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":117,"comentarios":"Adgerson Gomes, verdade, soltem o LuIa e leve o pra sua casa.","data_comentario":"2019-10-06T10:28:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":118,"comentarios":"Mas que Mania dessa gente de chamar quem critica o BoIsonaro de eleitor do LuIa, v\u00e3o estudar, bando de analfabetos funcionais. ","data_comentario":"2019-10-06T10:33:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":119,"comentarios":"''Papa esquerdista, mi mi mi...'' Pro governo de voc\u00eas Jesus foi o primeiro esquerdista da hist\u00f3ria, ele se importava com o pr\u00f3ximo, andava com ladr\u00f5es, ProstitutasLeprosos e outros exclu\u00eddos da sociedade. ","data_comentario":"2019-10-06T10:41:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":120,"comentarios":"Pra se preocupar com o proximo","data_comentario":"2019-10-06T10:43:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":121,"comentarios":"Jesus Esquerdista??? Ele convertia os porcarias em gente direita... igual tentamos fazer com pessoas como voc\u00ea!","data_comentario":"2019-10-06T10:45:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":122,"comentarios":"Pra se preocupar com o pr\u00f3ximo basta ser da paz. N\u00e3o precisa ser esquerdista. Est\u00e3o misturando Cristo com pol\u00edtica sem conhecer a sua palavra.","data_comentario":"2019-10-06T10:45:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":123,"comentarios":"Egrojoleba, Arist\u00f3teles disse ''O ser humano \u00e9 um animal pol\u00edtico'', TUDO na vida \u00e9 pol\u00edtica. ","data_comentario":"2019-10-06T10:51:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":124,"comentarios":"Helcio !!!!\nMelhor ficar quieto que falar uma asneira dessas !!! ","data_comentario":"2019-10-06T10:52:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":125,"comentarios":"Ederson Bach, o amor crist\u00e3o te mandou lembran\u00e7as. Hahahaha","data_comentario":"2019-10-06T11:02:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":126,"comentarios":"\u00c9 nisso que d\u00e1 ser militonto vermelho.","data_comentario":"2019-10-06T11:11:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":127,"comentarios":"Mais um idiota me chamando de esquerdista s\u00f3 porque apoio um papa jesu\u00edta e n\u00e3o apoio o BoIsonaro, Airton Roberto, acorda moleque, o mundo n\u00e3o \u00e9 bipolarizado como a sua vidinha insignificante. ","data_comentario":"2019-10-06T11:23:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":128,"comentarios":"Eu fa\u00e7o parte da terceira via, nem LuIa e nem BoIsonaro. ","data_comentario":"2019-10-06T11:28:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":129,"comentarios":"Alessandro Gabriel, tente me calar. ","data_comentario":"2019-10-06T11:37:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":130,"comentarios":"O retar dado.... So existe amazonia ainda pq  \u00e9 do Brasil. Outros pa\u00edses deixariam dilacerada e idi 0 tas como vc ficariam selamentando","data_comentario":"2019-10-06T11:47:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":131,"comentarios":"Carlos Rios, igualmente. ","data_comentario":"2019-10-06T12:14:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":132,"comentarios":"N\u00e3o adianta virem me ofender, n\u00e3o caio mais NaDem\u00eancia de voc\u00eas. ","data_comentario":"2019-10-06T12:18:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":133,"comentarios":"J\u00e1 que o idiota \u00fatil do Helcio quer internacionalizar a Amaz\u00f4nia,  ser\u00e1 que ele aceitaria ser pelos EUA?","data_comentario":"2019-10-06T12:57:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":134,"comentarios":"A AMAZ\u00d4NIA NECESSITA DE MUITAS COISAS, EXCETO ,DE L\u00cdDERES MUNDIAIS COMO ESTE PAPA!!!","data_comentario":"2019-10-06T12:50:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":135,"comentarios":"O papa \u00e9 umCuz\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-06T11:59:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":136,"comentarios":"Falta de respeito ","data_comentario":"2019-10-06T12:01:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":137,"comentarios":"Desculpe-me corrigirei. Vossa Santidade o Papa \u00e9 um senhorCuz\u00e3o!. melhorou?","data_comentario":"2019-10-06T12:46:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":138,"comentarios":"Melhorou  para  o claudio..","data_comentario":"2019-10-06T13:12:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":139,"comentarios":"Esse militante comunista deveria tomar conta da igreja dele com muitos casos de pedofilia e deixar a pol\u00edtica caminhar por meios democr\u00e1ticos, como est\u00e1 no Brasil atual. Fora comunistas\/terroristas!","data_comentario":"2019-10-06T06:25:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":140,"comentarios":"Nada haver esse coment\u00e1rio. Sociedades foram extintas porque n\u00e3o cuidaram do ambiente. ","data_comentario":"2019-10-06T06:38:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":141,"comentarios":"Exemplos?","data_comentario":"2019-10-06T06:40:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":142,"comentarios":"Procure. N\u00e3o sou professor ","data_comentario":"2019-10-06T06:45:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":143,"comentarios":"Francisco Maria, \u00e9 mais um daqueles que crucificaria Jesus,tranquilamente, os argumentos foram os mesmos","data_comentario":"2019-10-06T07:15:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":144,"comentarios":"O socialismo beira retornar para o pa\u00eds desse padreco, mas ele est\u00e1 preocupado com o fogo no nosso pa\u00eds. Papa: socialismo destr\u00f3i mais que qualquer fogo!","data_comentario":"2019-10-06T07:39:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":145,"comentarios":"Socialismo retornar????????????? Nunca fomos socialistas, nem perto disso. Conselho, para de repetir o que Bozo fala, ele s\u00f3 fala besteiras que inventa para gente como voc\u00ea repetir e mante-lo no poder.","data_comentario":"2019-10-06T07:42:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":146,"comentarios":"Lucia, voc\u00ea n\u00e3o sabe nem de qual pa\u00eds \u00e9 o Papa! Vai depilar esse sobaco e emagrecer! ","data_comentario":"2019-10-06T07:48:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":147,"comentarios":"kkkkkk","data_comentario":"2019-10-06T07:53:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":148,"comentarios":"100% apoiado Francisco Maria","data_comentario":"2019-10-06T07:54:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":149,"comentarios":"Adivinhem quem estar\u00e1 nesse s\u00ednodo... Come\u00e7a com George e termina com Soros.","data_comentario":"2019-10-06T08:30:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":150,"comentarios":"Essa institui\u00e7\u00e3o da mentira est\u00e1 caindo. Ano ap\u00f3s ano sua renda vem caindo. Esc\u00e2ndalos e mais esc\u00e2ndalos de toda sorte. Com isso, ela precisa criar pano de fuma\u00e7a pra desviar a aten\u00e7\u00e3o de assuntos que lhe caibam e que deveria estar tratando, e, com isso, tentar tirar algum proveito.","data_comentario":"2019-10-06T08:58:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":151,"comentarios":"Agora q o mito falou na ONU das pedras preciosas e do ouro na amaz\u00f4nia a febre agora \u00e9 falar da amaz\u00f4nia. mata. No per\u00edodo Brasil COL\u00d4NIA, o nosso pa\u00eds foi assaltado. Agora n\u00e3o vamos permitir sermos novamente tra\u00eddos pelas costas. A AMAZ\u00d4NIA \u00e9 nossa.","data_comentario":"2019-10-06T09:27:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":152,"comentarios":"Este papa se acha Deus uma vez um vizinho me disse que n\u00e3o sirvo para lavar o p\u00e9 do papa, respondi a ele que somos todos de carne e osso  e todos seremos julgados, o homem n\u00e3o pode mudar o que diz a biblia.","data_comentario":"2019-10-06T09:29:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":153,"comentarios":"J\u00e1 foi falado Francisco, vc que anda desinformado. Tamb\u00e9m, s\u00f3 l\u00ea antagonista e gazeta do povo. kkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-06T09:30:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":154,"comentarios":"FERNANDO TAVARES - Se sua leitura limita-se apenas a panfletos distorcida dos fatos e da historia verdadeira,  ent\u00e3o voc\u00ea vai continuar sem no\u00e7a\u00f5 da realidade do mundo. Como sua afirma\u00e7\u00e3o demonstra aqui.","data_comentario":"2019-10-06T10:06:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":155,"comentarios":"KKKKKKKKKKKKK vcs nao param de me surpreender, papa militante comunista KKKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-06T10:10:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":156,"comentarios":"Por falar em empres\u00e1rios,  no col\u00e9gio S\u00e3o Luis de S\u00e3o Paulo pertencente \u00e0 Igreja Cat\u00f3lica, as mensalidades v\u00e3o de 3000 a 5000 mil reais. Isso \u00e9 op\u00e7\u00e3o pelos pobres???","data_comentario":"2019-10-06T10:13:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":157,"comentarios":"V\u00e3o voltar a encher o saco com isso... UMA COISA \u00c9 FATO JA SAO 10 MESES DE GOVERNO SEM CORRUP\u00c7\u00c3O OU ESCANDALOS OU DE ATE DINHEIRO DENTRO DA CUECA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-06T10:13:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":158,"comentarios":"Voc\u00eas poderiam estudar e se informar um pouco da real situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 da Amaz\u00f4nia mas da especula\u00e7\u00e3o em torno dos recursos naturais em todo o planeta Terra, nosso lar comum. O que mais destroi a natureza \u00e9 o capitalismo sem nacionalidade, que s\u00f3 os trouxas e nescios n\u00e3o percebem....\n","data_comentario":"2019-10-06T10:29:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":159,"comentarios":"Gostaria de informar ao g1 que conforme a ci\u00eancia s\u00f3 existe 2 tipos de g\u00eanero.. masculino d feminino","data_comentario":"2019-10-06T10:45:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":160,"comentarios":"eu n\u00e3o entrarei mais nesse papo, s\u00f3 idiotice....que se l\u00ea","data_comentario":"2019-10-06T12:28:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":161,"comentarios":"O pa\u00eds est\u00e1 caminhando por meios democr\u00e1ticos?? O Papa \u00e9 comunista?? rkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-06T12:31:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":162,"comentarios":"Grande que acredita em socialismo no Brasil \u00e9 rid\u00edculo. Pare de passar vergonha. Onde voc\u00ea aprendeu isso? Que bobagem essa hist\u00f3ria de socialismo no Brasil. O que existe no Brasil \u00e9 entreguismo dos recursos naturais e empresas brasileiras. Isso vai deixar a popula\u00e7\u00e3o mais pobre.  S\u00f3 ignorante n\u00e3o percebeu isso ","data_comentario":"2019-10-06T13:10:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":163,"comentarios":" Bolsominion virou sin\u00f4nimo de idiota, burro, gado manso, inocente in\u00fatil, pregui\u00e7oso, sem forma\u00e7\u00e3o, incapaz, homof\u00f3bico, xen\u00f3fobo, preconceituoso, fan\u00e1ticos religiosos, cego e entre outros ou seja a pior humilha\u00e7\u00e3o que um brasileiro pode ter \u00e9 ser chamado de bolsominion e gra\u00e7as a Deus n\u00e3o votei no Bozo, pois s\u00f3 de lembrar deles fazendo arminha e a dan\u00e7a pawn0cool do minto me d\u00e1 nojo de serem t\u00e3o teleguiados! \n","data_comentario":"2019-10-06T07:19:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":164,"comentarios":"\"Noffffaaaa\"","data_comentario":"2019-10-06T07:32:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":165,"comentarios":"A cadelinha fascista apaixonada em um quarto de motel com os olhos marejados de l\u00e1grimas e l\u00e1bios tr\u00eamulos diz para o amado Trump, I Love you!.................... Trump sentado na cama fumando um cigarro depois de pegar a cadelinha diz, deixa a chave do seu pa\u00eds quando sair!\n","data_comentario":"2019-10-06T07:58:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":166,"comentarios":"Poeta Atual, o Teu bichinho de estima\u00e7\u00e3o est\u00e1 preso, e segundo a sagrada escritura, os ladr\u00f5es e seus adeptos n\u00e3o herdar\u00e3o o reino de Deus, s\u00f3 lamento que vc ainda n\u00e3o tenha sido liberto, ainda h\u00e1 tempo.","data_comentario":"2019-10-06T08:28:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":167,"comentarios":" O molusco tem que continuar preso, sen\u00e3o os petralhas n\u00e3o v\u00e3o ter o que gritar, lulalivre KKKK! Anderson gado n\u00e3o tenho c017uPT0s de estima\u00e7\u00e3o e voc\u00ea pode falar o mesmo? \n","data_comentario":"2019-10-06T12:50:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":168,"comentarios":"Defini\u00e7\u00e3o corretissima  dos Bozinhos .","data_comentario":"2019-10-06T13:10:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":169,"comentarios":"PAPA FRANCISCO, POR NOSSA SOBREVIVENSIA, LHE PE\u00c7O QUE, POR FAVOR, ENVIE A GUARDA SUI\u00c7A PRA SALVAR O PULM\u00c3O DO MUNDO, POIS O BOZO EST\u00c1 O QUEIMANDO TODO, E VAI DEIXAR O PLANETA INTEIRO SEM AR.","data_comentario":"2019-10-06T13:01:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":170,"comentarios":"Jos\u00e9 dos Santos , fuja pra venezonela , l\u00e1 tem maduro que vai te salvar.","data_comentario":"2019-10-06T13:08:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":171,"comentarios":"As religi\u00f5es e suas idiotices sacerdotais...\n\u00c9 por isso que a humanidade n\u00e3o evolui.","data_comentario":"2019-10-06T12:55:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":172,"comentarios":"N\u00e3o precisamos de tantas \u00e1rvores, apenas algumas s\u00e3o o suficiente.\nSem a derrubada de \u00e1rvores n\u00e3o ter\u00edamos os palitos de dente GINA, nem lenha para assar nossas pizzas de marguerita.","data_comentario":"2019-10-06T13:08:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":173,"comentarios":"Papa por favor cuide da vida dos seus fi\u00e9s que da NOSSA AMAZ\u00d4NIA cuidamos n\u00f3s. Chega a ser pat\u00e9tico a Igreja se intrometer em assuntos que n\u00e3o lhe competem, est\u00e3o no Brasil desde a descoberta e nunca \"meteram a m\u00e3o no bolso\" para ajudar quem quer que seja, agora fazem esse tal de S\u00cdNODO para discutir assuntos que n\u00e3o lhes pertencem, discuta e tente acabar com a pedofilia da sua Igreja, isso sim \u00e9 seu assunto, isso sim enoja o mundo.","data_comentario":"2019-10-06T13:08:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":174,"comentarios":"O chefe dos ped\u00f3filos dando palpite... n\u00e3o dou a m\u00ednima pro q esse cara fala ... ","data_comentario":"2019-10-06T12:53:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":175,"comentarios":"Mas paga 10% para os Bispos Malditos da Record .","data_comentario":"2019-10-06T13:07:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":176,"comentarios":"E da\u00ed ?! Votei no MITO, Vou votar De novo! Novamente! Outra vez!!!!","data_comentario":"2019-10-06T13:04:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":177,"comentarios":"Mico !.","data_comentario":"2019-10-06T13:05:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":178,"comentarios":"O Papa deveria preocuar-se com as milhares de v\u00edtimas de abusos , ocorridos dentro das igrejas.  Isto \u00e9 da conta dele. Deveria seguir o Jo\u00e3o Paulo ii , que cuidava das coisas da igreja. ","data_comentario":"2019-10-06T13:07:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":179,"comentarios":"O fogo do amor foi extinto a uns 20 anos pelas chamas da safadeza.","data_comentario":"2019-10-06T12:59:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":180,"comentarios":"hip\u00f3crita protetor de ped\u00f3filos, pior papa do s\u00e9culo!!!!!!","data_comentario":"2019-10-06T12:56:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":181,"comentarios":"A igreja cat\u00f3lica \u00e9 a maior represente do diabo aqui na terra e o papa lidera essa organiza\u00e7\u00e3o que prega a mentira e a idolatria.","data_comentario":"2019-10-06T12:37:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":182,"comentarios":"Discordo. Maior representante aqui na terra \u00e9 o capet\u00e3o Bozo!","data_comentario":"2019-10-06T12:52:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":183,"comentarios":"Por essa eu n\u00e3o esperava o Papa na Pol\u00edtica. E pasmem , ele quer defender as terras mais ricas do mundo. Vem defender o Rio Tiet\u00ea que t\u00e1 precisando de verdade. A Amaz\u00f4nia j\u00e1 est\u00e1 bem cuidada","data_comentario":"2019-10-06T12:42:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":184,"comentarios":"Amazonia bem cuidada? Mais uma usu\u00e1ria de crack!","data_comentario":"2019-10-06T12:51:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":185,"comentarios":"Papa progressista  canalha!\nVoc\u00eas cat\u00f3licos deveriam reivindicar que seu papa \u00e9 Bento XVI, n\u00e3o est\u00e1 coisa a\u00ed!","data_comentario":"2019-10-06T12:44:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":186,"comentarios":"Eduardo, seu l\u00edder deve ser o capeta! Pare de usar  crack. Est\u00e1 corroendo seu c\u00e9rebro!","data_comentario":"2019-10-06T12:49:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":187,"comentarios":"O ex\u00e9rcito brasileiro Tem que expulsar todas as ONGs e a igreja cat\u00f3lica das terras da Amaz\u00f4nia assim como fazem com os garimpeiros pois os mesmo tamb\u00e9m garimpar nessa terra riqu\u00edssima que \u00e9 a Amaz\u00f4nia, n\u00e3o \u00e9 de se admirar que Roma est\u00e1 banhada com o ouro da riqu\u00edssima Amaz\u00f4nia.","data_comentario":"2019-10-06T12:48:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":188,"comentarios":"TEM MUITO OURO DA AMAZ\u00d4NIA ADORNANDO MILHARES DE IGREJAS CAT\u00d3LICAS POR TODO MUNDO, ENQUANTO ISTO, MILH\u00d5ES DE CRIAN\u00c7AS MORRENDO DE FOME.","data_comentario":"2019-10-06T11:23:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":189,"comentarios":"o l\u00edder da igreja que tocava fogo em humanos est\u00e1 preocupado com o fogo nas \u00e1rvores.","data_comentario":"2019-10-06T12:23:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":190,"comentarios":"sabia que ia ler um monte de m.e.r.da ","data_comentario":"2019-10-06T12:26:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":191,"comentarios":"Man, na boa! Como eu gostaria que o papa tivesse se manifestado na \u00e9poca em que eram expostas obras de pedofi1ia, zoofi1ia e pe\u00e7as pedofi1as disfar\u00e7adas para que criancinhas ficassem tocando h0mem n\u00fauu! Que pena que s\u00f3 agora v\u00eam se manifestar somente sobre algo que j\u00e1 ocorre h\u00e1 anos no Brasil!","data_comentario":"2019-10-06T12:26:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":192,"comentarios":"E na Igreja, menos ped\u00f3filos, mais puni\u00e7\u00e3o, menos ostenta\u00e7\u00e3o e mais caridade. Esse seria um bom tema para o S\u00ednodo e de grande relev\u00e2ncia mundial. Amaz\u00f4nia brasileira n\u00e3o diz respeito \u00e0 esses homens vestindo camisola e decorados com ouro.","data_comentario":"2019-10-06T12:22:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":193,"comentarios":"Boa. Direto ao ponto.","data_comentario":"2019-10-06T12:26:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":194,"comentarios":"Igreja cat\u00f3lica deveria fazer o S\u00ednodo para discutir a PEDOFILIA dentro da igreja!!!!!","data_comentario":"2019-10-06T11:26:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":195,"comentarios":"Tem que fazer uns 5.000 s\u00ecnodo, s\u00e3o muitas den\u00fancias.","data_comentario":"2019-10-06T11:49:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":196,"comentarios":"A maioria \u00e9 pederastia.","data_comentario":"2019-10-06T12:26:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":197,"comentarios":"Um governante orientado por um extremista de ultra direita liberal, espalhando o \u00f3dio,  com id\u00e9ias predat\u00f3rias e violentas, apoiado por generais bajuladores, submissos e desavergonhados,  est\u00e3o acabando com o restinho de democracia que o pa\u00eds tinha. Parab\u00e9ns Papa Francisco pelo apoio e fique ciente de que a maioria da popula\u00e7\u00e3o brasileira lhe apoia. A ignor\u00e2ncia que lemos aqui vem deste governo  e de fac\u00e7\u00f5es sebosas que se dizem religiosas.","data_comentario":"2019-10-06T12:22:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":198,"comentarios":"E na Igreja, menos ped\u00f3filos, mais puni\u00e7\u00e3o, menos ostenta\u00e7\u00e3o e mais caridade. Esse seria um bom tema para o S\u00ednodo e de grande relev\u00e2ncia mundial.","data_comentario":"2019-10-06T12:21:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":199,"comentarios":"Enquanto isso a Record mostra mat\u00e9ria sobre oPCC pagando advogados doPT para tentar derrubar o pacote anti crime do DrMoro mas aqui no G1Imbecil agressor de crian\u00e7as nada! Porque ser\u00e1 hein pessoal??!!!! Parceria da RedGlobo com o crime? RaboPreso? Voc\u00ea decide!","data_comentario":"2019-10-06T10:16:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":200,"comentarios":"OAB tamb\u00e9m provavelmente envolvida e isso explica o porque do presidente da OAB estar blindando o nome de QuemMandouMatarBolsonaro!","data_comentario":"2019-10-06T10:19:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":201,"comentarios":"Aqui no G1Imbecil vc s\u00f3 vai ver mat\u00e9rias sobre o RoscaInRio e sobre a amaz\u00f4nia cuja qual o interesse n\u00e3o \u00e9 no \u00edndio nem na PorraDaArvore mas sim no nosso min\u00e9rio.","data_comentario":"2019-10-06T10:22:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":202,"comentarios":"O G1 s\u00f3 engana idiota...","data_comentario":"2019-10-06T11:35:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":203,"comentarios":"OAB tamb\u00e9m provavelmente envolvida e isso explica o porque do presidente da OAB estar blindando o nome de QuemMandouMatarBolsonaro! Lament\u00e1vel!","data_comentario":"2019-10-06T11:38:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":204,"comentarios":"Aqui no G1Imbecil vc s\u00f3 vai ver mat\u00e9rias sobre o RoscaInRio e sobre a amaz\u00f4nia cuja qual o interesse n\u00e3o \u00e9 no \u00edndio nem na PorraDaArvore mas sim no nosso min\u00e9rio. Fato!","data_comentario":"2019-10-06T11:39:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":205,"comentarios":"Manda esse trouxa ir pra venezuela","data_comentario":"2019-10-06T12:20:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":206,"comentarios":"PAPA, REPRESENTANTE DE JESUS, ensine-me a entender a mente de uma pessoa que ama os pastores demon\u00edacos EDIDI e VAVAL e tamb\u00e9m o despresidente PSICOPATA PERIGOSO. Ser\u00e1 que essa pessoas s\u00e3o iguais a eles, os perigosos para o Brasil.","data_comentario":"2019-10-06T10:49:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":207,"comentarios":"o papa senta numa cadeira revestida de ouro!","data_comentario":"2019-10-06T12:19:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":208,"comentarios":"Os perfis falsos e robozinhos de internet dos bozoasnos piram! Bozo,aquele que est\u00e1 mais preocupado em arrumar cargos para filhos, parentes da ex mulher e parentes de milicianos, cada vez mais isolado no mundo. Parab\u00e9ns ao Papa, aos pa\u00edses desenvolvidos e a todos os brasileiros que demonstram ter a responsabilidade ambiental que o irrespons\u00e1vel INQUILINO atual do Pal\u00e1cio do Planalto n\u00e3o tem. ","data_comentario":"2019-10-06T11:39:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":209,"comentarios":"O castelo de cartas dos bozopatas desaba. Em Portugal o governo de esquerda do partido socialista diminuiu o desemprego e aumentou o PIB para mais de 2% . A Su\u00e9cia  com um governo de centro esquerda tem um dos maiores \u00edndices de qualidade de vida do mundo. No Vaticano crist\u00e3os de verdade exigindo preserva\u00e7\u00e3o ambiental e desenvolvimento sustent\u00e1vel, pauta com a qual qualquer pessoa minimamente inteligente concorda. No Brasil rejeicao recorde ao desgoverno e Bozo intimado a esclarecer acusa\u00e7\u00f5es falsas e sem prova feitas contra ONGs.  Os perfis falsos e robozinhos dos bozoasnos piram!","data_comentario":"2019-10-06T11:57:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":210,"comentarios":"E corrup\u00e7\u00e3o l\u00e1 em baixa. Concorda que aqui o assalto n\u00e3o \u00e9 de hoje ??","data_comentario":"2019-10-06T12:05:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":211,"comentarios":"Xar\u00e1.....n\u00e3o se iluda. N\u00e3o volta mais essa esquerdalha q afundou o pa\u00eds.  Come\u00e7ou l\u00e1 atr\u00e1s com o bonach\u00e3o FHC....e veio at\u00e9 2018. Sacramentaram a mis\u00e9ria da popula\u00e7ao e a miseria pol\u00edtica e governamental da na\u00e7ao. A retorica de discursos em prol dos mais pobres nao cola mais. A corrup\u00e7ao e trilhoes roubados roubaram nosso sonho e desmoronou o projeto sat\u00e2nico do pet\u00ea. Estamos livres....engole o choro e vai estudar um poko de hist\u00f3ria. ","data_comentario":"2019-10-06T12:16:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":212,"comentarios":"Corrup\u00e7\u00e3o em baixa? Temos um ministro do turismo denunciado pelo MP por desvio de dinheiro p\u00fablico, um ministro do meio ambiente condenado por improbidade administrativa, filhos do presidente que recebiam sal\u00e1rios e eram funcion\u00e1rios fantasmas em Bras\u00edlia, parentes da ex. mulher de Bozo recebendo dinheiro p\u00fablico no RJ e morando em MG, presidente dando bilh\u00f5es a congressistas para votarem numa reforma da previd\u00eancia que vai dar aumento a militares,  filho do presidente indicado para cargo p\u00fablico . Ou vc vive em outro pa\u00eds?","data_comentario":"2019-10-06T12:17:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":213,"comentarios":"Aperte o 17 e relinnche ihhhh hi hi hi hi","data_comentario":"2019-10-06T11:04:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":214,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-06T11:12:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":215,"comentarios":"kkkkkkkkkkkk.","data_comentario":"2019-10-06T11:21:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":216,"comentarios":"aperte o 13 e saia batendo carteiras","data_comentario":"2019-10-06T12:17:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":217,"comentarios":"Esse velho mocorongo deveria preocupar com os mortos pela igreja cat\u00f3lica na inquisi\u00e7\u00e3o e com a pedofilia na igreja.","data_comentario":"2019-10-06T12:16:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":218,"comentarios":"Hmmm papa, porque n\u00e3o fala da era medieval? .hmmmmmmmm","data_comentario":"2019-10-06T12:15:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":219,"comentarios":"O s\u00ednodo vai discutir o interesse  pelo ouro , Vaticano pira no ouro tudo \u00e9 feito de ouro l\u00e1 !","data_comentario":"2019-10-06T12:15:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":220,"comentarios":"Sim, devemos preservar a Amaz\u00f4nia,  mas porque as grandes queimadas ocorridas em governos anteriores n\u00e3o entraram na pauta do Papa Francisco? ","data_comentario":"2019-10-06T12:08:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":221,"comentarios":"Exatamente, talvez porque ele queira pedir aos padres de igreja que retirem um pouco de riquezas minerais e mandem para o Vaticano. Afinal de contas, o Vaticano tem t\u00e3o pouco ouro e pedras preciosas naquele pequeno banco e nas vestes, utens\u00edlios e talheres usados pelo papa e seu cl\u00e3.","data_comentario":"2019-10-06T12:15:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":222,"comentarios":"Eu proponho a Igreja Cat\u00f3lica um S\u00ednodo do Amor contra a Pedofilia!!","data_comentario":"2019-10-06T08:07:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":223,"comentarios":"Tinha que se preocupar era com isso mesmo, permitindo inclusive que os padres se casassem ","data_comentario":"2019-10-06T08:41:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":224,"comentarios":"Mas esta ligado a sele\u00e7\u00e3o nos semin\u00e1rios que aceitam muitos afeminados;;","data_comentario":"2019-10-06T08:45:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":225,"comentarios":"E n\u00e3o s\u00e3o pe.d\u00f3.fi.los...s\u00e3o v..ia,d.os mesmos, pois gostam de adolescentes e n\u00e3o de criancinhas...","data_comentario":"2019-10-06T08:55:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":226,"comentarios":"Boa","data_comentario":"2019-10-06T12:11:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":227,"comentarios":"Eu proponho um S\u00ednodo da caridade, onde a igreja cat\u00f3lica, bem c.om.o as demais distribuam suas riquezas entre os famintos e necessitados. ","data_comentario":"2019-10-06T12:14:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":228,"comentarios":"Crescei e multiplicai-vos.","data_comentario":"2019-10-06T12:11:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":229,"comentarios":"Nunes Filho canta Fogo do Amor enquanto Gil da Esfirra briga com o fantoche.","data_comentario":"2019-10-06T12:11:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":230,"comentarios":"Que tal falar sobre o fogo da santa inquisi\u00e7\u00e3o, onde n\u00e3o se queimavam florestas, mas seres humanos.","data_comentario":"2019-10-06T07:03:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":231,"comentarios":"Os crist\u00e3os fizeram isto... Que coisa!","data_comentario":"2019-10-06T07:11:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":232,"comentarios":"J\u00e1 foi falado por outro papa, faz tempo..Inclusive pediu desculpas..","data_comentario":"2019-10-06T07:12:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":233,"comentarios":"\"foi mal\"","data_comentario":"2019-10-06T07:33:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":234,"comentarios":"Perfeito, Marcelo Cruz. Muit\u00edssimo bem lembrado.","data_comentario":"2019-10-06T07:35:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":235,"comentarios":"Que tal falar da fortuna do Edir Macedo?","data_comentario":"2019-10-06T07:38:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":236,"comentarios":"Religi\u00e3o \u00e9 uma praga!","data_comentario":"2019-10-06T07:49:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":237,"comentarios":"isso companheiro fala besteira, eles n\u00e3o gosta que se escreva coisas, reserva de informa\u00e7\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-06T09:03:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":238,"comentarios":"MARCELO CRUZ - A inquisi\u00e7\u00e3o ou qualquer fato hist\u00f3rico do passado n\u00e3o se pode julgar pelos crit\u00e9rios de hoje.","data_comentario":"2019-10-06T09:48:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":239,"comentarios":"Poderia fazer o s\u00ednodo das pessoas mortas enforcadas em certos pa\u00edses, apenas por serem cat\u00f3licos; ou pela fome na Venezuela e persegui\u00e7\u00e3o dos religiosos tanto nesse pa\u00eds quanto em pa\u00edses africanos","data_comentario":"2019-10-06T10:11:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":240,"comentarios":"Marcelo a\u00ed vc foi direto na FERIDA emmmm","data_comentario":"2019-10-06T12:10:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":241,"comentarios":"Salva ningu\u00e9m. ","data_comentario":"2019-10-06T12:09:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":242,"comentarios":"O castelo de cartas dos bozopatas desaba! Em Portugal o governo de esquerda do partido socialista diminuiu o desemprego e aumentou o PIB para mais de 2% . A Su\u00e9cia com um governo de centro esquerda tem um dos maiores \u00edndices de qualidade de vida do mundo. No Vaticano crist\u00e3os de verdade exigindo preserva\u00e7\u00e3o ambiental e desenvolvimento sustent\u00e1vel, pauta com a qual qualquer pessoa MINIMAMENTE INTELIGENTE concorda. No Brasil rejeicao recorde ao desgoverno e Bozo intimado a esclarecer acusa\u00e7\u00f5es falsas e sem prova contra ONGs. Os perfis falsos e robozinhos dos bozoasnos, sem argumentos,  piram kkk","data_comentario":"2019-10-06T12:04:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":243,"comentarios":"Uma das v\u00e1rias perguntas q os bozoasnos n\u00e3o conseguem responder: como os filhos do Bozo conseguiam trabalhar em BRAS\u00cdLIA, em cargo p\u00fablico dado pelo papai, se MORAVAM E FAZIAM FACULDADE PRESENCIAL NO RJ? ","data_comentario":"2019-10-06T12:09:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":244,"comentarios":"Cuida da igreja que \u00e9 o seu papel , que ja \u00e9 o suficiente , em vez de meter o bedelho na politica mundial, porque enquanto isso seus padrecos estao dando ' fogo do amor ' para as crian\u00e7as mundo afora , pedofilos nojentos.","data_comentario":"2019-10-06T12:08:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":245,"comentarios":"A devasta\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia n\u00e3o vai trazer progresso e desenvolvimento, a exemplo de  Brumadinho. Com um povo ignorante como estamos vendo aqui e um governante espalhando o \u00f3dio, o S\u00ednodo \u00e9 um presente de Deus para a humanidade. Parab\u00e9ns Papa Francisco!","data_comentario":"2019-10-06T12:07:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":246,"comentarios":"Esses caras deveriam se preocupar com os esc\u00e2ndalos financeiros do banco do Vaticano e os in\u00fameros casos de pedofilia!","data_comentario":"2019-10-06T11:32:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":247,"comentarios":"VIVA  EIR  MACEDO...FUI\n","data_comentario":"2019-10-06T12:06:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":248,"comentarios":"Este papa \u00e9 s\u00f3 mais um idiot4 sem no\u00e7\u00e3o! Vai cuidar dos seus pedofil0s e da podrid\u00e30 que envolve essa institui\u00e7\u00e3o antes de dar pitac0.","data_comentario":"2019-10-06T12:05:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":249,"comentarios":"Tudo bem articulado, n\u00e3o acham! Primeiro tocam fogo na Amaz\u00f4nia, depois a GLobLo repercute para o mundo, em seguida vem a Reuni\u00e3o do Clima e o S\u00ednodo da Amaz\u00f4nia. Todos com suas data marcadas!","data_comentario":"2019-10-06T11:55:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":250,"comentarios":"Bla bla bla...muita propaganda e pouca atitude.","data_comentario":"2019-10-06T12:05:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":251,"comentarios":"\u00c9 a mesma igreja cat\u00f3lica que ajudou escravizar assassinar negros e \u00edndios no per\u00edodo colonial? Que ainda querem que \u00edndios vivam como animais em reservas? Acho que tem algum interesse macabro a\u00ed.","data_comentario":"2019-10-06T12:03:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":252,"comentarios":"PORQUE A EUROPA N\u00c3O SE REFLORESTA, COMO ERA ANTIGAMENTE?  O BRASIL MANDA MUDA DE GRA\u00c7A!\nVOC\u00caS QUEREM PLANTAR ALIMENTOS EM SUAS TERRAS E USAR O BRASIL S\u00d3 FLORESTA PARA ALIMENTAR A J\u00c1 APODRECIDA EUROPA!!","data_comentario":"2019-10-06T12:03:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":253,"comentarios":"ENQUETE: voc\u00ea \u00e9 a favor do BRASIL (aperte o verde) ou a favor dos MILICIANOS (aperte o vermelho)","data_comentario":"2019-10-06T11:43:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":254,"comentarios":"Andr\u00e9.  Vc s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 mais rid\u00edculo e analfabeto por falta de espa\u00e7o. ","data_comentario":"2019-10-06T11:53:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":255,"comentarios":"nao tem espa\u00e7o milton porque vc ocupou todos","data_comentario":"2019-10-06T11:55:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":256,"comentarios":"Quando n\u00e3o virem argumentos, da\u00ed abre a latrin4! ","data_comentario":"2019-10-06T12:01:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":257,"comentarios":"Quando n\u00e3o tem argumento, abre a l4trina!","data_comentario":"2019-10-06T12:02:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":258,"comentarios":"A igreja cat\u00f3lica e a esquerda adoram a mis\u00e9ria. Mais f\u00e1cil dominar os cordeirinhos. Regi\u00e3o amaz\u00f4nica \u00e9 riqu\u00edssima, Mais querem deixar o povo que ali vive na mis\u00e9ria. Visitem a regi\u00e3o amaz\u00f4nica brasileira e ver\u00e1s s\u00f3 mis\u00e9ria.","data_comentario":"2019-10-06T11:41:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":259,"comentarios":"ESTE   ET  DA VARGINHA  H\u00c9LCIO  GUERRA  DEVERIA  VISITAR  A  AMAZ\u00d4NIA ANTES  DE  FALAR  TANTO  BESTEIROL ..OU IR  MORAR  L\u00c1.","data_comentario":"2019-10-06T12:02:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":260,"comentarios":"O Papa \u00e9 Comunista.....naum confio. Ele ta deixando a Teologia da Liberta\u00e7ao dominar as paroquias. E junto vem bispos e Cardeais dissimulados a defender interesses politicos e partidarios dentro da igreja. ","data_comentario":"2019-10-06T11:58:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":261,"comentarios":"Bobagem ","data_comentario":"2019-10-06T12:01:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":262,"comentarios":"O Papa coroinha a\u00ed s\u00f3 abre a boca pra falar groselha! Vai dormir, vai...","data_comentario":"2019-10-06T12:01:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":263,"comentarios":"Papa Francisco defendendo a \"girafa-amaz\u00f4nica\", ou seja falando de um assunto que ele n\u00e3o tem a menor ideia do que seja. \u00c9 apenas puro interesse pol\u00edtico, Vaticano mostrando as caras!","data_comentario":"2019-10-06T12:00:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":264,"comentarios":"S\u00f3 mesmo os perfis falsos e robozinhos de internet de uma meia d\u00fazia de bozoasnos para tentarem criticar quem defende a presenta\u00e7\u00e3o do meio ambiente e o desenvolvimento sustent\u00e1vel. Anda bem que na vida REAL o que existe \u00e9 uma rejei\u00e7\u00e3o RECORDE ao desgoverno atual, n\u00e3o s\u00f3 no Brasil mas no mundo todo. ","data_comentario":"2019-10-06T11:33:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":265,"comentarios":"No Brasil, a pergunta \u00e9: como os dois filhos de Bozo conseguiram trabalhar em Bras\u00edlia, em cargos p\u00fablicos, enquanto faziam faculdade presencial no RIO DE JANEIRO? ","data_comentario":"2019-10-06T12:00:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":266,"comentarios":"Vaticano S.A., diretoria e funcion\u00e1rios. O resto \u00e9 hist\u00f3ria pras ovelhas. ","data_comentario":"2019-10-06T11:58:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":267,"comentarios":"10 bilh\u00f5es de d\u00f3lares por ano da comunidade internacional. Nada mais justo. Quer falar tem que pagar ","data_comentario":"2019-10-06T11:58:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":268,"comentarios":"Francisco, v\u00e1 lro c4r4lho! Meta-se com o Vaticano e a igreja. V\u00e1 se intrometer na Argentina, aqui n\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-06T11:57:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":269,"comentarios":"Parab\u00e9ns ao nosso Presidente  que enviou tropas federais para combater os inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia.  O \u00fanico presidente at\u00e9 hoje a fazer isto e muitos inc\u00eandios criminosos causados por essa esquerda delinquente. ","data_comentario":"2019-10-06T11:57:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":270,"comentarios":"Ontem ouvi um especialista dizendo que. Se a Amaz\u00f4nia \u00e9 t\u00e3o importante o brasil tem que receber 10","data_comentario":"2019-10-06T11:57:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":271,"comentarios":"Mais Nunes Filho por favor","data_comentario":"2019-10-06T11:57:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":272,"comentarios":"O MUNDO PRECISA DO FOGO DO AMOR SR. FRANCISCO, INCLUSIVE O VATICANO!","data_comentario":"2019-10-06T11:47:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":273,"comentarios":"H\u00c9LCIO  GUERRA   ...PARA  DE  ESCREVER  BESTEIRAS  V\u00c1  TOMAR  SEU  RIVOTRIL  E  SOSSEGUE ....FUI","data_comentario":"2019-10-06T11:55:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":274,"comentarios":"MUDE-SE  PARA   VENEZUELA  COM   TODAS  MORDOMIAS  PAGAS .....","data_comentario":"2019-10-06T11:56:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":275,"comentarios":"Igreja catolica \u00e9 a mais antigas na doutrina\u00e7\u00e3o de ind\u00edgenas e na explora\u00e7\u00e3o ilegal de min\u00e9rios.","data_comentario":"2019-10-06T11:34:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":276,"comentarios":"O QUE PRECISA DE REFORMA \u00c9 O VATICANO!\nBANDO DE IN\u00daTEIS SANGUESSUGAS!!","data_comentario":"2019-10-06T11:56:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":277,"comentarios":"Das duas uma, ou este Papa \u00e9 um comunista picareta que pode acabar com a Igreja ou \u00e9 um idiota mal orientado falando bobagens como os artistas brasileiros que adoram lacrar.","data_comentario":"2019-10-06T11:55:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":278,"comentarios":"O bolsonero destruiu a imagem do Brasil. Enquanto essa famil\u00edcia n\u00e3o for para cadeia o pa\u00eds n\u00e3o ter\u00e1 sossego","data_comentario":"2019-10-06T11:55:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":279,"comentarios":"nao sabe do que ta falando.","data_comentario":"2019-10-06T11:54:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":280,"comentarios":"SANTO  PAPA    PROCURE  SE  FIXAR  NOS  PROBLEMAS  DO  VATICANO  E  A  CORRUP\u00c7\u00c3O  INTERNA    DO  BCO   DO  VATICANO    E  SEUS PADRES  QUE ABUSARAM  POR  D\u00c9CADAS  DE   SEUS  COROINHAS ","data_comentario":"2019-10-06T11:54:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":281,"comentarios":"Plante \u00e1rvores no Vaticano, leve refugiados para o Vaticano, troquem as torneiras de ouro por torneiras de metal no Vaticano, e parem de co mer criancinhas.","data_comentario":"2019-10-06T11:53:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":282,"comentarios":"sou anti-bozo com mt orgulho mas essas declara\u00e7oes \"in\u00fateis nao sao \u00fateis\". Msm coisa q dizer \"se for bom nao vai ser ruim\".","data_comentario":"2019-10-06T11:51:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":283,"comentarios":"VC S\u00d3 FALA B...","data_comentario":"2019-10-06T11:53:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":284,"comentarios":"\nAvisem a esse Papa que todo o planeta precisa do fogo do amor. Oceanos, atmosfera, geleiras e florestas em geral. Deixe de ser sect\u00e1rio, Francisco!\n","data_comentario":"2019-10-06T11:52:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":285,"comentarios":"V\u00e3o estuprar Abrolhos por um dinheiro que os brasileiros nunca ver\u00e3o...........","data_comentario":"2019-10-06T11:50:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":286,"comentarios":"Povo chamando o papa de comunista em 3, 2, 1...","data_comentario":"2019-10-06T11:09:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":287,"comentarios":"COMUNISTA.","data_comentario":"2019-10-06T11:50:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":288,"comentarios":"Todos querem aparecer na \"foto\". Eu sei e JB deve saber que nao pode plantar nada alem de selva na Amazonia, o solo nao serve. Mas ate os ETs vao querer dar opiniao. Fazer ninguem FAZ NADA, mas falar...","data_comentario":"2019-10-06T11:50:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":289,"comentarios":"Voc\u00ea que tinha medo de o Brasil virar uma Venezuela, T\u00c1 LIGADO QUE TODOS OS PA\u00cdSES EST\u00c3O COM MEDO DE VIRAR UM BRASIL?","data_comentario":"2019-10-06T11:42:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":290,"comentarios":"REALMENTE COM O PT E OS ESQUERDOPATAS FORA DO PODER, O BRASIL \u00c9 O MELHOR PA\u00cdS PARA SE VIVER!!. VAI PARA EUROPA E VER\u00c1S!!","data_comentario":"2019-10-06T11:50:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":291,"comentarios":"BOZO dir\u00e1 que o Papa \u00e9 :  COMUNISTA, ESQUERDISTA, CANHOTO, VERMELHINHO. . e o mandar\u00e1 para : VENEZUELA, CUBA, COR\u00c9IA DO NORTE. . . depois o acusar\u00e1 de ser afiliado ao : PT, PSOL, PCdoB. . . por fim, relinchar\u00e1 afirmando que o Papa PERDEU A BOQUINHA. . .  . . Piorrrrr, que os BOZOVARIANOS ir\u00e3o BATER PALMAS e gritar MICOO. . MICOOOO. . MICOOOOOO. .!!","data_comentario":"2019-10-06T07:16:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":292,"comentarios":"Bu\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1!!!","data_comentario":"2019-10-06T07:33:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":293,"comentarios":"Chola mais!","data_comentario":"2019-10-06T07:35:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":294,"comentarios":"Infelizmente Vossa Santidade assim est\u00e1 se portando. Parece coisa da Teoria da Liberta\u00e7\u00e3o , para os muitos que n\u00e3o se informam foi coisa criada por Kruschev e seu Comandante da KGB na d\u00e9cada de 60 e que o padreco Boff assumiu a cria\u00e7\u00e3o.\n  \n","data_comentario":"2019-10-06T07:50:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":295,"comentarios":"Senador Carrasco, alienado do Partido das Trevas, o Papa tem que pedir o fogo do Espirito Santo para libertar o povo do cativo e queimar a besta fera que est\u00e1 preso.","data_comentario":"2019-10-06T08:44:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":296,"comentarios":"Putz. Kkkkk","data_comentario":"2019-10-06T08:50:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":297,"comentarios":"Quem \u00e9 o Papa ","data_comentario":"2019-10-06T09:11:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":298,"comentarios":"um Z\u00e9 ....que se acha  God ","data_comentario":"2019-10-06T09:24:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":299,"comentarios":"Papa, \u00e9 o cara que papou a TuaV\u00e9ia. !!","data_comentario":"2019-10-06T11:49:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":300,"comentarios":"Al\u00f4oooo evanJ\u00c9GUElicos de plant\u00e3o. . . N\u00e3o esque\u00e7am de PAGAR O BOLETO DO D\u00cdZIMO DE OUTUBRO. . . Papai EDIR-MACEDO necessita de $$$$$$$$$ para sustentar sua VIDA DE BISPO BILION\u00c1RIO . .!!","data_comentario":"2019-10-06T11:43:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":301,"comentarios":"Quem precisa mesmo do fogo do amor \u00e9 o banco do vaticano. . . ou ","data_comentario":"2019-10-06T11:42:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":302,"comentarios":"URGENTE: Papa diz vai tacar fogo na Amaz\u00f4nia!","data_comentario":"2019-10-06T11:42:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":303,"comentarios":"O papa deveria e se preocupar com os pedofilos e tomar uma atitude verdadeira e parar de adorar imagens a verdadeira missao do cristao e ensinar a palavra de deus e nao ficar diputando poder no mundo politico.","data_comentario":"2019-10-06T11:40:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":304,"comentarios":"Cara chato !","data_comentario":"2019-10-06T11:39:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":305,"comentarios":"O Chico viu a Venezuela passar fome? Que feio, Francisco","data_comentario":"2019-10-06T11:38:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":306,"comentarios":"Por que n\u00e3o te calas, Francisco?","data_comentario":"2019-10-06T10:58:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":307,"comentarios":"Afinal quem roubou o banco do vaticano?","data_comentario":"2019-10-06T11:34:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":308,"comentarios":"Um papa totalmente engajado politicamente, alinhado com a nova ordem Mundial, com a esquerda. Palavras sem credibilidade.","data_comentario":"2019-10-06T11:33:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":309,"comentarios":"Tenho que agradecer a esse \"papa\" por ter me levado a tomar uma decis\u00e3o que eu j\u00e1 vinha adiando h\u00e1 muito tempo: deixar de ser cat\u00f3lico. Obrigado, \"papa\", voc\u00ea me fez abrir os olhos e sair desse erro.","data_comentario":"2019-10-06T11:30:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":310,"comentarios":"E esse papa precisa tirar o \"\"FOGO\"\" do  R A B O.","data_comentario":"2019-10-06T11:29:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":311,"comentarios":"cuidado em Frei XICO, as igrejas est\u00e3o queimando f\u00e1cil ultimamente","data_comentario":"2019-10-06T11:04:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":312,"comentarios":"O papa tem os n\u00fameros 666 tatuado no bra\u00e7o!!!Ele \u00e9 a Besta!!!","data_comentario":"2019-10-06T11:05:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":313,"comentarios":"E o povo precisa do fogo do Espirito Santo de Deus n\u00e9 Sr. Anticristo  que s\u00f3 fala assuntos do mundo e n\u00e3o prega a palavra de Deus !","data_comentario":"2019-10-06T11:06:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":314,"comentarios":"O Papa Bento foi obrigado a renunciar por estar sofrendo com a press\u00e3o dos globalistas que s\u00e3o os senhores do mundo, pois ele defendia valores mais conservadores.\nQuem n\u00e3o se lembra que durante o seu papado sempre a m\u00eddia noticiava v\u00e1rios esc\u00e2ndalos de pedofilia, corrup\u00e7\u00e3o, preju\u00edzos financeiros e queda de fi\u00e9is, coisas que existem at\u00e9 hoje m\u00e1s ningu\u00e9m fala para n\u00e3o expor um papa que est\u00e1 a servi\u00e7o de seus interesses. Cuidado com este Francisco comunista que est\u00e1 at\u00e9 querendo destruir v\u00e1rios costumes cat\u00f3licos de s\u00e9culos !","data_comentario":"2019-10-06T11:09:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":315,"comentarios":"Gostem ou n\u00e3o,  n\u00e3o se critica o Papa. ","data_comentario":"2019-10-06T09:46:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":316,"comentarios":"Por que n\u00e3o?!","data_comentario":"2019-10-06T09:48:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":317,"comentarios":"O Papa, por ser sul-americano, deveria mais do que os Europeus saber que todos os anos tem queimada na Amaz\u00f4nia, uns anos mais queimadas que outros.  Acho que tem muita pol\u00edtica e interesse  financeiro por tr\u00e1s disso.","data_comentario":"2019-10-06T10:07:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":318,"comentarios":"Voc\u00ea critica Deus????? Pois o papa representa Deus na terra, esta no lugar de Jesus.,.segundo a igreja cat\u00f3lica..\n","data_comentario":"2019-10-06T10:07:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":319,"comentarios":"Igual quando n\u00e3o se podia criticar na \u00e9poca da Santa inquisi\u00e7\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-06T10:10:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":320,"comentarios":"CLARO QUE  ATR\u00c1S DISSO s\u00f3 existe interesse econ\u00f4mico n\u00e9 RANAN???!!! N\u00e3o vejo ningu\u00e9m se mexendo pelos POVOS do nordeste brasileiro e pelos famintos AFRICANOS. ","data_comentario":"2019-10-06T10:11:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":321,"comentarios":"Grande Joe. Tem muitos estudos sobre pap\u00e1s e o Vaticano. Vamos pesquisar.","data_comentario":"2019-10-06T10:12:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":322,"comentarios":"Esse Papa n\u00e3o representa o Santo Cristo, n\u00e3o h\u00e1 nele uma caracter\u00edstica sequer do esp\u00edrito de Deus.","data_comentario":"2019-10-06T10:12:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":323,"comentarios":"Joe Lewis  COMO ASSIM NAO SE CRITICA O PAPA?  DESDE QUE O PAPA passou a exercer funcao mundana, ELE VAI SER CRITICADO SIM. Nao existe nem um ensinamento de Jesus nesse ignorante que colocaram no pulpito para falar besteira.","data_comentario":"2019-10-06T10:16:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":324,"comentarios":"Esse papa \u00e9 um bun....da mole","data_comentario":"2019-10-06T10:21:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":325,"comentarios":"Cr\u00edticas s\u00e3o sempre bem vindas a quem tem humildade e desde que proferidas por algu\u00e9m que tenha o m\u00ednimo de argumentos.\nDizer que \u00e9 comunista, mandar ir pra Cuba, ou outras sandices \u00e9 o oposto de ter argumentos.\nJesus Cristo, Ghandi, Buda ensinam a se importar com todos, e a Amaz\u00f4nia influencia o clima do planeta inteiro.\nGostem ou n\u00e3o, o Papa n\u00e3o est\u00e1 fazendo nada a mais do que o seu papel de l\u00edder.","data_comentario":"2019-10-06T10:23:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":326,"comentarios":"Quem acendeu as fogueiras da santa e genocida INQUISI\u00c7\u00c3O ??????","data_comentario":"2019-10-06T10:30:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":327,"comentarios":"O seu papa ele \u00e9 um chefe de estado e chefe da igreja cat\u00f3lica pq ele n\u00e3o cuida do Nordeste e Venezuela e dos africanos ","data_comentario":"2019-10-06T10:33:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":328,"comentarios":"Eu critico sim Joe eu estudei sobre os Jesu\u00edtas. ","data_comentario":"2019-10-06T10:50:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":329,"comentarios":"Jos\u00e9 God\u00f3i s\u00f3 se for o seu deus porque o meu Deus ele representa n\u00e3o .","data_comentario":"2019-10-06T11:24:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":330,"comentarios":"\u00c9, criticar um homem que acoberta ped\u00f3filos \u00e9 \"pecado\", n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-06T11:27:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":331,"comentarios":"A Igreja Cat\u00f2lica est\u00e1 fazendo a sua parte! Enquanto as outras est\u00e3o em um sil\u00eancio inquietante.","data_comentario":"2019-10-06T11:27:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":332,"comentarios":"O salvador morreu torturado mas os cidad\u00e3os de bem apoiam o pol\u00edtico que \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 tortura... Kkkk","data_comentario":"2019-10-06T11:27:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":333,"comentarios":"IIIIIIHHHH, FOGO DO AMOR???? Esse Papa da lacra\u00e7\u00e3o, sei n\u00e3o hein...","data_comentario":"2019-10-06T11:13:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":334,"comentarios":"Afff...,s\u00f3 oque falta quem liga pra esses velhos id\u00f3latras.  ","data_comentario":"2019-10-06T11:16:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":335,"comentarios":"Papa criancinha isso Sim!! Defende aqueles padres pedofilo e quer ensinar o Brasil a cuidar da Amaz\u00f4nia!!!","data_comentario":"2019-10-06T11:22:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":336,"comentarios":"Esse cara come cogumelo ","data_comentario":"2019-10-06T11:21:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":337,"comentarios":"Papa, cuide da pedofilia na igreja que j\u00e1 est\u00e1 \u00f3timo.\nDa Amaz\u00f4nia cuidamos nos.","data_comentario":"2019-10-06T11:19:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":338,"comentarios":"Dizem os adivinhadores que esse comunista ser\u00e1 o \u00faltimo papa","data_comentario":"2019-10-06T10:56:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":339,"comentarios":"A previs\u00e3o \u00e9 que o Bozzo ser\u00e1 o \u00faltimo presidente miliciano do Brasil.","data_comentario":"2019-10-06T11:16:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":340,"comentarios":"Profecias de S\u00e3o Malaquias.","data_comentario":"2019-10-06T11:19:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":341,"comentarios":"Este Papa \u00e9 esquerdista. Estamos com BoIsonaro. Tem \u00e9 que tacar fogo em tudo mesmo. A economia precisa crescer.","data_comentario":"2019-10-06T09:39:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":342,"comentarios":"Vc e eleitores ac\u00e9falos est\u00e3o com bozzo","data_comentario":"2019-10-06T09:44:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":343,"comentarios":"Antes Bozo do que lulaladr\u00e3o ","data_comentario":"2019-10-06T09:50:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":344,"comentarios":"Coment\u00e1rios rid\u00edculos ","data_comentario":"2019-10-06T09:53:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":345,"comentarios":"Falta de conhecimento ou forma\u00e7\u00e3o ","data_comentario":"2019-10-06T09:53:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":346,"comentarios":"T\u00edpico coment\u00e1rio vazio, sem fundamentos com a realidade, fruto de falta de conhecimento ","data_comentario":"2019-10-06T09:54:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":347,"comentarios":"Maria Souza, vc \u00e9 mortadela, nem venha com esta. ","data_comentario":"2019-10-06T10:25:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":348,"comentarios":"Resumiu tudo Cl\u00e1udio, \u00e9 isso !!!","data_comentario":"2019-10-06T10:30:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":349,"comentarios":"Roedora de mortadela detect!!!","data_comentario":"2019-10-06T11:08:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":350,"comentarios":"Vamos tocar fogo em tudo , come\u00e7ando por voce , Sem No\u00e7\u00e3o .","data_comentario":"2019-10-06T11:12:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":351,"comentarios":"Infelizmente sua Santidade aqui por enquanto com o Desgoverno Bozo s\u00f3 teremos Fogo e Odio , Amor \u00e9 uma palavra Socialista demais para ele , Infelizmente governa para 30% dos Brasileiros , por enquanto .","data_comentario":"2019-10-06T11:09:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":352,"comentarios":"Falou muito bem o Papa, e antes que algum fascistoide diga que ele n\u00e3o deve se intrometer em assuntos do Brasil , eu j\u00e1 vou avisando que ele deve sim! Se o atual presidente \u00e9 um sujeito inconsequente e irrespons\u00e1vel, lideran\u00e7as de fora do pa\u00eds devem assumir a responsabilidade pela solu\u00e7\u00e3o dos nossos problemas.","data_comentario":"2019-10-06T10:06:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":353,"comentarios":"V\u00e1 vc na Amaz\u00f4nia com um extintor e apague os inc\u00eandios sazonais. ","data_comentario":"2019-10-06T10:14:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":354,"comentarios":"Fale sobre o Banco do Vaticano, por que n\u00e3o investe o dinheiro da igreja no combate a fome na \u00c1frica ???????? Investir em ind\u00fastrias petrol\u00edferas \u00e9 melhor, n\u00e9 ??????","data_comentario":"2019-10-06T10:21:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":355,"comentarios":"Oscar o que voc\u00ea sabe sobre os Jesu\u00edtas ??? O que voc\u00ea sabe sobre as atividades Jesu\u00edticas no Brasil a partir de 1.600? O que voc\u00ea sabe sobre as A\u00e7\u00f5es que o Vaticano tem em muitos Bancos e Grandes Empresas ????? ","data_comentario":"2019-10-06T10:52:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":356,"comentarios":"A igreja deveria se preocupar em combater primeiramente a pedofilia, a pederastia e a sodomia dentro das suas pr\u00f3prias fileiras.","data_comentario":"2019-10-06T10:59:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":357,"comentarios":"Nosso atual governo est\u00e1 comprometido com os interesses dos latifundi\u00e1rios! A menos que esse governo seja destituido o quanto antes a Amaz\u00f4nia deve passar para o controle internacional antes que seja tarde demais.","data_comentario":"2019-10-06T11:01:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":358,"comentarios":"Esse Oscar Filho e uma piada kkkk esconder atr\u00e1s de perfil falso e f\u00e1cil Mostra a cara kkkkkkk igreja cat\u00f3lica entende bem e de pedofilia isso eles s\u00e3o PHD kkkkkk ... Fala s\u00e9rio seu padre consegue nem arrumar suas casa cheios de pedofilos e pederastas vai querer dar palpite aqui na Amaz\u00f4nia kkkk cai pra dentro da Amaz\u00f4nia e tenta invadir ela pra ver oque acontece kkkkkkk\n","data_comentario":"2019-10-06T11:08:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":359,"comentarios":"A soberania territorial de uma na\u00e7\u00e3o \u00e9 como a guarda dos filhos. Se um pai \u00e9 inconsequente e irrespons\u00e1vel ele perde a guarda, e os filhos passam para a tutela do estado. Da mesma forma, se um governo \u00e9 negligente no zelo ambiental para com o seu territ\u00f3rio, este deve passar para a tutela de outras na\u00e7\u00f5es.","data_comentario":"2019-10-06T11:09:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":360,"comentarios":"Nosso atual governo est\u00e1 comprometido com os interesses dos latifundi\u00e1rios! A menos que esse governo seja destituido a Amaz\u00f4nia deve passar para o controle internacional antes que seja tarde, e o presidente cumpra seus prop\u00f3sitos que acarretar\u00e3o na destrui\u00e7\u00e3o total do meio ambiente.","data_comentario":"2019-10-06T10:56:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":361,"comentarios":"E o que provavelmente ir\u00e1 acontecer ..","data_comentario":"2019-10-06T11:00:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":362,"comentarios":"N\u00e3o vi esse Papa se incomodar, em nada, com a fome e a mis\u00e9ria decorrentes da ditadura de Nicol\u00e1s Maduro, na Venezuela! Acredito \u00e9 que ele esteja mal informado pelos padres esquerdistas brasileiros... E n\u00e3o o vi pensar em declarar a santidade de nenhum pai ou m\u00e3e de fam\u00edlia, v\u00edtima de homic\u00eddio ao estar \"lutando\" para colocar o p\u00e3o de cada dia na mesa da fam\u00edlia... \n","data_comentario":"2019-10-06T10:35:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":363,"comentarios":"Sem falar na destrui\u00e7\u00e3o da \u00c1frica ","data_comentario":"2019-10-06T10:49:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":364,"comentarios":"Sem falar em tantas atrocidades que nem tem por onde come\u00e7ar. O cara \u00e9 uma figura circense do g\u00eanero s\u00e9rio, sisudo. Humor sem gra\u00e7a. ","data_comentario":"2019-10-06T10:56:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":365,"comentarios":"Se  na Amaz\u00f4nia n\u00e3o existisse muita  riqueza, muito dinheiro envolvido, nenhum  pa\u00eds se  interessaria em preservar. Querem tomar essa parte do Brasil.  N\u00e3o vamos deixar.","data_comentario":"2019-10-06T10:59:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":366,"comentarios":"VOU PARA O C\u00c9U. SIGUE OS ENSINAMENTOS DO PAPA  E OS DE ALLAN KARDEC. QUEM SEGUE OS EDIDI E O VALVAL V\u00c3O SER MASSACRADO COM UM TRIDENTE BEM GROSSO.","data_comentario":"2019-10-06T10:22:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":367,"comentarios":"E as den\u00fancias de pedofilia na igreja ??????? kkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-06T10:24:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":368,"comentarios":"h\u00e1 pastores da igreja do EDDi que faz a mesma coisa ","data_comentario":"2019-10-06T10:43:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":369,"comentarios":"Luiz Silva, finalmente admitiu a nojeira ???????","data_comentario":"2019-10-06T10:58:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":370,"comentarios":"Esse Papo pelo jeito j\u00e1 levou um fogo do amor na cauda, e agora s\u00f3 pensa NAQUILO.","data_comentario":"2019-10-06T10:50:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":371,"comentarios":"Chico sou cat\u00f3lico mas que tal a igreja vender parte do Vaticano e doar aos povos da Amazonia","data_comentario":"2019-10-06T09:06:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":372,"comentarios":"N\u00c3O SE TR4TA DE V.ENDER... N\u00c3O \u00c9 DE RIQUEZ4 QUE ESTAMOS FALAND0, MAS DE PRESERV4\u00c7\u00c3O DA N4TUREZA, SU4 ANT4DEGALOCHA!!! QUEM S\u00d3 EST\u00c1 PENSAND0 EM RIQUEZ4 \u00c9 O B0ZO...E N\u00c3O \u00c9 PARA O BEM DO BR4SIL N\u00c3O... \u00c9 PRA ENC.HER SEUS PR\u00d3PRI0S B0LSOS, D\u00c1 F4M\u00cdLIA E DOS AMIG0S!!!.....B0VINO!!!.....MUUUUUU!!!...... hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T09:13:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":373,"comentarios":"LUIS - Voc\u00ea n\u00e3o sabe que a maior parte do patrim\u00f4nio da Igreja pertencem a cidades ou Pa\u00edses onde est\u00e1 situada?  Tenta vender as obras de arte em Roma ou a Igreja\nde Notre Dame em Paris!! ","data_comentario":"2019-10-06T09:31:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":374,"comentarios":"Deveria vender parte de seu patrim\u00f4nio e iniciar o reflorestamento em pa\u00edses da Europa e larga de m\u00e3o o Brasil, poderia cuidar da igreja que est\u00e1 s\u00f3 perdendo seus fi\u00e9is, porque eu j\u00e1 estou saindo fora de ser cat\u00f3lico n\u00e3o cuida nem de seus fi\u00e9is e se mete com pol\u00edtica ainda mais do lado errado\n","data_comentario":"2019-10-06T09:40:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":375,"comentarios":"O PAPA N\u00c3O \u00c9 DONO DO PATRIM\u00d4NIO DA IGREJA< \u00c9 S\u00d3 UM EMPREGADO, ASSIM COMO BOZO N\u00c3O \u00c9 DONO DA AMAZ\u00d4NIA E N\u00c3O PODE DAR AS TERRAS A TRUMP COMO PRETENDE E FALOU. N\u00c3O SE PODE VENDER O QUE N\u00c3O \u00c9 SEU. CRUZES QUE DIFICULDADE DE ENTENDER.","data_comentario":"2019-10-06T09:50:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":376,"comentarios":"Escreveu bozo j\u00e1 sabemos que \u00e9 invertido, fuma ou cheira ... simples assim ...","data_comentario":"2019-10-06T10:34:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":377,"comentarios":"J\u00e1 vi que essa come mortadela ","data_comentario":"2019-10-06T10:48:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":378,"comentarios":"Sou cat\u00f3lico e concordo contigo Luis Stivao.","data_comentario":"2019-10-06T10:58:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":379,"comentarios":"Esse b'o\u00e7al n\u00e3o serve pra nada, al\u00e9m de idiotizar as pessoas. O cara n\u00e3o consegue consertar a vergonha que o meio cat\u00f3lico, com in\u00fameros esc\u00e2ndalos, agora que d\u00e1 pitaco no meio politico tb. Nos polpe da sua im'becilidade e hipocrisia, Papa. V\u00e1 procurar um trabalho e pare de enganar os incautos.","data_comentario":"2019-10-06T10:58:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":380,"comentarios":"Esse sujeito deveria criar vergonha na cara e doar uma parte dos trilh\u00f5es que a igreja cat\u00f3lica faturou durante todos esses s\u00e9culos para acabar com a fome no mundo. N\u00e3o passa de um falso moralista hip\u00f3crita esse cara. ","data_comentario":"2019-10-06T10:50:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":381,"comentarios":"V\u00e9io sem vergonha!!!Doa a riqueza do Vaticano aos pobres,e para de ser pedofilo. ","data_comentario":"2019-10-06T10:57:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":382,"comentarios":"O papa \u00e9 kirchinerista?","data_comentario":"2019-10-06T10:54:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":383,"comentarios":"A Igreja Cat\u00f3lica Apost\u00f3lica Romana n\u00e3o difere nada de um Edir Macedo atual! J\u00e1 me distanciei da Igreja dos Homens por diversos motivos incluindo esta politiza\u00e7\u00e3o da religi\u00e3o. Cristo deve estar decepcionado com os homens que utilizam seu nome por motivos pol\u00edticos!","data_comentario":"2019-10-06T09:45:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":384,"comentarios":"A come\u00e7ar por voc\u00ea. ","data_comentario":"2019-10-06T09:49:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":385,"comentarios":"Joe, vc tem certeza de que leu e entendeu o meu coment\u00e1rio?","data_comentario":"2019-10-06T10:54:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":386,"comentarios":"Argentina do Papa est\u00e1 um para\u00edso??","data_comentario":"2019-10-06T10:51:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":387,"comentarios":"Vamos refletir em conjunto : ser\u00e1 que o Papa \u00e9 mesmo pop , est\u00e1 acima dos outros seres humanos , est\u00e1 sempre bem intencionado ? Outra quest\u00e3o : por que um S\u00ednodo na Amaz\u00f4nia ? Algu\u00e9m se lembra de o Papa se preocupar com o Nordeste e sua seca eterna ao ponto de promover um S\u00ednodo ? \u00c9 \u00f3bvio que todos est\u00e3o interessados na Amaz\u00f4nia e suas riquezas desconhecidas . Ou no m\u00ednimo desconhecidas do povo brasileiro . Desconfiem muito quando um grupo de religiosos manifesta interesse na Amaz\u00f4nia , mesmo capitaneado pelo \"santo\" Papa .....\n","data_comentario":"2019-10-06T10:49:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":388,"comentarios":"Ou com a Venezuela onde est\u00e3o morrendo centenas de pessoas de fome e o pa\u00eds est\u00e1 60% na pobreza .","data_comentario":"2019-10-06T10:50:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":389,"comentarios":"Desde que o Bozo assumiu todo mundo mete a colher nos assuntos internos do Brasil. At\u00e9 o presidente do Haiti d\u00e1 pitaco. \u00c9 a nossa desmoraliza\u00e7\u00e3o total...kkk","data_comentario":"2019-10-06T10:50:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":390,"comentarios":"Todos sabem que esse papa argentino  sempre foi comunista.  E assim a igreja cat\u00f3lica vai perdendo mais e mais seguidores.","data_comentario":"2019-10-06T10:49:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":391,"comentarios":"Esse Papa \u00e9 uma fraude, assim como o deus que ele diz que existe !","data_comentario":"2019-10-06T09:26:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":392,"comentarios":"O TEU deus EXISTE, N\u00c9........\u00c9 O R4BUD0 DE CHIhFRES!!!..........hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T09:57:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":393,"comentarios":"Fabio Marazzi  CONCORDO com voce nunca poderia ter se tornado papa .  Mas, como achavam que um papa da America Latina iria influenciar os 'catolicos' colocaram esse impostor la. AGORA quando ele finalmente sair, vai ter acabado com o catolicismo","data_comentario":"2019-10-06T10:18:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":394,"comentarios":"Acho que a ELEI\u00c7\u00c3O DESSE PAPA estava combinada pelas lideran\u00e7as mundiais esquerdistas e comunistas. Ser\u00e1 ?????","data_comentario":"2019-10-06T10:28:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":395,"comentarios":"Colocaram este papa l\u00e1 porque \u00e9 latino.. est\u00e1 religi\u00e3o s\u00f3 pr\u00f3spera em regi\u00f5es com n\u00edvel intelectual mais baixo.. povos pobres que precisam de um Deus .. no resto do mundo onde o n\u00edvel \u00e9 maior eles n\u00e3o prosperam ..\n","data_comentario":"2019-10-06T10:49:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":396,"comentarios":" A igreja deveria se preocupar em ajudar mais os necessitados do que ficar se envolvendo em pol\u00edticas ","data_comentario":"2019-10-06T10:47:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":397,"comentarios":"Veste branco mas pensa vermelho. ","data_comentario":"2019-10-06T10:42:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":398,"comentarios":"\u00c9 muita aliena\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o papa virou mortadela agora. Coitado do nosso pa\u00eds, as pessoas tratam a pol\u00edtica como o futebol. Fiscaliza o governo e n\u00e3o o defenda cegamente. ","data_comentario":"2019-10-06T10:47:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":399,"comentarios":"O que esperar de um papa argentino? ","data_comentario":"2019-10-06T10:43:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":400,"comentarios":"Meu coment\u00e1rio foi censurado s\u00f3 porque falei que o Vaticano \u00e9 um grande Acionista de grandes Corpora\u00e7\u00f5es. ","data_comentario":"2019-10-06T10:38:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":401,"comentarios":"SOU MACUMBEIRO, MAS S\u00d3 RESPEITO O PAPA. OS PASTORES EDIDI E VALVAL S\u00c3O PASTORES DO DEM\u00d4NIOS AMADOS PELOS PRESIDENTE PSICOPATA PERIGOSO.","data_comentario":"2019-10-06T09:57:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":402,"comentarios":"Luiz vc \u00e9 fugitivo do hosp\u00edcio.","data_comentario":"2019-10-06T10:47:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":403,"comentarios":"Aonde est\u00e3o os meus coment\u00e1rios, grobo?","data_comentario":"2019-10-06T10:47:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":404,"comentarios":"A Igreja \u00e9 uma das maiores propriet\u00e1rias de terras no Brasil. Que tal esse Papa mandar reflorestar todas essas \u00e1reas????","data_comentario":"2019-10-06T07:00:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":405,"comentarios":"S\u00f3 lembrou agora porque o papa atingiu seu \u00eddolo: o BoZzzzo.","data_comentario":"2019-10-06T07:12:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":406,"comentarios":"Falou certo: A igreja., mas o papa n\u00e3o det\u00e9m o patrim\u00f4nio, n\u00e3o \u00e9 dele..Bento XVI pediu pra sair e n\u00e3o levou nada, s\u00f3 ganhou uma estadia vital\u00edcia em um mosteiro, tipo asilo...","data_comentario":"2019-10-06T07:28:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":407,"comentarios":"Gente burra que fica mandando o papa vender os tesouros do Vaticano, os tesouros do Vaticano n\u00e3o s\u00e3o dele, assim como a Amaz\u00f4nia n\u00e3o \u00e9 do Bozo para ele sair dando terras para Trump. O diretor de um museu, n\u00e3o pode vender o acervo, que gente maluca os seguidores do anticristo.","data_comentario":"2019-10-06T07:37:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":408,"comentarios":"Sim..bem diferente do patrim\u00f4nio de pastores=Edir Macedo, Malafaia, RRSoares, que s\u00e3o   bilion\u00e1rios.","data_comentario":"2019-10-06T07:46:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":409,"comentarios":"NAO F4LEM M4L DOS PAST0RES DO DEM0, PORQUE V\u00c3O ARRUM4R BRIG4 COM A \"GENTEDOBEM\"!!!.... hehehe.","data_comentario":"2019-10-06T07:55:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":410,"comentarios":"Lucia jardim, vc s\u00f3 pode est\u00e1 emaconhada, moro na Amaz\u00f4nia isso aqui n\u00e3o  aconteceu, os militares expulsaram todas as ONGS ilegal \u00e9 estamos muitos feliz com isso. Abc. \nFco Frota - Eng. Ambiental ","data_comentario":"2019-10-06T07:55:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":411,"comentarios":"\" Todas as ongs ilegal\"??????? Ilegais \u00e9 o correto, emaconhada mas sei portugu\u00eas, e \u00e9 estamos muito felizes com isso, Taokei","data_comentario":"2019-10-06T08:52:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":412,"comentarios":"S\u00f3 no Brasil n\u00e3o .\nNo mundo inteiro .\nMas para entender a igreja vcs tem que ler l\u00e1 traz quando o Imp\u00e9rio romano caiu !!!\nSou cat\u00f3lico mas andei escutando umas hist\u00f3rias sobre a igreja que fazem muito sentido .\nEles defendem mas n\u00e3o abrem o bolso para ajudar . Hj a igreja \u00e9 uma das maiores multinacionais do mundo .\nE com certeza est\u00e3o envolvidos d\u00eas do tr\u00e1fico de drogas at\u00e9 o tr\u00e1fico de gente .","data_comentario":"2019-10-06T10:46:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":413,"comentarios":"Esse cara a\u00ed \u00e9 um comunista disfar\u00e7ado de papa, vejam o v\u00eddeo no youtube em que v\u00e1rias igrejas cat\u00f3licas pelo brasil afora h\u00e1 prega\u00e7\u00e3o alinhada ao projeto criminoso do P\u00eaT\u00ea, n\u00e3o \u00e9 mesmo?","data_comentario":"2019-10-06T10:45:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":414,"comentarios":"Quem \u00e9 bom historiador sabe sabe que a igreja cat\u00f3lica sempre lutou por dinheiro e poder !","data_comentario":"2019-10-06T10:40:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":415,"comentarios":"A que  ponto chega os bolsominios , est\u00e3o contra o papa para defender o Bozo. Lament\u00e1vel !","data_comentario":"2019-10-06T10:45:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":416,"comentarios":"Amor mesmo o clero tem por dinheiro. O CIMI, bra\u00e7o de sangue que a Igreja Cat\u00f3lica usa para praticar racismo e eugenia, contra \u00edndios e mesti\u00e7os, arrecada bilh\u00f5es em verbas p\u00fablicas e doa\u00e7\u00f5es privadas. A\u00ed repousa, n\u00e3o tenhamos ilus\u00f5es, o verdadeiro amor a que se referiu Francisco na manh\u00e3 de hoje. ","data_comentario":"2019-10-06T10:36:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":417,"comentarios":"Tem mais Eleandro, O CHICO argentino, j\u00e1 que \u00e9 ta\u00f5 preocupado com os indios,  porque n\u00e3o vende o ouro que ele dorme encima j\u00e1 que tudo no vaticano \u00e9 de ouro adquerido no p\u00f3s guerra ao dar guarida e promover fugas de nazistas para am\u00e9rica latina.\n","data_comentario":"2019-10-06T10:45:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":418,"comentarios":"Vender o ouro do Vaticano amealhado por s\u00e9culos das colonias e repartir entre os pobres, seria o minimo que este senhor poderia fazer.","data_comentario":"2019-10-06T10:43:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":419,"comentarios":"Quem vai levar FOGO \u00e9 essa sua babil\u00f4nia! ","data_comentario":"2019-10-06T10:43:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":420,"comentarios":"A Papa !!!\nUma hora a verdade Iara aparecer .\nPor ent\u00e3o ser hj nem amanh\u00e3 .\nPode demorar mais 100 anos mas uma hora aparece .\nQueria saber porque o Vaticano foi o \u00fanico pa\u00eds do mundo que n\u00e3o abriram suas contas banc\u00e1rias contra corrup\u00e7\u00e3o .\nUm dia aparecer\u00e1 oq a igreja transporta pelos portos to mundo .\nPrincipalmente pela sua Argentina n\u00e9 papa O presidente Macri come\u00e7ou a fiscalizar os portos e oq o sr fez .\nN\u00e3o passou pela Argentina nem voando de avi\u00e3o .\nE ainda uniu o peronismo com a esquerda bandida .\nA papa !!! \nUma hora a verdade aparece ....\n ","data_comentario":"2019-10-06T10:42:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":421,"comentarios":"A idiota da Laura de ontem j\u00e1 descobriu que esse papa visitou e abra\u00e7ou o fidel, ou ela acha que s\u00f3 o chaves, maduro e cri$tina ...  esse papa \u00e9 uma vergonha ","data_comentario":"2019-10-06T10:40:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":422,"comentarios":"Os problemas da Amaz\u00f4nia s\u00e3o conhecidos a tempos e sempre foram tratados da seguinte forma: fingimos que protegemos, voc\u00eas aceitam e continuamos todos nos locupletando e felizes. Atualmente o governo est\u00e1 botando o dedo na ferida, infelizmente de uma forma n\u00e3o recomendada. O que roubam da Amaz\u00f4nia n\u00e3o \u00e9 pouco, ouro e diamantes saem diariamente (ouso dizer), alguns fazem goza\u00e7\u00e3o com a afirma\u00e7\u00e3o de que os \u00edndios vendem as terras uma vez que n\u00e3o podem fazer escrituras. ","data_comentario":"2019-10-06T09:53:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":423,"comentarios":"A venda no caso deve ser entendida como a compra dos \u00edndios para que fechem os olhos para garimpos e desmatamentos ilegais.   Ainda temos o contrabando de sementes, mudas e animais para estudos e industria farmac\u00eautica. Os inc\u00eandios n\u00e3o ocorrem no miolo da Amaz\u00f4nia e sim nas periferias, principalmente ao sul e s\u00e3o em sua maioria criminosos. O que precisa \u00e9 de fiscaliza\u00e7\u00e3o e puni\u00e7\u00e3o s\u00e9ria","data_comentario":"2019-10-06T09:55:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":424,"comentarios":"Tem maior sinal de amor do que os milhares de venezuelanos recebidos na regi\u00e3o...Que o tal Chico esquece de comentar \nTal papa progressista ser\u00e1 respons\u00e1vel por afundar a igreja cat\u00f3lica..estamos de olho","data_comentario":"2019-10-06T10:36:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":425,"comentarios":"Leia Kardec","data_comentario":"2019-10-06T10:35:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":426,"comentarios":"ALGU\u00c9M AQUI SABE EXPLICAR O QUE \u00c9 COMUNISMO? POIS OS SEGUIDORES DO DOENTE PERIGOSO CHAMA AQUELE QUE AJUDA E AMA DE COMUNISTA. JESUS S\u00d3 FALAVA DE AMOR E AJUDA, ELE ERA COMUNISTA?","data_comentario":"2019-10-06T10:34:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":427,"comentarios":"O CERTO \u00c9 O SEGUINTE: h\u00e1 floresta \u00e9 porque CHOVE; n\u00e3o chove \u00e9 porque tem FLORESTA. Entenderam? O resto \u00e9 pura BALELA.","data_comentario":"2019-10-06T09:30:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":428,"comentarios":"Aiai...N\u00e3o vejo ningu\u00e9m fazendo encontros para MELHORAR A VIDA dos nordestinos brasileiros e daqueles pobres e miser\u00e1veis pa\u00edses AFRICANOS. ESTA RA\u00c7A HUMANA j\u00e1 est\u00e1 condenada.","data_comentario":"2019-10-06T10:20:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":429,"comentarios":"Vanderlengo, ouvi um cientista  falando sobre isto que vc citou superficialmente e TEM RAZ\u00c3O! ","data_comentario":"2019-10-06T10:33:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":430,"comentarios":"Que vergonha  !!! Falando de amor pela Amaz\u00f4nia! Mas vive sobre ouro, enquanto a \u00c1frica sofre.  Hipocrisia!!. ","data_comentario":"2019-10-06T10:33:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":431,"comentarios":"QUEM ACENDEU AS CHAMAS DAS FOGUEIRAS DA SANTA E GENOCIDA INQUISI\u00c7\u00c3O CAT\u00d3LICA E AS TERR\u00cdVEIS CA\u00c7AS \u00c0S MULHERES ACUSADAS DE BRUXARIA ???????","data_comentario":"2019-10-06T10:32:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":432,"comentarios":"Esses bostonaristas n\u00e3o respeitam nem o PAPA, que v\u00e3o todos queimar no fogo do INFERNO, junto com o seu \u00eddolo, o BOIZEBU. ","data_comentario":"2019-10-06T10:31:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":433,"comentarios":"Sr papa vai cuidar do Nordeste e Venezuela isso vc n\u00e3o vai ","data_comentario":"2019-10-06T10:31:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":434,"comentarios":"\u00c9 preciso informar ao Papa que as recentes queimadas na nossa Amaz\u00f4nia n\u00e3o foram os maiores que tivemos. E dizer que j\u00e1 diminuiu e que isso \u00e9 c\u00edclico, normal. Tamb\u00e9m que o aquecimento global \u00e9 uma mentira para que ONGs como a Greepeach arrecadem milh\u00f5es de d\u00f3lares.","data_comentario":"2019-10-06T10:24:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":435,"comentarios":"Falou tudo! ","data_comentario":"2019-10-06T10:31:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":436,"comentarios":"E depois? O que acontecer\u00e1? Nada, respondo eu. A credibilidade da igreja cat\u00f3lica mundial est\u00e1 pregada aos esc\u00e2ndalos recentes da pedofilia. Fal\u00e1cias somente, seja do clero, seja jornal\u00edstica. Todos buscando um anti her\u00f3i tipo THANUS. Vamos trabalhar, cobrar o governo, produzir, gerar postos de trabalho, qualificar a educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a p\u00fablica e sa\u00fade. ","data_comentario":"2019-10-06T10:14:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":437,"comentarios":"Com um ministro da educa\u00e7\u00e3o tipo Abraham????","data_comentario":"2019-10-06T10:22:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":438,"comentarios":"Sim...exatamente....pq os outros de esquerda s\u00f3 levaram nossa educa\u00e7\u00e3o a chafurdar...dando mamatas para quem s\u00f3 quer fumar maconha ","data_comentario":"2019-10-06T10:29:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":439,"comentarios":"Quem \u00e9 a igreja cat\u00f3lica para se pronunciar sobre qualquer coisa?! \n\u00c9 s\u00f3 ver a hist\u00f3ria dessa igreja durante os s\u00e9culos.\nEsse fogo de amor tamb\u00e9m deveria ter sido pensado na inquisi\u00e7\u00e3o.\nPapa Francisco deveria pegar o ouro de uma das igrejas a acabar com a fome na Eti\u00f3pia.\nAssistam os filmes: o c\u00f3digo Da Vinci e Anjos e Dem\u00f4nios que v\u00e3o saber 1% sobre a igreja.","data_comentario":"2019-10-06T09:39:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":440,"comentarios":"Exatamente uma fic\u00e7\u00e3o informar\u00e1 muito mesmo... S\u00f3 um minion pra acreditar nisso mesmo.","data_comentario":"2019-10-06T10:28:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":441,"comentarios":"Que rid\u00edculo, afirmar que existe comunismo. Que falta de conhecimento. Ignor\u00e2ncia pura. Aliena\u00e7\u00e3o total.","data_comentario":"2019-10-06T09:53:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":442,"comentarios":"Claudio, v\u00e1  para Cuba e sinta-se em casa! ","data_comentario":"2019-10-06T10:26:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":443,"comentarios":"Esse textinho mofado j\u00e1 n\u00e3o cola mais Juarez","data_comentario":"2019-10-06T10:27:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":444,"comentarios":"Chefe de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa que ao longo de sua hist\u00f3ria cometeram mais crimes que os nazistas; Abusam sexualmente de milhares de crian\u00e7as no mundo; Ao longo dos tempos sempre fomos enganados por esta organiza\u00e7\u00e3o que se construiu com crimes contra a humanidade e mentiras. E este meliante quer opinar sobre o que acontece no Brasil!?","data_comentario":"2019-10-06T09:29:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":445,"comentarios":"A pergunta \u00e9: quem matou mais na hist\u00f3ria do mundo: Roma, Nazista, Comunista ou Igreja cat\u00f3lica?","data_comentario":"2019-10-06T10:10:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":446,"comentarios":"Provavelmente a viol\u00eancia no pa\u00eds hoje, matou e mata mais que das op\u00e7\u00f5es  acima.","data_comentario":"2019-10-06T10:18:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":447,"comentarios":"E ainda tem os casos das den\u00fancias de Pedofilia na igreja Cat\u00f3lica.","data_comentario":"2019-10-06T10:26:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":448,"comentarios":"Onde est\u00e1 o verdadeiro Papa? No ex\u00edlio? ... e ningu\u00e9m se importa... Papa de verdade n\u00e3o faz politicagem!","data_comentario":"2019-10-06T10:23:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":449,"comentarios":"Avisem a esse Papa que todo o planeta precisa do fogo do amor. Deixe de ser sect\u00e1rio, Francisco!","data_comentario":"2019-10-06T10:21:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":450,"comentarios":"O papa, deveria cuidar melhor da moral da igreja cat\u00f3lica de Roma, que tem in\u00fameros padres PED\u00d3FILOS, na impunidade e deixar a amaz\u00f4nia para o Brasil cuidar. V\u00e1 repovoar a Europa, se \u00e9 que consegue. Cuide de sua casa. Cuide de ensinar a B\u00edblia Sagrada e n\u00e3o de doutrinas do Vaticana. Basta lembrar o que Martinho Lutero PROTESTOU, e deixe de ser conivente com o erro!\n","data_comentario":"2019-10-06T10:19:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":451,"comentarios":"O Papa s\u00f3 fala da Amaz\u00f4nia agora, parece coisa orquestrada.  Papa, primeiro fale sobre AS DEN\u00daNCIAS DE PEDOFILIA NA IGREJA CAT\u00d3LICA, vai resolver ou vai jogar essa conversa da Amaz\u00f4nia pra todos esquecerem. ","data_comentario":"2019-10-06T10:19:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":452,"comentarios":"Por que n\u00e3o declaram Santos os que sofreram com a pedofilia na igreja? Tamb\u00e9m seria justo.","data_comentario":"2019-10-06T10:17:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":453,"comentarios":"E a igreja Cat\u00f3lica precisa do fogo de Deus, n\u00e3o do fogo dos 99,99 por cento dos padres, bispos e papas que molestan e estupram as crian\u00e7as todos os dias, n\u00e3o generalizando.","data_comentario":"2019-10-06T10:17:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":454,"comentarios":"Pra que serve mesmo esse s\u00ednodo? Por que n\u00e3o fazem um \u00fanico da pedofilia na igreja?","data_comentario":"2019-10-06T10:16:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":455,"comentarios":"Uma iniciativa muito linda por parte da igreja mas gostaria de sugerir um s\u00ednodo tamb\u00e9m sobre a devasta\u00e7\u00e3o dos outros pa\u00edses e tamb\u00e9m um s\u00ednodo , sobre a prolifera\u00e7\u00e3o de armas nucleares e m\u00edsseis que s\u00e3o capazes de destruir o mundo em poucos minutos , a gan\u00e2ncia dos povos est\u00e3o destruindo o mundo....muito mais do que as queimadas na Amaz\u00f4nia...","data_comentario":"2019-10-06T10:15:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":456,"comentarios":"Papa Francisco, a Amaz\u00f4nia precisa do 'fogo do amor' e n\u00e3o do 'fogo ateado por interesses que destroem', mas tamb\u00e9m n\u00e3o precisa do 'fogo do amor' dos padres e bispos bi-cho=nas pe=d\u00f3-filos.","data_comentario":"2019-10-06T10:15:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":457,"comentarios":"O papa que se una aos paj\u00e9s e fa\u00e7am a dan\u00e7a da chuva, assim n\u00e3o haver\u00e1 mais queimadas sazonais, talvez conscientizando  os nativos a n\u00e3o colocarem fogo para fazer sua agricultura familiar, pois o fogo se espalha, tamb\u00e9m ajude. Deveriam se preocupar tamb\u00e9m com o fogo sazonal na \u00c1frica, Portugal e na Calif\u00f3rnia onde as mans\u00f5es dos milion\u00e1rios queimam todo ano e preocupar-se tamb\u00e9m com a fome mundial e as guerras.  ","data_comentario":"2019-10-06T10:13:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":458,"comentarios":"SER CAT\u00d3LICO E N\u00c3O SER NADA \u00c9 A MESMA COISA! ","data_comentario":"2019-10-06T09:52:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":459,"comentarios":"SER CAT\u00d3RITO \u00c9 N\u00c3O SEGUIR O EDIDI E O VALVAL DOIS LADR\u00d5ES","data_comentario":"2019-10-06T10:13:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":460,"comentarios":"Verdadeiros crist\u00e3os amam a natureza e respeitam o papa. Os falsos crist\u00e3os adoram pol\u00edticos e pastores empres\u00e1rios da f\u00e9.","data_comentario":"2019-10-06T10:09:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":461,"comentarios":"Esse Papa t\u00e1 precisando daquilo que o Boechat mandou o Silas maracutaia procurar. Vai cuidar dos famintos, seu hip\u00f3crita.","data_comentario":"2019-10-06T10:05:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":462,"comentarios":"Infelizmente, esse PAPA acabou com o significado do catolicismo. Vai ser mais facil esse PAPA ir para o Inferno do que para o Purgatorio.    ELE nao esta fazendo religiao esta fazendo politica.  ABRA O VATICANO doe os milhoes que tem la dentro doe O IMENSO patrimonio  da Igreja aos 'pobrezinhos'  e vao fazer outra coisa. POLITICA e mundana e nao clerical ","data_comentario":"2019-10-06T10:04:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":463,"comentarios":"Manda esse papa comunista rezar pelo pa\u00eds dele,  Argentina,  que est\u00e1 numa crise sem precedentes. ","data_comentario":"2019-10-06T10:04:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":464,"comentarios":"Fogo de amor precisa o Banco Ambrosiano. A Banca di Roma, AShell a Fiat e dezenas de empresas em que o Vaticano \u00e9 Acionista","data_comentario":"2019-10-06T10:03:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":465,"comentarios":"os loucos psicopatas seguem um PASTOR PSICOPATA QUE ENSINA A ROUBAR FIES E DIZ QUE MULHER N\u00c3O PARA SE FORMAR. ESSES LOUCOS N\u00c3O GOSTAM DE MULHER E QUEREM TRANSFORM\u00c1-LAS EM ESCRAVAS DO LAR.","data_comentario":"2019-10-06T09:25:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":466,"comentarios":"Quando crian\u00e7a ia muito a igreja catolica, mais o que me desanimou foi ver uma igreja fazendo mais campanha para o PT do que para DEUS, E HOJE VEJO NO pt UMA QUADRILHA DE CRIME ORGANIZADA ONDE O PODER \u00c9 O OBJETIVO.","data_comentario":"2019-10-06T10:01:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":467,"comentarios":" de \"FOGO\" e \"AMOR\"  a igreja entende bem, que diga as criancinhas que provaram deste fogo, n\u00e3o \u00e9 papa?","data_comentario":"2019-10-06T10:00:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":468,"comentarios":"O papa deveria olhar para o quintal onde nasceu.  Com o dinheiro que a Argentina deu Calote no FMI, daria pra apagar at\u00e9 o \nmaior vulc\u00e3o do mundo.","data_comentario":"2019-10-06T10:00:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":469,"comentarios":"Esse Sr n\u00e3o representa a igreja cat\u00f3lica. Me recuso a aceit\u00e1-lo como papa. Est\u00e1 mais para um militante doentio. ","data_comentario":"2019-10-06T09:18:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":470,"comentarios":"..esse papa \u00e9 milongueiro e gosta de jogar pra torcida ","data_comentario":"2019-10-06T09:31:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":471,"comentarios":"O verdadeiro papa,  o Bento, est\u00e1 preso nas armadilhas deste e alguns cardeais. Revejam a cara de \u00f3dio que o cardeal anuncio o novo papa. Habemos papammmmmmm!","data_comentario":"2019-10-06T09:51:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":472,"comentarios":"Traidor da verdadeira Igreja Cat\u00f3lica. ","data_comentario":"2019-10-06T09:56:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":473,"comentarios":"Na boa, O Papa devia se preocupar em cuidar pera que seus padres deixem de abusar das crian\u00e7as e parar de meter o bedelho em coisas que n\u00e3o s\u00e3o de sua responsabilidade ou da Igreja!!","data_comentario":"2019-10-06T09:56:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":474,"comentarios":"Pra quem vive na lux\u00faria e no ouro do Vaticano, falar da Amaz\u00f4nia \u00e9 muito f\u00e1cil...","data_comentario":"2019-10-06T09:56:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":475,"comentarios":"N\u00c3O QUERO SER CHATO, MAS...........ESSE PAPINHA \u00c9 UMA DAS MAIORES MENTIRAS DO...........CATOLICISMO.........UMA VERDADEIRA PORCARIA......","data_comentario":"2019-10-06T09:56:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":476,"comentarios":"O Papa deveria se preocupar com o fogo dos seus padres pelo coroinhas de suas igrejas, que s\u00e3o muito abuso sexual dentro do Vaticano \u00e9 comendo o caneco do outro l\u00e1.","data_comentario":"2019-10-06T09:01:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":477,"comentarios":"O Papa deveria se preocupar com as \u00e1rvores do Vaticano. A Hist\u00f3ria da Igreja Cat\u00f3lica n\u00e3o lhe confere qualquer autoridade moral. Depois n\u00e3o entendem porque a cada dia perdem mais fi\u00e9is para outras Igrejas.","data_comentario":"2019-10-06T06:53:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":478,"comentarios":"Outras igrejas de pastores milion\u00e1rios as custas dos burros.","data_comentario":"2019-10-06T07:30:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":479,"comentarios":"Lucia Jardim, n\u00e3o generalize. H\u00e1 pessoas e pessoas","data_comentario":"2019-10-06T07:40:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":480,"comentarios":"Lucia Jardim,  a diferen\u00e7a est\u00e1 aqui, vc chama os burros n\u00e3o \u00e9? ent\u00e3o vc \u00e9 inteligent\u00edssima, se n\u00e3o vejamos: o teu bichinho de estima\u00e7\u00e3o o preso de Curitiba est\u00e1 podre de rico e os outros que s\u00e3o burros, vou  plagiar o narrador \"Que belezaaaaaaaaaa.","data_comentario":"2019-10-06T09:04:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":481,"comentarios":"RONALDO - Se a Igreja Cat\u00f3lica perdesse 20 milh\u00f5es de fi\u00e9is esse ano, ainda sobrava Um Bilh\u00e3o, 180 milh\u00f5es.  A Igreja n\u00e3o est\u00e1 limitada apenas a um quarter\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-06T09:43:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":482,"comentarios":"A boiada cat\u00f3lica \u00e9 grande mesmo! ","data_comentario":"2019-10-06T09:51:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":483,"comentarios":"REZEM PARA O PAPA, POIS QUE SEGUE OS ENSINAMENTOS DO EDIDI E DO VALVAL ESTAO SEGUINDO O DEM\u00d4NIO. O PARA \u00c9 O \u00daNICO QUE REPRESENTA O AMOR DE DEUS NA TERRA.","data_comentario":"2019-10-06T09:45:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":484,"comentarios":"Santa ignor\u00e2ncia !!!!","data_comentario":"2019-10-06T09:49:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":485,"comentarios":"kkkk eles n\u00e3o desistem de se aparecer.","data_comentario":"2019-10-06T09:48:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":486,"comentarios":"Blokeiaram meus comentarios disse que mqnuela davilla sera presa vai ter muita opera\u00e7\u00e3o da lava jato e que e sse sinodo nao passa de uma jogada da uniao europeia pra sujar a imagem da amazonia vamos acordar quem tiver no rock in rio grita prisao de  politicos e fim do foro sou a partadiraio devemos nos unir contra politicos de qualquer partido a luta do bem contra o mal sem destruir nossas opinioes","data_comentario":"2019-10-06T09:47:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":487,"comentarios":"O papa deveria se preocupar antes em autorizar os padres casarem, pois  a pedofilia \u00e9 muito maior que se tem noticiado. Eles n\u00e3o fazem pois querem acumular os bens para o Vaticano.","data_comentario":"2019-10-06T09:44:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":488,"comentarios":"J\u00e1 est\u00e1 incomodando os brasileiros de bem tanta intromiss\u00e3o em \u00e1reas de nosso Pa\u00eds. H\u00e1 muito espa\u00e7o nos outros pa\u00edses para plantarem \u00e1rvores a vontade, substituindo um monte de f\u00e1bricas que produzem produtos poluidores. Nunca se importaram com a gente aqui, por que isso agora? O Papa n\u00e3o consegue nem cuidar da igreja dele quer cuidar de coisas de nosso pa\u00eds? S\u00f3 agora existe desmatamento? Ora, v\u00e3o plantar batatas.","data_comentario":"2019-10-06T09:44:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":489,"comentarios":"ESSE PAPA BESTA QUADRADA, \u00c9 O SANTO SAT\u00c3 MAIS HIP\u00d3CRITA DO PLANETA. ","data_comentario":"2019-10-06T09:43:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":490,"comentarios":"SAF4D0 A SERVI\u00c7O DO MAL. ","data_comentario":"2019-10-06T09:43:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":491,"comentarios":"Agora com certeza teremos o s\u00ednodo da PEDOFILIA.  ","data_comentario":"2019-10-06T09:43:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":492,"comentarios":"Muitos pensam que a devasta\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia vai trazer progresso e desenvolvimento, mas esquecem Brumadinho. Num capitalismo selvagem como o nosso e um povo ignorante como estamos vendo aqui, o S\u00ednodo \u00e9 um presente de Deus para a humanidade. Parab\u00e9ns Papa Francisco!","data_comentario":"2019-10-06T09:43:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":493,"comentarios":"Com um governo de ultra direita liberal, predat\u00f3rio e uma esquerda ainda presa ao marxismo-leninismo, torna-se urgente que partidos pol\u00edticos da direita liberal democr\u00e1tica, favor\u00e1veis a um social liberalismo e de uma esquerda inovadora, comecem a discutir um modelo econ\u00f4mico, livrando-nos deste capitalismo selvagem. A Igreja Cat\u00f3lica e outras devem participar deste modelo de desenvolvimento.\n","data_comentario":"2019-10-06T09:39:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":494,"comentarios":"Nossa!!! Ultra Direita Liberal!! Esquerda que, ainda est\u00e1 pressa ao Marxismo!! Direita Liberal!!","data_comentario":"2019-10-06T09:42:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":495,"comentarios":"O Z\u00e9 Coc\u00f4 propaga o fogo do \u00f3dio, da ignor\u00e2ncia, do racismo, da misoginia e por a\u00ed vai!","data_comentario":"2019-10-06T09:15:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":496,"comentarios":"S\u00f3 pessoas vazias e f\u00fateis leva a ferro e fogo o que diz na imprehnsa hoje em dia. ","data_comentario":"2019-10-06T09:22:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":497,"comentarios":"Larga de ser fresca Lu\u00edza Richthofen.","data_comentario":"2019-10-06T09:25:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":498,"comentarios":"TEM GENTE AQUI que se puxar a orelha, d\u00e1 DESCARGA, n\u00e9 Lu\u00edsa?","data_comentario":"2019-10-06T09:28:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":499,"comentarios":"E os coc\u00f4m\u00ednions tamb\u00e9m!","data_comentario":"2019-10-06T09:40:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":500,"comentarios":"Falou a maria fezes","data_comentario":"2019-10-06T09:41:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":501,"comentarios":"Proximo s\u00ednodo ser\u00e1 da crim\u00e9ia e depois cachemira e depois de tawain e depois das ilhas korilas e depois do acesso ao mar pea Bolivia e depois da autonomia da Corsega e da Irlanda ","data_comentario":"2019-10-06T09:39:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":502,"comentarios":"A \u00fanica salva\u00e7\u00e3o da floresta Amaz\u00f4nica \u00e9 ser transformada em reserva militar permanente e ser fiscalizada diretamente pelas for\u00e7as armadas. As grilagens, desmatamentos, queimadas, garimpos ilegais, etc iriam desaparecer de um dia para o outro. Se n\u00e3o existe essa Lei que a criem e aprovem com urg\u00eancia. O presidente incompetente que temos, poderia tentar ao menos resolver essa quest\u00e3o, mas, parece que possui o c\u00e9rebro travado.","data_comentario":"2019-10-06T09:06:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":503,"comentarios":"Concordo quanto a sua id\u00e9ia de manter determinada lugares  na Amazona sobe supervis\u00e3o militar.","data_comentario":"2019-10-06T09:24:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":504,"comentarios":"N\u00e3o fiscalizam nem as fronteiras e nem tem dinheiro pra quentinha dos milicos, quanto mais fiscalizar jma \u00e1rea quase do tamanho da Europa.","data_comentario":"2019-10-06T09:26:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":505,"comentarios":"N\u00e3o sou bolsonarista, mas o cara est\u00e1 a 9 meses no governo, mas o PT em 16 anos n\u00e3o fez nada, mas aprovou todas as empresas de minera\u00e7\u00e3o que est\u00e3o levando as suas riquezas para o exterior e poluindo a Amaz\u00f4nia. ","data_comentario":"2019-10-06T09:38:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":506,"comentarios":"Eduardo anta vc acha que o presidente pode transformar a Amaz\u00f4nia em \u00e1rea de reserva militar? Vai estudar filho, vai aprender ler.","data_comentario":"2019-10-06T09:39:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":507,"comentarios":"A Igreja Cat\u00f3lica Apost\u00f3lica Romana e seus seguidores merecem respeito, j\u00e1 seu l\u00edder e boa parte dos Cl\u00e9rigos...\n","data_comentario":"2019-10-06T09:38:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":508,"comentarios":"Esse hip\u00f3crita anti-Cristo deveria cuidar dos assuntos funestos de sua igreja que perseguiu e ainda persegue milh\u00f5es no mundo. Inquisi\u00e7\u00e3o e comunismo s\u00e3o a t\u00f4nica desse papa amigo de ditadores. ","data_comentario":"2019-10-06T09:33:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":509,"comentarios":"Se queriam distorcer o discurso do Papa e us\u00e1-lo em suas agendas podem tirar o cavalo da chuva esquerd\u00f3ides. O Papa falou contra o colonialismo que voc\u00eas apoiam do Macron e descartou todas as baboseiras do Instrumentum Laboris, da Teologia Ind\u00edgena e da Teologia da Liberta\u00e7\u00e3o que voc\u00eas tentaram enfiar na Igreja, seu bando de comunista desocupado. E Corredor Triplo A \u00e9 a cabe\u00e7a do meu piruzinho.","data_comentario":"2019-10-06T09:33:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":510,"comentarios":"Melhor Papa! Orgulho de ser cat\u00f3lico!!","data_comentario":"2019-10-06T09:32:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":511,"comentarios":"O CERTO \u00c9 O SEGUINTE: quem domina o CLIMA no mundo s\u00e3o os OCEANOS. Entenderam? O resto \u00e9 BALELA.","data_comentario":"2019-10-06T09:32:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":512,"comentarios":"\u00c9  pecado mandar o papa tomar dentro?E mandar chupar um prego at\u00e9 virar tacha?H\u00e3 !h\u00e3!","data_comentario":"2019-10-06T09:32:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":513,"comentarios":"QUEM SEGUE A IGREJA DO DIDI E DO VALVAL V\u00c3O TODOS PARA O INFERNO. ELES ADORAM DINHEIRO ROUBADO DOS FIES E QUEREM APRISIONAR MULHERES.","data_comentario":"2019-10-06T09:31:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":514,"comentarios":"Falar morando num pal\u00e1cio e tendo a comida que quiser \u00e9 f\u00e1cil. Isto \u00e9 hipocrisia, pois o Vaticano \u00e9 multi bilion\u00e1rio, al\u00e9m de ser o maior propriet\u00e1rio de terra e empresas, enquanto isso  n\u00e3o traduz suas palavras em a\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica, ajudando os cat\u00f3licos que vivem na mis\u00e9ria na \u00c1frica e \u00c1sia.","data_comentario":"2019-10-06T09:31:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":515,"comentarios":"Falar morando num pal\u00e1cio e tendo a comida que quiser \u00e9 f\u00e1cil. Isto \u00e9 hipocrisia, pois o Vaticano \u00e9 multi bilion\u00e1rio, al\u00e9m de ser o maior propriet\u00e1rio de terra e empresas, enquanto isso  n\u00e3o traduz suas palavras em a\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica, ajudando os cat\u00f3licos que vivem na mis\u00e9ria na \u00c1frica e \u00c1sia.","data_comentario":"2019-10-06T09:31:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":516,"comentarios":"Ou\u00e7am  a m\u00fasica  \"sal da terra\" com Beto Guedes. Gravada muito tempo atr\u00e1s  \u00e9  bem atual, bom que as palavras  do Papa  parecem baseadas nesta can\u00e7\u00e3o! ","data_comentario":"2019-10-06T09:30:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":517,"comentarios":"O Papa deveria fazer um S\u00ednodo tratando do assunto pertinente aos padres ped\u00f3filos, e n\u00e3o tratar de assuntos que n\u00e3o tem nada haver com ele.","data_comentario":"2019-10-06T09:28:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":518,"comentarios":"No come\u00e7o eu admirava este papa. A partir de hoje n\u00e3o mais. Que cuide de seus ped\u00f3filos. Que acalme o fogo dos seus ped\u00f3filos. TALKEY? \n","data_comentario":"2019-10-06T09:28:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":519,"comentarios":"Gostaria que o Papa fala-se sobre os esc\u00e2ndalos de pedofilia na igreja cat\u00f3lica.","data_comentario":"2019-10-06T09:23:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":520,"comentarios":"V\u00e1 no Twitter do George Soros.","data_comentario":"2019-10-06T09:28:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":521,"comentarios":"O papa Francisco deveria cuidar dos esc\u00e2ndalos de pedofpedofilia que cabe a ele resolver, deixa a Amaz\u00f4nia com os Brasileiros. ","data_comentario":"2019-10-06T09:27:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":522,"comentarios":"argentino hummm...uma hora iria mostrar seu recalque...","data_comentario":"2019-10-06T09:02:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":523,"comentarios":"na \u00e9poca da ditadura argentina , ele ficou caladinho ....perguntem \u00e0s madres de la Plaza de Mayo !","data_comentario":"2019-10-06T09:27:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":524,"comentarios":"Vamos refletir em conjunto : ser\u00e1 que o Papa \u00e9 mesmo pop , est\u00e1 acima dos outros seres humanos , est\u00e1 sempre bem intencionado ? Outra quest\u00e3o : por que um S\u00ednodo na Amaz\u00f4nia ? Algu\u00e9m se lembra de o Papa se preocupar com o Nordeste e sua seca eterna ao ponto de promover um S\u00ednodo ? \u00c9 \u00f3bvio que todos est\u00e3o interessados na Amaz\u00f4nia e suas riquezas desconhecidas . Ou no m\u00ednimo desconhecidas do povo brasileiro . Desconfiem muito quando um grupo de religiosos manifesta interesse na Amaz\u00f4nia , mesmo capitaneado pelo \"santo\" Papa .....","data_comentario":"2019-10-06T09:26:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":525,"comentarios":"N\u00c3O QUERO SER CHATO, MAS....N\u00c3O GOSTO MUITO DESSAS PESSOAS QUE FICAM ADORANDO IMAGENS DE....SAL.........MADEIRA........GESSO........ IDOLATRIA..........","data_comentario":"2019-10-06T08:54:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":526,"comentarios":"UAH.....","data_comentario":"2019-10-06T09:25:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":527,"comentarios":"PAPA - a que ponto chega o cara...??? Deve reservar-se a resolver os problemas internos e externos de sua igreja, que n\u00e3o s\u00e3o poucos. E o pior, s\u00f3 ele \u00e9 quem pode solucionar, e n\u00e3o o faz...!!! Por estas e outras, a igreja cat\u00f3lica perde 6% dos seus seguidores....!! Hoje 95% dos cat\u00f3licos s\u00f3 comparecem a uma cerim\u00f4nia quando h\u00e1 casamento, batizado ou enterro...!!! ","data_comentario":"2019-10-06T09:23:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":528,"comentarios":"concordo 100%","data_comentario":"2019-10-06T09:25:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":529,"comentarios":"Fogo do amor ?\nSera que ele estava pensando em meninos ?","data_comentario":"2019-10-06T09:22:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":530,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n","data_comentario":"2019-10-06T09:24:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":531,"comentarios":"ta, mas quem em pleno 2019 liga pro papa?","data_comentario":"2019-10-06T09:24:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":532,"comentarios":"E agora com voc\u00eas...os coment\u00e1rios dos Gados do Bo\u00e7alnaro...!!!","data_comentario":"2019-10-06T09:24:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":533,"comentarios":"O dia que provarem que deus n\u00e3o \u00e9 uma farsa, esse Papa de araque ter\u00e1 meu respeito kkkkk","data_comentario":"2019-10-06T09:23:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":534,"comentarios":"N\u00e3o cuida nem da igreja, quer cuidar de assuntos globais!!!!!!","data_comentario":"2019-10-06T09:13:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":535,"comentarios":"falou tudo ....um papa com jeitinho  de melancia e instrumento  marxista ! ","data_comentario":"2019-10-06T09:23:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":536,"comentarios":"EDIR-MACEDO ROUBOU tanto os EVANJ\u00c9GUELICOS BITOLADOS. . . Que de CASTIGO, ficou com as duas M\u00c3OS TORTAS. .!!","data_comentario":"2019-10-06T09:21:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":537,"comentarios":"Valeu Papa. Os psicopatas que seguem o presidente psicopata acham que quem ajuda \u00e9 comunista. Eles n\u00e3o sabem que eles s\u00e3o psicopatas e serem um pastor que diz que mulher \u00e9 para ser apenas dona de casa. Eles leem a B\u00edblia do dem\u00f4nio. A B\u00edblia de jesus fala em ajuda e amor.","data_comentario":"2019-10-06T09:21:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":538,"comentarios":"Todo mundo querendo pegar carona na Amazonia . Que falta de criatividade ! Pedofilia no clero  ,decad\u00eancia e depauperiza\u00e7\u00e3o da Argentina causam mais espanto ! Jesus t\u00e1 vendo esses oportunismos baratos !","data_comentario":"2019-10-06T09:21:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":539,"comentarios":"Sim precisa,  do amor pelo ouro, pelos diamantes, pelo petr\u00f3leo, pelo niobio, pela biodiversidade. Todos amam a Amaz\u00f4nia Papa! Principalmente nos os Brasaleiros! \nCad\u00ea o fogo do amor na S\u00edria,  na Nig\u00e9ria, na Venezuela  em Hong Kong? \n","data_comentario":"2019-10-06T09:03:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":540,"comentarios":"Faltou a Patag\u00f4nia.","data_comentario":"2019-10-06T09:13:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":541,"comentarios":"Este papa comunista e a servi\u00e7o dos globalistas devetia ser expulso da Sta igreja!","data_comentario":"2019-10-06T09:07:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":542,"comentarios":"evanJ\u00c9GUElica . . Detected. !!","data_comentario":"2019-10-06T09:13:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":543,"comentarios":"hipocrisia de um grande hipocrita , comunista sem eira nem beira ., porque n\u00e3o coloca ele pra tentar reflorestar o atacama n\u00e3o \u00e9 mesmo.....","data_comentario":"2019-10-06T09:12:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":544,"comentarios":"Vaticano e ONU no mesmo palco?\nCheiro ruim!\nEstamos voltando a Fran\u00e7a que imp\u00f4s um novo Papa, matou padres, os cavaleiros templ\u00e1rios  e Portugal que veio a salvar a religi\u00e3o atrav\u00e9s da ordem de Cristo.","data_comentario":"2019-10-06T09:12:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":545,"comentarios":"A que ponto nosso pa\u00eds chegou. Um argentino mandando em n\u00f3s, e ningu\u00e9m fala nada! Viramos col\u00f4nia da Argentina, \"Diocese do Brasil\". ","data_comentario":"2019-10-06T09:11:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":546,"comentarios":"Lament\u00e1vel e vergonhoso alguns coment\u00e1rios. O s\u00ednodo foi marcado bem antes do atual governo. Bem antes do recorde de queimadas. A ICAR \u00e9 a maior e mais antiga institui\u00e7\u00e3o de ajuda humanit\u00e1ria do mundo. Ela teve e tem erros.\nConcordo tamb\u00e9m que a religi\u00e3o aliena algumas pessoas.\nMas que que \u00e9 hist\u00f3rico e sensacional esses pseudo l\u00edderes (Malafaia, Macedo, RR Soares entre outros) se quer serem consultados. Acho que isso prova quem se preocupa com a biodiversidade e com a manuten\u00e7\u00e3o da floresta e n\u00e3o apenas com $.","data_comentario":"2019-10-06T09:06:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":547,"comentarios":"A quest\u00e3o Amaz\u00f4nia passa primeiro pelo social, que se organize um grande projeto S\u00f3cio\/Ambiental que leve Ocupa\u00e7\u00e3o, Renda e Dignidade para as popula\u00e7\u00f5es daquela regi\u00e3o e certamente a quest\u00e3o ambiental se resolver\u00e1 por si.  ","data_comentario":"2019-10-06T09:05:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":548,"comentarios":"Para defender Bozonaro, esse pessoal dos coment\u00e1rios v\u00e3o contra at\u00e9 Deus! bando de malucos!","data_comentario":"2019-10-06T07:54:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":549,"comentarios":"Papa \u00e9 Deus agora? ","data_comentario":"2019-10-06T09:02:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":550,"comentarios":"Os cat\u00f3licos romanos deturparam o Cristianismo. E Jesus nasceu e morreu judeu, nunca fundou religi\u00e3o nenhuma ele s\u00f3 queria melhorar aspectos do juda\u00edsmo. ","data_comentario":"2019-10-06T09:01:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":551,"comentarios":"ESte dono de bordel devia cuidar da pedofilia reinante no antro do Vaticano .","data_comentario":"2019-10-06T09:00:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":552,"comentarios":"Seu Papa ser\u00e1 que o senhor poderia interceder pela gente junto ao presidente? Hoje os patr\u00f5es pagam um sal\u00e1rio de fome pra gente porque tudo o que eles pagam pra gente tem que pagar pro governo.  A justi\u00e7a n\u00e3o deixa nos acertamos entre n\u00f3s porque sen\u00e3o n\u00e3o sobra nafa pra eles.  Aqui n\u00e3o \u00e9 que como EUA. Aqui tem uma tal de CLT que eles usam para explorarem os trabalhadores.","data_comentario":"2019-10-06T08:59:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":553,"comentarios":"A igreja tem problemas s\u00e9rios para serem tratados, internamente, ao inv\u00e9s de se preocupar com o problema dos outros. S\u00f3 a corrup\u00e7\u00e3o da c\u00faria, homossexualismo e pedofilia monstruosa j\u00e1 d\u00e1 pra se ocupar por tempo integral. ","data_comentario":"2019-10-06T08:48:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":554,"comentarios":"Engra\u00e7ado que o governo tamb\u00e9m tem problemas s\u00e9rios (d\u00e9ficit fiscal, falta de recursos, etc) e fica preocupado e se intrometendo em quest\u00f5es externas.\nVergonha desse governo e de alguns brasileiros...","data_comentario":"2019-10-06T08:58:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":555,"comentarios":"Falou o comunista hip\u00f3crita! ","data_comentario":"2019-10-06T08:57:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":556,"comentarios":"papa comunista, ir l\u00e1 na Africa ajudar a matar a fome daquele povo ele n\u00e3o quer, tantas coisas pra se preocupar e vem com esse papinho de comunista que quer ajudar a Amazonia,,,,,,fldpta...","data_comentario":"2019-10-06T08:48:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":557,"comentarios":"Caso vc n\u00e3o saiba, a ICAR \u00e9 a maior institui\u00e7\u00e3o de ajuda humanit\u00e1ria que j\u00e1 existiu. Hospitais, casas de apoio, lepros\u00e1rios, asilos - no Brasil e no mundo.\nN\u00e3o digo que ela n\u00e3o tem e n\u00e3o teve erros, mas que ela tem condi\u00e7\u00f5es de criticar e apontar dire\u00e7\u00f5es, Ah isso ela tem.","data_comentario":"2019-10-06T08:56:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":558,"comentarios":"Nunca imaginei que um dia ia dizer que um papa est\u00e1 mais pra demo do que para santo.","data_comentario":"2019-10-06T08:56:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":559,"comentarios":"Vamos refletir em conjunto : ser\u00e1 que o Papa \u00e9 mesmo pop , est\u00e1 acima dos outros seres humanos , est\u00e1 sempre bem intencionado ? Outra quest\u00e3o : por que um S\u00ednodo na Amaz\u00f4nia ? Algu\u00e9m se lembra de o Papa se preocupar com o Nordeste e sua seca eterna ao ponto de promover um S\u00ednodo ? \u00c9 \u00f3bvio que todos est\u00e3o interessados na Amaz\u00f4nia e suas riquezas desconhecidas . Ou no m\u00ednimo desconhecidas do povo brasileiro . Desconfiem muito quando um grupo de religiosos manifesta interesse na Amaz\u00f4nia , mesmo capitaneado pelo \"santo\" Papa .....","data_comentario":"2019-10-06T08:56:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":560,"comentarios":"Com todo respeito que Vossa Santidade merece comento o seguinte: A AMAZONIA \u00e9 assunto brasileiro e \u00e9 territ\u00f3rio de soberania brasileira e portanto n\u00e3o tem nada para ser discutido em S\u00ednodo.\nSeria mais interessante voc\u00eas ficarem discutindo com.o parar o sangramento (de fi\u00e9is) da Igreja Cativa principalmente para pseudo teologos de \"f\u00e9 crist\u00e3\" que comercializam a f\u00e9,\n.Amaz\u00f4nia n\u00e3o \u00e9 para ser discutida em S\u00ednodo a n\u00e3o ser que o Vaticano tamb\u00e9m a queira explorar como outro pa\u00eds colonialista!","data_comentario":"2019-10-06T07:43:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":561,"comentarios":"Segundo seu presidente falou, \" s\u00f3 acha que a Amaz\u00f4nia \u00e9 nossa quem \u00e9 ignorante\", ent\u00e3o cai por terra esse papo de soberania n\u00e9. Palavras do insano, n\u00e3o inventei.","data_comentario":"2019-10-06T08:54:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":562,"comentarios":"ENQUETE: Onde est\u00e1 o Queiroz? Com o BOZZZZO (aperte o verde) ou com a SUA M\u00c3E (aperte o vermelho)","data_comentario":"2019-10-06T07:10:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":563,"comentarios":"Andr\u00e9: filho de trocador com meretriz! ","data_comentario":"2019-10-06T08:08:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":564,"comentarios":"Raphael kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ","data_comentario":"2019-10-06T08:22:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":565,"comentarios":"Andr\u00e9 olhe debaixo da cama da sua m\u00e3e.  Veja se ele n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1!\n","data_comentario":"2019-10-06T08:38:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":566,"comentarios":"E da Marida com a Marida...ops errei.E a movimenta\u00e7\u00e3o do Marido na conta do marido...opa. Estou confuso.Entrou em 2018 2.6 milh\u00f5es na conta do homem que \u00e9 marido do outro homi que e marido.Mas o marido disse que o outro que tamb\u00e9m e marido...NAO DA..a esquerdalha s\u00e3o muito ladr\u00f5es e complicado","data_comentario":"2019-10-06T08:54:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":567,"comentarios":"N\u00e3o d\u00e1 para aguentar Papa comunista. ","data_comentario":"2019-10-06T08:25:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":568,"comentarios":"Pior \u00e9 aguentar um presidente maluco metido a religioso, que fala em valores crist\u00e3os, e exalta uma arma de fogo, comemora a tortura, faz t\u00e1bua raza dos pobres, estimula a viol\u00eancia, prega a desuni\u00e3o via de um discurso racista, facista, mis\u00f3gino. Bozonaro \u00e9 o pior presidente e o maior erro desta na\u00e7\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-06T08:34:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":569,"comentarios":"Ele \u00e9 ciclista, motorista e motociclista tamb\u00e9m.E que eu saiba o presidi\u00e1rio n\u00e3o leu um livro pra ser beneficiado com saidinha.E tamb\u00e9m n\u00e3o o vi na igreja.So a hamanuela e 32 processos e condenado em 5 anos,na igreja fazendo pol\u00edtica","data_comentario":"2019-10-06T08:53:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":570,"comentarios":"Eu acho lindos os comentarios feitos em espacos como esse. Quanta gente inteligente, meu deus, ha nesse brasil. Tudo no ostracismo. Quanta gente honesta, meu deus, ha nesse brasil! Tudo com gatonet em casa. Quanta gente solidaria e caridosa ha nesse brasil, meu deus, tudo mesquinha e egoista. Quanta gente esclarecida, meu deus, ha nesse brasil, mas ninguem le um livro por ano. Ai vem pra esses espaco pra criticar o papa. Entao ta bom. Vida que segue. No brasil, ladeira abaixo.","data_comentario":"2019-10-06T08:25:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":571,"comentarios":"brasil com b min\u00fasculo, cai bem.","data_comentario":"2019-10-06T08:36:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":572,"comentarios":"Acho lindo \u00e9 falta de v\u00edrgulas no seu coment\u00e1rio.Escreve com a esquerda, s\u00f3 pode.","data_comentario":"2019-10-06T08:49:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":573,"comentarios":"E Deus com d min\u00fasculo cai mal.","data_comentario":"2019-10-06T08:53:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":574,"comentarios":"A Igreja manifestaria o fogo do amor \u00e0 sobreviv\u00eancia se se desculpasse, reiteradas vezes, do seu passado de explora\u00e7\u00e3o dos incautos. Vai l\u00e1 na Idade M\u00e9dia, d\u00ea uma espiadinha e anote quantos pecados a Igreja tem a expiar. Devemos recha\u00e7ar as queimadas desnecess\u00e1rias \u00e0 explora\u00e7\u00e3o no campo, mas o discurso europeizado do Papa \u00e9 um alinhamento com a queixa do velho continente, que sequer se auto-preservou.","data_comentario":"2019-10-06T08:44:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":575,"comentarios":"Explora\u00e7\u00e3o dos incautos continua, n\u00e3o \u00e9 coisa do passado.","data_comentario":"2019-10-06T08:49:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":576,"comentarios":"Muitos pensam que a devasta\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia vai trazer progresso e desenvolvimento, mas esquecem Brumadinho. Num capitalismo selvagem como o nosso e um povo ignorante como estamos vendo aqui, o S\u00ednodo \u00e9 um presente de Deus para a humanidade. Parab\u00e9ns Papa Francisco!\n","data_comentario":"2019-10-06T08:49:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":577,"comentarios":"Imagina s\u00f3 a igreja combatendo a pedofilia internamente. Seria melhor do que fingir que tem como cultivar a terra sem fogo pra limpar kkkkk","data_comentario":"2019-10-06T08:49:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":578,"comentarios":"H\u00e1 500 anos a igreja cuida dos \u00edndios. Ou \u00e9 negligente ou este modelo n\u00e3o funciona mais, os \u00edndios continuam na mesma. Se o tema \u00e9 Brasil porque n\u00e3o falam de Mariana, de Brumadinho ou da corrup\u00e7\u00e3o dos 3 poderes. ","data_comentario":"2019-10-06T08:48:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":579,"comentarios":"A igreja Cat\u00f3lica se confunde  com o Poder dos Reis, das Cruzadas, da Inquisi\u00e7\u00e3o...que tal o Papa vender o ouro do Vaticano e investir na Amaz\u00f4nia?","data_comentario":"2019-10-06T08:25:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":580,"comentarios":"Est\u00e1 dif\u00edcil de entender que as riquezas do vaticano n\u00e3o s\u00e3o dele????? Assim como as terras brasileiras n\u00e3o s\u00e3o do asno mor, ele n\u00e3o pode doa-las como anda fazendo.","data_comentario":"2019-10-06T08:47:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":581,"comentarios":"Eu acho lindos os comentarios feitos em espacos como esse. Quanta gente inteligente, meu deus, ha nesse brasil. Tudo no ostracismo. Quanta gente honesta, meu deus, ha nesse brasil! Tudo com gatonet em casa. Quanta gente solidaria e caridosa ha nesse brasil, meu deus, tudo mesquinha e egoista. Quanta gente esclarecida, meu deus, ha nesse brasil, mas ninguem le um livro por ano. Ai vem pra esses espaco pra criticar o papa. Entao ta bom. Vida que segue. No brasil, ladeira abaixo.","data_comentario":"2019-10-06T08:25:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":582,"comentarios":"brasil com b min\u00fasculo, cai bem.","data_comentario":"2019-10-06T08:36:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":583,"comentarios":"Acho lindo \u00e9 falta de v\u00edrgulas no seu coment\u00e1rio.Escreve com a esquerda, s\u00f3 pode.","data_comentario":"2019-10-06T08:49:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":584,"comentarios":"E Deus com d min\u00fasculo cai mal.","data_comentario":"2019-10-06T08:53:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":585,"comentarios":"A Igreja manifestaria o fogo do amor \u00e0 sobreviv\u00eancia se se desculpasse, reiteradas vezes, do seu passado de explora\u00e7\u00e3o dos incautos. Vai l\u00e1 na Idade M\u00e9dia, d\u00ea uma espiadinha e anote quantos pecados a Igreja tem a expiar. Devemos recha\u00e7ar as queimadas desnecess\u00e1rias \u00e0 explora\u00e7\u00e3o no campo, mas o discurso europeizado do Papa \u00e9 um alinhamento com a queixa do velho continente, que sequer se auto-preservou.","data_comentario":"2019-10-06T08:44:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":586,"comentarios":"Explora\u00e7\u00e3o dos incautos continua, n\u00e3o \u00e9 coisa do passado.","data_comentario":"2019-10-06T08:49:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":587,"comentarios":"Muitos pensam que a devasta\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia vai trazer progresso e desenvolvimento, mas esquecem Brumadinho. Num capitalismo selvagem como o nosso e um povo ignorante como estamos vendo aqui, o S\u00ednodo \u00e9 um presente de Deus para a humanidade. Parab\u00e9ns Papa Francisco!\n","data_comentario":"2019-10-06T08:49:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":588,"comentarios":"Imagina s\u00f3 a igreja combatendo a pedofilia internamente. Seria melhor do que fingir que tem como cultivar a terra sem fogo pra limpar kkkkk","data_comentario":"2019-10-06T08:49:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":589,"comentarios":"H\u00e1 500 anos a igreja cuida dos \u00edndios. Ou \u00e9 negligente ou este modelo n\u00e3o funciona mais, os \u00edndios continuam na mesma. Se o tema \u00e9 Brasil porque n\u00e3o falam de Mariana, de Brumadinho ou da corrup\u00e7\u00e3o dos 3 poderes. ","data_comentario":"2019-10-06T08:48:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":590,"comentarios":"A igreja Cat\u00f3lica se confunde  com o Poder dos Reis, das Cruzadas, da Inquisi\u00e7\u00e3o...que tal o Papa vender o ouro do Vaticano e investir na Amaz\u00f4nia?","data_comentario":"2019-10-06T08:25:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":591,"comentarios":"Est\u00e1 dif\u00edcil de entender que as riquezas do vaticano n\u00e3o s\u00e3o dele????? Assim como as terras brasileiras n\u00e3o s\u00e3o do asno mor, ele n\u00e3o pode doa-las como anda fazendo.","data_comentario":"2019-10-06T08:47:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":592,"comentarios":"Avisa ao papa que quem precisa do fogo, do amor, s\u00e3o  os Venezuelanos, cubanos, Haitianos e mais uns povos Africanos.","data_comentario":"2019-10-06T08:44:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":593,"comentarios":"Esse papa meia boca deve dar palpita la na Argentina que est\u00e1 uma porcaria, ele calado j\u00e1 esta errado quanto mais dando palpite onde n\u00e3o deve.","data_comentario":"2019-10-06T08:35:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":594,"comentarios":"O bom julgador por si julga os outros.","data_comentario":"2019-10-06T08:42:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":595,"comentarios":"Como dizem os cat\u00f3licos \"Por mais Igreja e menos PT \", ningu\u00e9m merece padres fazendo politica partid\u00e1ria dentro da igreja.","data_comentario":"2019-10-06T08:41:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":596,"comentarios":"O papa esquerdopata e desinformado como eles fala um monte de besteira e cai no rid\u00edculo. ","data_comentario":"2019-10-06T08:40:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":597,"comentarios":"Quando um padre ou um papa morre, a sua fortuna vai para quem? Santa S\u00e9.","data_comentario":"2019-10-06T08:32:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":598,"comentarios":"Por isso que eles n\u00e3o podem constituir fam\u00edlia ao longo da vida. Igreja perderia fortunas com isso. Para a igreja cat\u00f3lica, quanto pior para os seus membros, melhor para sua fortuna. Tudo \u00e9 jogo de interesse. O povo acordou, poucos ainda acreditam neles.","data_comentario":"2019-10-06T08:40:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":599,"comentarios":"Espero que O PAPA, faza a s\u00ednodo da FOME NA VENEZUELA, onde o ser humano vive como sub ra\u00e7a, oprimidos por um regime TOTALIT\u00c1RIO E ANTI CRIST\u00c3O !!!","data_comentario":"2019-10-06T07:57:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":600,"comentarios":"Isso n\u00e3o preocupa aos humanistas de plant\u00e3o.  ","data_comentario":"2019-10-06T08:39:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":601,"comentarios":"Tomara que no meio do evento o papa fique t\u00e3o tocado com um momento raro de reflex\u00e3o espiritual e fa\u00e7a a maior doa\u00e7\u00e3o para prote\u00e7\u00e3o da floresta mandando vir uns 5 bi do Banco do Vaticano. Quem sabe.","data_comentario":"2019-10-06T08:36:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":602,"comentarios":"N\u00e3o tenho religi\u00e3o, mas simpatizo com este Papa, estou ansiosa para ver ele em novembro no Jap\u00e3o, ele far\u00e1 campanha contra as armas nucleares. ","data_comentario":"2019-10-06T08:06:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":603,"comentarios":"Akemi Yakeda, pe\u00e7a para o Papa fazer campanha na Venezuela para resolver o problema da \"Amaz\u00f4nia\" venezuelana. se \u00e9 que me entende, pe\u00e7a a ele que fa\u00e7a campanha contra o capitalismo exacerbado dentro do vaticano, pe\u00e7a a ele que fa\u00e7a campanha contra a pedofilia, fale com ele para rezar pelos alienados do Partido das Trevas para ver se eles s\u00e3o libertos.","data_comentario":"2019-10-06T08:39:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":604,"comentarios":"Veja o filme \"Jesu\u00edtas\" e entender\u00e1 qual a verdadeira inten\u00e7\u00e3o do Vaticano nos ind\u00edgenas.","data_comentario":"2019-10-06T08:18:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":605,"comentarios":"E pra pegar as crian\u00e7as.Os padres est\u00e3o doidos","data_comentario":"2019-10-06T08:38:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":606,"comentarios":"Mais de 500 anos enganando os pobres \u00edndios e povos mundo a fora, em nome de uma falsa ajuda humanit\u00e1ria. Um dos maiores ricos do mundo \u00e9 o vaticano. Que n\u00e3o precisa se preocupar com pens\u00f5es e filhos \u00f3rf\u00e3os.","data_comentario":"2019-10-06T08:20:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":607,"comentarios":"Li e reli a mat\u00e9ria e n\u00e3o vi uma V\u00edrgula da Fome e matan\u00e7a que tem na Venezuela.Nao vi das Ra\u00e7\u00f5es que Kuba n\u00e3o est\u00e1 conseguindo distribuir pro povo.Nao vi sobre doen\u00e7as,epidemias ,guerra, sequestro e assassinato em massa dos Pa\u00edses da \u00c1frica.Nso vi sobre pedo filia dos padres.\nN\u00e3o vi a angustia de MILH\u00d5ES de refugiados.E o papa crian\u00e7a est\u00e1 preocupado com os meses de seca que ocorre desde Nascimento de Jesus e pelas queimadas em area de pequenas fam\u00edlias.O Edir adora o papa capim","data_comentario":"2019-10-06T08:37:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":608,"comentarios":"Mas n\u00e3o ir\u00e3o discutir a pedofilia e o homosexualismo dentro da igreja. Deveriam aproveitar o fogo da Amaz\u00f4nia e queimarem seus pecados. Que s\u00e3o muitos.","data_comentario":"2019-10-06T08:34:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":609,"comentarios":"Em nome do Papa fizeram atrocidades, derrubaram reis, e ainda confundem o povo quando dizem que ajudam os menos favorecidos em nome de Deus. No Brasil, um dos maiores donos de im\u00f3veis \u00e9 a Santa S\u00e9. Verdadeiro nome comercial do Vaticano no mundo","data_comentario":"2019-10-06T08:32:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":610,"comentarios":"Este papa comunista, deveria se preocupar com o fogo de um bando de padres ped\u00f3filos, e n\u00e3o de uma fogueirinha na amaz\u00f4nia.","data_comentario":"2019-10-06T08:31:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":611,"comentarios":"Sobre o \"fogo\" podemos citar tamb\u00e9m a passagem de Sadraque, Mesaque e Abede-Nego que foram jogados na fornalha por n\u00e3o quererem adorar outro deus al\u00e9m do Deus de Israel. Se f\u00f4ssemos at\u00e9 o fim por Jesus, n\u00e3o haveria fim, sabe por que? Porque naqueles tr\u00eas jovens nenhum fio de cabelo foi queimado.","data_comentario":"2019-10-06T07:39:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":612,"comentarios":" Eles fizeram o sinal da arminha e os milicianos n\u00e3o jogaram eles no microondas? ","data_comentario":"2019-10-06T08:01:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":613,"comentarios":"Preocupe menos com detalhes e contemple o verdadeiro governo do pa\u00eds, amigo.","data_comentario":"2019-10-06T08:29:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":614,"comentarios":"N\u00e3o se iluda minha com essa ret\u00f3rica papal em defesa do meio ambiente. Por traz dessa obra est\u00e1 o interesse papal de impor ao mundo a sua marca e autoridade: a guarda e descanso absoluto, radical, do domingo (marca da besta), em nome de um dia semanal em todo o universo para prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente.... Proposta aparentemente linda, se por traz disso n\u00e3o houvesse uma clara e deliberada desobedi\u00eancia \u00e0 Lei de Deus que estabelece o S\u00e1bado (sinal de Deus) como dia de descanso.... essa a\u00e7\u00e3o papal de rebeldia contra Deus j\u00e1 estava profetizada em Apocalipse 13... Estude sobre isso ","data_comentario":"2019-10-06T08:25:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":615,"comentarios":"Brasileiro n\u00e3o merece a amaz\u00f4nia.","data_comentario":"2019-10-06T07:58:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":616,"comentarios":"Este papa tem que preocupar e com a ped\u00f3fila no meio do clero e deixar de meter o bico onde n\u00e3o e chamado , t\u00e1 cheio de podrid\u00e3o no Vaticano e quer delegar o que o Brasil tem que fazer. , Me poupe in\u00fatil.","data_comentario":"2019-10-06T08:19:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":617,"comentarios":"nenhum \u00edndio merece e nem quer viver isolado no meio do mato sem medicos, rem\u00e9dios, dentistas, roupas, sapatos, sendo picado por insetos e mordido por animais selvagens, isso \u00e9 um absurdo, eles n\u00e3o tem que viver isolados, a floresta deve ser explorada pelos brasileiros para que se possa construir l\u00e1, casas boas, escolas, hospitais, industrias, gerando empregos e seguran\u00e7a para a popula\u00e7\u00e3o, ter mais sa\u00fade e dinheiro naqueles locais do norte do pa\u00eds, chega de \nmato, vamos ao progresso, e a uma vida melhor para quem reside naqueles locais sem desenvolvimento devido a floresta.","data_comentario":"2019-10-06T07:59:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":618,"comentarios":"Mas os dentistas v\u00e3o l\u00e1 nas ocas,,..e os oculistas tamb\u00e9m.., tem muitos \u00edndios de \u00f3culos...","data_comentario":"2019-10-06T08:09:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":619,"comentarios":"mas as pedras preciosas est\u00e3o sendo roubadas, cade emprego para os indios, mato n\u00e3o traz progresso !","data_comentario":"2019-10-06T08:15:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":620,"comentarios":"Avisa a esse ac\u00e9falo acreditador em seres imagin\u00e1rios, que o Deus dele \u00e9 ONISCIENTE pois nada lhe pode ser oculto ou revelado  logo ele sabia que isso iria acontecer pois ONISCI\u00caNCIA \u00e9 isso. M\u00e1s como algo com atribui\u00e7\u00f5es de ONISCIENTE,ONIPOTENTE,BONDOSO, MISERICORDIOSO e PERFEITO faz algo IMPERFEITO? Isso e surreal, n\u00e3o tem como. Um \"SER\" que prev\u00ea o futuro e n\u00e3o muda nada fazendo a sua cria\u00e7\u00e3o imperfeita  ( planeta com terremotos que matam milhares de pessoas que ele p\u00f4s no mundo todos os anos) e muita com\u00e9dia mesmo.","data_comentario":"2019-10-06T08:15:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":621,"comentarios":"nenhum \u00edndio merece e nem quer viver isolado no meio do mato sem medicos, rem\u00e9dios, dentistas, roupas, sapatos, sendo picado por insetos e mordido por animais selvagens, isso \u00e9 um absurdo, eles n\u00e3o tem que viver isolados, a floresta deve ser explorada pelos brasileiros para que se possa construir l\u00e1, casas boas, escolas, hospitais, industrias, gerando empregos e seguran\u00e7a para a popula\u00e7\u00e3o, ter mais sa\u00fade e dinheiro naqueles locais do norte do pa\u00eds, chega de \nmato, vamos ao progresso, e a uma vida melhor para quem reside naqueles locais sem desenvolvimento devido a floresta.","data_comentario":"2019-10-06T07:59:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":622,"comentarios":"Mas os dentistas v\u00e3o l\u00e1 nas ocas,,..e os oculistas tamb\u00e9m.., tem muitos \u00edndios de \u00f3culos...","data_comentario":"2019-10-06T08:09:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":623,"comentarios":"mas as pedras preciosas est\u00e3o sendo roubadas, cade emprego para os indios, mato n\u00e3o traz progresso !","data_comentario":"2019-10-06T08:15:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":624,"comentarios":"Avisa a esse ac\u00e9falo acreditador em seres imagin\u00e1rios, que o Deus dele \u00e9 ONISCIENTE pois nada lhe pode ser oculto ou revelado  logo ele sabia que isso iria acontecer pois ONISCI\u00caNCIA \u00e9 isso. M\u00e1s como algo com atribui\u00e7\u00f5es de ONISCIENTE,ONIPOTENTE,BONDOSO, MISERICORDIOSO e PERFEITO faz algo IMPERFEITO? Isso e surreal, n\u00e3o tem como. Um \"SER\" que prev\u00ea o futuro e n\u00e3o muda nada fazendo a sua cria\u00e7\u00e3o imperfeita  ( planeta com terremotos que matam milhares de pessoas que ele p\u00f4s no mundo todos os anos) e muita com\u00e9dia mesmo.","data_comentario":"2019-10-06T08:15:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":625,"comentarios":"aquela floresta \u00e9 um regresso neste pa\u00eds, por causa dela somos um pa\u00eds sem desenvolvimento, quem preserva mato \u00e9 asno, os pa\u00edses ricos n\u00e3o tem um pingo de mato, s\u00f3 um cego n\u00e3o v\u00ea isso ! Aquela floresta esconde milhares de corpos de pessoas que foram mortas e abusadas pelos estrangeiros e poderosos do local, desmatem j\u00e1 e retirem o esconderijo de podrid\u00e3o dele, mostrando a verdade ao povo.","data_comentario":"2019-10-06T08:14:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":626,"comentarios":"O  c u z i n h o  dos muleque \u00cdndigenas  ta na mira do Papa .","data_comentario":"2019-10-06T08:13:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":627,"comentarios":"os brasileiros tem direito ao progresso daquele local, quem vive tem que ter ponte sim, para poder cruzar o rio sem nenhum bicho pegar ele... nadar naquela agua n\u00e3o \u00e9 uma boa ideia, o governo deveria terminar a ponte e dar aos brasileiros o progresso naquele lugar, sen\u00e3o os estrangeiros, v\u00e3o querem pegar para eles, comprando o nosso pa\u00eds, n\u00e3o podemos deixar isso acontecer, eles se escondem no meio da floresta, ent\u00e3o sem floresta n\u00e3o teremos estrangeiros l\u00e1!","data_comentario":"2019-10-06T08:11:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":628,"comentarios":"devemos transformar a amaz\u00f4nia em um p\u00f3lo econ\u00f4mico, com toda infraestrutura de uma metr\u00f3pole, assim o nosso pa\u00eds dar\u00e1 lucro somente a n\u00f3s, e nenhum estrangeiro vai se atrever a querer comprar aquele local e muito menos roubar as riquezas para exportar para outros pa\u00edses ricos... eles se escondem na floresta, esse esconderijo precisa deixar de existir, progresso j\u00e1, chega de sermos roubados, o nosso ouro est\u00e1 acabando, fora o restante dos nossos min\u00e9rios, e pedras preciosas, o presidente n\u00e3o pode de forma alguma aceitar dinheiro destes usurpadores, eles querem dominar a regi\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-06T08:06:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":629,"comentarios":"Coment\u00e1rio do dem\u00f4nio enrustido.","data_comentario":"2019-10-06T08:08:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":630,"comentarios":"a guiana francesa \u00e9 puro mato, a popula\u00e7\u00e3o de l\u00e1 sofre, enquanto a popula\u00e7\u00e3o da fran\u00e7a vive no luxo, isso n\u00e3o \u00e9 justo, o presidente franc\u00eas \u00e9 um hip\u00f3crita e n\u00e3o tem compet\u00eancia para gerir seu pr\u00f3prio pa\u00eds, e ainda quer mandar no nosso Brasil, \u00e9 rid\u00edculo, tomara que os franceses de coletes amarelos nunca mais votem neste cr\u00e1pula !!! S\u00f3 para quem n\u00e3o sabe no ar que respiramos 78% \u00e9 nitrog\u00eanio, e apenas 29% \u00e9 oxig\u00eanio, 1% \u00e9 arg\u00f4nio, e manter aquela floresta n\u00e3o muda isso, \u00e1rvore n\u00e3o produz nitrog\u00eanio, s\u00f3 fotoss\u00edntese... os franceses precisam estudar mais e r0ub4r \nmenos!!!","data_comentario":"2019-10-06T08:07:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":631,"comentarios":"N\u00d3S TEMOS UMA FUTURA MEGAL\u00d3POLE, O DESMATAMENTO E INDUSTRIALIZA\u00c7\u00c3O FAZEM PARTE DO PROGRESSO, A PROVA DISSO \u00c9 QUE OS PA\u00cdSES MAIS RICOS DO MUNDO, N\u00c3O TEM FLORESTA, POR FAVOR ACORDEM PARA A REALIDADE : os brasileiros tem direito ao progresso daquele local, sen\u00e3o os estrangeiros v\u00e3o querer sempre pegar o que est\u00e1 no subsolo da floresta para eles venderem l\u00e1 fora, comprando o nosso pa\u00eds, n\u00e3o podemos deixar isso acontecer, eles se escondem no meio da floresta, ent\u00e3o sem floresta n\u00e3o teremos estrangeiros l\u00e1! ","data_comentario":"2019-10-06T08:05:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":632,"comentarios":"O papa  aben\u00e7oando  os \u00edndios? Mais  n\u00e3o  \u00e9  a igreja  cat\u00f3lica  que  at\u00e9  poucas  d\u00e9cadas  atr\u00e1s,  falava  que os \u00edndios  n\u00e3o  tinham  alma ??????","data_comentario":"2019-10-06T07:44:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":633,"comentarios":"Ele perdiu perd\u00e3o\/desculpas","data_comentario":"2019-10-06T07:54:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":634,"comentarios":"PRESERVAR DEIXA O PA\u00cdS SEM INDUSTRIA, SEM EMPREGO, SEM INVESTIMENTO NO MEIO DO MATO, E CHEIO DE ATRASOS NA SAUDE, EDUCA\u00c7\u00c3O ETC... BANDO DE SANGUE SUGAS, NO PA\u00cdS DELES N\u00c3O TEM FLORESTA, S\u00c3O FOLGADOS PIMENTA NO DOS OUTROS \u00c9 BOM N\u00c9 ? \"cobrar dos pa\u00edses ricos compensa\u00e7\u00f5es aos pa\u00edses emergentes e pobres pela preserva\u00e7\u00e3o\"... DEVERIAMOS MANDAR ELES PARA O INFERNO E DESMATAR AQUELA PORCARIA, E CONSTRUIR O QUE O POVO NECESSITA CASAS, ESCOLAS, HOSPITAIS, EMPRESAS PARA GERAR DESENVOLVIMENTO E PROGRESSO NESTES ESTADOS CHEIOS DE MATA INUTIL !","data_comentario":"2019-10-06T08:03:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":635,"comentarios":"E a\u00ed vai propor enviar uma meia d\u00fazia de ped\u00f3filos para ajeitar as coisas? \u00c9 isso?","data_comentario":"2019-10-06T08:02:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":636,"comentarios":"Quanto de terra ser\u00e1 que o Vaticano comprou ilegalmente de terra na Amaz\u00f4nia na era PTralh@? Esse PAPAgaio t\u00e1 de brincadeira com o brasileiro!!!","data_comentario":"2019-10-06T08:01:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":637,"comentarios":"quem quer progresso \u00e9 s\u00f3 olhar os pa\u00edses de primeiro mundo, quantas florestas tem l\u00e1 ??? eles querem mandar no pa\u00eds dos outros, mais eles querem viver na area urbana cheia de luxo e mordomias, eles n\u00e3o mantivera as florestas nos pa\u00edses, os esquerdopatas precisam voltar para escola e parar de defender ideias sem no\u00e7\u00e3o, eles n\u00e3o sabem nem do que est\u00e3o falando sobre...kkk","data_comentario":"2019-10-06T08:01:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":638,"comentarios":"Onde estava o papa nos anos anteriores? Ou ele acha que pegou fogo na mata somente a partir de 2019? ","data_comentario":"2019-10-06T07:58:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":639,"comentarios":"A Amaz\u00f4nia n\u00e3o precisa de nenhum tipo de fogo! Papa brincando com fogo!","data_comentario":"2019-10-06T07:58:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":640,"comentarios":"Na minha opini\u00e3o tem muita riqueza nessa Amaz\u00f4nia,  pois o planeta inteiro est\u00e1 de olho nela. ","data_comentario":"2019-10-06T07:56:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":641,"comentarios":"Agora todo Europeu sem causas boas pra lutar levantam a bandeira do meio ambiente. E o que est\u00e1 por tr\u00e1s. Dinheiro e legisla\u00e7\u00e3o para bancar as novas tecnologias que tentam impor ao resto do mundo. Querem que o mundo pague a conta pela lei que criam. Papa \u00e9 um falso profeta. Hip\u00f3crita que acoberta os ped\u00f3filos da igreja e n\u00e3o abre o Vaticano para receber os refugiados que pede que a It\u00e1lia os receba.\n","data_comentario":"2019-10-06T07:55:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":642,"comentarios":"Bom dia papa... Aproveita que o Sr. mora na Europa e manda essa mensagem  para as ONGs Europeias que colocam fogo para ficar mais f\u00e1cil de roubar o nosso sub-solo!!! Isso \u00e9 que nem colocar fogo em cana, barateia o processo. ","data_comentario":"2019-10-06T07:53:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":643,"comentarios":"Cat\u00f3lico Apost\u00f3lico Romano, virou cat\u00f3lico ecol\u00f3gico romano, novo bra\u00e7o da inquisi\u00e7\u00e3o. Quando a popula\u00e7\u00e3o perceber que igreja n\u00e3o passa de clube do bolinha a mamata do clero acaba. A\u00ed tem que trabalhar.....","data_comentario":"2019-10-06T07:52:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":644,"comentarios":"As organiza\u00e7\u00f5es cat\u00f3licas n\u00e3o s\u00e3o bilion\u00e1rios s\u00e3o quatrilh\u00e3onarios ","data_comentario":"2019-10-06T07:52:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":645,"comentarios":"acho que deveriam por fogo do amor direto no r4b0 desse papa ridiculo e xarope da igreja... assim quem sabe aquele monte de objetos de ouro possam ser doados aos orfanatos e asilios.","data_comentario":"2019-10-06T07:51:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":646,"comentarios":"CAt\u00f3lico Ecol\u00f3gico Romano, no bra\u00e7o inquisidor da igreja cat\u00f3lica. Quando a popula\u00e7\u00e3o perceber que igrejas n\u00e3o passam de clubes, a mamata do epistolado acaba. ","data_comentario":"2019-10-06T07:49:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":647,"comentarios":"Quanto se l\u00ea um pouco da nossa hist\u00f3ria, assim como a do mundo, tomamos conhecimento das barb\u00e1ries da igreja: intoler\u00e2ncia, persegui\u00e7\u00f5es, exterm\u00ednio, absolutismo, etc... Como e por qu\u00ea, devemos acreditar em suas \"inten\u00e7\u00f5es\"? Ademais, o sacro Imp\u00e9rio acabou faz tempo, algu\u00e9m avisa p papa!","data_comentario":"2019-10-06T07:42:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":648,"comentarios":"\u00c9 muito hip\u00f3crita esse Papa. Um comunista declarado esse Papa.","data_comentario":"2019-10-06T07:41:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":649,"comentarios":"Ele que v\u00e1 cuidar da empresa corrupta dele, onde s\u00e3o bilion\u00e1rios e pedem dinheiro pro povo... Derretam as paredes de ouro do Vaticano que quem j\u00e1 foi l\u00e1, viu, e acabem com a fome seus hip\u00f3critas... Cuida dos teus padres que n\u00e3o em sua maioria, mas muitos, s\u00e3o atolados em corrup\u00e7\u00e3o e roubalheira. Porque n\u00e3o ajuda seu Pa\u00eds afundando em crises. Papinho furado hein seu Padre!!! ","data_comentario":"2019-10-06T07:12:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":650,"comentarios":"Jackson EDIR-MACEDO Oliveira. . . Detected. !!","data_comentario":"2019-10-06T07:37:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":651,"comentarios":"O Jackson \u00e9 uma cabe\u00e7a de gado que s\u00f3 est\u00e1 preocupado em destruir a amaz\u00f4nia e ter um bom pasto para n\u00e3o morrer de fome com sua fam\u00edlia.","data_comentario":"2019-10-06T07:41:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":652,"comentarios":"Eu estou vivendo pra ver os conservadores serem contra a igreja cat\u00f3lica, que coisa linda","data_comentario":"2019-10-06T07:37:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":653,"comentarios":"Quem mais preservou os pa\u00edses e culturas por onde passou foi a Igreja Cat\u00f3lica. Nunca obrigou povos \u00e0 convers\u00e3o, nunca surrupiou riquezas locais, nunca serviu a Estados totalit\u00e1rios e cru\u00e9is. soquenao...\nSugiro devolver tudo o que roubaram aos povos catequizados durante s\u00e9culos. ","data_comentario":"2019-10-06T07:12:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":654,"comentarios":"EDIR-MACEDO. . . \u00e9 vc ???","data_comentario":"2019-10-06T07:36:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":655,"comentarios":"O socialismo beira retornar para o pa\u00eds desse cabra, e ele preocupado com fogo na Amaz\u00f4nia. Ohh Papa: d\u00e1 um tempo!","data_comentario":"2019-10-06T07:35:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":656,"comentarios":"Porque n\u00e3o fala do fogo da inquisi\u00e7\u00e3o que matou milhares de pessoas. Achou uma quest\u00e3o boa para ficar bem e atrair ambientalistas que n\u00e3o entendem nada de meio ambiente. Aqui nesse governo n\u00e3o ser\u00e1 mais pagas viagens multimilion\u00e1rias do papa com seguran\u00e7a de cinema. Est\u00e3o com medo de perder mais fieis ainda em um pais que j\u00e1 foi um dos maiores cat\u00f3licos do mundo para as protestantes. ","data_comentario":"2019-10-06T06:38:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":657,"comentarios":"Os crist\u00e3os fizeram estes absurdos...","data_comentario":"2019-10-06T07:14:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":658,"comentarios":"M\u00e1rcio G\u00f3es = evanJ\u00c9GUElico detected. !!","data_comentario":"2019-10-06T07:34:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":659,"comentarios":"Que tal sobre o fogo de padres pedofilos....mais um figur\u00e3o  qie entrou na onda .....","data_comentario":"2019-10-06T07:29:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":660,"comentarios":"E mesmo o Papa falando do valor da vida, das pessoas que perderam a vida defendendo a Amaz\u00f4nia,o m\u00ednimo de dignidade para os povos ind\u00edgenas, defesa do meio ambiente,mesmo assim os psicopatas seguidores do tal Mico s\u00e3o contra a vida, contra o meio ambiente preservado e contra os povos ind\u00edgenas. N\u00e3o importa a ignor\u00e2ncia de vcs,a Igreja sempre resistir\u00e1 a gan\u00e2ncia e ignor\u00e2ncia de todos vcs. ","data_comentario":"2019-10-06T07:31:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":661,"comentarios":"Imagino a fuma\u00e7a que est\u00e1 subindo do RiR, adivinha?","data_comentario":"2019-10-06T07:30:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":662,"comentarios":"O Comunismo est\u00e1 em toda lideran\u00e7a cat\u00f3lica? Lament\u00e1vel.\n  ","data_comentario":"2019-10-06T07:12:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":663,"comentarios":"De onde voc\u00ea tirou isso???????kkkkkkkk comunismo na igreja cat\u00f3lica???? Estude hist\u00f3ria para ontem sen\u00e3o vai acabar sendo alvo de deboche.","data_comentario":"2019-10-06T07:29:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":664,"comentarios":"Sou cat\u00f3lico, mas esse Papa argentino \u00e9 uma grande decep\u00e7\u00e3o. A igreja cat\u00f3lica est\u00e1 atolada em esc\u00e2ndalos financeiros e v\u00e1rios outros. Fazer estrat\u00e9gia de marketing como esse s\u00ednodo da Amaz\u00f4nia \u00e9 s\u00f3  para tentar recuperar os milh\u00f5es de fi\u00e9is perdidos.  ","data_comentario":"2019-10-06T07:29:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":665,"comentarios":"A M\u00e1fia Khazariana....","data_comentario":"2019-10-06T07:28:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":666,"comentarios":"Sou cat\u00f3lico,  mas esse Papa argentino \u00e9 uma grande decep\u00e7\u00e3o. A igreja cat\u00f3lica est\u00e1 atola","data_comentario":"2019-10-06T07:24:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":667,"comentarios":"Esse Papa deveria olhar pelos milhares de pobres na \u00c1frica morrendo de fome. Ser\u00e1 que o Papa foi informado que o banco do Vaticano \u00e9 acusado e investigado por lavagem de dinheiro? ","data_comentario":"2019-10-06T07:22:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":668,"comentarios":"Essa maldita redeglobo est\u00e1 tramando contra o interior de SP.","data_comentario":"2019-10-06T06:54:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":669,"comentarios":"sou do interior de SP, e amamos a redeGlobo ,que seria de nos se n\u00e3o fosse Ela .nosso maior meio de informa\u00e7\u00f5es e entretenimento. ","data_comentario":"2019-10-06T06:59:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":670,"comentarios":"\u00c9 s\u00f3 ver as mensagens subliminares dessa emi.ssora nojenta.","data_comentario":"2019-10-06T07:01:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":671,"comentarios":"Uma pergunta ao papa quem foi que devorou povos e culturas junto com portuguese e espanh\u00f3is na America Latina ? No ano do  S\u00ednodo e aumento das queimadas a agenda foi bem planejada . E o gado comendo capim quando acordar ser\u00e1 tarde .","data_comentario":"2019-10-06T06:46:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":672,"comentarios":"Resposta: os crist\u00e3os.","data_comentario":"2019-10-06T07:13:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":673,"comentarios":"grobo.  ixo","data_comentario":"2019-10-06T07:11:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":674,"comentarios":"Papa Comuna! ","data_comentario":"2019-10-06T07:06:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":675,"comentarios":"BOZO MILICIANO. !!","data_comentario":"2019-10-06T07:10:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":676,"comentarios":"J\u00e1 j\u00e1 come\u00e7a as ofensas contra o papa,o dizendo esse povo do Bossonaro, crucificariam Jesus f\u00e1cil f\u00e1cil","data_comentario":"2019-10-06T07:05:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":677,"comentarios":"onde a politico, empresario e neg\u00f3cios  sempre a interesse papa francisco fa\u00e7a amor que ter\u00e1 fa\u00e7a \u00f3dio que recebera em dobro ","data_comentario":"2019-10-06T06:43:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":678,"comentarios":"Excelente papa. Um homem consciente e com percep\u00e7\u00e3o de futuro. N\u00e3o existe pa\u00edses separados, a terra \u00e9 um s\u00f3 lugar. A prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o ambiental garante que as gera\u00e7\u00f5es futuras e presentes possam sobreviver. Quem for contra preserva\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o tem problema de forma\u00e7\u00e3o intelectual. ","data_comentario":"2019-10-06T06:23:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":679,"comentarios":"S\u00f3 faltou ele falar o valor que a igreja vai dar para ajudar os povos da Amaz\u00f4nia.  Ou vai ser igual a hipocrisia das escolas e faculdades cat\u00f3licas onde s\u00f3 estuda quem pode pagar.?","data_comentario":"2019-10-06T06:37:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":680,"comentarios":"Papa globalista, cheio do c\u00e3o ","data_comentario":"2019-10-06T06:03:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":681,"comentarios":"Papa tra\u00edra da Igreja. Defensor de religi\u00f5es pag\u00e3s que sempre exemplificaram o mal. ","data_comentario":"2019-10-06T06:22:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/natureza\/noticia\/2019\/10\/06\/papa-francisco-diz-que-amazonia-precisa-do-fogo-do-amor-e-nao-do-fogo-ateado-por-interesses-que-destroem.ghtml"},{"index":682,"comentarios":"BOZO. . . Homenagear\u00e1 com MEDALHAS & DIPLOMAS DE HONRA AO M\u00c9RITO, todos DESMATADORES RURALISTAS &  GARIMPEIROS DESTRUIDORES da FLORESTA AMAZ\u00d4NICA. . . . Igual fez, com os POLICIAIS MILICIANOS do RJ. . . . Lament\u00e1vel. !!","data_comentario":"2019-10-06T11:36:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":683,"comentarios":"ele deu medalha de honra pra milicia ? aguardamos fonte com tal informa\u00e7\u00e3o hahaha","data_comentario":"2019-10-06T11:54:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":684,"comentarios":"Entendo TUA DESINFORMA\u00c7\u00c3O. . . Sabendo que sua \u00fanica fonte de \"m\u00eddia\", \u00e9 o blog JORNAL DA CIDADE (bancado pela FAMIGLIA BOZORATO). . . PS : cliquei joinha no teu coment\u00e1rio, por engano.!!","data_comentario":"2019-10-06T12:15:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":685,"comentarios":"Ficaram calados por tanto tempo e s\u00f3 agora resolveram dar palpites sobre a devasta\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia? S\u00f3 porqu\u00ea o governo n\u00e3o \u00e9 de esquerda?","data_comentario":"2019-10-06T12:26:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":686,"comentarios":"ADRIANO MILICIANO MAGALH\u00c3ES te mandou um abra\u00e7o a todos BOZOVARIANOS. !!","data_comentario":"2019-10-06T12:34:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":687,"comentarios":"Um governante orientado por um extremista de ultra direita liberal, espalhando o \u00f3dio, com id\u00e9ias predat\u00f3rias e violentas, apoiado por generais bajuladores, submissos e desavergonhados, est\u00e3o acabando com o restinho de democracia que o pa\u00eds tinha. Parab\u00e9ns Papa Francisco pelo S\u00ednodo da Amaz\u00f4nia e apoio e fique ciente de que a maioria da popula\u00e7\u00e3o brasileira lhe apoia. \n","data_comentario":"2019-10-06T12:30:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":688,"comentarios":"O que o Brasil como pa\u00eds ganha em n\u00e3o usufruir seu territ\u00f3rio?  Seria poss\u00edvel construir cidades, pastos enfim trazer progresso em qualquer regi\u00e3o do mundo sem derrubar as \u00e1rvores. Qual \u00e9 o interesse internacional que consegue at\u00e9 comprar a m\u00eddia brasileira? Os pol\u00edticos corruptos n\u00f3s sabemos","data_comentario":"2019-10-06T12:24:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":689,"comentarios":"Muuuuuuuuuu. . . NELORE detected. !!","data_comentario":"2019-10-06T12:26:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":690,"comentarios":"Renato a Amaz\u00f4nia pode ser explorada de p\u00e9, l\u00e1 concentra mais das metades dos medicamentos j\u00e1 descoberto no Mundo, l\u00e1 tem um potencial tur\u00edstico inexplorado, l\u00e1 tem reservas de min\u00e9rios que se bem explorada n\u00e3o degradaria a floresta, a Amaz\u00f4nia nunca teve um estudo decente para ser corretamente explorada, pra n\u00f3s ela \u00e9 muito mais valiosa de p\u00e9 que deitada...  ","data_comentario":"2019-10-06T12:29:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":691,"comentarios":"Na europa e nos eua nunca existiu floresta? se existiu o que aconteceu com elas? porque n\u00e3o derrubam a torre eifel e plantas \u00e1rvores nativa daquela regi\u00e3o? e os testes com armas nucleares que a fran\u00e7a realizou na polin\u00e9sia francesa. Isso pode? este grupo dos marinhos poderia fazer mat\u00e9ria a respeito se fosse seu interesse. Acontece que o interessa deste grupo \u00e9 derrubar o governo brasileiro assim como ocorre nos eua. N\u00c3O V\u00c3O CONSEGUIR. ESTAMOS ATENTOS","data_comentario":"2019-10-06T12:29:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":692,"comentarios":"90% das terras da regi\u00e3o da amaz\u00f4nia pertence a Uni\u00e3o, s\u00e3o escrituras frias que com o tempo vira verdadeiras, pois nem o Governo, nem o MP e pior ainda os Ju\u00edzes (que vendem senten\u00e7as) n\u00e3o fazem nada, terra do povo para meia duzia de LADR\u00d5ES, LADR\u00d5ES...","data_comentario":"2019-10-06T12:24:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":693,"comentarios":"E n\u00e3o venha defender um politico ou um Governo que isso vem desde da d\u00e9cada de 70...","data_comentario":"2019-10-06T12:26:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":694,"comentarios":"E pensar que ainda faltam 3 anos para este governo incompetente acabar.  Espero que at\u00e9 la a Amazonas sobreviva.","data_comentario":"2019-10-06T11:19:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":695,"comentarios":"JAIR POR MAIS  3 ANOS.\u00c8 COMO PEDRA NOS RINS,VAI PASSAR,MAS COM MUITA DOR  E SOFRIMENTO.   ","data_comentario":"2019-10-06T12:07:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":696,"comentarios":"Se o \"fundo Amaz\u00f4nia \" N\u00c3O fosse interrompido, e as ongs N\u00c3O houvessem sido denunciadas,  esse barulho todo estaria sendo feito? TODO O MUNDO sabe que todas essas ilegalidades na AMAZ\u00d4NIA e nas florestas Brasileira acontecem h\u00e1 d\u00e9cadas. ","data_comentario":"2019-10-06T10:36:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":697,"comentarios":"Mas hoje est\u00e1 pior... Amigo vc mora numa dessas regi\u00f5es onde acontece esse desmatamento e queimadas ilegais ou s\u00f3 v\u00ea ou ouve dizer?","data_comentario":"2019-10-06T11:12:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":698,"comentarios":"Moro em ji-Paran\u00e1, no estado de Rond\u00f4nia e concordo com voc\u00ea M\u00e1rio.","data_comentario":"2019-10-06T11:36:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":699,"comentarios":"M\u00e1rio, n\u00e3o seja ingenuo, esse governo faz um discurso incendi\u00e1rio, se fosse o contr\u00e1rio, aumentaria a fiscaliza\u00e7\u00e3o e n\u00e3o diminuiria, sempre o que acontecer no pa\u00eds vai ser pela mentalidade de quem governa........","data_comentario":"2019-10-06T12:02:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":700,"comentarios":"\u00c9 muito simples acabar com o desmatamento. O problema \u00e9 encontrar atividades para toda essa gente depois disso. O Brasil precisa de um pacto, entre governo brasileiro, outros pa\u00edses, empres\u00e1rios, ongs e popula\u00e7\u00e3o. \u00c9 preciso encontrar uma forma de toda essa gente trabalhar por l\u00e1 mas em outras atividades sustent\u00e1veis. Depois disso...fechar os caminhos para o transporte de madeira. Madeira derrubada na amaz\u00f4nia, fica na amaz\u00f4nia. ponto final. ","data_comentario":"2019-10-06T10:43:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":701,"comentarios":"tipo tem que tirar a fazenda dessas pessoas, e deixar a floresta crescer de novo, simples, n\u00e3o sabe deixar o que n\u00e3o pode desmatar de p\u00e9? ent\u00e3o tira a fazenda deles.","data_comentario":"2019-10-06T10:33:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":702,"comentarios":"Tipo, volta pra escola. Fugiu cedo?","data_comentario":"2019-10-06T11:41:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":703,"comentarios":"comunista fede, entrega tua casa tamb\u00e9m, era floresta antes do animal levantar uma casa.","data_comentario":"2019-10-06T11:50:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":704,"comentarios":"Desapropria\u00e7\u00e3o.  Assim como \u00e9 feito com o trafico de drogas. ","data_comentario":"2019-10-06T11:59:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":705,"comentarios":"Sempre tem um jairista anti-preservacionista pra bagun\u00e7ar.","data_comentario":"2019-10-06T10:16:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":706,"comentarios":"come\u00e7ou hj n\u00e9 z\u00e9 lulinha ???","data_comentario":"2019-10-06T10:25:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":707,"comentarios":"Alem dos Z\u00e9 ruelas como voc\u00ea Jos\u00e9 Rodrigo Queiros o Bostanaro quer \u00e9 destruir o planeta,mas tem que tomar cuidado porque seu comparsa americano ser\u00e1 derrubado,atrapalhando o Bozo jr. ","data_comentario":"2019-10-06T10:35:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":708,"comentarios":"Se perceberem,  bozo associou-se aos que envenenam nossa comida, aos milicianos , garimpeiro que envenenam as \u00e1guas , aos que desmatam , aos grilheiros,  enfim, ao sub mundo social . \u00c9 s\u00f3 ver. E n\u00e3o percebe quem n\u00e3o quer.","data_comentario":"2019-10-06T11:52:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":709,"comentarios":"Bozo n\u00e3o t\u00e1 dando conta em administrar nem  as metr\u00f3polis, que dir\u00e1 onde sem selvas...........","data_comentario":"2019-10-06T11:40:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":710,"comentarios":"Uma prova de que a exig\u00eancia, por pa\u00edses desenvolvidos e consumidores respons\u00e1veis, da certifica\u00e7\u00e3o de responsabilidade ambiental quando compram produtos fruros de extrativismo chega a dar resultado. Mas a verdadeira CARTA BRANCA PARA DESMATAR que o desgoverno atual deu a produtores, madeireiras e garimpeiros ilegais produz um desmatamento recorde em todo o pa\u00eds .","data_comentario":"2019-10-06T11:43:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":711,"comentarios":"tirem a internet desse cara kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-06T11:48:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":712,"comentarios":"1, 8 mil hectares \u00e9 muito. N\u00e3o h\u00e1 o que comemorar. \u00c9 a constata\u00e7\u00e3o de que continuam desmatando. Desmatamento zero e recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradadas \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o.  Mas parece dif\u00edcil de acontecer. Temos um presidente que incita o il\u00edcito. Suas palavras soam como um aval a ilegalidade e preda\u00e7\u00e3o da florestas. E ainda se diz patriota. \u00c9 um farsante.","data_comentario":"2019-10-06T11:47:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":713,"comentarios":"N\u00e3o tem nenhum santo nessa hist\u00f3ria. Nem pecuarista, nem governo, nem fiscaliza\u00e7\u00e3o e nem \u00edndios, todos est\u00e3o mamando e degradando. S\u00f3 li mentiras nas desculpas, a \u00fanica coisa certa \u00e9 a destrui\u00e7\u00e3o das florestas. ","data_comentario":"2019-10-06T11:43:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":714,"comentarios":"S\u00f3 uma Indon\u00e9sia pra salvar o Brasil. Fogo em \u00f4nibus? Queimada de mata nativa?  Ataque a banco? Segurou arma de fogo sem porte? Atirou em policial? Tr\u00e1fico de drogas? Corrup\u00e7\u00e3o? Pena de morte pra isso tudo e 90% dos problemas do pa\u00eds estariam resolvidos e estar\u00edamos rumo a uma sociedade civilizada. Mas quem muda as leis s\u00e3o uma das classes que mais cometem crimes, ent\u00e3o nem adianta, esque\u00e7am tudo que falei acima e vamos comemorar o Rock in Rio e se preparar pro Carnaval 2020. Uhul, viva o Brasil!","data_comentario":"2019-10-06T11:28:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":715,"comentarios":"O que acontece em Paragominas s\u00e3o grandes pecuaristas do Sul, Sudeste e Centro Oeste que \"Arrendam\" terras para o plantio de soja e aproveitam que devido a facilidade de corrup\u00e7\u00e3o de agentes p\u00fablicos \"avan\u00e7am\" na retirada \nIlegal de madeira e desmatamento, as \"cargas ilegais\" de madeira saem das terras por ramais de fazendas ao longo da estrada de acesso da mina de bauxita e as que passam pela rota onde tem Fiscaliza\u00e7\u00e3o da PRE na madrugada quando fica mais f\u00e1cil a \"negocia\u00e7\u00e3o\" da \"Vista Grossa\"","data_comentario":"2019-10-06T11:10:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":716,"comentarios":"S\u00f3 para lembrar que no Par\u00e1 \u00e9 uma terra sem lei, agora imagine num pa\u00eds onde as leis s\u00e3o cheio de brechas e recursos..ou seja ,os desmatadores e garimpeiros est\u00e3o no para\u00edso. ","data_comentario":"2019-10-06T10:55:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":717,"comentarios":"n\u00e3o \u00e9 para derrubar a floresta, o cara vai la e derruba tudo? tira toda fazenda dele e pronto.","data_comentario":"2019-10-06T10:34:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2019\/10\/06\/produtores-rurais-do-para-tentam-manter-preservacao-na-amazonia-mas-crimes-ambientais-continuam.ghtml"},{"index":718,"comentarios":"NA BOA, ESTAS PINTURAS QUE MAIS PARECEM SUJEIRAS, PRA MIM N\u00c3O VALE NADA, SE QUISEREM DESTRUIR A MONTANHA INTEIRA E ACHAR MIN\u00c9RIOS QUE ENGRANDE\u00c7AM O PA\u00cdS, EU AGRADE\u00c7O.","data_comentario":"2019-10-06T13:28:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":719,"comentarios":"culpa do bozo! cade o queiroz?","data_comentario":"2019-10-06T11:23:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":720,"comentarios":"Segundo o bozo \"est\u00e1 com a sua m\u00e3e!\". (ele falou isso no s\u00e1bado, 05\/09)","data_comentario":"2019-10-06T11:32:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":721,"comentarios":"Queiroz est\u00e1 na sua casa!","data_comentario":"2019-10-06T11:54:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":722,"comentarios":"Se n\u00e3o estiver com tua m\u00e3e, est\u00e1 com sua mulher, corre l\u00e1, kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-06T13:27:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":723,"comentarios":"Tem que ver se a ordem n\u00e3o \u00e9 queimar tudo e fazer um laranjal,  kkkkkk","data_comentario":"2019-10-06T12:30:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":724,"comentarios":"Ou ent\u00e3o uma ind\u00fastria de vento, n\u00e9? ","data_comentario":"2019-10-06T13:25:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":725,"comentarios":"MC SABOTAGE","data_comentario":"2019-10-06T12:53:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":726,"comentarios":"Prov\u00e1vel declara\u00e7\u00e3o do bozo a respeito do inc\u00eandio no s\u00edtio arqueol\u00f3gico que destruiu pinturas rupestres com 11 mil anos:\"J\u00e1 tava mais do que na hora de renovar essas pinturas comunistas!\"","data_comentario":"2019-10-06T11:29:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":727,"comentarios":"que sem no\u00e7\u00e3o esse robo do bozo.","data_comentario":"2019-10-06T11:55:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":728,"comentarios":"Est\u00e1 dizendo na reportagem que as pinturas foram destru\u00eddas?  Putz","data_comentario":"2019-10-06T11:55:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":729,"comentarios":"Jos\u00e9 Castro, reli a reportagem. As pinturas ainda n\u00e3o foram atingidas. Sem problemas, ent\u00e3o: o inc\u00eandio s\u00f3 est\u00e1 destruindo a vegeta\u00e7\u00e3o e os animais...","data_comentario":"2019-10-06T12:02:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":730,"comentarios":"Acabem com essas ONGs que nada fazem a n\u00e3o ser fomentar o racismo...a desagrega\u00e7\u00e3o entre as pessoas...e agora perdendo a mamata que sempre tiveram est\u00e3o ai colocando fogo em tudo juntamente com os fazendeiros das \u00e1reas...cadeia neles e suas terras sejam tomadas e reutilizada pela Uni\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-06T11:45:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":731,"comentarios":"N\u00e3o acrecenta NADA.  S\u00f3 BABAQUICE","data_comentario":"2019-10-06T11:44:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":732,"comentarios":"Ongs ou pcc","data_comentario":"2019-10-06T11:39:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":733,"comentarios":"Garimpeiros ou fazendeiros, nem pensar?","data_comentario":"2019-10-06T11:41:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":734,"comentarios":"em 11 mil anos nunca deve ter tido inc\u00eandio nesse local. esquerdista \u00e9 burro ou faz de conta mesmo.","data_comentario":"2019-10-06T11:24:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":735,"comentarios":"Luciano, talvez esse s\u00edtio n\u00e3o tenha sido preservado como deveria no passado. Mas espera-se que o ser humano evolua...","data_comentario":"2019-10-06T11:35:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/noticia\/2019\/10\/06\/incendio-florestal-atinge-parque-com-pinturas-rupestres-em-monte-alegre-no-para.ghtml"},{"index":736,"comentarios":"Grandes Shows : Capital Inicial , Iron Maiden , Scorpions , Anavitoria &Saulo . Decep\u00e7\u00f5es : Red Rot Chilli Peppers , Tit\u00e3s , esses dois n\u00e3o precisam mais voltar , Ridiculos .","data_comentario":"2019-10-06T13:03:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/muse-e-imagine-dragons-fecham-rock-in-rio-2019-com-duas-atracoes-principais-neste-domingo.ghtml"},{"index":737,"comentarios":"\u00c9 uma pena que a cada edi\u00e7\u00e3o do Rock In Rio, as atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o cada vez mais fraquinhas, eu fui na primeira edi\u00e7\u00e3o em 1985 e todas as bandas daquela \u00e9poca eram muito melhores do que se tem visto nesse ano por exemplo... E parece que no pr\u00f3ximo RIR vai ser ainda pior. Lament\u00e1vel!","data_comentario":"2019-10-06T11:47:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/muse-e-imagine-dragons-fecham-rock-in-rio-2019-com-duas-atracoes-principais-neste-domingo.ghtml"},{"index":738,"comentarios":"Naquela \u00e9poca o mundo era bem diferente. Ter sucesso era MUITO mais complicado, visto que hoje o acesso a m\u00fasica, \u00e1lbuns, v\u00eddeos etc \u00e9 muito mais f\u00e1cil, ent\u00e3o acaba que os f\u00e3s se dividem em muitas atra\u00e7\u00f5es. Fora que hoje existem muito mais \"tipos\" de m\u00fasica em alta. Anos 80 era s\u00f3 Rock, hoje em dia o Pop e o Rap est\u00e3o muito fortes, por exemplo. :)","data_comentario":"2019-10-06T12:43:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/muse-e-imagine-dragons-fecham-rock-in-rio-2019-com-duas-atracoes-principais-neste-domingo.ghtml"},{"index":739,"comentarios":"CARAMBA ESSA PORCARIA AINDA N\u00c3O ACABOU TOMARA QUE CAIA ESSE PALCO E MATE TODOS SO ACONTECE PORCARIA NO RJ LAMENTAVEL.","data_comentario":"2019-10-06T11:47:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/muse-e-imagine-dragons-fecham-rock-in-rio-2019-com-duas-atracoes-principais-neste-domingo.ghtml"},{"index":740,"comentarios":"?","data_comentario":"2019-10-06T12:42:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/muse-e-imagine-dragons-fecham-rock-in-rio-2019-com-duas-atracoes-principais-neste-domingo.ghtml"},{"index":741,"comentarios":"A gente v\u00ea a decad\u00eancia total da cultura brasileira quando num evento denominado \"ROCK in Rio\" \u00e9 misturado tamb\u00e9m o tal funk carioca. Culturalmente o Brasil ja chegou ao fundo do po\u00e7o; mas parece que querem cavar mais fundo.","data_comentario":"2019-10-06T12:11:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/muse-e-imagine-dragons-fecham-rock-in-rio-2019-com-duas-atracoes-principais-neste-domingo.ghtml"},{"index":742,"comentarios":"rock in rio deixou de ser um festival de rock l\u00e1 em 2001 j\u00e1, virou uma marca, um festival... tanto \u00e9 que existe rock in rio berlim, madri, lisboa etc. Assim como o Lolla, o festival recebe todos os tipos de m\u00fasica, culturas e pessoas, o que \u00e9 mais que certo","data_comentario":"2019-10-06T12:42:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/muse-e-imagine-dragons-fecham-rock-in-rio-2019-com-duas-atracoes-principais-neste-domingo.ghtml"},{"index":743,"comentarios":"Informa\u00e7\u00e3o errada sobre o King Crimson (e \u00e9 a segunda vez que voc\u00eas reproduzem esse erro prim\u00e1rio). H\u00e1 sim na forma\u00e7\u00e3o atual um membro original da banda: Robert Fripp n\u00e3o s\u00f3 \u00e9 um membro original como \u00e9 o \u00fanico integrante que esteve presente em todas as (muitas) forma\u00e7\u00f5es do King Crimson.","data_comentario":"2019-10-06T11:47:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/muse-e-imagine-dragons-fecham-rock-in-rio-2019-com-duas-atracoes-principais-neste-domingo.ghtml"},{"index":744,"comentarios":"Est\u00e1 tramando contra o interior de SP n\u00e9 redeglobo...","data_comentario":"2019-10-06T06:56:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/muse-e-imagine-dragons-fecham-rock-in-rio-2019-com-duas-atracoes-principais-neste-domingo.ghtml"},{"index":745,"comentarios":"?????","data_comentario":"2019-10-06T09:25:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/muse-e-imagine-dragons-fecham-rock-in-rio-2019-com-duas-atracoes-principais-neste-domingo.ghtml"},{"index":746,"comentarios":"Nessas horas uma frase faz todo sentido: \"T\u00e1 com raiva, morde as costas\" - (Imperador, Adriano).","data_comentario":"2019-10-06T13:26:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":747,"comentarios":"Rock in Rio ? anita ?  encariocar o festival d\u00e1 nesse LIX\u00c3O","data_comentario":"2019-10-06T13:22:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":748,"comentarios":"Funk come\u00e7ou nos morros do Rio???? Miami Sound Machine viria aonde no tempo?? Enterraram na historia James Brown e Parliament Funkadelic em nome dos morros carioca, foi isso...ah tah....","data_comentario":"2019-10-06T10:34:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":749,"comentarios":"De fato o Funk Carioca n\u00e3o tem sua origem no Soul Funk americano nos 1950 pra diante, exceto pela tem\u00e1tica, sexy music. ","data_comentario":"2019-10-06T10:50:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":750,"comentarios":"Associar a desgra\u00e7a do funk carioca ao que era feito por James Brown, Funkadelic, Kool & the Gang e outros \u00e9 crime !","data_comentario":"2019-10-06T13:07:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":751,"comentarios":"\u00c9 impressionante como o pr\u00f3prio brasileiro adora tirar o brilho e esnobar o talento dos pr\u00f3prios brasileiros.\nAt\u00e9 que enfim deram espa\u00e7o para nomes talentosos do funk da antiga e o atual.","data_comentario":"2019-10-06T08:52:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":752,"comentarios":"Ent\u00e3o que fa\u00e7am o funk in Rio. Cad\u00ea os nomes de verdade do rock?  ","data_comentario":"2019-10-06T09:16:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":753,"comentarios":"N\u00e3o precisa fazer o funk in Rio. O Rio j\u00e1 \u00e9 puro funk","data_comentario":"2019-10-06T11:33:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":754,"comentarios":"Funk n\u00e3o tem nada de talento. Somente baixarias, palavr\u00f5es, apologia as drogas e a bandidagem e vulgariza\u00e7\u00e3o das mulheres. Ou seja, cultura l.i.x.o!","data_comentario":"2019-10-06T12:27:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":755,"comentarios":"Eu queria entender esse pessoal do pop que gosta de assistir um show em que o cantor passa mais tempo trocando de figurino e bufando no microfone, do que cantar mesmo. 10 pe\u00e7as de roupas diferentes e n\u00e3o cantar 1 m\u00fasica inteira sem aux\u00edlio de backing vocals e playback.","data_comentario":"2019-10-06T11:04:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":756,"comentarios":"Ac\u00e9falos ","data_comentario":"2019-10-06T13:01:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":757,"comentarios":"Meus caros e caras...Rock in Rio, querido, que ja fui em 3 edi\u00e7\u00f5es...noites saaaagradas de shows de rock no Brasil, o que dizer daquele 19\/01 com Iron Maiden lan\u00e7ando Brave New World para o publico brasileiro com a volta do Bruce? Do show mais irado do Metallica na historia, aquele de 2013? Do Slipknot assombrando em rede nacional em 2011 e colocando o Metallica no bolso? Das noites magicas em 85, glamourizadas no mundo todo com Ozzy, ACDC, Queen e tantos outros....AO INVES DE LAN\u00c7AREM A NOITE PUNK, LAN\u00c7AM A NOITE FUNK NO ROCK IN RIO....","data_comentario":"2019-10-06T11:15:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":758,"comentarios":"Punk not dead !","data_comentario":"2019-10-06T13:00:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":759,"comentarios":"O \u00fanico momento marcante do dia foi a hora em que o povo mandou o BOZO ir  tomar no  C..!!!!!! Salvou o dia!!!!","data_comentario":"2019-10-06T12:01:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":760,"comentarios":"Parece piada, funk em dobro, no festival de rock.","data_comentario":"2019-10-06T04:21:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":761,"comentarios":"Ainda bem que n\u00e3o vou nisso.","data_comentario":"2019-10-06T08:56:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":762,"comentarios":"\u00e9 por isso que o rock morreu, muitos rockeiros s\u00e3o que nem voc\u00ea: Desprezam os outros ritmos","data_comentario":"2019-10-06T10:56:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":763,"comentarios":"N\u00e3o sei pq a surpresa, afinal, \u00e9 o Rio de Janeiro","data_comentario":"2019-10-06T11:30:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":764,"comentarios":"Luan Almeida, s\u00f3 na sua cabe\u00e7a que o rock morreu n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-06T12:29:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":765,"comentarios":"too old to rock n roll but too young to die","data_comentario":"2019-10-06T11:57:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":766,"comentarios":"Let it hang out baby, let it hang out now, now na-na now\nLet it hang out baby, everybody work out\nSookie, Sookie, Sookie, Sookie, Sookie, Sookie, Sue","data_comentario":"2019-10-06T11:58:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":767,"comentarios":"Estava eu e a mal\u00e1ria reunida...\nEste \u00e9 o Blues do Satan\u00e1s!!! Do Satan\u00e1s!!!\nBlues do Satan\u00e1s!!! Satan\u00e1s!!!\nO Blues do Capeta do Inferno que acabou de chegar.\nColoquem mais gelo na cerveja que o clima come\u00e7ou a esquentar.\n\u00c9 o Blues do Satan\u00e1s!!! Do Satan\u00e1s!!!","data_comentario":"2019-10-06T11:40:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":768,"comentarios":"Repolho Podre e os Rabanetes Delinquentes atacam novamente...\n\u00c9 o que h\u00e1, o que est\u00e1 na moda muito f\u00e1cil de enrolar n\u00e3o precisa nem cantar, \u00e9 s\u00f3 dublar e fazer pose de entendido at\u00e9 o sol brilhar, at\u00e9 te desbotar...","data_comentario":"2019-10-06T11:34:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":769,"comentarios":"*fazer pose de entendido e encarar o sol brilhar","data_comentario":"2019-10-06T11:35:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":770,"comentarios":"Qualquer m\u00fasica, oi! qualquer\nLogo que me tire da alma\nEsta incerteza que quer\nQualquer imposs\u00edvel calma\nQualquer m\u00fasica, guitarra\nViola, harm\u00f4nio, realejo\nUm canto que se desgarra\nUm sonho em que nada vejo\nQualquer coisa que n\u00e3o vida\nRoque, xote, a confus\u00e3o\nDa \u00faltima dan\u00e7a vivida\nQue eu n\u00e3o sinta o cora\u00e7\u00e3o\nBeijo","data_comentario":"2019-10-06T11:29:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":771,"comentarios":"Quando falta talento sobra apela\u00e7\u00e3o v\u00ea se iron maidan, sepultura, angra, met\u00e1lica, Megadeth entre outras precisam apelar para buscar o sucesso s\u00f3 o talento os mantem","data_comentario":"2019-10-06T11:22:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":772,"comentarios":"Disengage their minds, sabotage their health\nPromote sex, and war, and violence in the kindergartens\nBlame the parents and teachers; it's their fault; \nRock and Roll...o resto \u00e9 resto!","data_comentario":"2019-10-06T10:47:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":773,"comentarios":"Depois do \u00faltimo show do dia de ontem, tem uma \"cantora\" que se acha a \u00faltima bolacha do pacote, vai passar uns tr\u00eas meses de ressaca, que paulada kkkk","data_comentario":"2019-10-06T10:56:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":774,"comentarios":"Um tapa na cara de n\u00f3s rockkkkk","data_comentario":"2019-10-06T04:24:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":775,"comentarios":"Vi um Rock  in Rio em 1991 no Maracan\u00e3, esse foi sim RIR.","data_comentario":"2019-10-06T10:35:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":776,"comentarios":"Anitta fim da farsa. Game Over","data_comentario":"2019-10-06T09:10:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":777,"comentarios":"Hahahhah imagina, quem liga para playback?","data_comentario":"2019-10-06T10:31:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":778,"comentarios":"rockeiros deveriam boicotar esse festival.","data_comentario":"2019-10-06T04:23:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":779,"comentarios":"cir\u00fargico","data_comentario":"2019-10-06T09:17:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":780,"comentarios":"Slayer e Claustrofobia na 4af passada. Hoje, Iron Maiden no Morumbi. Dia 29, Offspring e Bad Religion no Espa\u00e7o das Americas....n\u00e3o \u00e9 que tem suas vantagens o RiR ter virado essa pa\u00e7oca musical? Eu nao tive que gastar mais dinheiro, vou em varios shows por aqui mesmo e ainda vino dia que viria ai comendo pipocas e consumindo meus psicotr\u00f3picos no sofa da monha resid\u00eancia...","data_comentario":"2019-10-06T10:29:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":781,"comentarios":"Rock in Rio parece mais uma virada cultural do que um festival de rock. ","data_comentario":"2019-10-06T09:42:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":782,"comentarios":"Monstro","data_comentario":"2019-10-06T10:27:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":783,"comentarios":"Rock ? Me poupe ...","data_comentario":"2019-10-06T09:48:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":784,"comentarios":"menos vai... tem espa\u00e7o pra todo mundo, mas querendo discutir gosto musical tu for\u00e7a demais.","data_comentario":"2019-10-06T10:01:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":785,"comentarios":"Isso a\u00ed Jane, hoje nada mais se preserva \u00e9 tudo uma zona mesmo... pra quem curte Rock de verdade o festival perdeu o sentido, pra quem quer balada pela causa lgbtuvxz qualquer coisa ta valendo...","data_comentario":"2019-10-06T10:05:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":786,"comentarios":"Exatamente Silvio...nao poderia usar melhores palavras....aonde tiver o nome Anitta e sua filosofia de Harvard, eu me afasto pois sou ignorante e analfabeto funcional!!!","data_comentario":"2019-10-06T10:25:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":787,"comentarios":"Sempre foi assim desde a primeira edi\u00e7\u00e3o! Tem dia de pop,  balada, metal, a novidade foi o funk no palco principal. Que bom, tem para todos os gostos! ","data_comentario":"2019-10-06T10:07:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":788,"comentarios":"Que bom que eu nem chego mais perto...vou ver meu Iron Maiden aqui no Morumbi mesmo, e ainda sobra uma grana para ter visto Slayer e Claustrofobia e no final do mes Offpring e Bad Religion....espet\u00e1culo da natureza!!!! Sem pegar o querido transito para ir e sair da Lacrosfera!!! Que assim continue sendo, meu Multishow e minhas pipocas gourmet agradecem!!!","data_comentario":"2019-10-06T10:22:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":789,"comentarios":"Pink feia e gorda. M\u00fasicas p\u00e9ssimas. ","data_comentario":"2019-10-06T09:39:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":790,"comentarios":"Pop in Rio\n","data_comentario":"2019-10-06T10:08:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":791,"comentarios":"Rock foi o que menos fez falta. Viva o pop.","data_comentario":"2019-10-06T09:39:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":792,"comentarios":"se uma \u00e9 uma m\u00e9rida , imaginem em dobro hein.....","data_comentario":"2019-10-06T09:16:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":793,"comentarios":"E o rock? Aconteceu?","data_comentario":"2019-10-06T09:14:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":794,"comentarios":"P\u00e9ssimas atra\u00e7\u00f5es acabaram com o festival ","data_comentario":"2019-10-06T08:47:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":795,"comentarios":"S\u00f3 falta colocar o sertanejo e uma p\u00e1 de cal! RiR morreu\n","data_comentario":"2019-10-06T08:43:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":796,"comentarios":"Anitta foi a pa de cal , acabou ","data_comentario":"2019-10-06T08:46:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":797,"comentarios":"Essa Anitta vende mais o corpo que a voz que ela n\u00e3o tem ","data_comentario":"2019-10-06T08:45:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":798,"comentarios":"S\u00f3 Toca Top ao vivo, tamanha falta de qualidade musical ","data_comentario":"2019-10-06T08:41:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":799,"comentarios":"Jamais voltar\u00e1s Anita...melhor estrear na casa da luz vermelha ","data_comentario":"2019-10-06T03:42:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":800,"comentarios":"Vint\u00e3o ?","data_comentario":"2019-10-06T08:31:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":801,"comentarios":"Tmnc Anita!","data_comentario":"2019-10-06T05:32:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/pink-acrobatica-anitta-em-dobro-e-funk-orquestrado-o-resumo-do-6o-dia-de-rock-in-rio.ghtml"},{"index":802,"comentarios":"Frescura...","data_comentario":"2019-10-06T13:19:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/fas-de-imagine-dragons-que-nao-conseguirao-ir-ao-show-da-banda-no-rock-in-rio-geram-memes-e-lamentam.ghtml"},{"index":803,"comentarios":"Grande grupo, quinze componentes.","data_comentario":"2019-10-06T12:49:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/fas-de-imagine-dragons-que-nao-conseguirao-ir-ao-show-da-banda-no-rock-in-rio-geram-memes-e-lamentam.ghtml"},{"index":804,"comentarios":"inuteis\n","data_comentario":"2019-10-06T12:20:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/fas-de-imagine-dragons-que-nao-conseguirao-ir-ao-show-da-banda-no-rock-in-rio-geram-memes-e-lamentam.ghtml"},{"index":805,"comentarios":"Os cariocas que me desculpem, mas peguei umas cariocas comprometidas durante o Rock in Rio. Relaxem, que a dor de cabe\u00e7a passar\u00e1!","data_comentario":"2019-10-06T11:18:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":806,"comentarios":"Tipico gaucho \"bota tudo que aqui \u00e9 c de macho!\"","data_comentario":"2019-10-06T13:24:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":807,"comentarios":"As mulheres cariocas sabem acunhar e chupar como ningu\u00e9m.","data_comentario":"2019-10-06T11:38:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":808,"comentarios":"Fascinante a tr\u00e1gica hist\u00f3ria da sua descend\u00eancia materna. ","data_comentario":"2019-10-06T13:06:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":809,"comentarios":"A forma displicente e exibicionista como as pessoas (principalmente jovens) carregam seus celulares \u00e9 que as transforma em v\u00edtimas dos bandidos. \u00c9 s\u00f3 se aproximar furtivamente da v\u00edtima , recolher o objeto transportado no bolso traseiro ou meio colocado numa bolsa aberta e repass\u00e1-lo para o \"colega\". Nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil. E, depois, ficam na choradeira de v\u00edtima.","data_comentario":"2019-10-06T12:22:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":810,"comentarios":"Fernando, desonestidade n\u00e3o tem desculpa. Se assim, n\u00e3o vamos mais sair de casa nem vestidos? Tem que \u00e9 aumentar a puni\u00e7\u00e3o da lei. Lutamos pela lei ati-crime do S\u00e9rgio Moro! ","data_comentario":"2019-10-06T12:41:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":811,"comentarios":"O tal Fernando pelo visto tem muito tempo ocioso e tend\u00eancia a m\u00e1 \u00edndole, j\u00e1 que observa tanto a forma que terceiros desfrutam de seus pr\u00f3prios bens. Coisa de esquerda. ","data_comentario":"2019-10-06T13:04:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":812,"comentarios":"Eu s\u00f3 vou ao Rio de Janeiro porque sou muito querido das mulheres, e por ser o maior comedor tenho que satisfazer a todas do Brasil.","data_comentario":"2019-10-06T10:50:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":813,"comentarios":"No Rio de Janeiro, s\u00f3 n\u00e3o pega carioca, quem n\u00e3o quer pegar!","data_comentario":"2019-10-06T11:13:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":814,"comentarios":"O Rock in Rio perdeu o que h\u00e1 de melhor no quesito 'Rock' mas em compensa\u00e7\u00e3o ganhou o que existe de pior em se tratando de 'Rio'... Parab\u00e9ns aos envolvidos e aos funkeiros que dominaram o local. ","data_comentario":"2019-10-06T13:01:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":815,"comentarios":"Vamos apoiar a lei anticrime do S\u00e9rgio Moro, que aumenta o rigor das puni\u00e7\u00f5es e d\u00e1 mais poderes para a pol\u00edcia. Criminosos e delinquentes precisam de mais puni\u00e7\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-06T12:43:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":816,"comentarios":"D\u00e1 pra imaginar o perfil do p\u00fablico que vai ao show onde Anitta se apresenta.","data_comentario":"2019-10-06T10:54:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":817,"comentarios":"Edgar, deixa de ser preconceituoso, em todo o mundo, em eventos que recebem  multid\u00f5es ocorrem furtos.","data_comentario":"2019-10-06T11:13:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":818,"comentarios":"VC DEVE SER O MAIOR COMEDOR DE SALSICH\u00c3O ....ENTENDEU ?????","data_comentario":"2019-10-06T12:20:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":819,"comentarios":"Welcone to the Festival RockNRollbo in Rio! Friends...","data_comentario":"2019-10-06T11:23:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":820,"comentarios":"O que poderia ajudar o Brasil \u00e9 o pacote anti crime do Moro, pena que o congresso est\u00e1 povoado de muitas pessoas que n\u00e3o respeitam o povo brasileiro e o nosso pa\u00eds. ","data_comentario":"2019-10-06T11:13:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":821,"comentarios":"Todo bandido identifica-se com o Rio. Se n\u00e3o \u00e9 carioca, fez alguma especializa\u00e7\u00e3o no Rio.","data_comentario":"2019-10-06T10:39:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":822,"comentarios":"Em sao paulo.","data_comentario":"2019-10-06T10:48:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":823,"comentarios":"Lixos !","data_comentario":"2019-10-06T09:00:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":824,"comentarios":"O peruano foi preso quando desembarcou em SP. Por que os pms que ficam revistando as bolsas na rodovi\u00e1ria carioca n\u00e3o pegaram? Dormiam?","data_comentario":"2019-10-06T10:33:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":825,"comentarios":"Ir ao Rio e n\u00e3o ser roubado, miss\u00e3o imposs\u00edvel.","data_comentario":"2019-10-06T10:27:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":826,"comentarios":"Festival pickpocket in Rio....","data_comentario":"2019-10-06T08:13:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":827,"comentarios":"Estavam furtando em locais de multid\u00f5es, aonde muitas pessoas estavam passando, pick pockets mesmo, enfiavam a m\u00e3o nos bolsos e pegavam os celulares. ","data_comentario":"2019-10-06T10:19:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/em-cinco-dias-de-rock-in-rio-policia-civil-registrou-719-ocorrencias-durante-o-evento.ghtml"},{"index":828,"comentarios":"Os caras dormem no trabalho e a empresa ainda tem que pagar??? Justa causa para todos, sem receber e v\u00e3o procurar os direitos!!! \u00c9 o poste mijando no cachorro, v\u00e3o multar a empresa pelo sono dos funcion\u00e1rios...","data_comentario":"2019-10-06T09:53:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":829,"comentarios":"Eles estavam dormindo ali pois a empresa n\u00e3o ofereceu  lugar adequado para que eles dormissem .","data_comentario":"2019-10-06T09:57:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":830,"comentarios":"Analfabeto.Primeira que ngm \u00e9 robo.Segundo os caras dormem no chao em meio a fios e sujeira.Apenas isso ! ","data_comentario":"2019-10-06T09:58:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":831,"comentarios":"Marco, j\u00e1 lhe ocorreu que a empresa colocou os caras para trabalhar praticamente a semana toda sem parar e nem alojamento cedeu. Vai voc\u00ea trabalhar assim, uma semana sem parar e sem local para dormir, a\u00ed voc\u00ea relata para n\u00f3s a sua experiencia","data_comentario":"2019-10-06T10:00:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":832,"comentarios":"Depois os \"pi\u00f5es\"colocam o patr\u00e3o  na justi\u00e7a,pedindo 1 milh\u00e3o por danos morais,o juiz combinado com o advogado concede causa ganha,todos recebem sua parte e o empresa fecha as portas,Brasillllll","data_comentario":"2019-10-06T10:09:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":833,"comentarios":"Pensador QUE IMAGINA\u00c7AO F\u00c9RTIL E IN\u00daTIL,,JA TE DISSE, VC SOFRE DE GONORREIA MENTAL KKK  ","data_comentario":"2019-10-06T10:13:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":834,"comentarios":"Paga os 30 mil de multa e manda os 3 embora, um funcion\u00e1rio diz q esta trabalhando desde 17 hs de sexta e ai? Pede p sair do trabalho","data_comentario":"2019-10-06T10:14:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":835,"comentarios":"PLATERO... pq vc nao foi l\u00e1 e trabalhou 3 dias direto sem dormir, aproveita, e leva sua m\u00e3, sua irm\u00e3 e suas filhas pra rodar bolsinha l\u00e1 tamb\u00e9m. ","data_comentario":"2019-10-06T10:17:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":836,"comentarios":"esse marco deve ser um patraozinho bem sacana com seus funcionarios.. so visa lucro e que os funcionarios q se lasque .. ","data_comentario":"2019-10-06T10:38:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":837,"comentarios":"Desculpa Marcelo n\u00e3o sabia que vc era um dos dorminhoco,por isso s\u00e3o 13 milh\u00f5es de desempregados,t\u00e3o lascados!kkk","data_comentario":"2019-10-06T10:46:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":838,"comentarios":"A foto cl\u00e1ssica do bolsominion...idoso de \u00f3culos escuros","data_comentario":"2019-10-06T10:56:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":839,"comentarios":"Id10tas est\u00e3o destruindo o mundo,  querem colocar suas frescuras em mundos diferentes dos deles e atrapalham a t\u00e9 o trabalho dos outros, esta gente n\u00e3o devia ser permitida de falar e mostrar sua cara no mundo.","data_comentario":"2019-10-06T11:27:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":840,"comentarios":"Conhe\u00e7o o RJ, eu iria preferir dormir no mesmo lugar que eles do que no fim do trabalho, esperar uma van, ficar horas no transito para ir e vir do hotel correndo o risco de ser assaltado no trajeto. ","data_comentario":"2019-10-06T12:46:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":841,"comentarios":"A empresa erra, \u00e9 multada, o Minist\u00e9rio do Trabalho leva a grana (30 mil) e o trabalhador continua dormindo no ch\u00e3o. Bem lucrativo.","data_comentario":"2019-10-06T12:45:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":842,"comentarios":"Trabalhadores em regime de semi-escravid\u00e3o para manter a festinha de playboyzinhos.","data_comentario":"2019-10-06T12:43:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":843,"comentarios":"Trabalhadores em regime de semi-escr","data_comentario":"2019-10-06T12:42:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":844,"comentarios":"Essa situa\u00e7\u00e3o que comprova que a escravatura nunca acabou no Brasil, a Clt \u00e9 apenas uma farsa. Triste fim de quem acredita que existem direitos trabalhistas nesse Pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-06T07:42:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":845,"comentarios":"Tem tanto q estar sendo cortado alguns!","data_comentario":"2019-10-06T09:20:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":846,"comentarios":"Unico pa\u00eds do mundo q o \"trabalhador\"rouba a empresa,e o patr\u00e3o  tem que fazer um bom acordo com o funcion\u00e1rio pra demiti-lo,caso contr\u00e1rio vai pra justi\u00e7a e deixa o patr\u00e3o pedindo esmola!","data_comentario":"2019-10-06T09:43:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":847,"comentarios":"Ter direito n\u00e3o significa que os mesmos ser\u00e3o violados, basta o cidad\u00e3o ofendido ir atr\u00e1s dos seus, lembrando que a justi\u00e7a n\u00e3o socorre aos que dormem.","data_comentario":"2019-10-06T10:28:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":848,"comentarios":"Que o mesmos n\u00e3o ser\u00e3o *..","data_comentario":"2019-10-06T10:28:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":849,"comentarios":"O trabalhador rouba a empresa?! Coitado!! Esse pensador \u00e9 mais um pobre assalariado que acha que algum dia ser\u00e1 rico trabalhando para o patr\u00e3o! Algu\u00e9m conta pra ele ou vamos deix\u00e1-lo quebrar a cara sozinho?","data_comentario":"2019-10-06T11:03:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":850,"comentarios":"CLT o escambal, quer trabalhar trabalha nao quer vaza","data_comentario":"2019-10-06T12:41:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":851,"comentarios":"Um dos maiores eventos musicais no Mundo.\nO que dir\u00e1 de tantos outros ambientes de trabalho espalhados pelo Pa\u00eds sem a mesma notoriedade e fiscaliza\u00e7\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-06T12:36:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":852,"comentarios":"Fora trabalhar na propec\u00e7\u00e3o de materiais recicl\u00e1veis.","data_comentario":"2019-10-06T12:36:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":853,"comentarios":"\u00c9 o que prega o atual governo, trabalhar no Uber, Uberfood e dormir no ch\u00e3o duro.","data_comentario":"2019-10-06T12:34:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":854,"comentarios":"Desde que o som fique maneiro na hora do show, pode dormir em qualquer lugar...","data_comentario":"2019-10-06T12:15:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":855,"comentarios":"J\u00e1 trabalhei com uma empresa de sonoriza\u00e7\u00e3o e realmente \u00e9 desumano, n\u00e3o tinha hor\u00e1rio pra sair.","data_comentario":"2019-10-06T11:28:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":856,"comentarios":"S\u00f3 vc pedir p ir embora. ","data_comentario":"2019-10-06T11:47:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":857,"comentarios":"Foi obrigado a trabalhar? U\u00e9!... pelo que sei ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a trabalhar, se fosse na Venezuela e Cuba, seria! Minha dica preciosa, tem um \u00f3rg\u00e3o chamado \"Junta comercial\", na sua cidade tem... vai la e abre um CNPJ, passe a ser \"patr\u00e3o\", fa\u00e7a um salario de 10, 15, 20 mil por m\u00eas, \u00e9 molezinha... TAPADO!!! ","data_comentario":"2019-10-06T11:53:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":858,"comentarios":"Sabe n\u00e3o sou muito de comentar mas vejo que as pessoas precisam de mais empatia e humanidade, ningu\u00e9m quer ficar dormindo no ch\u00e3o em qualquer lugar e correndo riscos, s\u00e3o trabalhadores que se esfor\u00e7aram muito fisicamente e est\u00e3o estafados deve sim ser oferecida condi\u00e7\u00f5es dignas de repouso que sem duvidas custaria menos que os R$ 30.000,00 da multa.\n","data_comentario":"2019-10-06T11:56:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":859,"comentarios":"Ao inv\u00e9s de seguir os coment\u00e1rios do Minabobado e do Ivanta, era melhor ter processado os outros empregadores. Se n\u00e3o tivesse lei pra ser cumprida, n\u00e3o tinha idiotas iguais esses dois comentando asneiras em site.","data_comentario":"2019-10-06T12:18:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":860,"comentarios":"ESTES SHOWS GOSPEL  DAR SONO MESMO\n","data_comentario":"2019-10-06T12:18:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":861,"comentarios":"Quando tudo de ruim se encontra no mesmo lugar, forma o rock in Rio.","data_comentario":"2019-10-06T12:14:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":862,"comentarios":"Gente, pela h\u00f3stia, isso \u00e9 comum pra quem trabalha com som, montagem e desmontagem, tem que esperar at\u00e9 o final e n\u00e3o d\u00e1 pra ir em casa cochilar e voltar, os operadores  dormem num cantinho mesmo, \u00e9 pr\u00e1tico e r\u00e1pido pra come\u00e7ar quando o show acabar, o que est\u00e1 havendo com o ser que fotografa isso e faz \"denuncia lacradora\"?","data_comentario":"2019-10-06T11:07:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":863,"comentarios":"Atirando no pr\u00f3prio p\u00e9 ... porque se n\u00e3o tiver esses caras que ralam dessa forma, quero ver quem vai montar palco, som e luz... ser\u00e1 que pensam que tudo se faz s\u00f3 ... maconha ta derrentendo o c\u00e9rebro ","data_comentario":"2019-10-06T11:10:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":864,"comentarios":"Amigos... tem tanta tenda l\u00e1, mas tanta tenda! Pq nao montam uma tenda dormit\u00f3rio, com cama e travesseiro para esses montadores! \u00e9, ao menos, humano. Por mais que seja comum (e eu sei que \u00e9, pq trabalho no meio),  vcs realmente acham que o pessoal consegue descansar dormindo no ch\u00e3o, ao l\u00e9u? Te digo que, montar um QG para esse pessoal custaria 0,0000001% do budget previsto para um festival desse porte!","data_comentario":"2019-10-06T11:12:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":865,"comentarios":"Lening, vamos deixar de frescura, tem roadie que  a unica fun\u00e7\u00e3o \u00e9 conectar cabos e caixas, ele esta ali, sem fun\u00e7\u00e3o e resolve dar uma descansada, normal, se vierem a precisar o operador j\u00e1 sabe onde ele est\u00e1 e avisa em emergencia, um mundo gira em torno disso h\u00e1 dezenas de anos no mundo todo, frescurite de quem n\u00e3o vive a profiss\u00e3o \u00e9 dose.","data_comentario":"2019-10-06T11:16:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":866,"comentarios":"marcus viggo deve ser um desses vermes que paga 60 reais pra deixar o cara trabalhando 12h nessas condi\u00e7\u00f5es... se nao ta t\u00e3o ruim vai vc la dormir correndo o risco de acordar morrendo com desabamento de palco ou choque el\u00e9trico. vai la curtir a insalubridade, verme","data_comentario":"2019-10-06T11:16:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":867,"comentarios":"eu j\u00e1 vivi isso, \u00e9 pr\u00e1tico e a mostra que vc n\u00e3o entende NADA de palco, \u00e9 achar que vai desabar tudo e todo canto da choque,  se for no forr\u00f3 que tua m\u00e3e trabalha pode at\u00e9 ser assim, mas no mundo profissional n\u00e3o temos tempo pra frescura, quer salvar o mundo? executa aquele suicidio que tu tanto pensa!","data_comentario":"2019-10-06T11:22:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":868,"comentarios":"Eu concordo com o Marcus em partes e tamb\u00e9m com o Lening e outras .\nVamos l\u00e1 ... \u00c9 super normal mesmo os trabalhadores dormirem em Shows e isso acontece desde que o mundo \u00e9 mundo, por\u00e9m seria excelente se eles tivessem um local confort\u00e1vel,seguro e sem barulho para dormir, s\u00f3  que isso \u00e9 um sonho imposs\u00edvel,nenhuma empresa vai disponibilizar isso.\nInfelizmente isso vai continuar acontecendo e s\u00f3 teve essa repercuss\u00e3o por que esse fot\u00f3grafo mau intencionado resolveu registrar.","data_comentario":"2019-10-06T11:37:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":869,"comentarios":"Na banda que trabalhei havia um onibus e um caminh\u00e3o com colchoes e os roadies preferiam dormir  no palco, quanto maior o show , melhor pra encontrar espa\u00e7o pra descansar, at\u00e9 porque n\u00e3o \u00e9 pra DORMIR \u00e9 mero descanso j\u00e1 que ter\u00e3o que estar atentos a alguma modifica\u00e7\u00e3o no show.","data_comentario":"2019-10-06T12:06:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":870,"comentarios":"Est\u00e3o trabalhando, n\u00e3o \u00e9 para dormir...","data_comentario":"2019-10-06T12:10:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":871,"comentarios":"Ser\u00e1 que estou louco, s\u00f3 pode. Todos achando normal as condi\u00e7\u00f5es degradante dos trabalhadores. Se \u00e9 normal, em t\u00e3o tem que mudar. \u00c9 s\u00f3 a empresa disponibilizar um dormit\u00f3rio com condi\u00e7\u00f5es minimas exigidas, o que iria custar \u00e0 ela - quase nada.  Agora criticar quem denunciou, oras ? sem fundamento. O pior de tudo isso \u00e9 que os pr\u00f3prios trabalhadores  \u00e9 que est\u00e3o criticando, meus deus. Se tiv\u00e9ssemos esses pensamento no passado, ainda estar\u00edamos nas condi\u00e7\u00f5es de trabalho do s\u00e9culo 19. Temos que parar de pensar sempre em governo A ou B, e pensar um pouco em n\u00f3s mesmos. ","data_comentario":"2019-10-06T11:17:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":872,"comentarios":"coisa de fresco.","data_comentario":"2019-10-06T11:20:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":873,"comentarios":"N\u00e3o diria de frescura mas inoc\u00eancia de quem nunca trabalhou em Shows. \nWelton,  caminha quentinha com leitinho morno,  suco de maracuj\u00e1 e incensos para relaxar \u00e9 uma utopia para quem trabalha nesse ramo.","data_comentario":"2019-10-06T11:44:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":874,"comentarios":"H\u00e1 anos existe isso, como esse povo \u00e9 hip\u00f3crita, quem organiza festa rave nem dorme, naquelas \"viradas culturais\" sempre acontece isso, e adivinhem: Os que defendem tanto o socialismo n\u00e3o se importam de escravizar um pai de fam\u00edlia.","data_comentario":"2019-10-06T09:50:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":875,"comentarios":"N\u00e3o fale bobagem!! Geralmente s\u00e3o equipes que se revezam!! Minion curte defender escravid\u00e3o, n\u00e9?!","data_comentario":"2019-10-06T11:05:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":876,"comentarios":"Realmente est\u00e1 errado, n\u00e3o deveria acontecer, mas devido ao n\u00edvel de desemprego no nosso pa\u00eds, \u00e9 melhor dormir no trabalho do que dormir na fila da sele\u00e7\u00e3o de emprego, algo que no momento assola o pa\u00eds!!! Que a empresa reveja sua conduta perante seus colaboradores!!!","data_comentario":"2019-10-06T10:00:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":877,"comentarios":"No meu entendimento, tbm caberia uma multa ao RIR!!!","data_comentario":"2019-10-06T11:31:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":878,"comentarios":"Aos bozominions que dizem que nos EUA n\u00e3o existem leis trabalhistas, \u00e9 melhor para de discursar como imigrante ilegal. L\u00e1 existem leis estaduais e federais que regulamentam estas quest\u00f5es, a principal delas \u00e9 a \"Fair Labor Standards Act\" que define dentre v\u00e1rias rela\u00e7\u00f5es a quest\u00e3o do valor da hora m\u00ednima, que \u00e9 s\u00f3 12x maior que a regulamentada aqui pelo trabalho intermitente.","data_comentario":"2019-10-06T11:30:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":879,"comentarios":"a multa devia ir para os EMPREGADOS, n\u00e3o para o minist\u00e9rio... ","data_comentario":"2019-10-06T11:29:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":880,"comentarios":"V\u00e3o      c   a     g     a      r... frescura, palha\u00e7ada... estamos num mundo capitalista seus   p      a    u      no           colllll... cada um que se vire como pode, empresa n\u00e3o \u00e9 m\u00e3e de ningu\u00e9m, v\u00e3o \n  s    i     f      u      d     e       r...","data_comentario":"2019-10-06T09:44:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":881,"comentarios":"Aparece os       b        u      n       d     a       s            moles dos \"meus direitos\"... se fosse eu colocaria eles para fora do recinto e deixaria eles dormirem debaixo das marquises... se fosse em qualquer outro pa\u00eds isso nem era assunto para se falar. Cada um que se vire... vai tomar no     t      \u00f3       b          a... ","data_comentario":"2019-10-06T10:03:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":882,"comentarios":"Ivan Soares = esquerdista querendo fazer coment\u00e1rio pol\u00eamico.","data_comentario":"2019-10-06T10:23:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":883,"comentarios":"Eu \"esquerdista?\" odeio essa ra\u00e7a, esses   v     a     g     \n a    b    u     n     d      o    s       que gostam de ganhar dinheiro sem trabalhar, pensam que o estado e as empresas, existem para sustentar esses     p     a    r    a    s    i    t    a         s... Adilson, vai tomar no cooolllllll.... ","data_comentario":"2019-10-06T10:30:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":884,"comentarios":"Ivan Soares n\u00e3o tem intelecto para ser esquerdista! Veja bem, no s\u00e9culo XXI ele ainda defende a escravid\u00e3o pelo coment\u00e1rio imbec*il!","data_comentario":"2019-10-06T11:01:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":885,"comentarios":"Escravid\u00e3o? Eu?... N\u00e3o esta feliz com seu patr\u00e3o? Est\u00e1 ganhando pouco? ... Abra sua empresa! Vai l\u00e1 seu tapado, vai l\u00e1 seu tob\u00f3... fa\u00e7a seus direitos... energ\u00fameno!!! ","data_comentario":"2019-10-06T11:24:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":886,"comentarios":"Parab\u00e9ns G1! Mais 3 desempregados! Lacrou legal.","data_comentario":"2019-10-06T11:24:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":887,"comentarios":"E viva RIR das igualdades!!!! bando hip\u00f3critas!!! artistas pregam a igualdade mas o trabalho escravo est\u00e1 bem diante dos seus olhos! Vamos lacra\u00e7\u00e3o ? KD vcs demagogos!!!","data_comentario":"2019-10-06T11:16:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":888,"comentarios":"se vc nunca esteve num palco cale a boca, se s\u00f3 entende de planta\u00e7\u00e3o e capim, volte pra l\u00e1.","data_comentario":"2019-10-06T11:23:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":889,"comentarios":"No nosso pa\u00eds parece que n\u00e3o tem como promover a alegria de uns sem causar a tristeza a outros. Lament\u00e1vel ","data_comentario":"2019-10-06T11:21:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":890,"comentarios":"Mas tinha que pagar a multa para os trabalhadores, n\u00e3o para o MP","data_comentario":"2019-10-06T09:26:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":891,"comentarios":"Pagar a multa aos trabalhadores? E serio isso? O trabalhador dormindo e recebe kkkkk, e dormindo em lugar errado, pois pode ter certeza que foi orientado","data_comentario":"2019-10-06T10:23:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":892,"comentarios":"Marcello, jornada de trabalho longa assim \u00e9 crime! Mas exigir que um Minion respeite a lei trabalhista \u00e9 pedir muito! Luciano da Havan curtiu seu coment\u00e1rio!","data_comentario":"2019-10-06T11:04:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":893,"comentarios":"correto","data_comentario":"2019-10-06T11:17:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":894,"comentarios":"Essa Lei trabalhista que inventaram pra ferrar  ...j\u00e1 tirou todos os direitos do trabalhador....que nem reivindicar na justi\u00e7a pode mais.....se perder a causa ainda paga tudo ...at\u00e9 o advogado do opontente....!!! quem fez isso filmando os caras ...deve ser outra empresa que quer ...entrar na vaga dessa empresa ......o cidad\u00e3o hoje em dia encara qualquer bico..pra arrumar dinheiro....os caras cansad\u00e3o ...tambem n\u00e3o tem o direito de descansar ....vcs t\u00e3o de brincadeira....!!!!!!!! ali n\u00e3o tem beliche....qualquer lugar vira uma caminha..!!!!! quem t\u00e1 na chuva \u00e9 pra se molhar...!!!!","data_comentario":"2019-10-06T11:05:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":895,"comentarios":"Voc\u00ea tem raz\u00e3o... o \"Direito do trabalho\" nem sequer deveria existir... seria muito mais simples como todo pa\u00eds que presta, assim... trabalhou? Ganhou! Por hora, pelo tempo que quiser... 10, 12, 15, 20 horas por dia...desde que tenha \"liberdade\" de querer ou n\u00e3o... n\u00e3o gostando de nada disso, pode passar na junta comercial e abrir uma empresa... simples n\u00e3o? Igual seus parentes que est\u00e3o trabalhando 20 horas por dia e n\u00e3o reclamam dos \"meus direitos\", nos EUA, simplesmente porque l\u00e1 n\u00e3o existe \"direito do trabalho\"... bom domingo meu anjo, desculpe a canelada... ","data_comentario":"2019-10-06T11:13:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":896,"comentarios":"Bolsodoria neles","data_comentario":"2019-10-06T11:06:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":897,"comentarios":"Dormir \u00e9 muito bom!","data_comentario":"2019-10-06T11:05:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":898,"comentarios":"Nada haver isso a\u00ed ... trabalhei pra uma empresa que disponibilizava hotel pra n\u00f3s funcion\u00e1rios, mas eu e uns outros prefer\u00edamos dormir no trabalho para facilitar e agilizar as coisas no outro dia ... ","data_comentario":"2019-10-06T11:04:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":899,"comentarios":"A multa vai pro bolso do estado. N\u00e3o deveria ir para os funcion\u00e1rios, que provavelmente perder\u00e3o o \"emprego\"? \nTop","data_comentario":"2019-10-06T11:01:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":900,"comentarios":"Esse tipo de atitude da justi\u00e7a do trabalho, acaba por prejudicar o pr\u00f3prio trabalhador que, com o tempo, vai ficando com menos oportunidades de trabalho. Cada vez mais compensa investir na automa\u00e7\u00e3o para se livrar de situa\u00e7\u00f5es como esta. Foi o que aconteceu com as empregadas dom\u00e9sticas que agora est\u00e3o sem emprego formal por causa da PEC das dom\u00e9sticas","data_comentario":"2019-10-06T10:36:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":901,"comentarios":"Isso a\u00ed deve ser algum empres\u00e1rio, eleitor do capeta . Ningu\u00e9m e de ferro. O cara t\u00e1 numa jornada trabalho pesado vai te lascar","data_comentario":"2019-10-06T10:58:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":902,"comentarios":"Mais um desinformado comentando! Obviamente Minion, pelo teor do coment\u00e1rio.. trabalho escravo \u00e9 inadmiss\u00edvel, Minion!! ","data_comentario":"2019-10-06T11:00:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":903,"comentarios":"O Brasil e sua cultura escravagista! Falta de humanidade...\n","data_comentario":"2019-10-06T11:00:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":904,"comentarios":"Onde estava a procuradoria do trabalho, antes do acidente da Vale?","data_comentario":"2019-10-06T10:57:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":905,"comentarios":"P\u00c9RA L\u00c1, OS CARAS S\u00c3O MULAS DE CARGA, TUDO CEM QUALIFICASS\u00c3O, NUNCA FRENQUENTAR\u00c3O ESCOLAS, SE SOLTAREM ELES, ELES V\u00c3O PRA DIBAICHO DOS VIADULTOS, ALI ELES TEM MUITO MAS DO QUE MERECEM. ","data_comentario":"2019-10-06T09:00:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":906,"comentarios":"Nossa, \u00e9 poss\u00edvel voc\u00ea traduzir seu coment\u00e1rio para o Portugu\u00eas?","data_comentario":"2019-10-06T09:06:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":907,"comentarios":"Por que do \"portugu\u00eas\" ter sido escrito com \"P\" mai\u00fasculo, fess\u00f4 Machado?","data_comentario":"2019-10-06T09:15:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":908,"comentarios":"O que menos importa \u00e9 o seu p\u00e9ssimo portugu\u00eas, agora as bobagens que voc\u00ea digita, s\u00e3o ind\u00edcios de sua doen\u00e7a mental.","data_comentario":"2019-10-06T09:18:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":909,"comentarios":"Kkkk doen\u00e7a mental ser\u00e1 q ele sabe o q \u00e9 isto??","data_comentario":"2019-10-06T09:25:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":910,"comentarios":"Et Cruzeiro deve ser d outro planeta s\u00f3 pode...kkkk","data_comentario":"2019-10-06T09:28:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":911,"comentarios":"pe\u00e7oal vam0s dialongar e parar com as agre\u00e7\u00e3os ao meu amigo etcruzeiro. agente sempre erra uma ou outra palavrainha na hora de dijitar r\u00e1pido. o que imp0rta \u00e9 o conte\u00fad0.  minhas c0ndolen\u00e7as.","data_comentario":"2019-10-06T09:45:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":912,"comentarios":"Onde fica a tecla SAP nesse coment\u00e1rio?","data_comentario":"2019-10-06T10:21:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":913,"comentarios":"E tem bob\u00e3o que ainda discute e quer reclamar do portugues ... Os perfis fake agradecem","data_comentario":"2019-10-06T10:27:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":914,"comentarios":"Acho que o moderador deve est\u00e1 dormindo tamb\u00e9m, cuidado G1 voc\u00ea pode ser multada! ","data_comentario":"2019-10-06T10:28:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":915,"comentarios":"Brigadu cumpadi Cabrito, quem tem amigos n\u00e3o morri pag\u00e3um, forte amplek\u00e7o! kkkk","data_comentario":"2019-10-06T10:33:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":916,"comentarios":"Eu j\u00e1 dormi no banheiro da empresa encostado na parede, que que tem!?","data_comentario":"2019-10-06T10:23:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":917,"comentarios":"Os extremos...  De um lado, bandas\/artistas cheios de regalias nos camarins, com tudo do bom e do melhor, e de outro lado, esses trabalhadores, sem os quais os shows n\u00e3o acontecem, nessas condi\u00e7\u00f5es","data_comentario":"2019-10-06T10:21:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":918,"comentarios":"Quando eles ficarem sem empr\u00eago devem pedir que os fiscais consigam outro para eles? Porque n\u00e3o olharam os banheiros, vesti\u00e1rios e mais coisas. A multa seria bem maior e estes \"procuradores\" ganhar\u00e3o mais pontos. Depois reclamam do trabalho informal...","data_comentario":"2019-10-06T10:12:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":919,"comentarios":"Rubens, n\u00e3o confunda trabalho informal com trabalho an\u00e1logo a condi\u00e7\u00e3o de escravo.\nO fato do trabalho ser informal, n\u00e3o significa que o prestador de servi\u00e7os deve aceitar todo e qualquer tipo de condi\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-06T10:21:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":920,"comentarios":"\"mais emprego menos direito\"","data_comentario":"2019-10-06T09:31:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":921,"comentarios":"O problema sao excessos de direitos, e poucos deveres","data_comentario":"2019-10-06T10:19:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":922,"comentarios":"* os problemas\n","data_comentario":"2019-10-06T10:20:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":923,"comentarios":"SE A FUN\u00c7AO DELES ERA APENAS MONTAR E DESMONTAR EQUIPAMENTOS ANTES E DEPOIS DOS SHOWS, PQ ELES NAO PODERIAM DORMIR ?? OU SAO OBRIGADOS A ASSISSTIR AS PORCARIAS QUE SE APRESENTARAM??","data_comentario":"2019-10-06T10:11:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":924,"comentarios":"kkkk... Eles poderiam dormir sim. Mas a obriga\u00e7\u00e3o da empresa seria fornecer um local digno para isso. E n\u00e3o um local insalubre como vimos nas fotos onde eles correm inclusive risco de serem eletrocutados.","data_comentario":"2019-10-06T10:19:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":925,"comentarios":"Agora vamos acompanhar esses funcion\u00e1rios se n\u00e3o forem demitidos. E cobrar da procuradoria as medidas necess\u00e1rias, pois os mesmos n\u00e3o podem ser responsabilizados, caso n\u00e3o haja local adequado para o descanso.","data_comentario":"2019-10-06T09:04:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":926,"comentarios":"Devem ser tempor\u00e1rios...","data_comentario":"2019-10-06T09:40:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":927,"comentarios":"O cara onde encosta dorme\n","data_comentario":"2019-10-06T10:19:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":928,"comentarios":"O procuradora do Trabalho ent\u00e3o reverta o valor da multa entre os funcion\u00e1rios explorados ! ","data_comentario":"2019-10-06T09:43:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":929,"comentarios":"Cara dorme onde n era para dormir, e ainda da $$ p eles? Ta de sacanagem Leonardo Sampaio","data_comentario":"2019-10-06T10:17:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":930,"comentarios":"Tinha que ser no RJ","data_comentario":"2019-10-06T09:43:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":931,"comentarios":"Foi o efeito do show da Anitta, deu sono nos caras... ","data_comentario":"2019-10-06T10:05:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":932,"comentarios":"Empresa com administra\u00e7\u00e3o tola,\"com tudo tenho custo com funcion\u00e1rios preju\u00edzos\". .... EMPRESA DE SUCESSO, COLABORADORES N\u00c3O \u00c9 CUSTO E NEM PREJU\u00cdZO \u00c9 PATRIM\u00d4NIO!!!!!","data_comentario":"2019-10-06T07:46:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":933,"comentarios":"Essa cita\u00e7\u00e3o entre aspas (\"com tudo...\") veio de algum lugar ou \u00e9 imagina\u00e7\u00e3o sua? E o certo seria \"colaboradores n\u00e3o S\u00c3O custo...\".","data_comentario":"2019-10-06T08:19:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":934,"comentarios":"Imagina\u00e7\u00e3o livre.","data_comentario":"2019-10-06T10:00:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":935,"comentarios":"se tivessem dado uns ribite de caminh0neiro eles trabalhava sem durmir. minhas c0ndolen\u00e7as.","data_comentario":"2019-10-06T09:47:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":936,"comentarios":"Esse tipo de trabalhador TEMPOR\u00c1RIO, recebe cache por evento, o trabalho deles se resume a carregar as caixas de equipamentos entre um show e outro, entao durante o show, eles tiram o cochilo deles, por conta pr\u00f3pria, todos os shows no Brasil sao assim, isso \u00e9 incontrol\u00e1vel, os trabalhadores dao muito duro e s\u00f3 tem essa fun\u00e7ao no evento. O que os fiscais querem? Que se coloque camas pra quem vai trabalhar uma noite? Se o ingresso j\u00e1 \u00e9 caro pelo custo que tem, imagine mandando instalar camarins com cama, NAO TEM COMO, \u00e9 invi\u00e1vel. Deixa os caras repousar um pouco, frescura.","data_comentario":"2019-10-06T09:30:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":937,"comentarios":"O funcion\u00e1rio desobedece as ordens da empresa, por pregui\u00e7a de ir pra casa, e a empresa \u00e9 que \u00e9 a culpada? Deveriam ser demitidos por justa causa.","data_comentario":"2019-10-06T09:26:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":938,"comentarios":"Pra se aparecer, fazem qualquer coisa. ","data_comentario":"2019-10-06T09:16:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":939,"comentarios":"Entre...''artes'' e picaretas... ","data_comentario":"2019-10-06T09:01:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":940,"comentarios":"O cara conseguir dormir embaixo de um palco, tem que ter virado a noite ralando.","data_comentario":"2019-10-06T08:51:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":941,"comentarios":"Olha o t\u00edtulo!!! Ja vi empresa roubar, sonegar, mas dormir \u00e9 a primeira vez","data_comentario":"2019-10-06T08:57:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"},{"index":942,"comentarios":"n\u00e3o concordo com isso, tem trabalhar sem dormir...","data_comentario":"2019-10-06T08:11:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/rock-in-rio\/2019\/noticia\/2019\/10\/06\/empresa-que-tinha-trabalhadores-dormindo-embaixo-do-palco-sunset-e-multada-em-r-30-mil.ghtml"}]