[{"index":0,"comentarios":"Essa fam\u00edlia age como verdadeiros ditadores....e seus seguidores fazem o mesmo, querem censurar e s\u00e3o agressivos com os cr\u00edticos. Como podem dar asas pra cobras? Essa fam\u00edlia s\u00f3 est\u00e1 na pol\u00edtica para enriquecer patrim\u00f4nio e abusar do poder.","data_comentario":"2019-10-21T20:17:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":1,"comentarios":"\"enriquecer patrim\u00f4nio\"? Ops, isso \u00e9 com a fam\u00edlia do \"iletrado\", sabe ao menos a quem estou me referindo? Ele mesmo, o famoso presidi\u00e1rio de Curitiba!","data_comentario":"2019-10-21T20:24:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":2,"comentarios":"E seu presidente tamb\u00e9m, baba ovo. TROUXA \u00e9 quem defende pol\u00edtico, ainda mais pol\u00edticos dessa fam\u00edlia. Fica a\u00ed puxa saco defendendo o bozo que ele quer mais \u00e9 voc\u00ea tome naquele lugar. Gado!","data_comentario":"2019-10-21T20:31:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":3,"comentarios":"pelo menos a briga por cargos foi t\u00e3o forte que n\u00e3o foi lavar essa roupa dentro de casa. cade a nova politica?  o ego ta demais. ","data_comentario":"2019-10-21T20:37:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":4,"comentarios":"Claudio Sprenger, o boz\u00e3o com mais de 30 anos na pol\u00edtico, arranjou lugar para os filhos, sempre querendo dar a eles os melhores cargos. Todos eles com mans\u00f5es e vc vem dizer que eles n\u00e3o querem enriquecer patrim\u00f4nio? vai dar o cool pra eles, seu Iambe roIa\n","data_comentario":"2019-10-21T20:47:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":5,"comentarios":"Marcos Almeida, quando acabam os argumentos, come\u00e7am as ofensas, atitude tipica de esquerdopatas, que sofrem de \"vi\u00e9s de confirma\u00e7\u00e3o e complexo de Estocolmo\"! Meus P\u00easames!","data_comentario":"2019-10-21T21:14:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":6,"comentarios":"HOJE, DIANTE DESSA.BAGUN\u00c7A GENERALIZADA, PA\u00cdSES DE TODO O MUNDO TEM MEDO DE \"VIRAR UM BRASIL!\"... NA BOA... E N\u00c3O FOI FALTA DE AVISO... MAS SE PREPAREM... O PIOR EST\u00c1 POR VIR... E PODE SER HOJE AINDA.","data_comentario":"2019-10-21T18:54:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":7,"comentarios":"Ao menos, o Brasil n\u00e3o corre o risco de virar uma Venezuela, como nos tempos da DilmaMegera!","data_comentario":"2019-10-21T19:22:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":8,"comentarios":"N\u00e3o corre? O Chile modelo do Guedes t\u00e1 virando \u00e9 S\u00edria.","data_comentario":"2019-10-21T19:28:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":9,"comentarios":"Deixe de ser jumento seu Claudio.","data_comentario":"2019-10-21T19:31:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":10,"comentarios":"D\u00e1 uma relinchada dona Marilia Batista, que vou entender, que voc\u00ea \u00e9 s\u00f3 mai uma reles esquerdopata juramentada!!","data_comentario":"2019-10-21T19:35:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":11,"comentarios":"Cl\u00e1udio.Gado... em 12 anos de.pet\u00ea, nunca viramos Venezuela, pelo contr\u00e1rio, viramos uma grande pot\u00eancia econ\u00f4mica, e n\u00e3o sou eu quem diz isso, s\u00e3o os n\u00fameros... mas esperar o qu\u00ea de quem foi criado num.curral... te chamar de.jumento \u00e9 redund\u00e2ncia... mas se voc\u00ea quiser mesmo saber quem s\u00e3o os seus pe\u00f5es de.boiadeiro, aguarde em breve... Mar\u00edlia n\u00e3o se preocupe, mugir \u00e9 especialidade dele ok ","data_comentario":"2019-10-21T20:27:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":12,"comentarios":"Gustavo bobalh\u00e3o, o Chile \u00e9 um pa\u00eds modelo para o mundo!! Vai se informar!!","data_comentario":"2019-10-21T20:31:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":13,"comentarios":"Fora PT!!!","data_comentario":"2019-10-21T20:43:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":14,"comentarios":"Dinho... acho melhor vc se informar com a popula\u00e7\u00e3o chilena... pelo visto ela n\u00e3o est\u00e1 muito satisfeita n\u00e3o... e s\u00f3 mais um detalhe caro.Nute.lla.... o.pet\u00ea n\u00e3o est\u00e1 no governo h\u00e1 5 anos ok... mas quando estava, a economia era muito melhor... quem diz isso n\u00e3o sou eu, s\u00e3o os n\u00fameros! ","data_comentario":"2019-10-21T21:13:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":15,"comentarios":"A\u00ed pov\u00e3o nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es se vc for a favor de aumento de combust\u00edveis aumento valor do g\u00e1s menos direitos menos sal\u00e1rio d\u00f3lar alto vergonha mundial fogo na natureza e \u00f3leo nos oceanos podem votar no PSL do Mitu.....agora se vcs forem contra tudo Isso e a favor de progresso nunca mais votem nesses marginais meliantes sangue sugas pq s\u00f3 sendo bem CANALHA pra apoiar essa QUADRILHA. Na qual o MORO FAZ PARTE e apoia tudo isso dae t\u00e1 ok?","data_comentario":"2019-10-21T19:15:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":16,"comentarios":"Guedes ganhou pr\u00eamio de melhor economista do Mundo kkkkkkk velho oque ele fez pro Brasil at\u00e9 agora ? Nada nada nada . Forjaram compraram . Uma vergonha . Brasil s\u00f3 t\u00e1 no rumo errado ","data_comentario":"2019-10-21T19:40:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":17,"comentarios":"Yasmim concordo tudo comprado pra depenar e empobrecer a maioria dos brasileiros, esses pr\u00eamios a ele n\u00e3o reflete em nada melhoria de vida, tudo para enganar.","data_comentario":"2019-10-21T19:44:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":18,"comentarios":"Cuidado sen\u00e3o o chapeiro vai te fritar","data_comentario":"2019-10-21T19:44:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":19,"comentarios":"A pessoa quando n\u00e3o sabe quantos bilh\u00f5es o Partido do Terror varreu desse pa\u00eds fala isso, quanto dinheiro dado a ditaduras como Cuba, Venezuela, Angola e Congo?\nOs bilh\u00f5es necess\u00e1rios a reforma foram tudo dado a ditaduras pelo governo antigo, se eles n\u00e3o dessem bilh\u00f5es \na reforma n\u00e3o era necess\u00e1ria t\u00e3o cedo.\nSem falar nos mais de 12 bilh\u00f5es gastos para fazer propaganda e marketing do governo, para falar que correios entrega carta e Petrobras produz petr\u00f3leo.\nFora 60 milh\u00f5es por projeto pessoal de artistas famosos.","data_comentario":"2019-10-21T19:45:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":20,"comentarios":"Yasmim concordo tudo comprado pra depenar e empobrecer a maioria dos brasileiros, esses pr\u00eamios a ele n\u00e3o reflete em nada melhoria de vida, tudo para enganar....","data_comentario":"2019-10-21T19:47:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":21,"comentarios":"Nessas horas \u00e9 bom recomendar que a pessoa veja a dela\u00e7\u00e3o do Palocci , de um dos donos da G0l  e a dela\u00e7\u00e3o do Cabral.  \nQuem nos levou a beira do colapso foi partido do P3T3, esse mesmo partido hoje esta unido com PIZOL,P-DB e P-D-B  para n\u00e3o serem presos  ","data_comentario":"2019-10-21T19:50:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":22,"comentarios":"Jo\u00e3o quem nos levou a beira do colapso foi a classe politica toda,se vc n\u00e3o conhece a historia do brasil n\u00e3o abra a boca,politicos nenhum presta,agora ,quem  tem politico de estima\u00e7\u00e3o tbm n\u00e3o vale nada ","data_comentario":"2019-10-21T19:55:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":23,"comentarios":"Estou falando de historia recente, n\u00e3o da revolu\u00e7\u00e3o comunista que fizeram no pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-21T20:31:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":24,"comentarios":"\u00c9 s\u00f3 falar a verdade que os comunistas perdem a linha.","data_comentario":"2019-10-21T20:32:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":25,"comentarios":"Quem nos levou \u00e0 beira do colapso econ\u00f4mico, foi uma tal de DilmaPin\u00f3quiaNulidadeVanaEstocadoradeVentoRoousef! A dita praticou uma politica econ\u00f4mica Keynesiana vulgar, calcada numa famosa \"nova matriz macroecon\u00f4mica brasileira\", que de nova tinha \u00e9 nada a n\u00e3o ser a incompet\u00eancia da madame!","data_comentario":"2019-10-21T20:37:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":26,"comentarios":"Abafando Coaf, PF, Psl, outros segmentos t\u00edpico ditador \u00e9 esperto pois se faz de Simprao enquanto deixa o povo depenado","data_comentario":"2019-10-21T20:38:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":27,"comentarios":"\"Abafando Coaf\"? isso \u00e9 coisa do senhor Dias Toffoli, sabe ao menos quem venha a ser ele?","data_comentario":"2019-10-21T20:41:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":28,"comentarios":"Jo\u00e3o, vira o disco. Essa conversinha de comunismo e essa onda anti-PT foi um instrumento usado para levar parte da popula\u00e7\u00e3o a apoiar uma guinada pol\u00edtica para aproximar o pa\u00eds mais do neoliberalismo entreguista. E voc\u00ea, como muita gente, caiu. Massa de manobra que fala.","data_comentario":"2019-10-21T21:12:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":29,"comentarios":"\u00c9 por a\u00ed mesmo! Est\u00e1 na hora de patrolar sem d\u00f3 os tra\u00edras e caroneiros salafr\u00e1rios!","data_comentario":"2019-10-21T21:05:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":30,"comentarios":"Desratizar e despetizar o Estado \u00e9 imprescind\u00edvel!","data_comentario":"2019-10-21T21:13:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":31,"comentarios":"EduardoBolsonaro foi o deputado com mais voto de toda hist\u00f3ria ent\u00e3o nada mais justo do que ele ser o l\u00edder! Est\u00e1 representando a maioria! ParemDeChorar!","data_comentario":"2019-10-21T20:43:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":32,"comentarios":"Bolsa batendo recorde e infla\u00e7\u00e3o menor em mais de d\u00e9cada mas n\u00e3o tem destaque nenhum aqui n\u00e3o! Apesar de tudo e de todos contra o GovernoBolsonaro continua superando as expectativas!","data_comentario":"2019-10-21T20:45:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":33,"comentarios":"n\u00e3o  vai  ter infla\u00e7\u00e3o alta  mesmo o povo n\u00e3o tem dinheiro para gastar e muito menos  emprego ","data_comentario":"2019-10-21T20:59:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":34,"comentarios":"E a bolsa a 106mil pontos, Wilson? E a criminalidade 25% menor? E a taxa de juros a menor da hist\u00f3ria? E o 13\" do Bolsa Familia? E a reforma da previd\u00eancia?","data_comentario":"2019-10-21T21:03:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":35,"comentarios":"desnecess\u00e1rio,  td isso acontece pq a ida pra embaixada perdeu for\u00e7a e \u00e2nimo.  Mas o ego toma conta, td q vem dos filhos tem que ser enfiado guela abaixo no  restante. n\u00e3o bem assim, cad\u00ea a parceria e humildade.  Os outros tbm gastaram sola de sapato e garganta Brasil afora pra eleger o Pr  e ainda fazem por todos projetos q vem do Gov","data_comentario":"2019-10-21T21:03:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":36,"comentarios":"Essas melhorias ainda nao chegaram aqui na minha porta nao, Joao Rangel. Nem o monop\u00f3lio da Tauruz ele quebrou. S\u00f3 fofoca e confus\u00e3o. Se continuar assim, nao reelege nao.","data_comentario":"2019-10-21T21:09:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":37,"comentarios":"Daqui a pouco caiem os tr\u00eas patetas.","data_comentario":"2019-10-21T21:11:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":38,"comentarios":"Destituiu a Peppa?","data_comentario":"2019-10-21T21:03:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":39,"comentarios":"Em breve, sob a dire\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o D\u00f3ria...Peppa e Frota em:  \"De volta ao prost\u00edbulo\"...","data_comentario":"2019-10-21T21:10:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":40,"comentarios":"Rindo dosEsquerdistas at\u00e9 2022, quando novamente votarei no Jair para rir at\u00e9 2026. ","data_comentario":"2019-10-21T20:37:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":41,"comentarios":"Rindo dos esquerdistas e chupando o pal do bozo, n\u00e9 n\u00e3o gado? Lambe roIa","data_comentario":"2019-10-21T20:43:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":42,"comentarios":"O primeiro presidente no Brasil que n\u00e3o se curva a redeEsgotoDeTelevis\u00e3o e que aos pouco est\u00e1 varrendo a esquerda para o lugar de onde ela nunca deveria ter sa\u00eddo.","data_comentario":"2019-10-21T20:45:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":43,"comentarios":"Papo idiota esse. Esqueceu que o teu presidente vendeu a alma para o Bispo charlat\u00e3o. Aquele mesmo que usa sua rede de televis\u00e3o para enganar os idiotas mostrando um brasil irreal.","data_comentario":"2019-10-21T20:50:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":44,"comentarios":"Marcos Almeida, enfiamos  OeleN\u00e3o RaboAdentro de voc\u00eas nasUrnas e vamos manter ele RaboAdentroDeVoc\u00eas.","data_comentario":"2019-10-21T20:52:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":45,"comentarios":"Z\u00c9 MAN\u00c9 IGUAL O BOLSOMERDA","data_comentario":"2019-10-21T20:54:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":46,"comentarios":"Carlos o teu Presidente vendeu a alma para a corrup\u00e7\u00e3o e robalheira e por um pouco n\u00f3s seriamos umaVenezuela. Que ele morraNacardeia e que a unicaMulher que j\u00e1 sentou naquela cadeira continue sendo apagada a cada dia, j\u00e1 que nem o partido fala no desgoverno dela.","data_comentario":"2019-10-21T20:56:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":47,"comentarios":"OLula j\u00e1 \u00e9 conhecido nacional e internacionalmente como o \u00fanico presidente brasileiro a ter sido condenado por corrup\u00e7\u00e3oPassivaEativa e Adilma j\u00e1 foi apagada daHist\u00f3ria, j\u00e1 que nem o partido tem coragem de usar o desgoverno dela para ganhar votos. Ou seja, estamos varrendo a esquerda para o esquecimento.  ","data_comentario":"2019-10-21T21:01:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":48,"comentarios":"Jaf, seu presidente em nada difere do Luladr\u00e3o. Ali\u00e1s, existe uma diferen\u00e7a sim, ele tem um dedo a mais.","data_comentario":"2019-10-21T21:03:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":49,"comentarios":"Se depender de mim nunca mais teremos um presidente de esquerda e nem mulher. ","data_comentario":"2019-10-21T21:04:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":50,"comentarios":"Aguardando not\u00edcias sobre economia, seguran\u00e7a p\u00fablica, infraestrutura etc.  Site de fofoca j\u00e1 tem o fuxico. ","data_comentario":"2019-10-21T17:44:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":51,"comentarios":"Como o site vai noticiar algo que o governo n\u00e3o t\u00e1 fazendo? ","data_comentario":"2019-10-21T17:50:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":52,"comentarios":"tu q \u00e9 um desinformado!","data_comentario":"2019-10-21T17:52:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":53,"comentarios":"QUER N0T\u00cdCIAS S0BRE O QUE N\u00c3O E.XISTE???..... ENT\u00c3O VAMOS FALAR DE P4PAI N0EL!!!..... OU D0S NEUR\u00d4NI0S DO B0Z\u00d3!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-21T17:53:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":54,"comentarios":"KKKKK BOA \u00cdCARO, VOTEI NESSE CARA MAS ME ARREPENDI! ","data_comentario":"2019-10-21T17:53:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":55,"comentarios":"se o governo cuidade da saude, economia, seguranca, estariam sendo noticiadas aqui as medicas. Por\u00e9m o que o governo \u00e9 capaz de fazer? apenas confus\u00e3o e balburdia politica. Governo atrapalhado. S\u00f3 o mais do mesmo. pobre povo iludido. Se apegam demais a falsos lideres que se aproveitam cada vez mais da inocencia brasileira.","data_comentario":"2019-10-21T17:54:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":56,"comentarios":"J\u00e1 foi noticiado aqui que os radares seriam desligados. As cadeirinhas de crian\u00e7a tamb\u00e9m. O que mais. ...","data_comentario":"2019-10-21T17:55:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":57,"comentarios":"O bando de alienados ainda n\u00e3o teve nenhum jumento azurrando que a culpa \u00e9 do PT!!!","data_comentario":"2019-10-21T17:55:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":58,"comentarios":"Economia, seguran\u00e7a p\u00fablica e infraestrutura est\u00e3o na latrina  . Not\u00edcia dada.","data_comentario":"2019-10-21T17:57:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":59,"comentarios":"Se eu fosse de SP teria vota nesse cara 2x","data_comentario":"2019-10-21T17:59:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":60,"comentarios":"TEMPOS ESTRANHOS... 57 milh\u00f5es de alienados elegem um verdadeiro palha\u00e7o, que fica atendendo \u00e0s vontades dos filhinhos, s\u00f3 arruma confus\u00e3o, ... e agora ficam pedindo not\u00edcias... Escutem a verdade, est\u00e3o colhendo o que plantaram... kkkkk POVO GADO, MARCADO E FELIZ... KKKK","data_comentario":"2019-10-21T18:00:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":61,"comentarios":"teu governo brigando por poder e dinheiro... e para esconder as laranjas","data_comentario":"2019-10-21T18:00:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":62,"comentarios":"a Peppa est\u00e1 entre os doze","data_comentario":"2019-10-21T18:01:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":63,"comentarios":"n\u00e3o \u00e9 so voc\u00ea amigo tem muitos arrependidos ou melhor 70% do povo ta contra ele j\u00e1 ","data_comentario":"2019-10-21T18:01:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":64,"comentarios":"\u00c9 um frouxo mesmo, eles se merecem.","data_comentario":"2019-10-21T18:02:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":65,"comentarios":"Estranho.  A criminalidade diminuiu 25%, o desempenho caiu, o PIB cresceu, a infla\u00e7\u00e3o baixa, taxa de juros despencando, Bolsa batendo recorde. 13* pro bolsa fam\u00edlia, reforma da previd\u00eancia sendo finalizada. E vc adorando as fofocas. ","data_comentario":"2019-10-21T18:07:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":66,"comentarios":"Briga de fac\u00e7\u00f5es.  No momento Familicia assume o Controle, mas o Comando Laranja promete contra-atacar. Seguem tiroteios na favela do Laranjal. ","data_comentario":"2019-10-21T18:08:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":67,"comentarios":"Realmente Jo\u00e3o, o Bozo est\u00e1 resolvendo todos os problemas do Brasil. Ele deve ser um grande m\u00e1gico, n\u00e3o faz nada e resolve tudo!","data_comentario":"2019-10-21T18:10:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":68,"comentarios":"Bolsa de valores hoje renovou sua m\u00e1xima hist\u00f3rica a 106mil pontos. Isso \u00e9 menos importante do q essas briguinhas?","data_comentario":"2019-10-21T18:18:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":69,"comentarios":"Estra.nho. A crim.inalidade diminuiu 25%, o desemprego caiu, o PIB cresceu, a infla\u00e7\u00e3o baixa, ta.xa de ju.ros despencando, Bo.lsa batendo re.c.orde. 13* pro bol.sa fam.\u00edlia, reforma da previ.d\u00eancia sendo finalizada. E vc adorando as fof.ocas.","data_comentario":"2019-10-21T18:43:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":70,"comentarios":"Eu apenas mostrei alguns \u00edndices e as pessoas d\u00e3o deslike...Argumento ajuda...","data_comentario":"2019-10-21T20:04:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":71,"comentarios":"Jo\u00e3o Rangel, a grande maioria das pessoas agem por efeito manada(s\u00e3o marias vai com as outras), n\u00e3o conseguem separar alhos de bugalhos, como fazemos voc\u00ea e eu!","data_comentario":"2019-10-21T20:08:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":72,"comentarios":"Que seu presidente invista na economia, na seguran\u00e7a p\u00fablica e na infraestrutura que assim teremos not\u00edcias nos jornais. O que est\u00e1 sendo noticiado aqui, est\u00e1 sendo noticiado em qualquer outro portal. J\u00e1 saiu do \"site de fofocas\" e foi procurar outro para encontrar coisas boas que o governo fez? Claro que n\u00e3o, seu dever \u00e9 estar aqui babando ovo do presidente, gado!","data_comentario":"2019-10-21T20:28:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":73,"comentarios":"tem raz\u00e3o rangel o ego desses nutela ta demais , esqueceram das prioridades do pa\u00eds que n\u00e3o \u00e9 tomaladac\u00e1. o olimpio tem raz\u00e3o precisa de 3 embaixadas. ","data_comentario":"2019-10-21T20:33:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":74,"comentarios":"E mesmo assim j\u00e1 \u00e9 melhor do que o governo dos petralhas em 14 anos de corrup\u00e7\u00e3o em massa,crise,desemprego e mis\u00e9ria,fora as vergonhas do molusco,ent\u00e3o pelo menos j\u00e1 \u00e9 algum come\u00e7o,diferente dos esquerdopatas n\u00e3o temos pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o!!!","data_comentario":"2019-10-21T20:34:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":75,"comentarios":"Com certeza jo\u00e3o! ","data_comentario":"2019-10-21T21:02:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":76,"comentarios":"Pq essa agressividade, Laura? Dei apenas alguns dados sobre os \u00edndices favor\u00e1veis ao governo. Se nao concorda comigo, \u00e9 um direito seu, mas nao sou rob\u00f4. Sou, no m\u00e1ximo apenas alguem q nao concorda com vc.","data_comentario":"2019-10-21T21:09:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":77,"comentarios":"O presidente com os seus aliados est\u00e3o deixando bem claro que n\u00e3o possuem capacidade de governar nem um bairro de periferia.","data_comentario":"2019-10-21T20:48:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":78,"comentarios":"Oi Sam.","data_comentario":"2019-10-21T20:50:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":79,"comentarios":"Sam, vamos ali pimbar, vamo...","data_comentario":"2019-10-21T20:52:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":80,"comentarios":"Sam. Suas pernas de crocodilo s\u00e3o sinuosas e a sua voz \u00e9 o mesmo que ouvir m\u00fasica cl\u00e1ssica, tem que ter muita paci\u00eancia.","data_comentario":"2019-10-21T20:53:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":81,"comentarios":"Sam, tu virastes a casaca isto \u00e9 muito estranho e deep, mas o mais importante \u00e9 o que vai debaixo da saia, Sam.","data_comentario":"2019-10-21T20:58:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":82,"comentarios":"Sam, deixemos este assunto de lado e vamos receber Jesus voltando nas nuvens do c\u00e9u, ele est\u00e1 muito pr\u00f3ximo de voltar. Quando ele Deus tiver chegando pertinho eu pe\u00e7o pra ele te levar, Sam.","data_comentario":"2019-10-21T21:02:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":83,"comentarios":" O fio do BOZO vai acabar de implodir o partido!!!!! Que bom!!!!! ","data_comentario":"2019-10-21T21:05:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":84,"comentarios":"e quando v\u00e3o trabalhar como deputados de verdade?","data_comentario":"2019-10-21T21:03:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":85,"comentarios":"O presidente JMB \u00e9 o verdadeiro s\u00edmbolo do ilusionismo que convence milh\u00f5es de trouxas a lhe apoiarem.","data_comentario":"2019-10-21T20:52:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":86,"comentarios":"hahahaha essa foi criativa hein!?","data_comentario":"2019-10-21T20:57:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":87,"comentarios":"S\u00f3 uma perguntinha para aqueles que foram as ruas no passado recente: N\u00e3o t\u00e1 na hora de ir novamente n\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-21T20:24:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":88,"comentarios":"Panela\u00e7o!!! Cad\u00ea?","data_comentario":"2019-10-21T20:27:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":89,"comentarios":"Ou v\u00e3o me dizer que est\u00e3o satisfeitos com esse governo a\u00ed?","data_comentario":"2019-10-21T20:30:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":90,"comentarios":"est\u00e3o com vergonha na cara, talvez.","data_comentario":"2019-10-21T20:33:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":91,"comentarios":"Se est\u00e3o, meus p\u00easames!!!!","data_comentario":"2019-10-21T20:34:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":92,"comentarios":"O povo brasileiro s\u00f3 vai pra rua quando \u00e9 tutelado!!!    Eta POVO  CARNEIRINHO!!!","data_comentario":"2019-10-21T20:41:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":93,"comentarios":"ESPERANDO EMPREGO E ECONOMIA CRESCENDO...VEM ISSO!!!! Deixem minions se divertirem, enquanto isso  milicia toma conta, pixe nas praias, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a est\u00e3o \u00f3timos!!!","data_comentario":"2019-10-21T17:51:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":94,"comentarios":"Nos 16 anos anteriores estava tudo bem n\u00e9!?","data_comentario":"2019-10-21T17:53:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":95,"comentarios":"N\u00e3o estava, mas estes ai foram eleitos com a mentira de que, com eles, seria diferente...\n","data_comentario":"2019-10-21T17:55:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":96,"comentarios":"Wagner Santos, vc n\u00e3o tem mem\u00f3ria, ent\u00e3o leia artigos da \u00e9poca e ver\u00e1 que a \u00e9poca do PT foi a \u00fanica em que o Brasil prosperou.","data_comentario":"2019-10-21T17:57:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":97,"comentarios":"Wagner....... Bem melhor que agora!!!!\nCom certeza!!!!","data_comentario":"2019-10-21T17:57:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":98,"comentarios":"mas a economia ta crescendo e o desemprego diminuindo.. n\u00e3o esta acompanhando os dados ?","data_comentario":"2019-10-21T17:58:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":99,"comentarios":"Quando se fala em PT la vem o PCC ","data_comentario":"2019-10-21T17:59:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":100,"comentarios":"Economia crescendo, com defla\u00e7\u00e3o? HAHAHAHA que povo iludido!!!","data_comentario":"2019-10-21T18:02:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":101,"comentarios":"A \u00fanica foi que prosperou no governo PT foi a corrup\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-21T18:02:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":102,"comentarios":"n\u00e3o foi n\u00e3o. S\u00f3 olhar os \u00edndices oficiais. O Brasil  cresceu bastante, o desemprego era de 4%, o  pa\u00eds foi \u00e0 6a economia do mundo e era respeitado. Agora....","data_comentario":"2019-10-21T18:06:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":103,"comentarios":"Nos 16 anos, n\u00e3o! NOS 30 anos de sonol\u00eancia, roncos, puns e ajudando a fam\u00edglia ficar rica empregando a parentada.","data_comentario":"2019-10-21T18:18:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":104,"comentarios":"Nos 16 anos, n\u00e3o! Foram 30 anos de sonol\u00eancia, roncos, puns e ajudando a fam\u00edglia ficar rica empregando a parentada.","data_comentario":"2019-10-21T18:18:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":105,"comentarios":"KKKKKKKK COMO AINDA TEM BASTANTE RET4RDADO QUE AINDA APOIA A MAIOR QUADRILHA DA HIST\u00d3RIA DO BRASIL.","data_comentario":"2019-10-21T20:24:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":106,"comentarios":"Tiago Costa sabe quem \u00e9 \"A MAIOR QUADRILHA DA HIST\u00d3RIA DO BRASIL\"? Justamente aquela chefiada pelo iletrado Lular\u00e1pio, que indicou seus \"pausmandados\" a cargos de relev\u00e2ncia na PTrobras e eles cumpriam as ordens a risca, saquearam e delapidaram o patrim\u00f4nio da empresa de economia mista!","data_comentario":"2019-10-21T20:29:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":107,"comentarios":"maior quadrilha esta em curitiba  \u00e9 o chefe \u00e9 capacho do asno","data_comentario":"2019-10-21T20:51:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":108,"comentarios":"\u00c9 tipo a democracia s\u00f3 que ditadura. ","data_comentario":"2019-10-21T20:45:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":109,"comentarios":"Esqueceram que n\u00e3o existe s\u00f3 esquerda e direita, isso n\u00e3o vai acabar bem.","data_comentario":"2019-10-21T20:48:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":110,"comentarios":"nao seu asno, isso era o andrade que faria, mas nunca ser\u00e1","data_comentario":"2019-10-21T20:48:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":111,"comentarios":"O PARTIDO ACOLHEU O RAPAZ E AGORA V\u00c3O TOMAR O PARTIDO KKKKKKKKKKKKKKKKKK EU QUERO VER O CIRCO PEGAR FOGO MESMO, BRASILEIRO NAO SABE VOTAR, INFELIZMENTE","data_comentario":"2019-10-21T19:25:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":112,"comentarios":"rapaz, n\u00e3o. Trata-se de uma rapariga......kkkk","data_comentario":"2019-10-21T19:38:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":113,"comentarios":"n\u00e3o \u00e9 pq votei que vou me poupar de fazer cr\u00edticas. n\u00e3o sou gado. mas n\u00e3o se trata de n\u00e3o saber votar pq com a segunda op\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tinha outra escolha....","data_comentario":"2019-10-21T20:48:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":114,"comentarios":"Em  2022 essa quadrilha ser\u00e1 banida do poder e os seguidores desta seita ficar\u00e3o sem Mit\u00f4mano pra seguir. O Brasil t\u00e1 vendo essa safadeza! ","data_comentario":"2019-10-21T20:48:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":115,"comentarios":"O mal da oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 esses nunca ir\u00e3o reconhecer as melhorias que vem acontecendo no atual governo,preferem continuar sofrendo trabalhando apenas para sobreviver pura arrog\u00e2ncia.","data_comentario":"2019-10-21T20:47:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":116,"comentarios":"Tudo certo no comando. Toca a nave capit\u00e3o! Minha preocupa\u00e7ao agora \u00e9 saber se Neymar conseguiu abrir a ferrari dele.","data_comentario":"2019-10-21T20:46:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":117,"comentarios":"Apesar de tanta pilantragem milh\u00f5es de trouxas s\u00e3o f\u00e3s desses canalhas aliados ao presidente.","data_comentario":"2019-10-21T20:43:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":118,"comentarios":"coletores d s\u00eamen bolsonariusrepteisdecradantes . ","data_comentario":"2019-10-21T20:45:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":119,"comentarios":"Hoje n\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m mais idiota do que eleitor dos Bostanaros.","data_comentario":"2019-10-21T20:05:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":120,"comentarios":"Vc votou no Haddad mesmo?","data_comentario":"2019-10-21T20:06:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":121,"comentarios":"Eu conhe\u00e7o milh\u00f5es de relinchadores de \"lular\u00e1pio livre\" que votaram no poste dele,da pra ser mais idiota que isso??","data_comentario":"2019-10-21T20:41:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":122,"comentarios":"A quadrilha fac\u00e7\u00e3o est\u00e1 formada","data_comentario":"2019-10-21T20:38:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":123,"comentarios":"Mito2022, Moro2026\/2030, H\u00e9lio2034\/38, Laurinha 2042\/46.","data_comentario":"2019-10-21T20:29:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":124,"comentarios":"Esse Eduardo \u00e9 um idiota n\u00e3o tem que ser l\u00edder nem de torcida de terceira divis\u00e3o","data_comentario":"2019-10-21T17:47:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":125,"comentarios":"O L\u00cdDER REFLETE O PARTIDO! ","data_comentario":"2019-10-21T17:53:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":126,"comentarios":"refle o pai doido","data_comentario":"2019-10-21T18:00:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":127,"comentarios":"Psiu......Comuna \u00e9 fogo....bando de retardados. N\u00e3o sabem o que \u00e9 politica n\u00e3o? ","data_comentario":"2019-10-21T18:06:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":128,"comentarios":"S\u00f3 \u00e9 o  deputado federal mais votado na hist\u00f3ria das elei\u00e7\u00f5es no Brasil!   A inveja \u00e9 o pior sentimento de um ser humano!","data_comentario":"2019-10-21T18:10:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":129,"comentarios":"tiririca tamb\u00e9m, miguel bosta.","data_comentario":"2019-10-21T18:13:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":130,"comentarios":"CholaEsquerdista! Mas numGeme sen\u00e3o euGozo!","data_comentario":"2019-10-21T18:15:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":131,"comentarios":"Os canalhas que apoiam esse chapeiro tem dificuldades s\u00e9rias de reconhecer um caso de corrup\u00e7\u00e3o quando veem um. S\u00f3 conseguem enxergar pela esquerda","data_comentario":"2019-10-21T18:17:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":132,"comentarios":"Foxtrot tu s\u00f3 t\u00e1 revoltadinho porque o teu presidente \u00e9 r\u00e9uCondenado, em segunda inst\u00e2ncia, cumprindo pena por corrup\u00e7\u00e3oAtivaEpassiva e o meu n\u00e3o \u00e9 nem citado em dela\u00e7\u00f5es. KKKKKKKKKKKKKKK","data_comentario":"2019-10-21T18:24:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":133,"comentarios":"Jaf, para de desviar o foco apontando para o outro lado. No Brasil n\u00e3o existe apenas dois lados. Eu fui contra a corrup\u00e7\u00e3o do PT e vou ser contra a corrup\u00e7\u00e3o do PSL. Acorda amigo, Helic\u00f3ptero levando fam\u00edlia para casamento, acordo com STF, COAF calada... tu acha mesmo que os caras est\u00e3o jogando limpo? ","data_comentario":"2019-10-21T18:54:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":134,"comentarios":"Soltador, n\u00e3o adianta jogar p\u00e9rolas a porcos.","data_comentario":"2019-10-21T20:37:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":135,"comentarios":"Monarquia j\u00e1, viva o Rei Messias !","data_comentario":"2019-10-21T20:12:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":136,"comentarios":"E seu filho, o pr\u00edncipe Eduardo.","data_comentario":"2019-10-21T20:18:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":137,"comentarios":"Vc realmente.\u00e9 um pelego","data_comentario":"2019-10-21T20:21:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":138,"comentarios":"Famiglia tutti buona gente.","data_comentario":"2019-10-21T20:22:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":139,"comentarios":"Quem dera se o Brasil voltasse a ser uma monarquia e um imp\u00e9rio,seriamos um pa\u00eds de primeiro mundo bem r\u00e1pido!!!","data_comentario":"2019-10-21T20:36:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":140,"comentarios":"Como prometido pelo pai, o presentinho do dia das crian\u00e7as foi dado. Agora falta a chupeta.","data_comentario":"2019-10-21T19:30:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":141,"comentarios":"pepeta papisssss","data_comentario":"2019-10-21T19:36:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":142,"comentarios":"Ofereceu cargo e dinheiro pros deputados pra apoia o filho . Acho que libera at\u00e9 a primeira dama pros cara s\u00f3 pra ajuda os filhos inuteis ","data_comentario":"2019-10-21T19:42:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":143,"comentarios":"A chupeta vai fazer no trump.","data_comentario":"2019-10-21T19:53:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":144,"comentarios":"Hum... a chupeta achonque o pavao misteruoso da conta. Kkkk","data_comentario":"2019-10-21T20:13:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":145,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkk I Love You, Trump!! ","data_comentario":"2019-10-21T20:36:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":146,"comentarios":"A nova forma de fazer pol\u00edtica \u00e9 oferecer cargos em troca de poder! Parab\u00e9ns ao gado que votou!","data_comentario":"2019-10-21T20:14:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":147,"comentarios":"mmmmmmmmmmmmmuuuuuuuuuuuuuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-21T20:35:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":148,"comentarios":"Eu Fa\u00e7o Arminha.  E voc\u00ea???","data_comentario":"2019-10-21T20:12:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":149,"comentarios":"E voto 17 .  e voc\u00ea??","data_comentario":"2019-10-21T20:15:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":150,"comentarios":"Eu fa\u00e7o arminha e digo Talkey!","data_comentario":"2019-10-21T20:31:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":151,"comentarios":"Eu votei 17, e ganhei 171.","data_comentario":"2019-10-21T20:34:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":152,"comentarios":"Est\u00e1 mostrando ser muito perigoso pela forma q trata com desdenho, descaso, cinismo e falta de habilidade assuntos t\u00e3o s\u00e9rios como a economia, desmatamento e corrup\u00e7\u00e3o -- ind\u00edcios de grandes desvios no caso rachadinhaQroz\/01e02teria iniciado com o recrutaZero? ...trocas d farpas...? licen\u00e7as, viagens...? Cortinas d Fuma\u00e7a p\/ desviar foco? Dividir o povo?..fugir dos debates? ..baixaria, amadorismo e circo? Nenhuma institui\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica vai agir, investigar e julgar o caso Qroz? Quantos militares j\u00e1 assumiram os \u00f3rg\u00e3os governamentais e as Estatais?? \u00c9 de assustar esse quase 1 ano de mandato?","data_comentario":"2019-10-21T19:20:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":153,"comentarios":"Quem dividiu a opini\u00e3o p\u00fablica em n\u00f3s e eles, foi o iletrado presidi\u00e1rio de Curitiba, n\u00e3o queira tirar esse m\u00e9rito dele!","data_comentario":"2019-10-21T20:32:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":154,"comentarios":"A piada pronta \u00e9,  quanto foi?","data_comentario":"2019-10-21T20:29:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":155,"comentarios":"E eu pensando que era proibido por lei que parentes de primeiro grau tivessem cargos na mesma esfera... Presidente da Rep\u00fablica, Senador e Deputado Federal; todos agindo em ineg\u00e1vel conflito de interesses ao pa\u00eds...  Ali\u00e1s, pra que servem as leis mesmo, n\u00e9?!... Bem... O pior ainda est\u00e1 por vir... Principalmente aos que votaram nesses tr\u00eas.","data_comentario":"2019-10-21T20:15:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":156,"comentarios":"N\u00e3o pode o nepotismo, mas no caso, todos foram eleitos, o que n\u00e3o configura aquele ","data_comentario":"2019-10-21T20:25:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":157,"comentarios":"nesse caso, a constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o permite para o Poder Executivo. Mas se o bozoasno ouvir, \u00e9 capaz dele querer mudar a lei maior.","data_comentario":"2019-10-21T20:29:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":158,"comentarios":"Bosom\u00ednio fica t\u00e3o concentrado no pr\u00f3prio umbigo que n\u00e3o enxerga um palma na frente dos olhos.","data_comentario":"2019-10-21T20:26:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":159,"comentarios":"sofrem de oligofrenia aguda.","data_comentario":"2019-10-21T20:27:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":160,"comentarios":"O Del Waldir e a Joice obstruiram a MP 886 (pauta do governo). Se n\u00e3o est\u00e3o alinhados, tem que sair mesmo. O Eduardo era l\u00edder ano passado. Se quisesse teria continuado. Agora algu\u00e9m tem que por ordem nessa bagun\u00e7a. Os deputados novatos s\u00f3 pensam no fundo partid\u00e1rio e reelei\u00e7\u00e3o puxados pelo Bivar. O PSL s\u00f3 tem a perder sem o presidente...n\u00e3o o contr\u00e1rio...","data_comentario":"2019-10-21T18:36:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":161,"comentarios":"\u00c9 voc\u00ea, Carlluxo???","data_comentario":"2019-10-21T18:39:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":162,"comentarios":"Andr\u00e9,  mais vc \u00e9 um g\u00eanio como adivinhou ??????kkkkkkkkkkk Boa ","data_comentario":"2019-10-21T19:23:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":163,"comentarios":"Percebi mesmo quem est\u00e1 de olho no fundo partid\u00e1rio..... Seu \u00eddolo","data_comentario":"2019-10-21T20:26:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":164,"comentarios":"q governozinho mixuruca, hein! Acredito que nem mesmo o mais descerebrado dos eleitores esperavam um presidente e uns deputados t\u00e3o incompetentes e forjados.","data_comentario":"2019-10-21T20:26:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":165,"comentarios":"Novos tempos, nova \" polititica\"...","data_comentario":"2019-10-21T20:21:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":166,"comentarios":"Nova de que Jos\u00e9. ","data_comentario":"2019-10-21T20:24:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":167,"comentarios":"Andrade, o homem dos 37 processos. ","data_comentario":"2019-10-21T20:19:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":168,"comentarios":"Sei que muitos v\u00e3o me criticar mas a verdade \u00e9 que o Bozo, lembra, e muito, o Aique Batista. Fora todas as tramoias feitas em fam\u00edlia, o Aique e o Bozo utilizam da mesma forma para esconder a calv\u00edcie. Basta ver, todos filhos do Bozo s\u00e3o calvos, s\u00f3 ele tem aquele cabelo fininho e escorrido igual o Aique? Concerteza \u00e9 calvo, concerteza!","data_comentario":"2019-10-21T19:07:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":169,"comentarios":"E quem discorda, t\u00e1 equivocado, concerteza!!","data_comentario":"2019-10-21T19:11:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":170,"comentarios":"Kkkkk","data_comentario":"2019-10-21T19:13:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":171,"comentarios":"Paulo, n\u00e3o entendi!","data_comentario":"2019-10-21T19:55:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":172,"comentarios":"E se ele n\u00e3o for calvo, qual a outra explica\u00e7\u00e3o dos filhos serem?","data_comentario":"2019-10-21T20:12:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":173,"comentarios":"Ahhhhhh ent\u00e3o vc n\u00e3o sabia pq o Queiroz desapareceu???? Fugindo do DNA","data_comentario":"2019-10-21T20:21:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":174,"comentarios":"A porca silaskou, deu pra todo mundo e saiu com absolutamente nada.","data_comentario":"2019-10-21T20:12:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":175,"comentarios":"Para aqueles que odeiam o atual governo, gostaria de informar que existem  SA\u00cdDAS: por AR, por TERRA e por MAR!","data_comentario":"2019-10-21T20:12:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":176,"comentarios":"Chilenos e Equatorianos tem sangue nas veias. . . Brasileiros, tem sela nas costas, comem capim e ainda relincham agradecendo o chicote no lombo. . . Lament\u00e1vel. !!\n","data_comentario":"2019-10-21T18:25:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":177,"comentarios":"BOZONARISTAS n\u00e3o usam \u00f3culos. . . usam ANTOLHOS. . . kkkkkkkk.........","data_comentario":"2019-10-21T18:29:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":178,"comentarios":"E aos poucos o cidad\u00e3o vai virando escravo do sistema. Vendendo o pa\u00eds pros estrangeiros. Viraremos uma col\u00f4nia repleto de escravos novamente e ningu\u00e9m vai perceber, pois estar\u00e3o ocupados assistindo o jogo do Flamengo, escutando funk ostenta\u00e7\u00e3o e bostanejo. Tudo isso feito com o intuito certo: circo pra amansar as massas. ","data_comentario":"2019-10-21T18:57:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":179,"comentarios":"Kkkkk PERFEITO , \u00c9 BEM ISSO","data_comentario":"2019-10-21T18:58:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":180,"comentarios":"S\u00e1bias palavras senador ","data_comentario":"2019-10-21T19:22:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":181,"comentarios":"O que temos a\u00ed \u00e9 um presidente eleito pelo voto \u00fatil! V\u00e3o ter de aguenta-lo at\u00e9 o fim do mandato! Foi eleito legitimamente pela popula\u00e7\u00e3o  e uma grande parcela de ex PTistas, que viraram a casaca exatamente por estarem cansados da corrup\u00e7\u00e3o e de falsas promessas! ","data_comentario":"2019-10-21T19:26:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":182,"comentarios":"Discordo. Temos brasileiros fortes . Lutaram pela liberdade e pela democracia. An\u00f3nimos que fizeram acontecer em 64, 70, 74 e 85. foram her\u00f3is. Constru\u00edmos nossa democracia por causa deles. Nossa sociedade plural e democr\u00e1tica ( em constru\u00e7\u00e3o)  , n\u00e3o pode retroceder. N\u00e3o julga. Temos os bons com sangue na alma. Estar\u00edamos muito pior, n\u00e3o fossem eles. ","data_comentario":"2019-10-21T19:55:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":183,"comentarios":"Senador Carrasco falou tudo! Concordo plenamente com sua fala.","data_comentario":"2019-10-21T20:11:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":184,"comentarios":"Luciano Porto, puxasaco e formiga d\u00e1 em todo lugar!","data_comentario":"2019-10-21T20:12:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":185,"comentarios":"L\u00edder e vice l\u00edderes?\nUma cor.ja....um ban.do de lar\u00e1pios. \nIsso est\u00e1 mais para circo que qq outra coisa.\nVergonha!","data_comentario":"2019-10-21T20:10:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":186,"comentarios":"Estamos a 1 passo de se transformar um pais comunista como na venezuela.... so os bozos querem mandar...","data_comentario":"2019-10-21T20:07:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":187,"comentarios":"Pode isso, Arnaldo?","data_comentario":"2019-10-21T19:59:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":188,"comentarios":"Pode pq n\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-21T20:01:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":189,"comentarios":" Um ano de baderna, de um Brasil indo para o ralo. Parab\u00e9ns eleitores retard4dos.","data_comentario":"2019-10-21T18:34:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":190,"comentarios":"Indo para o ralo ?????\nVc \u00e9 um piadista ou \u00e9 luladr\u00e3o doente ??\nCara, caia na real, o pa\u00eds ta bem pra caramba, esquece brigas de partidos, olha para os resultados que interessa a na\u00e7\u00e3o, G1 s\u00f3 faz fofoca, noticias boas jamais publicam aqui, acorda homem, olhe para o futuro, o Brasil ta cada dia melhor, olhe os resultados em todas as areas. Pesquise, estamos bem melhor do que na \u00e9poca da Corrup\u00e7\u00e3o que certos pol\u00edticos querem de volta e alguns jornalistas tamb\u00e9m. ","data_comentario":"2019-10-21T18:43:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":191,"comentarios":"o pa\u00eds t\u00e1 bem pra caramba? kakkakakakakakakkak 13 milhoes de desempregados p\u00f4","data_comentario":"2019-10-21T18:45:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":192,"comentarios":"Jean, talvez vc n\u00e3o saiba, mas o desemprego ja caiu quase 2% nesses 10 meses.","data_comentario":"2019-10-21T18:48:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":193,"comentarios":"Governo sucateando nosso ensino p\u00fablico, d\u00f3lar em alta, economia estagnada... Se isso \u00e9 estar bom, imagina na copa. ","data_comentario":"2019-10-21T18:48:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":194,"comentarios":"O Brasil \u00e9 a cara dessa familia","data_comentario":"2019-10-21T18:57:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":195,"comentarios":"Marcelo e verdadeira a baderna existente hoje no Brasil,  mas, nosso pa\u00eds ficou 16 anos em uma orgia vergonhsosa,  e foi a\u00ed que fomos para o fundo do po\u00e7o \n","data_comentario":"2019-10-21T19:00:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":196,"comentarios":"Marcelo vc \u00e9 um idiota mesmo n\u00e9!? E  DE ONDE VC TIROU Q O BRASIL JA NAO ESTAVA NO RALO A MTS ANOS???!!! SEU RET4RDADO.","data_comentario":"2019-10-21T19:59:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":197,"comentarios":"Nosso Presidente , ganha as elei\u00e7\u00f5es em 2022 no primeiro Turno.","data_comentario":"2019-10-21T19:14:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":198,"comentarios":"Isso se ele sobreviver ao processo de impeachment at\u00e9 l\u00e1 rsrs","data_comentario":"2019-10-21T19:29:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":199,"comentarios":"Eu que votei nele, se continua assim perdeu meu voto . E n\u00e3o sou s\u00f3 eu  dos 58 milh\u00f5es 8 s\u00f3 vai fica com ele ","data_comentario":"2019-10-21T19:43:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":200,"comentarios":"Calma gente... qual seria a elei\u00e7\u00e3o ?  S\u00edndico, associa\u00e7\u00e3o de moradores... N\u00e3o vai faltar op\u00e7\u00e3o ao Mico.","data_comentario":"2019-10-21T19:47:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":201,"comentarios":"Porteiro de Cabar\u00e9, quem sabe.","data_comentario":"2019-10-21T19:52:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":202,"comentarios":"PRESIDENTE DO BRASIL.QUE ORGULHOOOO!!!","data_comentario":"2019-10-21T19:55:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":203,"comentarios":"Vai ser reeleito por aclama\u00e7\u00e3o popular n\u00e3o vai ter nem elei\u00e7\u00e3o ","data_comentario":"2019-10-21T19:59:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":204,"comentarios":"O Lulampi\u00e3o ja nem usa mais a sua metralhadora pol\u00edtica para atacar o Governo, ja sabe que a fam\u00edlia esta Unida para o fracasso, s\u00f3 os lambe botas e os Bibliat\u00e1rios acreditam neste mal e bagun\u00e7ado come\u00e7o de Governo.","data_comentario":"2019-10-21T19:56:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":205,"comentarios":"Como consolo aos 12: faz arminha e posta no Facebook ","data_comentario":"2019-10-21T19:56:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":206,"comentarios":"UMA C0ISA \u00c9 CERT4. EM 2022 O B0ZO N\u00c3O GANH4 ELEI\u00c7\u00c30 NEM PRA ENGR4XATE DO P4RTIDO DO SUC0 DE L4RANJA, QUANTO MAIS PRA P.RESIDENTE. AT\u00c9 PORQUE IMPEACHTM4DO NEM C0NCORRER P0DE!!! VAI V0LTAR A SER O QUE SEMPRE FOI..... UM Z\u00c9 NI.NGU\u00c9M!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-21T17:49:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":207,"comentarios":"O teu \u00eddolo est\u00e1 preso em Curitiba e \u00e9 um ficha suj\u00edssima, n\u00e3o teria a candidatura aceita nem pra cargo de porteiro de mict\u00f3rio! ","data_comentario":"2019-10-21T17:51:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":208,"comentarios":"falaram isso o ano passado todo at\u00e9 outubro.....kkkkkk s\u00f3 lamento.....ir\u00e3o ter que aturar a direita no poder por mais 16 anos kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T17:55:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":209,"comentarios":"Claudio Sprenger.... ELE \u00c9 PRES0 P0L\u00cdTICO, E OS PR0CESSOS C0NTRA ELE, TER\u00c30 QUE SER ANUL4DOS PELO SUPREM0, PORQUE S\u00c30 FR4UDULENTOS!!! MAS COMO EXPLIC4R ISSO PRA QUEM ACREDIT4 EM M4MADEIRA DE PIR0CA???..... MELH0R NEM CONTR4RIAR!!!..... hehehe.","data_comentario":"2019-10-21T17:59:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":210,"comentarios":"Zeca, o que voc\u00ea diz \u00e9 baseado apenas em opini\u00e3o. Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 embasado em nada t\u00e9cnico. Quando o debate \u00e9 baseado em fatos imagin\u00e1rios, ele perde o sentido.","data_comentario":"2019-10-21T18:03:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":211,"comentarios":"FR0TA DISSE QUE J\u00c1 E.XISTEM TR\u00caS PEDID0S DE IMPE4CHMENT C0NTRA O B0ZO!!!.....XIIIII!!!..... ELE EST\u00c1 P0R UM PEID0... N\u00c3O P\u00c1R4 EM P\u00c9!!! N\u00c3O VIR4 O ANO COMO PR.ESIDENTE!!! VAI TER QUE V0LTAR A VIVER DE R4CHADINHAS NA 4LERJ!!! QUER DIZER... VAI SER SUSTENT4DO PELA MICHEQUE, PORQUE ELA QUE \u00c9 A C4IXA!!! E C0NTAR COM A PR0TE\u00c7\u00c3O DO Q.UEIR\u00d3S DAS MIL\u00cdCI4S!!!..... hehehe\n","data_comentario":"2019-10-21T18:09:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":212,"comentarios":"Pesquisa dessa semana da Veja\/FSB diz que em 2022 o MITO ganharia de novo. Vc t\u00e1 com a internet na m\u00e3o, pesquisa a\u00ed e para de falar besteira","data_comentario":"2019-10-21T18:23:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":213,"comentarios":"Zeca...Trabalhador?!","data_comentario":"2019-10-21T18:23:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":214,"comentarios":"Concordo com o Zeca ","data_comentario":"2019-10-21T18:23:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":215,"comentarios":"Bruno........O TRIPLEX N\u00c3O TEM ELEVAD0R PRIVATIV0, COMO C0NSTA NOS AUT0S. AS COMPR0VA\u00c7\u00d5ES DE DESPES4S FORAM COMPR0VADAS COM N0TA FRI4, EMITID4 P0R EMPRES4 F4NTASMA DE CURITIB4. E A ESCRITUR4 DO IM\u00d3VEL EST\u00c1 NO N0ME DA O.A.S., QUE DEU EM G4RANTIA, PARA UM EMPR\u00c9STIM0 NA C4IXA EC0N\u00d4MICA FEDER4L!!! SE ACHARAM QUE M4MADEIRA DE PIR0CA N\u00c3O ERA F4KE, CERTAMENTE V\u00c3O ACH4R QUE TUDO ISSO N\u00c3O \u00c9 FR4UDE PR0CESSUAL!!!..... E C0NDENA\u00c7\u00c3O POR TE0RIA DO DOMINI0 DO FAT0 N\u00c3O \u00c9 CHAC0TA JUDICI\u00c1RI4!!!.....hehehe.","data_comentario":"2019-10-21T18:23:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":216,"comentarios":"ZECA, nem voc\u00ea acredita no que postou!","data_comentario":"2019-10-21T18:27:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":217,"comentarios":"Claudio, o Zeca sabe que n\u00e3o tem elevador porque meteram no orificio traseiro dele nas escadas do triplex. Quanta asneira que este individuo escreve.","data_comentario":"2019-10-21T18:42:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":218,"comentarios":"kkkkkkkkkkk. MINI0NS S\u00d3 S4BEM O QUE O G1 PUBLIC4. \u00c9 BOM 4BRIR SEUS H0RIZONTES, E CONSULT4R OUTR4S M\u00cdDI4S!!! VOC\u00caS SABI4M, POR EXEMPLO, QUE O M0RO D4VA 0RDENS DIRET4MENTE AOS PATRICINH0S DO P0WERPOINT, E PARA A P0L\u00cdCIA FEDER4L??? OU V\u00c3O DIZER QUE \u00c9 N0RMAL O J.UIZ DA C4USA C0MANDAR A ACUS4\u00c7\u00c3O!!!...........kkkkkkkkkk. ISSO VOC\u00ca N\u00c3O V\u00ca POR AQUI, PORQUE A GR0BO EST\u00c1 CH4FURDADA NO L4MA\u00c7AL DA F4RSA \u00c0 JAT0 AT\u00c9 A T4MPA!!! FAZI4 P4RTE DA QU4DRILHA!!! ELES AINDA V\u00c3O FAZER OS C\u00c9REBR0S DOS MINI0NS..........DE FAR0FA!!!............hehehe.","data_comentario":"2019-10-21T18:53:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":219,"comentarios":"Maior Mundo..........TEU C\u00c9REBR0 \u00c9 MEN0R QUE GR\u00c30 DE M0STARDA!!!...........SABE O QUE VOC\u00ca F4Z???........SE J0GA NA PRIV4DA, E D.\u00ca A DESC4RGA!!! E VOLTE PARA SEU H4BITAT N4TURAL...........A F0SSA!!!.............hehehe.","data_comentario":"2019-10-21T18:56:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":220,"comentarios":"ESSE PARTIDO VAO VOLTAR PARA A FOSSA DA QUAL NUNCA DEVERIA TER SA\u00cdDO!","data_comentario":"2019-10-21T19:09:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":221,"comentarios":"Maior Mundo, o Zeca sabe \u00e9 de nada, a policia federal constatou que a cozinha do triplex do Guaruj\u00e1 tem o mesm\u00edssimo design da cozinha do sitio de Atibaia. Ambos \"by (falecida)Marisa Let\u00edcia\"!","data_comentario":"2019-10-21T19:15:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":222,"comentarios":"Duvido! Ele leva de novo! S\u00f3 para quem acompanha G1 q ele n\u00e3o leva.... Fato.","data_comentario":"2019-10-21T19:54:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":223,"comentarios":"Quero ver a Peppa hoje no roda viva kkkkkkk tomara que ela n\u00e3o d\u00ea para tr\u00e1s como tal delegado Waldir","data_comentario":"2019-10-21T19:27:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":224,"comentarios":"nem sabia que ia ter, obrigado por avisar.","data_comentario":"2019-10-21T19:48:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":225,"comentarios":"\u00c9 preciso rirar Rodrigo Maia da Presidencia da C\u00e3mara esse cara \u00e9 ruim de mais. Mau.","data_comentario":"2019-10-21T19:50:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":226,"comentarios":"Pede pra sair Rodrigo Maia vc \u00e9 muito incompetente.  N\u00e3o devia nunca ter sido eleito deputado. Congresso horroroso esse, nunca mais se reeleger\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-21T19:51:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":227,"comentarios":"A Direita \u00e9 burra e incompetente. Malvados. Fora Rodrigo Mais!!!","data_comentario":"2019-10-21T19:51:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":228,"comentarios":"Quem defende o quanto pior , melhor \u00e9 dependente da velha pol\u00edtica , mas pra vcs infelizmente a mamata acabou , s\u00f3 lhe restam trabalhar e aceitar uma nova era endireitando o Brasil que est\u00e1 acima de tudo e que Deus esteja do lado de todos.","data_comentario":"2019-10-21T19:49:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":229,"comentarios":"...vai noGoogle e procura por ( TotalEletroPro ) ...tudo junto... la tem o cIone do novo iPhone11 Pro Max, perfeito... desbloqueado e aprovado pela Anatel, so 329,00 a vista ...Loja tem muitos elogios . . .\n. , ,,,,","data_comentario":"2019-10-21T19:49:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":230,"comentarios":"\u00c9 muito vice pra um partido s\u00f3.","data_comentario":"2019-10-21T19:47:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":231,"comentarios":"bosta esse cara isso sim acaba com o partido e o governo do pai kkkk auhahuauahauhahuuahuha","data_comentario":"2019-10-21T19:16:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":232,"comentarios":"Os filhos dele s\u00f3 servem pra isso , v\u00e3o se afundar juntos ","data_comentario":"2019-10-21T19:46:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":233,"comentarios":"A luta \u00e9 por poder e dinheiro. Ainda h\u00e1 os s\u00faditos que acreditam em pol\u00edtico. Resta torcer que algum dia os eleitores virem o t\u00edtulo do eleitor e no verso apare\u00e7a um espelhinho. Falta ao eleitorado brasileiro semancol. A briga n\u00e3o \u00e9 pelo bem estar do Brasil, mas sim de si mesmos. Vale tudo, bate boca, empurr\u00e3o, tapa na cara. Os cidad\u00e3os que se liguem, porque h\u00e1 30 anos vem fazendo papel de idiota ao reeleger estas fam\u00edlais pol\u00edticas rid\u00edculas.","data_comentario":"2019-10-21T19:17:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":234,"comentarios":"Isso \u00e9 porque ia ser nova pol\u00edtica . Ficou mais velha do que j\u00e1 estava kkkk","data_comentario":"2019-10-21T19:45:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":235,"comentarios":"O bozo e sua turma  acabaram  de destruir os ultimos tr\u00eas anos de mandato. Tial queridos dos bozominions.","data_comentario":"2019-10-21T19:16:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":236,"comentarios":"Pode sonhar verme esquerdopata","data_comentario":"2019-10-21T19:20:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":237,"comentarios":"Vamo nessa, Rodrigo - truco - aposto com o Pedro ","data_comentario":"2019-10-21T19:27:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":238,"comentarios":"Eu dou 6 nesse truco.","data_comentario":"2019-10-21T19:41:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":239,"comentarios":"Alguem d\u00e1 9 ?","data_comentario":"2019-10-21T19:41:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":240,"comentarios":"O Bozo mandou dizer; \"Voc\u00eas v\u00e3o ter de me engolir\"! Parafraseando M\u00e1rio Jorge Lobo Zagallo!","data_comentario":"2019-10-21T19:44:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":241,"comentarios":"Familiar \"\"unida\"\"permanece \"\"unida\"\". Que bom saber que essa Fam\u00edlia esta a frente do Brasil.","data_comentario":"2019-10-21T19:30:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":242,"comentarios":"Flavinho s\u00f3 que roubar e compra apartamentos kkkkk ","data_comentario":"2019-10-21T19:37:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":243,"comentarios":"Teu cool","data_comentario":"2019-10-21T19:44:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":244,"comentarios":"OBozo aprovou pagamentos de advogados com a verba do partido...A\u00ed agora o cara quer meter as m\u00e3os de qualquer.jeit!","data_comentario":"2019-10-21T19:24:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":245,"comentarios":"\u00c9 isso ai ","data_comentario":"2019-10-21T19:44:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":246,"comentarios":"N\u00e3o h\u00e1 mal q dure...","data_comentario":"2019-10-21T19:44:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":247,"comentarios":"O Chapeiro \"fritou\" os lideres. Pega Fogo cabar\u00e9 !!! ","data_comentario":"2019-10-21T19:43:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":248,"comentarios":"Parab\u00e9ns ao Ministro Moro, Presidente e demais membros da equipe.","data_comentario":"2019-10-21T19:43:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":249,"comentarios":"Me desculpem o meu pensamento limitado em minhas compreens\u00f5es, mas a \u00fanica l\u00f3gica que encontro nisso, \u00e9 que Bivar vendeu o partido. ","data_comentario":"2019-10-21T19:43:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":250,"comentarios":"\u00c9 isso ai \"\"Pr\u00edncipe\"\", seja firme . s\u00e1bio, humilde,e com prop\u00f3sito de  tirar o Brasil dessa LAMA  que o p\/t  nos colocou.","data_comentario":"2019-10-21T18:55:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":251,"comentarios":"Vc \u00e9 rid\u00edculo, isso n\u00e3o tem nada a ver para tirar a Brasil da lama, que ali\u00e1s t\u00e1 sem o pt h\u00e1 4 anos, isso para abocanhar 350 milh\u00f5es do fund\u00e3o aprovado rapidinho pelo presidente ","data_comentario":"2019-10-21T19:01:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":252,"comentarios":"Principe das trevas!","data_comentario":"2019-10-21T19:04:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":253,"comentarios":"Ou dos ASNOS","data_comentario":"2019-10-21T19:14:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":254,"comentarios":"O Brasil a cada dia avan\u00e7ando mais.  OBRIGADO FAM\u00cdLIA.","data_comentario":"2019-10-21T19:23:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":255,"comentarios":"Famiglia","data_comentario":"2019-10-21T19:28:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":256,"comentarios":"Avan\u00e7ando????? Kkkkkkkkkkkk. Avan\u00e7ando pro fundo do po\u00e7o, voc\u00ea quer dizer, n\u00e3o \u00e9????","data_comentario":"2019-10-21T19:29:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":257,"comentarios":"Correto \u00e9 para o abismo.","data_comentario":"2019-10-21T19:30:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":258,"comentarios":"Estas not\u00edcias \u00e9 que nos enchem de coragem para continuar na luta.Obrigado Fam\u00edlia.","data_comentario":"2019-10-21T19:40:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":259,"comentarios":"Com certeza absoluta os Bozonarosta Olavistas radicais de extrema direita v\u00e3o ter fazer de tudo pra permanecer no PSL..pois nenhum grande partido vai querer eles..","data_comentario":"2019-10-21T19:40:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":260,"comentarios":"Por vingan\u00e7a o bb do papis fritou 12 vices.","data_comentario":"2019-10-21T19:35:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":261,"comentarios":"ISSO \u00c9 UMA AMOSTRA DO SISTEMA DITATORIAL QUE A FAMILIA METRALHA QUER INSTALAR NO GOVERNO.NO PARTIDO ELES J\u00c1 CONSEGUIRAM!!!","data_comentario":"2019-10-21T19:32:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":262,"comentarios":"NUM PA\u00cdS S\u00c9RIO ISTO N\u00c3O ACONTECE\n","data_comentario":"2019-10-21T19:29:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":263,"comentarios":"Se matem desgra\u00e7ados!","data_comentario":"2019-10-21T19:28:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":264,"comentarios":"Resumindo \u00e9 um d\u00e9spota filho de nepotista. Burro, arrogante, ignorante, sem tato, sem conhecimento, sem diplomacia. \u00c9 um verdadeiro cancro na sociedade brasileira.","data_comentario":"2019-10-21T19:27:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":265,"comentarios":"A Velha e nojenta pol\u00edtica.","data_comentario":"2019-10-21T17:45:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":266,"comentarios":"Concordo amigo, mas agora \u00e9 a hora de tentar aprovar os projetos, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil esse congresso n\u00e3o, infelizmente \u00e9 assim","data_comentario":"2019-10-21T18:28:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":267,"comentarios":"congresso e o presidente da bozol\u00e2ndia.","data_comentario":"2019-10-21T18:35:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":268,"comentarios":"Nunca vi tanta disputa em um partido. Quando est\u00e3o todos quietinhos \u00e9 sinal de que h\u00e1 acordo pra nos roubar.","data_comentario":"2019-10-21T19:21:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":269,"comentarios":"Queri ver o que vai acontecer com esses filhotes de jumento qdo os chineses mandarem o papai pro pared\u00e3o, l\u00e1 n\u00e3o tem perd\u00e3o, pegou cocaina no avi\u00e3o leva bala","data_comentario":"2019-10-21T19:01:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":270,"comentarios":"Kkkkkkjkk Boa ","data_comentario":"2019-10-21T19:21:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":271,"comentarios":"Segue o L\u00edder. A maioria s\u00f3 se elegeu por causa do Jair. Parem de birra","data_comentario":"2019-10-21T18:51:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":272,"comentarios":"Milicianos seguem mesmo ","data_comentario":"2019-10-21T19:03:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":273,"comentarios":"Milicianos n\u00e3o seguem obedecem !","data_comentario":"2019-10-21T19:20:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":274,"comentarios":"Esse nasceu para brilhar, tacando fogo em cima.","data_comentario":"2019-10-21T19:18:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":275,"comentarios":"Pega fogo no laranjal!!! Pobre Brasil...","data_comentario":"2019-10-21T19:17:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":276,"comentarios":"Homenagens com cargos dados a milicianos, 102 parentes empregados nos gabinetes dele e dos filhos, Carluxo que lan\u00e7ou a m\u00e3e, para disputar uma vaga na C\u00e2mara de Vereadores do Rio nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es, filho indicado a embaixador, carona a parentes em helic\u00f3ptero da FAB para casamento, corte de verbas em educa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia, meio ambiente, deputada Carla Zambelli (SP) do PSL que obteve vaga pro filho em Col\u00e9gio Militar sem fazer concurso. Ministros condenado por crime ambiental, envolvidos em campanha eleitoral laranja e caixa 2, declara\u00e7\u00f5es racistas, homof\u00f3bicas, misoginia, Fake News!","data_comentario":"2019-10-21T19:08:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":277,"comentarios":"Agora \u00e9 102 parentes do bozo, dados por ele , pelo menos o Brasil n\u00e3o vai passar vergonha com esse na embaixada .","data_comentario":"2019-10-21T19:15:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":278,"comentarios":"Corre\u00e7\u00e3o agora \u00e9 103 ","data_comentario":"2019-10-21T19:16:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":279,"comentarios":"A\u00ed pov\u00e3o nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es se vc for a favor de aumento de combust\u00edveis aumento valor do g\u00e1s menos direitos menos sal\u00e1rio d\u00f3lar alto vergonha mundial fogo na natureza e \u00f3leo nos oceanos podem votar no PSL do Mitu.....agora se vcs forem contra tudo Isso e a favor de progresso nunca mais votem nesses marginais meliantes sangue sugas pq s\u00f3 sendo bem CANALHA pra apoiar essa QUADRILHA.","data_comentario":"2019-10-21T19:14:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":280,"comentarios":"Se a EsquerdalhaImunda est\u00e1 reclamando do EduardoBolsonaro ter feito isso \u00e9 porque foi uma decis\u00e3o acertada! Certamente est\u00e3o MacomunadosComPorcosSocialistasComunistas!","data_comentario":"2019-10-21T18:56:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":281,"comentarios":"Bovespa sobe nesta segunda-feira e fecha em patamar recorde Ibovespa avan\u00e7ou 1,23%, a 106.022 pontos. Segue o L\u00edder!!!!!","data_comentario":"2019-10-21T18:57:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":282,"comentarios":"\u00c9 isso ai \"\"Pr\u00edncipe\"\", seja firme . s\u00e1bio, humilde,e com prop\u00f3sito de tirar o Brasil dessa LAMA que o p\/t nos colocou. Apoio total ao Eduardo! Muito melhor que o DelegadoWaldirFarinha que se tivesse exame toxicol\u00f3gico certamente nem deputado seria!","data_comentario":"2019-10-21T18:58:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":283,"comentarios":"Principe deve ser o novo nome que a robozada agora dar\u00e1 ao Dudu Bozo! Bolsominion consegue sempre ser ridiculo!","data_comentario":"2019-10-21T19:08:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":284,"comentarios":"Bovespa sobe nesta segunda-feira e fecha em patamar recorde Ibovespa avan\u00e7ou 1,23%, a 106.022 pontos. Segue o L\u00edder!!!!!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-21T19:13:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":285,"comentarios":"Desse partido de laranjas s\u00f3 sai chorume. Cruz credo! S\u00f3 gente do \"bem\" a\u00ed.","data_comentario":"2019-10-21T19:11:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":286,"comentarios":"Pr\u00edncipe::  Seja FIRME  igual seu PAI.","data_comentario":"2019-10-21T19:08:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":287,"comentarios":"1 lider nasce Lider , NAO se imp\u00f5e , qto maior for a soberba nos degraus da vida ...MAIOR SER\u00c1 A QUEDA , esse filhote de asno logo cai , anotem","data_comentario":"2019-10-21T19:08:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":288,"comentarios":"Se a Peppa ganhasse for\u00e7a, at\u00e9 impeachment do Bolso ela faria. Aquele papo de que 'o Bolso n\u00e3o nos d\u00e1 nada' pegou mal. Ela queria grana, muita grana, para virar prefeita de sampa. Peppa traiu e foi demitida sem d\u00f3.","data_comentario":"2019-10-21T19:08:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":289,"comentarios":"isso e a cara dos eleitores desse cara q n\u00e3o tem ne um compromisso com o brasil so pensa nele e na familia dele toma seus eleitores abestados coisa boa ","data_comentario":"2019-10-21T19:08:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":290,"comentarios":"Nos EUA, o Duda pagou mais de R$ 4 mil em almo\u00e7o. Controle da Pol\u00edcia Federal para dirigir o que pode ser investigado, fim do COAF para acabar com as investiga\u00e7\u00f5es. Fim da lava Toga.","data_comentario":"2019-10-21T19:07:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":291,"comentarios":"Vai assinar a lista, aqueles que foram eleitos no embalo do presidente. Esse voto N\u00e3o \u00e9 por compet\u00eancia, mas sim pensando na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o. No final das contas, quem perde \u00e9 o pr\u00f3prio governo (depois da gente, claro) ","data_comentario":"2019-10-21T19:04:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":292,"comentarios":"Parab\u00e9ns ao pr\u00edncipe que na aus\u00eancia do rei estar pondo ordem no reino e casando os traidores dos surtidos.","data_comentario":"2019-10-21T18:59:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":293,"comentarios":"Pelo andar das  aberra\u00e7\u00f5es  das incoer\u00eancias e das injusti\u00e7as praticadas pelo estado Brasileiro neste ano de 2019.  Acredito que em um futuro proximo as for\u00e7as armadas v\u00e3o entrar em campo para destituir esta fam\u00edlia de malucos que quer o poder para si pr\u00f3prio. ","data_comentario":"2019-10-21T18:57:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":294,"comentarios":"PEGA FOGOOOOOOO CABAREEEEEEEEE.....","data_comentario":"2019-10-21T18:58:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":295,"comentarios":"Pilantragem \u00e0 miliciano, tudo pelo poder.","data_comentario":"2019-10-21T18:57:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":296,"comentarios":"Peppa Pig trai o Bolso, foi para o lado do Doriana Areia no C. para ser prefeita. Agora \u00e9 uma deputada comum, nem falar em sess\u00e3o pode mais. Foi chutada!! Expelida!!","data_comentario":"2019-10-21T18:57:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":297,"comentarios":"Muito bom assistir \u00e0 brigada do PSL (Partido S\u00f3 Laranja) e ver os gados de fora brigando kkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T18:56:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":298,"comentarios":"Mais dinheiro p\u00fablico usado pra comprar  os pol\u00edticos pilantras pra que apoiassem esse filho do Bozo. ...\u00e9 cobra engolindo cobra. ....esse desgoverno s\u00f3 pensa na pr\u00f3pria fam\u00edlia e o povo que se ferre. ....absurdo. ...","data_comentario":"2019-10-21T18:55:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":299,"comentarios":"A Cara do Pa\u00eds ....uma ZONA","data_comentario":"2019-10-21T18:55:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":300,"comentarios":"Pegou fogo no cabar\u00e9!","data_comentario":"2019-10-21T18:54:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":301,"comentarios":"Ele chamou ela de Peppa Pig. Mas tamb\u00e9m ela traiu o Bozo miseravelmente, andou na calada da noite colhendo assinaturas para derrubar o filhote Nem Nem. Agora a Peppa nem a Vice lideran\u00e7a tem mais. Escorra\u00e7ada!","data_comentario":"2019-10-21T18:53:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":302,"comentarios":"Eu mandei fazer um ferro com as inicias jmb e deixar incandescente e marcar o traseiro de todos os Bolsominions, eles ir\u00e3o adorar tenho certeza, vai formar at\u00e9 fila para ser marcados.","data_comentario":"2019-10-21T17:58:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":303,"comentarios":"Avante Eduardo.. Futuro presidente do Brasil! Depois dos 8 anos de seu pai ","data_comentario":"2019-10-21T18:48:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":304,"comentarios":"Se voc\u00ea quer ver not\u00edcias sobre os feitos do Governo est\u00e1 no site errado. Aqui o que agrada a direita n\u00e3o interessa. ","data_comentario":"2019-10-21T18:38:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":305,"comentarios":"Ent\u00e3o o Waldir dan\u00e7ou? \u00c9 mais um amigo que foi explorado?","data_comentario":"2019-10-21T18:48:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":306,"comentarios":"DUDU DO HAMB\u00daRGUER. . . Aos 19 anos de idade, j\u00e1 era ASSESSOR FANTASMA NA C\u00c2MARA FEDERAL, recebendo R$ 9.300,00 de SAL\u00c1RIO. . . . RENATO-BOZONARO (irm\u00e3o do BOZO), foi FUNCION\u00c1RIO FANTASMA NA ALESP RECEBENDO SAL\u00c1RIOS DE R$ 17.000,00. . . . BOZO, 28 ANOS PARASITANDO NO CONGRESSO, SEM FAZER 1 LEI EM PROL DO TRABALHADOR BRASILEIRO. s\u00f3 colocou seus 3 FILHOTES MILICIANOS NA POL\u00cdTICA, e fez da VAL DO A\u00c7A\u00cd (assessora fantasma) sua caseira em sua MANS\u00c3O DE ANGRA DOS REIS. . . Sem falar no FLAVINHO MILICIANO e seu outro filhote PROBLEM\u00c1TICO CARLUXO-GUEY. . . . Nem a FAMILIA SILVA foi t\u00e3o CORRUPTA. .!!","data_comentario":"2019-10-21T18:44:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":307,"comentarios":"O PAPAIZINHO trabalhando para o Miliciano BANDIDOOOO ","data_comentario":"2019-10-21T18:47:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":308,"comentarios":"O PAPAIZINHO achou algo para o desqualificado miliciano bandido","data_comentario":"2019-10-21T18:45:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":309,"comentarios":"Bovespa sobe nesta segunda-feira e fecha em patamar recorde\nIbovespa avan\u00e7ou 1,23%, a 106.022 pontos. Segue o L\u00edder!","data_comentario":"2019-10-21T18:23:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":310,"comentarios":"Passando para lembrar que nos tempos de FHC a bolsa tbm bateu recordes ao longo dos dois mandatos e o Brasil acumulava 14 milh\u00f5es de desempregados, aus\u00eancia de poder de compra dos sal\u00e1rios, mis\u00e9ria nas ruas e pessoas morrendo de fome nos sert\u00f5es. Olhe ao seu redor hj e veja se esses n\u00fameros afetam sua vida e da sua cidade ?!","data_comentario":"2019-10-21T18:26:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":311,"comentarios":"farinha pouca meu pir\u00e3o primeiro.","data_comentario":"2019-10-21T18:27:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":312,"comentarios":"Agora aquele pessoal que tava falando em expulsar um por um tem a oportunidade de sair do partido... CADE CORAGEM N\u00c9, BANDO DE OPORTUNISTA","data_comentario":"2019-10-21T18:44:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":313,"comentarios":"Partidos pol\u00edticos no Brasil se assemelham a fac\u00e7\u00f5es criminosas. Entrar em choque com eles \u00e9 prud\u00eancia.","data_comentario":"2019-10-21T18:40:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":314,"comentarios":"C\u00e9sar quando que vc viu isso no Brasil s\u00f3 agora esse PSL e esses bolsominios q n\u00e3o entendem nada de politica","data_comentario":"2019-10-21T18:44:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":315,"comentarios":"Mas o que perebas est\u00e3o preocupados com o que acontece com o PSL...o partido\/quadrilha deles n\u00e3o \u00e9 oPT???... tratem de arrumar um jeito dentro da lei e democraticamente de fazerem parte da sociedade produtiva, sen\u00e3o sem futuro pra vcs ok!!!","data_comentario":"2019-10-21T18:44:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":316,"comentarios":"Ele tirou a Joice Hasselmann da vice lideran\u00e7a do partido com todo prazer-\u00f3dio e ard\u00eancia que a situa\u00e7\u00e3o o coloca em cima dos seus lombos de boi.","data_comentario":"2019-10-21T18:44:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":317,"comentarios":"Mentira! Essa guerra toda a\u00ed \u00e9 pra meter a m\u00e3o no fund\u00e3o eleitoral ! ! ! ! !  A polaridade nos partidos \u00e9 s\u00f3 fachada!  Follow the money!","data_comentario":"2019-10-21T18:44:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":318,"comentarios":"A esperan\u00e7a dos Bozonarosta \u00e9 q o Lulapralio seja solto e assim sa\u00edrem do olho do Furac\u00e3o , quem diria kkkkk","data_comentario":"2019-10-21T18:43:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":319,"comentarios":"PRA CIMA DELES VOC\u00ca \u00c9 FILHO DO HOMEM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-21T18:25:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":320,"comentarios":"filho do senhor do inferno, s\u00f3 se for.","data_comentario":"2019-10-21T18:36:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":321,"comentarios":"OPS, n\u00e3o queiram destituir o lul@ do titulo \"senhor do inferno\"! ","data_comentario":"2019-10-21T18:39:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":322,"comentarios":"Filho do homem da rua? Sem nome? ","data_comentario":"2019-10-21T18:43:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":323,"comentarios":"E  hoje a bolsa bate um recorde hist\u00f3rico, ocompanhada pelos menores juros da hist\u00f3ria, menor \u00edndice de viol\u00eancia da hist\u00f3ria, maiores investimentos da hist\u00f3ria, maior otimismo do mercado da hist\u00f3ria, m\u00eas com maior gera\u00e7\u00e3o de empregos da hist\u00f3ria...e a Pesquisa dessa semana da Veja\/FSB diz que em 2022 o MITO ganha de novo, ainda que LUL\u00da concorre-se se fosse poss\u00edvel","data_comentario":"2019-10-21T18:29:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":324,"comentarios":"Guedes eleito melhor ministro da economia do mundo na Inglaterra mas o povo s\u00f3 valoriza barraco.","data_comentario":"2019-10-21T18:34:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":325,"comentarios":"Bozo, pede para sair, o pais t\u00e1 um caos. Antes 01 ano perdido que 4 anos","data_comentario":"2019-10-21T18:14:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":326,"comentarios":"Vai praVenezuela. Ele eu elegi, a voc\u00ea n\u00e3o. Por mim ele fica e voc\u00ea sai. KKKKKK","data_comentario":"2019-10-21T18:16:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":327,"comentarios":"Rodrigo aguentou 16 anos de PT esfolando \"as prega\" dele, agora acha ruim o \"Bozo\" por 1 ano","data_comentario":"2019-10-21T18:21:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":328,"comentarios":"Vc votou no Haddad, Rodrigo???","data_comentario":"2019-10-21T18:23:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":329,"comentarios":"Bovespa sobe nesta segunda-feira e fecha em patamar recorde\nIbovespa avan\u00e7ou 1,23%, a 106.022 pontos. ","data_comentario":"2019-10-21T18:26:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":330,"comentarios":"Esse jaf ama a Venezuela, mas deve ser um miser\u00e1vel que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de fazer viagens internacionais. Faz arminha que d\u00e1 certo  ","data_comentario":"2019-10-21T18:28:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":331,"comentarios":"Nenhum pol\u00edtico no B. presta. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de opini\u00e3o, mas sim falta de op\u00e7\u00e3o. Percebam VOTAR \u00c9 DEMOCRACIA, MAS \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO, ou seja, algo de errado n\u00e3o est\u00e1 certo. Ou seja, quem votou no \"mito\", \u00e9 porque n\u00e3o queria mais PT, \u00e9 igual escolher um soco no nariz ao inv\u00e9s de um chute no saco.","data_comentario":"2019-10-21T18:31:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":332,"comentarios":"Guedes eleito melhor ministro da economia do mundo na Inglaterra.","data_comentario":"2019-10-21T18:32:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":333,"comentarios":"Esquerdopatas acham que dinheiro d\u00e1 em arvore!","data_comentario":"2019-10-21T18:41:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":334,"comentarios":"A 5a serie colegial  comandando o pa\u00eds. Lament\u00e1vel tudo isso. ","data_comentario":"2019-10-21T17:54:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":335,"comentarios":"...Dormia  A nossa p\u00e1tria m\u00e3e t\u00e3o distra\u00edda  Sem perceber que era subtra\u00edda  Em tenebrosas transa\u00e7\u00f5es...\n","data_comentario":"2019-10-21T17:59:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":336,"comentarios":"Bem e melhor ter um presidente com a 5a s\u00e9rie escolar do que dois analfabetos como os dois \u00faltimos do pra.","data_comentario":"2019-10-21T18:10:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":337,"comentarios":"Giovani Crvg,  j\u00e1 se passaram quase 10 anos e s\u00f3 agora voc\u00ea est\u00e1 acordando do coma?  ","data_comentario":"2019-10-21T18:14:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":338,"comentarios":"Miguel quem tem que acordar s\u00e3o vcs que s\u00e3o roubados \u00e0 luz do dia e n\u00e3o esquecem o P t","data_comentario":"2019-10-21T18:20:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":339,"comentarios":"Foxtrot, 14 anos de roubo e voce quer que a gente esque\u00e7a o PT? Verme, fomos roubados em BILH\u00d5ES e voce preocupado com briga em partido politico? ","data_comentario":"2019-10-21T18:41:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":340,"comentarios":"Quando o Bozo falou para o Trump, I love you Trump, ele respondeu, Ho yes cool , cool my friend ! como o Bozo n\u00e3o sabe uma palavra em Ingl\u00eas, ele foi logo abaixando as cal\u00e7as. ","data_comentario":"2019-10-21T18:20:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":341,"comentarios":"kkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T18:31:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":342,"comentarios":"Girafales, foi assim que tua m\u00e3e te fez nascer, baixando a calcinha e dando aquela barrigada para sair isso a\u00ed.","data_comentario":"2019-10-21T18:39:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":343,"comentarios":"O Mito \u00e9 meu Deus, eu adoro ele.","data_comentario":"2019-10-21T18:37:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":344,"comentarios":"Notaram que n\u00e3o noticiam NADA da viagem do Presidente \u00e0 \u00c1sia?","data_comentario":"2019-10-21T18:19:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":345,"comentarios":"Notei e da\u00ed ? o que tem de bom para falar daquele bando de Asno que foram para l\u00e1 ? conta aqui para n\u00f3s j\u00e1 que voce est\u00e1 preocupado com aqueles lixos.","data_comentario":"2019-10-21T18:27:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":346,"comentarios":"ele foi comprar souvenir pra os filhos dele?","data_comentario":"2019-10-21T18:31:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":347,"comentarios":" ele foi apreender o que \u00e9 comunismo na China. ","data_comentario":"2019-10-21T18:33:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":348,"comentarios":"Double face, \u00e9 s\u00f3 pedir que ele traz um vibrador para vc.","data_comentario":"2019-10-21T18:36:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":349,"comentarios":"\u00c9 inacredit\u00e1vel que o nosso pa\u00eds esteja nas m\u00e3os de gente como essa...","data_comentario":"2019-10-21T18:25:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":350,"comentarios":"ELE ESTA PRESO E VAI CONTINUAR!!!!!!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-21T18:36:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":351,"comentarios":"Bolsa bate novo record hist\u00f3rico!!! Mito at\u00e9 2026!!!","data_comentario":"2019-10-21T18:28:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":352,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkk minto 2034!!!","data_comentario":"2019-10-21T18:35:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":353,"comentarios":"\u00c9 voc\u00ea, Carlluxo?","data_comentario":"2019-10-21T18:36:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":354,"comentarios":"Uma fam\u00edlia que quer tudo.para si e n\u00e3o pensa duas vezes em passar por cima das pessoas como se fosse um rolo compressor. N\u00e3o s\u00e3o os filhos que atrapalham o pai, mas a fam\u00edlia que quer transformar o Brasil numa Venezuela. Votei e me arrependo.","data_comentario":"2019-10-21T18:36:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":355,"comentarios":"Caminhamos a passos largos a uma nova ditadura, agora da turma do LARANJAL.","data_comentario":"2019-10-21T18:35:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":356,"comentarios":"Isso quadrilha corrupta. Nomeiem parentes, traiam o partido, dominem o fundo partid\u00e1rio, aparelhem COAF, MPF, PGR e PF, e humilhem o Brasil mundo afora. T\u00e1 tudo muito bonito mas haver\u00e1 rea\u00e7\u00e3o mais a frente","data_comentario":"2019-10-21T18:19:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":357,"comentarios":"KKKKKKKKKKKK. Esquerdista no desespero!","data_comentario":"2019-10-21T18:21:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":358,"comentarios":"Quem est\u00e1 desesperado s\u00e3o os bozol\u00f3ides. Prevejo que o choro deles ser\u00e1 profundo e copioso mais a frente.","data_comentario":"2019-10-21T18:27:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":359,"comentarios":"desesperado vai ficar vc quando tiver desempregado, sua anta.","data_comentario":"2019-10-21T18:28:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":360,"comentarios":"Como seria bom se a petezada ao comentar....no nosso governo era assim...cada um respeitava os outros kkkkkkk Eles nao falam porque nunca reclamava, era so' pedir uma ajuda financeira que estava garantido, para ficar com a boca fechada.","data_comentario":"2019-10-21T18:32:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":361,"comentarios":"Como os filhos atrapalham o pai presidente e o pior \u00e9 o pai n\u00e3o resolver de vez esse assunto dando um cala boca nos filhos! ","data_comentario":"2019-10-21T18:31:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":362,"comentarios":"Cad\u00ea o fim da corrup\u00e7\u00e3o? Cad\u00ea o crescimento da Economia? Cad\u00ea o fim da viol\u00eancia? Cad\u00ea os empregos? Cad\u00ea o QUEIROZ?","data_comentario":"2019-10-21T18:28:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":363,"comentarios":"Esse \u00e9 o pre\u00e7o por pedir transpar\u00eancia e auditoria nas contas do partido no Fundo de 100 milh\u00f5es dinheiro do povo","data_comentario":"2019-10-21T18:18:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":364,"comentarios":"ISSO PORQUE O BOZ\u00c3O QUER BOTAR A M\u00c3O EM  360.000.000 QUE O PSL VAI ABOCANHAR PARA AS ELEI\u00c7\u00d5ES DE 2020 ACORDA SEUS PUXA SACOS SEM CELEBRO.","data_comentario":"2019-10-21T18:28:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":365,"comentarios":"Governos do PT: caos e desemprego, corrup\u00e7\u00e3o,  ","data_comentario":"2019-10-21T17:57:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":366,"comentarios":"Amigo, este governo n\u00e3o \u00e9 do PT... sabia ?","data_comentario":"2019-10-21T18:02:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":367,"comentarios":"Kkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T18:23:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":368,"comentarios":"PAREM DE BOTA A CULPA NO PTOBAS  E VAMOS TRABALHAR COM RESPEITO PELO POVO BRASILEIRO N\u00c3O S\u00d3 PRA MEIA DUZIA DE MINIONS ALIENADOS. O BRASIL \u00c9 BEM MAIS QUE 12% DE ELEITORES BOZIONISTAS!!!!","data_comentario":"2019-10-21T18:25:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":369,"comentarios":"perdido como todo bozotonto.","data_comentario":"2019-10-21T18:26:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":370,"comentarios":"j\u00e1 faz mais de 3 anos que o PT saiu man\u00e9 .. e nada de melhoras at\u00e9 agora","data_comentario":"2019-10-21T18:28:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":371,"comentarios":"P4ulo Gu3des foi eleito o melhor ministro da economia do mundo segundo a revista inglesa GlobalMarkets. Fato.","data_comentario":"2019-10-21T18:22:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":372,"comentarios":"neoliberais votando em neoliberal. t\u00e1 \u00e7ertu!","data_comentario":"2019-10-21T18:27:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":373,"comentarios":"P4ulo Gu3des foi eleito o melhor ministro da economia do mundo segundo a revista inglesa GlobalMarkets. Fato.","data_comentario":"2019-10-21T18:22:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":374,"comentarios":"neoliberais votando em neoliberal. t\u00e1 \u00e7ertu!","data_comentario":"2019-10-21T18:27:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":375,"comentarios":"Que familiazinha encrencada... J\u00e1 imaginou eventual queda???","data_comentario":"2019-10-21T18:20:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":376,"comentarios":"RESTA SABER QUANTO O DELEGADO WALDIR LEVOU PARA ABRIR AS PERNAS, NESSA BRINCADEIRA DE PASSA O BASTAO....","data_comentario":"2019-10-21T18:22:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":377,"comentarios":"Est\u00e3o atuando para n\u00e3o ca\u00edrem. Quem n\u00e3o itnerferia nas institui\u00e7\u00f5es era o P t, esses a\u00ed j\u00e1 desmontaram o COAF, interferem no MPF e PF e mais a frente v\u00e3o mexer no TSE para garantir a perpetua\u00e7\u00e3o no poder. Essa gente ser\u00e1 o nosso maduro \u00e0 direita. 3 mundo \u00e9 assim, a hist\u00f3ria sempre se repete ","data_comentario":"2019-10-21T18:23:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":378,"comentarios":"A familia silva nao tinha encrenca kkkkkkk era facil ....mandava uma empresa depositar na conta deles uma grana, mas se preocupar com o Brasil nem pensar.","data_comentario":"2019-10-21T18:27:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":379,"comentarios":"Jose Jesus, com certeza voc\u00ea estava congelado e foi descongelado agora. Fa\u00e7a um favor a inteligencia volte a dormir.","data_comentario":"2019-10-21T18:26:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":380,"comentarios":"E a gente achou que o Tiririca seria quem iria fazer palha\u00e7ada no cargo!! \nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos....sem chance!!!!...at\u00e9 Deus j\u00e1 desistiu !!! \nQuanta lamban\u00e7a!!!!\nFico imaginando a vergonha alheia de Paulo Guedes e do Moro em fazer parte de um governo assim...se bem que, se tivessem vergonha mesmo, pediriam pra sair !!!! ","data_comentario":"2019-10-21T18:26:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":381,"comentarios":"A verdade \u00e9 que o tal do delegado n\u00e3o est\u00e1 a altura da fun\u00e7\u00e3o. Cheira muito.","data_comentario":"2019-10-21T18:26:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":382,"comentarios":"Crise...so' para a  impren6 podr9. Estao botando ordem no galinheiro kkkkkkkkkk tem gente que precisa dar uma martelada na cabe\u00e7a para pensar melhor.","data_comentario":"2019-10-21T18:25:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":383,"comentarios":"E Messias vence mais uma batalha. Mito at\u00e9 2026!!","data_comentario":"2019-10-21T18:24:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":384,"comentarios":"Pesquisa dessa semana da Veja\/FSB diz que em 2022 o MITO ganharia de novo. Isso a GROBO n\u00e3o mostra, e s\u00f3 jogar noGoogle","data_comentario":"2019-10-21T18:24:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":385,"comentarios":"Liderados pelo PT no Rio, Alerj manda soltar os deputados corrupos presos","data_comentario":"2019-10-21T18:23:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":386,"comentarios":"Enquanto isso, l\u00e1 em Gottan Rio os malandros v\u00e3o soltar os deputados corruptos presos","data_comentario":"2019-10-21T18:22:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":387,"comentarios":"Dudu Burger na cabe\u00e7a - agora vai  - vai .....","data_comentario":"2019-10-21T18:22:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":388,"comentarios":"Vejam quanta not\u00edcia do Presidente em viagem ao Jap\u00e3o e China","data_comentario":"2019-10-21T18:20:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":389,"comentarios":"E tem gente com saudade de quando os esc\u00e2ndalos do governo envolviam $$$","data_comentario":"2019-10-21T18:09:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":390,"comentarios":"Exatamente, Ederson. ","data_comentario":"2019-10-21T18:19:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":391,"comentarios":"CAIU A M\u00c1SCARA $$$$$$ $$$$$ $$$$. \"O poder corrompe, o poder absoluto corrompe absolutamente\".","data_comentario":"2019-10-21T18:19:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":392,"comentarios":"Esse sim, \u00e9 o verdadeiro mexeu com um mexeu com todos, n\u00e3o aquela fuleragem das 1acradoras Aaanitaa e Daniiiieela Mercuuury que foi s\u00f3 acabar a mamata da lei rouanet sumiram todas e deixaram de apoiar aqueles movimento nefastos de antes.","data_comentario":"2019-10-21T18:04:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":393,"comentarios":"fam\u00edlia, sugiro interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria.","data_comentario":"2019-10-21T18:19:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":394,"comentarios":"Botou no brioquinho da pepa. KKKKKK","data_comentario":"2019-10-21T18:13:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":395,"comentarios":"A pepa rosa foi para o espeto. At\u00e9 porque acho ela uma delicinha.","data_comentario":"2019-10-21T18:18:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":396,"comentarios":"Temos que tirar o chapeu para o Bozo, com esse desgoverno e  ainda pensa em reelei\u00e7\u00e3o. O nego \u00e9 piada","data_comentario":"2019-10-21T18:18:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":397,"comentarios":"Misteriosamente nas \u00faltimas semanas o G1 est\u00e1 inundado de adeptos do p\u00e3o com mortadela. Jesus, toma conta!","data_comentario":"2019-10-21T18:18:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":398,"comentarios":"Tenho certeza que tem muita gente arrependida de ter votado no bozo.","data_comentario":"2019-10-21T18:18:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":399,"comentarios":"avante presidente","data_comentario":"2019-10-21T17:59:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":400,"comentarios":"quero meu voto de volta ou entrega pro Mour\u00e3o\n","data_comentario":"2019-10-21T18:17:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":401,"comentarios":"que zona que estes malucos t\u00e3o fazendo como governar um pa\u00eds deste jeito. mas eles querem todo poder para eles? parece que nunca viram nada parece porcos com fome!","data_comentario":"2019-10-21T17:59:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":402,"comentarios":"O que tem haver uma disputa dentro de um partido pol\u00edtico com  o governo do Pa\u00eds?","data_comentario":"2019-10-21T18:16:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":403,"comentarios":"Creio eu que na vdd essa quebra no PSL , OCORREU POIS O PRESIDENTE QUER ACABAR CM A SITUACAO DE FUNDO PARTIDARIO, INCLUSIVE QUE BENEFICIA O SEU PARTIDO, POIS O MSM AFIRMOU QUE CM 2 MILHOES DE REAIS CONSEGUIU FAZER  SUA CAMPANHA PRESIDENCIAL, TAL DINHEIRO VINDO DE DOACOES FEITA PELA INTERNET E NAO VINDO DOS COFRES PUBLICOS COMO FAZEM A MAIORIA DOS POLITICOS,  TAL ATO CAUSOU RACHADURA NO PARTIDO. POIS DETERMINADOS POLITICOS NAO CONSEGUEM VIVER SEM ESSAS REGALIAS.\nMACAPA\/ AP","data_comentario":"2019-10-21T18:01:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":404,"comentarios":"Voc\u00ea deve a acreditar em Papai Noel. As vezes me pego a pensar se os seguidores de Jair conseguem ter algum tipo de cogni\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o conseguem enxergar coisas simples e \u00f3bvias...\nTodos querem justamente o dom\u00ednio do fundo partid\u00e1rio para elegerem seus candidatos, pura e simplesmente para obten\u00e7\u00e3o de mais dom\u00ednio e poder. No caso do Jair, dizia que queria limpar o Brasil \u00e9 j\u00e1 est\u00e1 pensando em reelei\u00e7\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-21T18:08:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":405,"comentarios":" \u00c9 briga de v\u00edboras, ningu\u00e9m presta, o povo nunca pensado ou colocado em \u00faltimo lugar. Ainda bem que sua pr\u00f3pria frase est\u00e1 servindo nesse momento: Conhecereis a verdade e ele os libertar\u00e1. Que Deus nos livre das oligarquias que s\u00f3 tem ferrado o pov\u00e3o...","data_comentario":"2019-10-21T18:08:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":406,"comentarios":"n\u00e3o se deve confiar em comentarista q s\u00f3 escreve em CAIXA ALTA.","data_comentario":"2019-10-21T18:16:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":407,"comentarios":"Ao inv\u00e9s de terem apertado o 17 deveriam ter apertado a descarga. \u00c9 melhor JAIR se arrependendo. ","data_comentario":"2019-10-21T18:14:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":408,"comentarios":"o brasil \u00e9 do bolsson, agora quero ver os filhinhos do lulita anda por ai falando que quem manda no brasil \u00e9 o pai dele kk","data_comentario":"2019-10-21T18:14:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":409,"comentarios":"Enquanto isso Venezuela descarrega petr\u00f3leo no litoral. E envia mercen\u00e1rios para fazer tumulto no Chile. Onde 60 venezuelanos foram presos.","data_comentario":"2019-10-21T18:14:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":410,"comentarios":"Me explica como o partido do governo vota contra o governo ! A troco de que ? pra exigir o que ?  Cargos ? Querem garantias de que n\u00e3o ser\u00e3o investigados ? Se Seder vai virar outro PT !!! Fogo neles !!!","data_comentario":"2019-10-21T18:12:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":411,"comentarios":"Pensei q esse era o governo q iria mudar o Brasil p melhor. At\u00e9 agora s\u00f3 zona, noticias ruins ,q se somam ao q j\u00e1 vinha de ruim: desemprego, viloncia, etc. Erramos feio com esse governo de malucos.","data_comentario":"2019-10-21T18:01:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":412,"comentarios":"Playboyzinhos mimados tamb\u00e9m.","data_comentario":"2019-10-21T18:10:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":413,"comentarios":"Briga de fac\u00e7\u00f5es.  Familicia assume o Controle na Favela do Laranjal.  Comando Laranja promete rea\u00e7\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-21T18:11:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":414,"comentarios":"For\u00e7a Eduardo!! Estamos juntos!!","data_comentario":"2019-10-21T17:51:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":415,"comentarios":"cuide bem deste bandido mas logo logo vai preso...","data_comentario":"2019-10-21T18:05:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":416,"comentarios":"Os filhos s\u00f3 atrasa o lado do pai.","data_comentario":"2019-10-21T18:10:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":417,"comentarios":"IHH!! J\u00e1 me perdi nessa hist\u00f3ria!! mas que balburdia!! ","data_comentario":"2019-10-21T17:57:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":418,"comentarios":"Pq essas not\u00edcias s\u00e3o totalmente irrelevantes. S\u00f3 isso.","data_comentario":"2019-10-21T18:09:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":419,"comentarios":"Resumindo essa disputa \"POL\u00cdTICA  e POL\u00cdTICO, S\u00c3O PIORES QUE C\u00c2NCER\".","data_comentario":"2019-10-21T18:07:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":420,"comentarios":"Essa laranjada est\u00e1 ficando muito aguada pro meu gosto.","data_comentario":"2019-10-21T18:06:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":421,"comentarios":"Brasil, maior produtor de gado do mundo.  ah, e de laranjas. Isto e Nagro! BolsoNagro.","data_comentario":"2019-10-21T18:03:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":422,"comentarios":"E a pocilga continua em alvoro\u00e7o.","data_comentario":"2019-10-21T18:06:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":423,"comentarios":"Os brasileiros, como sempre, observam passivamente todas as maracutaias bozonarist4s...","data_comentario":"2019-10-21T18:03:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":424,"comentarios":"quem controla o partido, controla o fundo partid\u00e1rio, quem controla o fundo partid\u00e1rio, controla o roubo do dinheiro do povo, jamais deveria desviar dinheiro da sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a etc. para partidos e pol\u00edticos, isso \u00e9 um crime de lesa p\u00e1tria.","data_comentario":"2019-10-21T18:01:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":425,"comentarios":"\u00c9 ISSO QUE O PRESIDENTE CHAMA DE ESTABILIDADE?????","data_comentario":"2019-10-21T17:58:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":426,"comentarios":"Brasileiros brasileiros, acordem!!!! ","data_comentario":"2019-10-21T17:55:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":427,"comentarios":"Mais um espet\u00e1culo Bozo...","data_comentario":"2019-10-21T17:55:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":428,"comentarios":"kd a joice?","data_comentario":"2019-10-21T17:54:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":429,"comentarios":"PIORRR. . . \u00c9 ler no site O ANTAGONISTA, a declara\u00e7\u00e3o do DELEGADO-FROUXO-WALDIR : Somos todos BOZORATOS. o que passou passou. Somos igual MULHER TRA\u00cdDA que APANHA e volta pra casa. .!!","data_comentario":"2019-10-21T17:53:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":430,"comentarios":"3 par\u00e1grafos de informa\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-21T17:49:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":431,"comentarios":"Tomaaaaa dentadura frouxa!!!!! Quer um fixodente?\n","data_comentario":"2019-10-21T17:48:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":432,"comentarios":"Segue a zona ","data_comentario":"2019-10-21T17:47:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":433,"comentarios":"Maracutaias","data_comentario":"2019-10-21T17:42:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":434,"comentarios":"Segue a zona ","data_comentario":"2019-10-21T17:47:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":435,"comentarios":"Maracutaias","data_comentario":"2019-10-21T17:42:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/em-meio-a-disputa-por-lideranca-do-psl-eduardo-bolsonaro-destitui-vice-lideres.ghtml"},{"index":436,"comentarios":"O Chile tem mais de 18 milh\u00f5es de habitantes, at\u00e9 agora n\u00e3o v\u00ed uma foto que tenha mais que 10 mil pessoas. Aumento do transporte p\u00fablico? (Quem controla o pre\u00e7o do transporte p\u00fablico \u00e9 o governo, s\u00f3 para lembrar!). O Chile \u00e9 o segundo pa\u00eds com menor \u00edndice de pobreza na Am\u00e9rica latina, um dos pa\u00edses mais liberais economicamente do mundo, um dos pa\u00edses com maior liberdade para popula\u00e7\u00e3o al\u00e9m de ser o segundo pa\u00eds com maior investimento em programas sociais na Am\u00e9rica latina.","data_comentario":"2019-10-21T21:12:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":437,"comentarios":"Vai pro Chile.  O Chile \u00e9 que \u00e9 bom.  Lembra da primeira viagem do teu palha\u00e7o de estima\u00e7\u00e3o? Lembra das compara\u00e7\u00f5es do tchutchuc4? Isso agora diz que \u00e9 a direita. N\u00e3o seria os Black bloc? O privatiza tudo kkkkk","data_comentario":"2019-10-21T16:45:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":438,"comentarios":"Chola Chile do tchutchuc4 ","data_comentario":"2019-10-21T18:17:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":439,"comentarios":"A direita est\u00e1 em ru\u00ednas ","data_comentario":"2019-10-21T21:09:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":440,"comentarios":"Esquerdopatas canalhas ! Ser\u00e3o esmagados mais uma vez !","data_comentario":"2019-10-21T20:54:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":441,"comentarios":"Toda essa baderna por conta de 0,17 centavos no pre\u00e7o do metr\u00f4? Conta outra, isso \u00e9 um ato orquestrado  de alguma organiza\u00e7\u00e3o com interesses escusos que aproveitou o momento e o gado comprou a ideia.","data_comentario":"2019-10-21T21:03:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":442,"comentarios":"Est\u00e1 na cara. O chile \u00e9 o grande xod\u00f3 do Guedes e do Bolsanaro. Logo sabemos como o Brasil vai ficar ap\u00f3s essas reformas deles. Igual a um Chile ou uma Argentina hoje.","data_comentario":"2019-10-21T21:02:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":443,"comentarios":"\u00c9 Claro que n\u00e3o \u00e9 por causa de passagem de metro \u00e9 uma desculpa,quem esta por de tr\u00e1s disto ?\n","data_comentario":"2019-10-21T21:01:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":444,"comentarios":"Cad\u00ea os gadonaros dizendo que o Chile era padr\u00e3o de vida e qualidade? Acordem! Essa pol\u00edtica neoliberal nefasta que o Chile tem, arrebentando a dignidade da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 da que o \"Posto Ipiranguedes\" \u00e9 adepto e quer implantar no Brasil. S\u00f3 cego pra n\u00e3o ver. E antes que me chamem de phehthista, eles s\u00e3o a mesma coisa. Ficaram 14 anos no poder, aumentaram ainda mais o lucro dos bancos e nosso sistema tribut\u00e1rio \u00e9 o mais injusto do mundo. Ningu\u00e9m \u00e9 de esquerda s\u00f3 pq diz ser de esquerda. S\u00e3o as atitudes que definem. PheT\u00ea \u00e9 centro-direita na pr\u00e1tica. S\u00e3o dois lixos. V\u00e3o todos praquele lugar.","data_comentario":"2019-10-21T16:45:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":445,"comentarios":"Politica boa \u00e9 da Venezuela n\u00e9 asno comuna. ","data_comentario":"2019-10-21T16:59:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":446,"comentarios":"O padr\u00e3o de vida e qualidade do Chile n\u00e3o abaixaram s\u00f3 porque um monte de esquerdista decidiu praticar vandalismo na rua.","data_comentario":"2019-10-21T17:05:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":447,"comentarios":"Quem t\u00e1 dizendo que a venezuela \u00e9 boa, seu ano gado?","data_comentario":"2019-10-21T17:07:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":448,"comentarios":"Chile quebrado! Fato! Pr\u00f3ximo da lista; Brasil, seu emprego, sua aposentadoria, sua fam\u00edlia passando fome!","data_comentario":"2019-10-21T17:18:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":449,"comentarios":"N\u00e3o. Essa \"primavera latino-americana\" vai pipocar na Argentina antes da Bol\u00edvia. No Brasil, se acontecer, vai ser por \u00faltimo.","data_comentario":"2019-10-21T17:23:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":450,"comentarios":"Vai estudar Portugal, que \u00e9 governado h\u00e1 um tempo por pa\u00edses de esquerda e \u00e9 um dos pa\u00edses que mais melhoram economicamente na Europa depois de terem superado a crise de 2008. A pessoa quando n\u00e3o tem argumento s\u00f3 sabe falar de Venezuela e Cuba, sinto pena.","data_comentario":"2019-10-21T17:23:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":451,"comentarios":"Nem Chile est\u00e1 quebrado e nem Brasil ser\u00e1 o pr\u00f3ximo da lista.","data_comentario":"2019-10-21T17:23:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":452,"comentarios":"*governantes de esquerda","data_comentario":"2019-10-21T17:27:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":453,"comentarios":"O Mito do crescimento economico de portugal...","data_comentario":"2019-10-21T17:28:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":454,"comentarios":"bom \u00e9 da baixar a passagem no caneta\u00e7o.","data_comentario":"2019-10-21T17:30:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":455,"comentarios":" Wellington vai ter que trabalhar? Perdeu a boquinha kkkkkkkk ","data_comentario":"2019-10-21T17:35:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":456,"comentarios":"Pobres d direita olhem o q lhes aguarda. ","data_comentario":"2019-10-21T17:38:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":457,"comentarios":"Fernando s\u00f3 o Queiroz, o laranjal e a mil\u00edcia que ainda n\u00e3o perderam as boquinhas, n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-21T17:50:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":458,"comentarios":"LOL","data_comentario":"2019-10-21T19:13:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":459,"comentarios":"O sujeito ainda quer chamar algu\u00e9m de gado kkkkk ","data_comentario":"2019-10-21T20:52:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":460,"comentarios":"E o que fazer entao?\nO problema pra mim n\u00e3o \u00e9 os banqueiros ficarem mais ricos, mas sim a popula\u00e7\u00e3o em geral n\u00e3o ter ganho real no seu sal\u00e1rio. \nDeveria sim, aumentar o sal\u00e1rio m\u00ednimo sem reajustar os que ganham acima de 6 sal\u00e1rios, de forma a diminuir a desigualdade. No fim das contas o consumo cresceria e todos ganhariam.\nMas pra isso e necess\u00e1rio capacita\u00e7\u00e3o da nossa produ\u00e7\u00e3o, ou seja, educa\u00e7\u00e3o de qualidade.\nAo inv\u00e9s de ficarmos discutindo direita vs esquerda, dever\u00edamos nos juntar e exigir o que realmente pode mudar nosso pa\u00eds. EDUCA\u00c7\u00c3O. \nDepois discutimos o resto...","data_comentario":"2019-10-21T21:00:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":461,"comentarios":"Precisa ocorrer uma revolu\u00e7\u00e3o popular no Brasil, jogando Paulo Jeguis, Sergio Moro, Rodrigo Maia, toda a corja neoliberal na CADEIA","data_comentario":"2019-10-21T20:55:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":462,"comentarios":"Quem precisava estar na CADEIA j\u00e1 est\u00e1 l\u00e1 em Curitiba.","data_comentario":"2019-10-21T20:59:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":463,"comentarios":"A for\u00e7a do povo contra a tirania. Se o povo soubesse o poder que tem o Brasil seria outro. Os espertalh\u00f5es dividiram o Brasil entre esquerda e direita para enfraquecer o povo e nos dominar. Basta esperar que o povo acorde e enxergue os pol\u00edticos como farinha do mesmo saco e seremos uma na\u00e7\u00e3o igual o Chile com a popula\u00e7\u00e3o disposta a morrer por uma causa.. Sem falar nos quase 1500 chilenos presos, que orgulho...","data_comentario":"2019-10-21T15:27:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":464,"comentarios":"exato, meu caro danilo. percebo que nem todo mundo \u00e9 cego...","data_comentario":"2019-10-21T15:29:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":465,"comentarios":"Danilo, concordo com voc\u00ea at\u00e9 o ponto que tu citou \"Se o povo soubesse o poder que tem o Brasil seria outro. Os espertalh\u00f5es dividiram o Brasil entre esquerda e direita para enfraquecer o povo e nos dominar. Basta esperar que o povo acorde e enxergue os pol\u00edticos como farinha do mesmo saco\" por\u00e9m acredito que h\u00e1 formas de protesto sem cometer crimes, afinal com protestos criminosos estar\u00edamos nos igualando aos nossos governantes que exatamente queremos que sejam diferentes.","data_comentario":"2019-10-21T15:36:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":466,"comentarios":"Danilo, infelizmente o brasileiro s\u00f3 pensa em cerveja, mulher e futebol.   Essas 3 coisas fazem do brasileiro o povo mais fracassado para lutar. Ainda se fossem boas coisas, mas a cerveja \u00e9 falsificada a mulher dele \u00e9 um bagulho e seu time vai para segunda divis\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-21T15:44:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":467,"comentarios":"Danilo, vc eh comunista. Tomara que o governo encha o lombo dos comunistas de borrachada. ","data_comentario":"2019-10-21T15:47:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":468,"comentarios":"O cara apoia os marginais que colocam fogo em lojas, roubam lojas, depredam carros... precisa nem comentar o car\u00e1ter do cidad\u00e3o ","data_comentario":"2019-10-21T20:55:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":469,"comentarios":"Manifestacao? O que t\u00e1 havendo no Chile n\u00e3o tem nada de manifesta\u00e7\u00e3o, mas sim de terrorismo.","data_comentario":"2019-10-21T20:52:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":470,"comentarios":"Soltem o Barbudo que ele p\u00f5e ordem de novo na Am\u00e9rica Latina!","data_comentario":"2019-10-21T20:48:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":471,"comentarios":"O Brasil est\u00e1 muito perto, com a crise criada por alguns ministros do STF em soltar milhares de Bandidos, n\u00e3o sei se os brasileiros ir\u00e3o aceitar isso!!!!","data_comentario":"2019-10-21T19:18:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":472,"comentarios":"At\u00e9 onde sei a crise l\u00e1 \u00e9 pela privatiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os.\n","data_comentario":"2019-10-21T19:28:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":473,"comentarios":"A crise no Chile, Peru e Equador s\u00e3o porque o povo est\u00e1 de saco cheio! E cada um com motivos pontuais. Nada IDEOL\u00d3GICO como os dois lados aqui tentam tirar proveito!\n","data_comentario":"2019-10-21T19:47:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":474,"comentarios":"STF = VERGONH4, infelizmente brasileiro \u00e9 um povinho 3unda.","data_comentario":"2019-10-21T20:43:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":475,"comentarios":"Por que voc\u00eas n\u00e3o param de se atacar e pensam no que \u00e9 melhor para n\u00f3s?\nTemos nos erros dos outros pa\u00edses a prova de que a esquerda extrema indo para o socialismo \u00e9 uma desgra\u00e7a(vide Venezuela) e o neoliberalismo extremo tamb\u00e9m (olha onque est\u00e1 acontecendo no Chile)\nO caminho \u00e9 um mercado liberal mas com servi\u00e7os b\u00e1sicos de qualidade oferecidos pelo governo (educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, aposentadoria e seguran\u00e7a). De resto o governo tem que criar um ambiente para o pa\u00eds crescer e cada indiv\u00edduo que trabalhe para conquistar o seu.","data_comentario":"2019-10-21T20:42:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":476,"comentarios":"Cuba \u00e9 a Desgra\u00e7a da Am\u00e9rica Latrina.","data_comentario":"2019-10-21T16:01:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":477,"comentarios":"seu Cuba!!!","data_comentario":"2019-10-21T16:07:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":478,"comentarios":"O brasileiro fala daquilo que n\u00e3o conhece. J\u00e1 estive em Cuba de passagem, quando fui conhecer o M\u00e9xico. Honestamente n\u00e3o \u00e9 um lugar que eu escolheria para viver pois estou acostumado com outro padr\u00e3o de vida, mas considerando pelo ponto de vista do povo em geral Cuba d\u00e1 de dez a zero em qualquer pa\u00eds da Am\u00e9rica Latina, tanto \u00e9 assim que o seu IDH \u00e9 o maior de todos entre os latino americanos, incluindo o Chile.","data_comentario":"2019-10-21T16:13:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":479,"comentarios":"Oscar Tolo.","data_comentario":"2019-10-21T17:22:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":480,"comentarios":"Esteve em Cuba de passagem? Mude.","data_comentario":"2019-10-21T17:24:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":481,"comentarios":"Como eu disse, a vida em Cuba n\u00e3o \u00e9 para mim, mas se eu fosse pobre n\u00e3o hesitaria em mudar para l\u00e1 agora mesmo!","data_comentario":"2019-10-21T17:36:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":482,"comentarios":"Esteve em Cuba e gostou estando de passagem... pois mude sem passagem de volta. E voc\u00ea ser\u00e1 capaz de ir nadando at\u00e9 Florida.","data_comentario":"2019-10-21T17:37:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":483,"comentarios":"N\u00f3s somos o resultado das nossas circunst\u00e2ncias. A vida no Brasil \u00e9 muito boa para os poucos que podem pagar pelos luxos que temos aqui, mas \u00e9 um inferno para a imensa maioria da popula\u00e7\u00e3o brasileira que mal tem para sobreviver. Pra essa gente, Cuba seria quase um paraiso...","data_comentario":"2019-10-21T17:40:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":484,"comentarios":"s\u00f3 li verdades","data_comentario":"2019-10-21T17:46:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":485,"comentarios":"Que bom que voc\u00ea Oscar \u00e9 um privilegiado.","data_comentario":"2019-10-21T17:46:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":486,"comentarios":"Errado Oscar filho, n\u00f3s n\u00e3o somos o resultado das circunstancias. N\u00f3s somo o resultado do que somos por dentro. A paz n\u00e3o est\u00e1 fora nas circunstancias, est\u00e1 dentro de n\u00f3s mesmos.","data_comentario":"2019-10-21T17:49:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":487,"comentarios":"Nenhuma pessoa em Cuba morre em frente a um Hospital P\u00fablico, sa\u00fade de dar inveja a qualquer pa\u00eds n\u00f3rdico.","data_comentario":"2019-10-21T17:59:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":488,"comentarios":"Eu sou um \"privilegiado\" sim sr. Pedro Silva, mas eu tenho conci\u00eancia de que a minha realidade n\u00e3o \u00e9 a mesma de 99% do povo brasileiro, e \u00e9 dif\u00edcil ser feliz plenamente quando voc\u00ea s\u00f3 v\u00ea mis\u00e9ria na sua volta. \u00c9 isso que a maioria aqui n\u00e3o compreende. ","data_comentario":"2019-10-21T18:01:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":489,"comentarios":"O que cuba tem a ver com esse assunto? Tenha santa paci\u00eancia.","data_comentario":"2019-10-21T18:06:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":490,"comentarios":"Verdade sr. Estado Laico! Quando estive em Cuba antes de seguir para a Costa Rica e o M\u00e9xico, precisei buscar atendimento para tratar uma crise de rinite. Me recomendaram o hospital Calixto Garcia em Havana onde eu estava hospedado. Fui muito bem atendido, e me chamou a aten\u00e7\u00e3o um grupo de holandeses fazendo resid\u00eancia m\u00e9dica para aprender sobre o sistema de medicina comunit\u00e1ria adotado no pa\u00eds.","data_comentario":"2019-10-21T18:09:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":491,"comentarios":"Todo cubano tem direito a boa Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade de alto n\u00edvel, j\u00e1 no Brasil, o pobre morre nos corredores dos Hospitais P\u00fablicos por falta de material b\u00e1sico no Centro Cir\u00fargico.","data_comentario":"2019-10-21T18:10:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":492,"comentarios":"Sou contra o sistema cubano, mas citarem Cuba como exemplo \u00e9 muita covardia. Se o Brasil sofresse o embargo econ\u00f4mico que os cubanos sofrem, estaria numa mis\u00e9ria total...","data_comentario":"2019-10-21T18:46:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":493,"comentarios":"A unica maneira desse embargo econ\u00f4mico terminar \u00e9 Cuba se tornar uma democracia.","data_comentario":"2019-10-21T18:54:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":494,"comentarios":"V\u00e3o obrigar a China a se tornar tamb\u00e9m uma democracia? Tem algum embargo econ\u00f4mico contra a China? Dem\u00e9trio, nada mais justifica o embargo econ\u00f4mico contra Cuba.","data_comentario":"2019-10-21T19:01:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":495,"comentarios":"\u00c9 porque Cuba \u00e9 insignificante e a China \u00e9 uma Superpot\u00eancia. \nSimples assim.","data_comentario":"2019-10-21T20:21:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":496,"comentarios":"Quando o governo norte-americano fala em \"democracia\" com rela\u00e7\u00e3o a algum pa\u00eds latino-americano eles se referem a um governo que obede\u00e7a os interesses dos EUA, caso contr\u00e1rio eles chamam de \"ditadura\".","data_comentario":"2019-10-21T20:42:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":497,"comentarios":"O Chile despertou, mas o Brasil ainda n\u00e3o. A situa\u00e7\u00e3o dos caminhoneiros do pa\u00eds \u00e9 degradante e o que tem sido feito? As not\u00edcias est\u00e3o cheias de promessas mentirosas. O cr\u00e9dito do BNDES na pr\u00e1tica n\u00e3o existe. O presidente est\u00e1 fazendo fama \"enrolando\" os seus eleitores. A CAIXA e o BB n\u00e3o sabem nada a respeito do t\u00e3o anunciado empr\u00e9stimo. At\u00e9 quando uma classe falida vai precisar esperar? A crise no Chile \u00e9 sinal de que o povo chileno sabe gritar. Mas, o povo brasileiro com fama de boa gente aguenta todo tipo de abuso calado. ","data_comentario":"2019-10-21T20:10:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":498,"comentarios":"O dinheiro do Bndes foi roubado pela esquerda!","data_comentario":"2019-10-21T20:15:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":499,"comentarios":"A esquerda N\u00e3o sabe perder elei\u00e7\u00e3o e quer derrubar governo eleito democraticamente","data_comentario":"2019-10-21T20:17:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":500,"comentarios":"Todo presidente que promete mudar a vida do pobre j\u00e1 \u00e9 suspeito, n\u00e3o seria de espantar se o nariz dele come\u00e7asse a crescer. N\u00e3o queria pensar dessa forma, ainda estou disposto a dar um voto de confian\u00e7a, mas confesso que come\u00e7o a me arrepender. Enquanto ele estava com medo da greve, o discurso era bem bonito, mas palavras apenas s\u00e3o palavras vazias que n\u00e3o resolvem a situa\u00e7\u00e3o e n\u00e3o mudama nada! A\u00e7\u00e3o, presidente, a\u00e7\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-21T20:39:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":501,"comentarios":"Brasil, olha o Chile! Caminhoneiros do Brasil, a uni\u00e3o faz a for\u00e7a! Sobre a linha de cr\u00e9dito (ao caminhoneiro aut\u00f4nomo) anunciada no in\u00edcio desse ano ningu\u00e9m fala nada? Pois \u00e9, meses se passaram e nenhum caminhoneiro viu sequer a cor do dinheiro. ","data_comentario":"2019-10-21T20:40:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":502,"comentarios":"J\u00e1 podemos gritar: Vai pro Chille?\n","data_comentario":"2019-10-21T19:29:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":503,"comentarios":"N\u00e3o tem como, os aeroportos est\u00e3o fechados.","data_comentario":"2019-10-21T19:34:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":504,"comentarios":"Eu vou pro Chile com certeza e vc Jo\u00e3o da Silva, vai para s Venezuela?","data_comentario":"2019-10-21T20:22:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":505,"comentarios":"To aprendendo espanhol pra ir pro chile. To falando a verdade.","data_comentario":"2019-10-21T20:31:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":506,"comentarios":"Que tal tal aprender Portugu\u00eas primeiro?","data_comentario":"2019-10-21T20:40:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":507,"comentarios":"Lament\u00e1vel!!! \u00c9 s\u00f3 tirar o subs\u00eddio de qualquer coisa  que a esquerdalha faz arrua\u00e7a. Mt f\u00e1cil a esquerda  se manter no poder: d\u00e1 subs\u00eddios at\u00e9 quebrar o pa\u00eds e depois a direita tem que voltar com rem\u00e9dios amargos que ningu\u00e9m teve coragem de fazer.","data_comentario":"2019-10-21T20:08:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":508,"comentarios":"O ciclo sempre \u00e9 o mesmo. A esquerda pega um pa\u00eds rico e o empobrece. A\u00ed, quando o pa\u00eds ta quebrado, a direita assume o poder para consertar o problema. Depois de consertat e enriquecer o pa\u00eds, o povo vota no populismo esquerdista e o ciclo se repete.","data_comentario":"2019-10-21T20:33:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":509,"comentarios":"\u00c9 o mesmo ciclo dos teus chifres, Tua mulher p\u00f5e, voc\u00ea corta, ela p\u00f5e de novo, e assim por diante.","data_comentario":"2019-10-21T20:38:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":510,"comentarios":"Protesto numa segunda feira, cheio de vandalismo, rouhos e composto por jovens e pessoas que nada produzem para a sociedade? J\u00e1 sei que \u00e9 protesto esquerdista.","data_comentario":"2019-10-21T20:36:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":511,"comentarios":"Protestos com destrui\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nios p\u00fablicos e privados n\u00e3o s\u00e3o protestos.\nS\u00e3o demonstra\u00e7\u00f5es de selvageria de quem n\u00e3o valoriza e n\u00e3o sabe o que \u00e9 a democracia. Acham que o terror \u00e9 o caminho para tomar o poder.\nA press\u00e3o popular n\u00e3o necessita ser violenta. No Brasil isso foi demonstrado para tirar o PT e seus aceclas do poder.","data_comentario":"2019-10-21T15:58:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":512,"comentarios":"Governos s\u00f3 atendem ao Povo atrav\u00e9s da viol\u00eancia. No Brasil tivemos at\u00e9 cinegrafista morto. Os pr\u00f3ximos atos no Brasil contra esse Fascismo que arrocha o povo ser\u00e3o extremamente violentos e prevalecera a lei do mais forte. ","data_comentario":"2019-10-21T16:02:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":513,"comentarios":"A lei do mais forte \u00e9 o ex\u00e9rcito metendo a borracha nesses esquerdistas retardados. V\u00e3o pra rua, depredar o patrim\u00f4nio dos outros seus idiotas, v\u00e3o!!!!","data_comentario":"2019-10-21T16:15:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":514,"comentarios":"O exercito tamb\u00e9m sente dor, s\u00e3o de carne e osso. Vamos quebrar tudo. ","data_comentario":"2019-10-21T16:19:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":515,"comentarios":"Somos milh\u00f5es contra uma for\u00e7a minima que o Governo possui pra defender meia duzia de riquinhos. V\u00e3o cair logo no segundo dia de confronto, tomaremos todas as bases, destituiremos o Governo como \u00e9 hoje e o Pa\u00eds sera do Povo de uma vez por todas. Os Governantes ser\u00e3o enforcados em Pra\u00e7a Publica juntamente com seus apoiadores Fascistas. ","data_comentario":"2019-10-21T16:23:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":516,"comentarios":"e  o que \u00e9 democracia? at\u00e9 hj tudo o que vimos foi governos de  ningu\u00e9m que sempre termina em rebeli\u00e3o por parte da sociedade, e os que ainda perduram ai \u00e9 pq est\u00e3o gastando rios de dinheiro para mascarar os problemas, vide os EUA","data_comentario":"2019-10-21T16:27:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":517,"comentarios":"Sempre tem um Bozoasno para culpar a esquerda. Vai gado mugir no curral ao lado do laranjal do Queiroz!","data_comentario":"2019-10-21T16:32:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":518,"comentarios":"kkkkkkkkkk.muuuuuuuuuuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-21T16:51:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":519,"comentarios":"Antonio Silva arruma um emprego com carteira assinada deixa de morar com seus pais. Deve estar com 40 anos.","data_comentario":"2019-10-21T16:58:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":520,"comentarios":"Arranja um emprego desses pra bozo e os irm\u00e3os metralhas. V\u00ea se eles querem trabalhar. kkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T17:10:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":521,"comentarios":"Meu coment\u00e1rio n\u00e3o saiu... vou repetir: esquilo canhoto, deseje o confronto civil que o teu t\u00e1 guardado, n\u00f3s somos a maioria e n\u00e3o voc\u00eas esquerdinhas, e temos as for\u00e7as de seguran\u00e7a do nosso lado, n\u00e3o se esque\u00e7a disso. Vai sonhando com a luta armada que a foice que vcs tanto ama ser\u00e1 o seu destino. Detalhe: n\u00e3o s\u00e3o voc\u00eas os desarmamentistas? \u00c9 para isso n\u00e9? Bando de  c r e t i n o, voc\u00eas nunca ir\u00e3o vencer. ","data_comentario":"2019-10-21T20:25:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":522,"comentarios":"A esquerda eh como doen\u00e7a  grave, q muitas vezes se pensa curada mas, latente, estah sempre tentando retornar!","data_comentario":"2019-10-21T20:13:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":523,"comentarios":"Eu sempre disse que bastaria o Trump cair em desgra\u00e7a nos EUA para que todo esse circo da Direita que ele bancou na Am\u00e9rica Latina viria abaixo como um barraco podre!","data_comentario":"2019-10-21T15:19:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":524,"comentarios":"O final do ano est\u00e1 pr\u00f3ximo, e logio os brasileiros v\u00e3o se dar conta de que n\u00e3o vai ter Natal em 2019. A fome j\u00e1 voltou em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. O cen\u00e1rio est\u00e1 pronto, e 2020 ser\u00e1 um ano de f\u00faria no Brasil.","data_comentario":"2019-10-21T15:23:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":525,"comentarios":"O \"v\u00f4o de galinha\" da Direita est\u00e1 chegando ao fim na Am\u00e9rica Latina, e muito antes do que todos imaginavam!","data_comentario":"2019-10-21T15:33:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":526,"comentarios":"Realmente oscar, ser\u00e1 o pior Natal de todos os tempos, podem anotar a\u00ed.","data_comentario":"2019-10-21T15:36:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":527,"comentarios":"U\u00e9, mas est\u00e3o dizendo que o desemprego caiu, tem mais seguran\u00e7a, os ladr\u00f5es peyralhad presos?? V\u00e3o achando...","data_comentario":"2019-10-21T15:46:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":528,"comentarios":"Com mais de 1 milh\u00e3o de empregos com carteira assinada ","data_comentario":"2019-10-21T20:11:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":529,"comentarios":"A Bachelet s\u00f3 se preocupa com o uso excessivo da for\u00e7a de seguran\u00e7a p\u00fablica, ficar alargada com as mortes causadas por esses arruaceiros ela n\u00e3o fica! Puts.. ONU = o que gato enterra. ","data_comentario":"2019-10-21T20:02:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":530,"comentarios":"Alarmada*","data_comentario":"2019-10-21T20:08:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":531,"comentarios":"Pode negativar esquerdalha, a opini\u00e3o de vcs \u00e9 a ONU para mim... rsrs","data_comentario":"2019-10-21T20:09:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":532,"comentarios":"11 morreram, e ainda tem gente que democracia existe.","data_comentario":"2019-10-21T19:46:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":533,"comentarios":"Sabe o q est\u00e1 acontecendo? \u00c9 que l\u00e1 foram feitas reformas nos mesmos moldes das que Esta o fazendo aqui e deram muito muito erradas , \u00e9 \u00e9 o q daqui a alguns anos vai acontecer no Brasil,  sem previd\u00eancia e sem direitos trabalhistas .","data_comentario":"2019-10-21T19:44:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":534,"comentarios":"Para ter no\u00e7\u00e3o de quanto custa e se n\u00e3o compro algo com 90% de desconto n\u00e3o preciso.","data_comentario":"2019-10-21T19:29:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":535,"comentarios":"Tem de ter o custo de cada atendimento de sa\u00fade contabilizado para o cidad\u00e3o pagar 10%, ","data_comentario":"2019-10-21T19:28:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":536,"comentarios":"Bachelet. Chama o banqueiro Paulo Guedes para resolver o problema que o Augusto Pinochet criou. ","data_comentario":"2019-10-21T19:28:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":537,"comentarios":"Que povo mais mal criado n\u00e9 ! Poderiam ser omissos e alienados igual os brasileiros .","data_comentario":"2019-10-21T19:11:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":538,"comentarios":"Fulg\u00eancio era sanguin\u00e1rio com seu povo, exercia um regime autorit\u00e1rio de direita, e, no entanto n\u00e3o sofreu NENHUM embargo econ\u00f4mico americano, pois liberava a ilha aos prazeres dos americanos que tratavam os cubanos como empregados.","data_comentario":"2019-10-21T19:04:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":539,"comentarios":"Cubanos, na \u00e9poca de Fulg\u00eancio, eram meros servi\u00e7ais de turistas americanos. Assim, nenhum embargo ocorria, que lindo, n\u00e3o!!!!","data_comentario":"2019-10-21T19:06:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":540,"comentarios":"Enquanto isso o bolsademerda esta de viagem fugindo dos problemas!!! ","data_comentario":"2019-10-21T19:05:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":541,"comentarios":"Tem de descer mesmo a borracha nesses chinelos que depredam. Que fa\u00e7am protesto num parque e n\u00e3o atrasem a vida dos outros. Outra: 0,17 centavos?. Isso \u00e9 coisa da esquerda chilena. Esse K\u00e2ncer est\u00e1 por toda parte.","data_comentario":"2019-10-21T19:05:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":542,"comentarios":"Estranho n\u00e9! O Chile \u00e9 citado como exemplo pelo atual ministro da economia, Tchutchuca Guedes, pelos grandes empres\u00e1rios, por economistas\nrenomados que afirmam que o Brasil tem que seguir o mesmo exemplo chileno!","data_comentario":"2019-10-21T19:02:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":543,"comentarios":"Ainda bem que os brasileiros est\u00e3o muito satisfeitos, nosso pais est\u00e1 crescendo e cada dia melhor","data_comentario":"2019-10-21T18:57:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":544,"comentarios":"Enquanto isso no Brasil o gado continua pastando.","data_comentario":"2019-10-21T18:34:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":545,"comentarios":"e ruminando","data_comentario":"2019-10-21T18:56:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":546,"comentarios":"Brasileiros deixem de ser frouxos, isso que \u00e8 protesto de verdade, nao como fazem no brasil onde tem samba e churrasquinho!!! ","data_comentario":"2019-10-21T18:56:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":547,"comentarios":"Quando Cuba era governado por Fulg\u00eancio Batista a ilha era uma pobreza e ignor\u00e2ncia incompar\u00e1vel, era um quintal dos EUA. Hoje, mesmo sofrendo do embarga comercial americano, a ilha se destaca na Sa\u00fade, na Educa\u00e7\u00e3o e no orgulho de ser cubano.","data_comentario":"2019-10-21T18:17:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":548,"comentarios":"Por isso o povo quer fugir a nado de l\u00e1? ","data_comentario":"2019-10-21T18:37:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":549,"comentarios":"Arthur, voc\u00ea se influencia muito pelas propagandas americanas que deixaram de tratar os cubanos como limpadores de privada.","data_comentario":"2019-10-21T18:49:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":550,"comentarios":"Quem manipula o notici\u00e1rio ocidental \u00e9 a Reuters. Nada passa sem o crivo  desta ag\u00eancia. Lembrando que o embargo econ\u00f4mico p\u00f5e de joelhos qualquer pa\u00eds, e seus reflexos sociais s\u00e3o quase incontrol\u00e1veis.","data_comentario":"2019-10-21T18:53:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":551,"comentarios":"Hoje a guerra \u00e9 disfar\u00e7ada, jogam uns barris de petr\u00f3leo aqui, tocam fogo na floresta ali... Incentivam um protesto acol\u00e1. ","data_comentario":"2019-10-21T18:53:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":552,"comentarios":"Imaginem um pais com o povo idiota que vai para as ruas a favor das reformas. \u00c9 n\u00f3is!!","data_comentario":"2019-10-21T18:25:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":553,"comentarios":"Melhor ser idiota do que colocar fogo em trabalhador... ","data_comentario":"2019-10-21T18:36:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":554,"comentarios":"A conta est\u00e1 chegando. Mas h\u00e1 quem bata palmas para o Guedes...","data_comentario":"2019-10-21T18:51:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":555,"comentarios":"N\u00e3o existem pessoas mais de esquerda que os Neoliberais. Tomam o poder, aplicam este modelo econ\u00f4mico e preparam o terreno para a volta triunfante das esquerdas. O plano \u00e9 infal\u00edvel!","data_comentario":"2019-10-21T18:48:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":556,"comentarios":"Aqui conseguiram convencer a popula\u00e7\u00e3o que a Previd\u00eancia \u00e9 deficit\u00e1ria em fun\u00e7\u00e3o da aposentadoria e da pens\u00e3o do pequeno trabalhador, j\u00e1 as benesses do Servidor P\u00fablico, dos militares n\u00e3o sofreu quase nenhum rev\u00e9s, comparado ao massacre ocorrido nos direitos do pobre trabalhador.","data_comentario":"2019-10-21T18:38:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":557,"comentarios":"Criaram subempregos, quase sem nenhum direito, e o pior de forma legalizada. N\u00e3o haver\u00e1 passivo trabalhista, pois as garantias conquistadas ao longo de d\u00e9cadas foram suprimidas de maneira r\u00e1pida e vergonhosa.","data_comentario":"2019-10-21T18:42:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":558,"comentarios":"Dizem que existem agentes cubanos e venezuelanos com dedo nesses protestos... Eu n\u00e3o d\u00favido. J\u00e1 queimaram a Amaz\u00f4nia e jogaram \u00f3leo no nordeste. ","data_comentario":"2019-10-21T18:35:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":559,"comentarios":"Acabei de ver videos no Youtube dos protestos. Percebi que a m\u00e9dia dos protestantes tinha em torno de 15 anos. Enquanto eu assistia, n\u00e3o me contove e ca\u00ed na gargalhada. Um monte de crian\u00e7a correndo e gritando. Kkkkkk. Da d\u00f3 dos esquerdistas. S\u00f3 conseguem doutrnar crian\u00e7as. Kkkk","data_comentario":"2019-10-21T18:25:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":560,"comentarios":"1400 presos , tudo crian\u00e7a kkkkk ","data_comentario":"2019-10-21T18:26:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":561,"comentarios":"N\u00e3o conhece neoliberalismo? Por isso faz esses coment\u00e1rios vazio de conte\u00fado ","data_comentario":"2019-10-21T18:34:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":562,"comentarios":"Olha o que pode acontecer aqui no Brasil se o stf soltar bandidos...","data_comentario":"2019-10-21T18:31:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":563,"comentarios":"Para a classe dominante brasileira, pobre tem que gemer quieto em seu canto, ou, em suas igrejinhas. Quando abrem a boca devem ser, rapidamente, CALADOS. Isso \u00e9 democracia?????","data_comentario":"2019-10-21T18:21:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":564,"comentarios":"Falta um Pinochet novamente","data_comentario":"2019-10-21T18:19:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":565,"comentarios":"Tipico de um \"\"protesto\"\" da esquerda!","data_comentario":"2019-10-21T18:15:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":566,"comentarios":"As for\u00e7as policiais chilenas devem matar todos os manifestantes ou ser\u00e3o mortas. N\u00e3o h\u00e1 outra solu\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-21T18:15:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":567,"comentarios":"Uma hora o caldo entorna. J\u00e1 n\u00e3o bastasse acabarem na pr\u00e1tica com a aposentadoria dos chilenos implementando o cruel sistema de capitaliza\u00e7\u00e3o, ainda arrocham o bolso do cidad\u00e3o com v\u00e1rios aumentos. Engra\u00e7ado que qnd implementam essas medidas antipopulares dizem que vai baixar tudo, sobrar mais dinheiro, gerar mais emprego, melhorar a vida... Tudo balela. S\u00f3 melhora pra elite.","data_comentario":"2019-10-21T17:35:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":568,"comentarios":"Ap\u00f3s essa convuls\u00e3o social, prevejo tempos sombrios de efervesc\u00eancia pol\u00edtica no Chile, igual tivemos aqui a partir daquelas manifesta\u00e7\u00f5es de 2013. A diferen\u00e7a \u00e9 que aqui era um governo de esquerda na \u00e9poca, l\u00e1 o governo \u00e9 de direita.","data_comentario":"2019-10-21T18:01:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":569,"comentarios":"Isso \u00e9 por causa do neoliberalismo. O mesmo sistema que querem implantar no Brasil. ","data_comentario":"2019-10-21T18:10:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":570,"comentarios":"Supersal\u00e1rios nos tr\u00eas poderes foram conquistados no Balc\u00e3o de Neg\u00f3cio, nos bastidores, entre compadres do poder. Quando a classe oper\u00e1ria reivindica s\u00e3o chamados de baderneiros, nunca s\u00e3o ouvidos, sempre comendo as sobras da aristocracia.","data_comentario":"2019-10-21T18:06:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":571,"comentarios":"Esse cen\u00e1rio chileno lembra muito o Brasil em 2013, que foi o marco zero da politiza\u00e7\u00e3o chata em que vivemos hoje.","data_comentario":"2019-10-21T18:06:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":572,"comentarios":"A coragem vem da total cren\u00e7a que se pode vencer, mas a maior coragem mesmo, vem da certeza que n\u00e3o tem nada a perder, e isso que os chilenos mais pobres perceberam, que est\u00e3o apenas sobrevivendo, sendo \u00fateis para o capital lucrar cada vez mais...","data_comentario":"2019-10-21T18:04:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":573,"comentarios":"Enquanto \u00e9 assim no mundo inteiro, este que lemos agora nos chamam de v\u00e2ndalos. Procurem esta palavra em tamanha mat\u00e9ria. tirstedever, povoinerte, brasileiroinerte.","data_comentario":"2019-10-21T18:02:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":574,"comentarios":"bora cobrir  e noticiar a vota\u00e7\u00e3o do relatorio da CPI do BNDES pessoal?\n","data_comentario":"2019-10-21T17:59:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":575,"comentarios":"Chilenos sa\u00edram da letargia, lutam pelos seus direitos, aqui, trabalhadores mal ganham para sobreviver, enquanto Supersal\u00e1rios no Judici\u00e1rio beiram os R$ 50.000,00, fora outros benef\u00edcios.","data_comentario":"2019-10-21T17:56:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":576,"comentarios":"Os que est\u00e3o torcendo para que algo parecido ocorra aqui no Brasil, como forma de protesto da desigualdade social, saqueando o comercio, destruindo tudo o que encontrar em seu caminho, est\u00e3o perfeitamente equivocados. Anarquia n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de democracia. Prefiro a filosofia de Maha Ghandi. SEM VIOLENCIA.","data_comentario":"2019-10-21T17:46:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":577,"comentarios":"O problema \u00e9 o desespero e consequentemente a raiva. Sair pra procurar um emprego e ganhar um n\u00e3o! Nem vou falar de outros problemas porque o Brasil sempre foi assim. Mas se piorar eu mesmo quebro tudo.","data_comentario":"2019-10-21T17:52:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":578,"comentarios":"Esquerda sendo esquerda... d\u00e1 nisso...","data_comentario":"2019-10-21T17:53:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":579,"comentarios":"Faz arminha que resolve. Kkkkk","data_comentario":"2019-10-21T16:40:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":580,"comentarios":"Incopetentes bozopatas","data_comentario":"2019-10-21T17:52:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":581,"comentarios":"infelizmente os bozovinos n\u00e3o s\u00e3o estudados, mas no chile o sistema banc\u00e1rio controla a m\u00eddia, e esta n\u00e3o fala sobre a mis\u00e9ria e problemas do povo no chile, tudo \u00e9 mascarado, mas a verdade \u00e9 como uma luz, sempre encontra uma brecha para passar, t\u00e1 ai a real, a refer\u00eancia do para\u00edso capitalista sulamerican da dupla bozo\/pauloj\u00e9gues, lembrando que pauloj\u00e9gues contribui para essa mis\u00e9ria vigente no chile.","data_comentario":"2019-10-21T17:49:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":582,"comentarios":"Mas estamos falando de um pa\u00eds capitalista onde todos tem as mesmas oportunidades...o resto \u00e9 choradeira de invejosos, pregui\u00e7osos e fracassados na vida...a escolha \u00e9 livre e o choro tamb\u00e9m...fato!!!","data_comentario":"2019-10-21T16:10:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":583,"comentarios":"geralmente essas oportunidades podem ser utilizadas por apenas  uma  pessoa, e n\u00e3o pelo todo","data_comentario":"2019-10-21T16:22:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":584,"comentarios":"hahaha alem de ser alfabetizados vc precisa viajar e ver a realidade, bozotario","data_comentario":"2019-10-21T16:32:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":585,"comentarios":"*que nada cambada... preocupa\u00e7\u00e3o zero, vcs est\u00e3o vendo o pa\u00eds das Am\u00e9ricas mais bem preparado pra lidar com arruaceiros e baderneiros... todos ser\u00e3o processados e","data_comentario":"2019-10-21T17:37:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":586,"comentarios":"*,*senta a borracha n\u00f3s lombos desses imprest\u00e1veis.","data_comentario":"2019-10-21T17:41:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":587,"comentarios":"Bozopatas! Essa \u00e9 a cara do Brasil daqui a alguns anos. Privatizando tudo como os bosominions querem acabaremos igual ao Chile.","data_comentario":"2019-10-21T17:39:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":588,"comentarios":"Aqui, se f\u00f4ssemos menos ovelhas, estar\u00edamos nas ruas contra os Supersal\u00e1rios do Judici\u00e1rio, do legislativo e do executivo que afrontam a realidade perversa da maioria dos trabalhadores brasileiros.","data_comentario":"2019-10-21T17:38:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":589,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 protesto. N\u00e3o s\u00e3o manifestantes. Trata-se de terrorismo realizados por terroristas vermelhos.","data_comentario":"2019-10-21T16:29:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":590,"comentarios":"Bando de esquerdistas nojentos ","data_comentario":"2019-10-21T16:31:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":591,"comentarios":"Faz arminha que passa, gado.","data_comentario":"2019-10-21T16:51:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":592,"comentarios":"Muuuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-21T16:55:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":593,"comentarios":"Quando tiver velho e sem aposentadoria vai lembrar no que falou...A n\u00e3o ser que seja rico!","data_comentario":"2019-10-21T16:56:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":594,"comentarios":"N\u00e3o s\u00e3o terroristas. S\u00e3o pessoas que perderam tudo com a previd\u00eancia de capitaliza\u00e7\u00e3o. S\u00e3o pessoas que sofrem por n\u00e3o ter mais nada .","data_comentario":"2019-10-21T17:12:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":595,"comentarios":"S\u00e3o teorias de Paulo Guedes na pr\u00e1tica l\u00e1 no Chile. Previd\u00eancia por capitaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 isto. Observemos o desenrolar dessa pendenga chilena para neutralizar aqui no Brasil.","data_comentario":"2019-10-21T17:32:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":596,"comentarios":"Paulo Guedes e sua capitaliza\u00e7\u00e3o.  No Chile os ricos ficaram mais ricos e os pobres cd vez mais pobres.","data_comentario":"2019-10-21T17:37:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":597,"comentarios":"O Povo est\u00e1 vendo que governos de direita s\u00f3 servem ao capital e ao EUA. ","data_comentario":"2019-10-21T17:10:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":598,"comentarios":"Gustavo Pedro, acorda, o PT morreu kkkkk","data_comentario":"2019-10-21T17:37:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":599,"comentarios":"Isso n\u00e3o \u00e9 manifesta\u00e7\u00e3o, \u00e9 terrorismo ! E os JU.ME\/NTOS n\u00e3o se d\u00e3o conta que os estragos ser\u00e3o pagos com dinheiro p\u00fablico, ou seja, deles mesmos. A esquerda \u00e9 a esc\u00f3ria do mundo !","data_comentario":"2019-10-21T17:35:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":600,"comentarios":"Chi CHI CHI l\u00ea l\u00ea l\u00ea","data_comentario":"2019-10-21T17:35:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":601,"comentarios":"Em todos os pa\u00edses onde a esquerda dominou e deixou seu rastro de destrui\u00e7\u00e3o, agora se manifestam e jogam a culpa no atual governo. Foi assim no Equador, Peru, Argentina e agora no Brasil e Chile. Essa esquerda acabou com a economia de todos os pa\u00edses e agora jogam a culpa em quem tenta arrumar, da\u00ed convocam seus anarquistas pra causar destrui\u00e7\u00e3o nas ruas.","data_comentario":"2019-10-21T17:35:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":602,"comentarios":"Bachelet onde esta a chefe do alto comissariado da ONU?","data_comentario":"2019-10-21T17:31:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":603,"comentarios":"Que essa epidemia de conflito social passe bem longe do Brasil. Baderna n\u00e3o combina com democracia. Baderna \u00e9 sin\u00f4nimo de anarquia.","data_comentario":"2019-10-21T17:18:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":604,"comentarios":"tipico comentario de quem vive dentro de um condominio de alta seguranca comendo do bom e do melhor sem se preocupar o minimo com a desigualdade social. parabens jose ;)","data_comentario":"2019-10-21T17:21:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":605,"comentarios":"Com esse presidente \"sem no\u00e7\u00e3o\" \u00e9 prov\u00e1vel que ele cause uma crise sem motivo.","data_comentario":"2019-10-21T17:24:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":606,"comentarios":"N\u00e3o acertou nenhuma Mauro, agora seu coment\u00e1rio sobre os que se preocupam com a desigualdade social devem promover uma psicose coletiva de quebra-quebra, isso eu n\u00e3o parabenizo :(","data_comentario":"2019-10-21T17:29:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":607,"comentarios":"Essa na hora do povo brasileiro\ntomar atitude contra o STF E CONGRESSO. Impeachment nos ministros e cana nos parlamentares CORRUPTOS  ou vamos tomar as devidas provid\u00eancias igual a do CHILE.\nQuem manda \u00e9  o povo.","data_comentario":"2019-10-21T16:48:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":608,"comentarios":"Impeachment \u00e9 pouco, queria ver uns lin chamentos ","data_comentario":"2019-10-21T17:00:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":609,"comentarios":"Negativo. Come\u00e7ar a derrubar o executivo, seu trouxa.","data_comentario":"2019-10-21T17:06:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":610,"comentarios":"Eu j\u00e1 me dou por satisfeito se a galera subir a rampa do Planalto e bater o brim do palha\u00e7o!","data_comentario":"2019-10-21T17:10:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":611,"comentarios":"Viol\u00eancia n\u00e3o leva a lugar nenhum temos que orar e pedir a miseric\u00f3rdia do Senhor Jesus n\u00e3o s\u00f3 para o Chile mas para todo mundo.","data_comentario":"2019-10-21T17:13:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":612,"comentarios":"Os esquerdalhas gostam mesmo \u00e9 de sangue vide cem milh\u00f5es de morte na conta deles.","data_comentario":"2019-10-21T17:24:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":613,"comentarios":"Marcio Gennarini, beleza! O povo tem o poder, mas \u00e9 c\u00edclico: de 4 em 4 anos nas urnas.","data_comentario":"2019-10-21T17:29:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":614,"comentarios":"J\u00e1 no Brasil ocorre o oposto. Aqui, pol\u00edticos s\u00e3o her\u00f3is e defendidos por parte da popula\u00e7\u00e3o. Eu sinto vergonha de ser brasileiro... Este pa\u00eds n\u00e3o tem futuro. ","data_comentario":"2019-10-21T16:49:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":615,"comentarios":"As coisas chegam a este  ponto por causa da esquerda Bachelet","data_comentario":"2019-10-21T17:13:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":616,"comentarios":"\u00c3?! Quem programou esse Bot com tamanha asneira?","data_comentario":"2019-10-21T17:27:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":617,"comentarios":"Governos de Esquerda s\u00e3o derrubados pelas elites, com o apoio de parlamentares, militares e juizes nos seus gabinetes. Governos de Direita s\u00e3o derrubados pelo POVO NAS RUAS ! ! !","data_comentario":"2019-10-21T16:58:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":618,"comentarios":"Talvez porque o governo de direita respeita a democracia. O povo venezuelano protesta, mas n\u00e3o derruba o governo. ","data_comentario":"2019-10-21T17:07:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":619,"comentarios":"Por falar em Venezuela, no come\u00e7o do ano Argentina, Brasil e Chile falavam em \"invadir\" aquele pa\u00eds vizinho, lembram? Agora est\u00e3o todos quietos enquanto o Maduro continua l\u00e1, de p\u00e9 e dando risada da cara de todos n\u00f3s...kkk","data_comentario":"2019-10-21T17:17:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":620,"comentarios":"Ent\u00e3o, segundo voc\u00ea, a \"Democracia\" est\u00e1 nos gabinetes de parlamentares, juizes e militares e n\u00e3o na vontade do povo? Vejo que nossos conceitos de \"Democracia\" s\u00e3o bem diferentes...","data_comentario":"2019-10-21T17:20:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":621,"comentarios":"...\u00e9 que a CIA informou sobre o arsenal russo em poder do Maduro. A\u00ed, ficaram com medo.","data_comentario":"2019-10-21T17:25:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":622,"comentarios":"Chile, Peru, Hong Kong, Turquia, L\u00edbano, Espanha, tanto esquerda como direita, o povo se encheu dos pol\u00edticos ","data_comentario":"2019-10-21T15:38:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":623,"comentarios":"Coment\u00e1rio mais sensato at\u00e9 agora! ","data_comentario":"2019-10-21T16:09:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":624,"comentarios":"aqui a tropa de rob\u00f4s milicianos faz com q os desavisados acreditem em mamadeira de p1r0k4, kit g., etc... aqui o povo \u00e9 facilmente enganado, por isso estelionat\u00e1rios se d\u00e3o bem.","data_comentario":"2019-10-21T16:11:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":625,"comentarios":"Tanto esquerda como direita? Sinto muito, mas \u00e9 s\u00f3 no Brasil em que um espectro politico \u00e9 significado de justi\u00e7a e paz e o oposto \u00e9 o lado do mal, o Brasileiro \u00e9 meio tapado e n\u00e3o entende que onde a poder a gente mal tentando crescer com ele...","data_comentario":"2019-10-21T16:51:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":626,"comentarios":"Com certeza ta se referindo ao PT n\u00e9 comuna isent\u00e3o .","data_comentario":"2019-10-21T16:57:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":627,"comentarios":"Coment\u00e1rio insensato. No Chile, est\u00e3o protestando por mais pol\u00edticos e mais estado. Querem que as coisas fiquem mais p\u00fablicas e menos privadas.","data_comentario":"2019-10-21T17:09:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":628,"comentarios":"Aqui est\u00e1 ocorrendo o que foi l\u00e1 no Chile no in\u00edcio. As consequ\u00eancias s\u00e3o essas: destrui\u00e7\u00e3o total. ","data_comentario":"2019-10-21T17:12:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":629,"comentarios":"N\u00e3o confunda terrorismo com manifesta\u00e7\u00f5es. Manifesta\u00e7\u00f5es bloqueiam servi\u00e7os p\u00fablicos, trazem sim paralisia \u00e0 servi\u00e7os que a popula\u00e7\u00e3o demanda, de forma que chame a aten\u00e7\u00e3o da sociedade, como foi a greve dos caminhoneiros. Agora matar, depredar, amea\u00e7ar, isso \u00e9 terrorismo. Devem ser derrubados na bala.","data_comentario":"2019-10-21T17:24:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":630,"comentarios":"Esse n\u00e3o \u00e9 o pa\u00eds que o Paulo Guedes, usa como exemplo, para construir sua economia neo liberal ?","data_comentario":"2019-10-21T17:21:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":631,"comentarios":"PAZ, queremos paz, que a paz reine em todos os cora\u00e7\u00f5es humanos.","data_comentario":"2019-10-21T17:20:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":632,"comentarios":"E eis que a conta do neoliberalismo chegou pro povo chileno. Tudo isso a\u00ed ainda tem o dedo do Guedes. Em breve o Brasil estar\u00e1 na mesma situa\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-21T17:18:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":633,"comentarios":"Viajou...","data_comentario":"2019-10-21T17:20:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":634,"comentarios":"O Chile \u00e9  a maior pot\u00eancia da Am\u00e9rica Latina.. .. . muito estranho esses protestos ","data_comentario":"2019-10-21T16:57:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":635,"comentarios":"Entre numa universidade chilena e voc\u00ea ver\u00e1 a raz\u00e3o. Doutrina\u00e7\u00e3o esquerdista profunda.","data_comentario":"2019-10-21T17:08:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":636,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk. Deixa de ser burro, asno. Gado.","data_comentario":"2019-10-21T17:10:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":637,"comentarios":"Muita liberdade democr\u00e1tica d\u00e1 nisso, e ainda tem gente que acredita que foi por conta de um aumento de 20 centavos no metr\u00f4, \u00e9 muita ingenuidade. ","data_comentario":"2019-10-21T17:14:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":638,"comentarios":"Black blocs vermelhos  fazendo arrua\u00e7a, como fizeram no Brasil. ","data_comentario":"2019-10-21T17:11:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":639,"comentarios":"Isso a\u00ed tem o dedo de Cuba!   Ali\u00e1s, fora charutos, \u00e9 o \u00fanico produto de exporta\u00e7\u00e3o de Cuba, bagun\u00e7a!","data_comentario":"2019-10-21T16:47:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":640,"comentarios":"Quem odeia Cuba \u00e9 porque foi deflorado com um charuto de um cubano. Vira o disco.","data_comentario":"2019-10-21T17:10:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":641,"comentarios":"Basta o imposto retornar ao povo em servi\u00e7os, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e dignidade e dignidade que nada disso acontece. No Brasil, por exemplo, n\u00e3o retorna, nem em governos de esquerda nem de direita. No Chile aparentemente tamb\u00e9m n\u00e3o. Na falida Argentina tamb\u00e9m n\u00e3o. O povo, de esquerda ou direita, deve cobrar sim seus funcion\u00e1rios.","data_comentario":"2019-10-21T17:07:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":642,"comentarios":"Ser\u00e1 que essas manifesta\u00e7\u00f5es acontecem na Venezuela, Cuba e Cor\u00e9ia do Norte? Por que ser\u00e1 hein?","data_comentario":"2019-10-21T17:02:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":643,"comentarios":"A bandeira chilena jamais ser\u00e1 laranja.","data_comentario":"2019-10-21T17:05:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":644,"comentarios":"Isso tudo por um aumento insignificante, sei, isso aqui j\u00e1 houve. E Bachelet condena uso da for\u00e7a...e ela quer que trate essas pessoas com carinho, pedindo por favor? Tem que descer o sarrafo... Senador Humberto em seu Twitter, falou que a vez do Brasil vai chegar, espero que as for\u00e7as militares, n\u00e3o deixem que esses baderneiros tomem conta das ruas, cacete tb.","data_comentario":"2019-10-21T17:05:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":645,"comentarios":"Li os verdadeiros motivos no site da cut.","data_comentario":"2019-10-21T16:36:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":646,"comentarios":"Kkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T17:00:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":647,"comentarios":"Quando ser\u00e1 que o Gigante deitado eternamente em Ber\u00e7o Espl\u00eandido acordar\u00e1","data_comentario":"2019-10-21T16:48:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":648,"comentarios":"Quando os comunas n\u00e3o encherem mais o saco.","data_comentario":"2019-10-21T16:58:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":649,"comentarios":"Nunca, perdemos direito de aposentar, os pol\u00edticos s\u00f3 aumentando suas mordomias, e o povo caladinho...","data_comentario":"2019-10-21T16:59:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":650,"comentarios":"A popula\u00e7\u00e3o mundial aos poucos vai expulsando esse modelo fascista de governar. A democracia enfim vencer\u00e1. Fora bozo.","data_comentario":"2019-10-21T16:45:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":651,"comentarios":"N\u00e3o dou uma semana pra que esses manifestantes esquerdopatas fiquem bem quietinhos, basta o Ex\u00e9rcito come\u00e7ar as chibatadas. ","data_comentario":"2019-10-21T16:59:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":652,"comentarios":"por causa da previd\u00eancia chilena, no chile, os manifestantes veem que seus pais e av\u00f3s recebem aposentadorias de mis\u00e9ria, 80% delas abaixo do sal\u00e1rio m\u00ednimo e 44% da linha de pobreza. Percebem que, dessa forma, n\u00e3o h\u00e1 capacidade de sobreviver dignamente... e os bozovinos ainda aplaudem as id\u00e9ias do bozo\/pauloj\u00e9gues, l\u00e1 o lema \u00e9: O CHILE ACORDOU, AQUI O GIGANTE CONTINUA DEITADO ETERNAMENTE.","data_comentario":"2019-10-21T16:54:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":653,"comentarios":"KKK....  Surtou!   Vai tomar seu rem\u00e9dio, n\u00e3o tem quem aposentado que ganhe menos de 1 m\u00ednimo no Chile!","data_comentario":"2019-10-21T16:57:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":654,"comentarios":"lembrando que: quem vive deitado eternamente \u00e9 eufemismo pra MORTO!!","data_comentario":"2019-10-21T16:59:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":655,"comentarios":"Vamos n\u00f3s tambem acordar e retirar o Bozo. ","data_comentario":"2019-10-21T15:34:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":656,"comentarios":"Girafales, os esquerdopatas deveriam se preocupar em arrumar um empregooooooooo ","data_comentario":"2019-10-21T15:37:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":657,"comentarios":"paci\u00eancia, Luiz, voc\u00ea ainda ficar\u00e1 sem o seu.","data_comentario":"2019-10-21T15:37:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":658,"comentarios":"U\u00e9, mas o \u00edndice de empregos no Brasil est\u00e1 subindo...","data_comentario":"2019-10-21T16:01:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":659,"comentarios":"empregos informais, sim.","data_comentario":"2019-10-21T16:06:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":660,"comentarios":"No Brasil, um catador de material recicl\u00e1vel \u00e9 considerado como \"micro empreendedor\" por Paulo Guedes.","data_comentario":"2019-10-21T16:08:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":661,"comentarios":"E vc Oscar Filho, faz o que???","data_comentario":"2019-10-21T16:11:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":662,"comentarios":"Sou professor.","data_comentario":"2019-10-21T16:17:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":663,"comentarios":"Oscar professor o dia todo comentando aqui. QuePorraTuLeciona?","data_comentario":"2019-10-21T16:34:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":664,"comentarios":"Leciono Hist\u00f3ria e Filosofia na Pontf\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do RS.\n","data_comentario":"2019-10-21T16:37:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":665,"comentarios":"Tinha que ser no complexo Puc USP","data_comentario":"2019-10-21T16:38:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":666,"comentarios":"Que tirar o Bozo de jeito nenhum. Nos dos pa\u00edses europeus estamos ganhando muito dinheiro comprando empresas e concess\u00f5es no Brasil a pre\u00e7o de banana.","data_comentario":"2019-10-21T16:42:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":667,"comentarios":"Que emprego, Luiz? Os que seu chefe criou at\u00e9 agora? Se for, abra\u00e7o e quebra tudo!","data_comentario":"2019-10-21T16:47:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":668,"comentarios":"G. liguei para sua m\u00e3e... e ela disse para vc ir para cama, tomar seu todynho e o seu remedinho! ","data_comentario":"2019-10-21T16:53:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":669,"comentarios":"Jovens nem arrumam o quarto querem arrumar o mundo .","data_comentario":"2019-10-21T16:54:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":670,"comentarios":"tem que ser assim pra derrubar os governos de direita, eles s\u00f3 prejudicam o povo. ","data_comentario":"2019-10-21T16:52:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":671,"comentarios":"O que houve com a direita na AL ? PURA CORRUP\u00c7\u00c3O. Em breve esse filme no Brasil. ","data_comentario":"2019-10-21T16:48:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":672,"comentarios":"Ol\u00e1 boa tarde. Esses embates no Chile j\u00e1 os vimos por aqui num passado recente. Eles acontecem porque os governantes n\u00e3o sabem governar:  s\u00e3o severos com os que t\u00eam menos e lenientes com os que t\u00eam mais. Agora \u00e9 preciso dizer que os respons\u00e1veis por esses governantes estarem onde est\u00e3o, s\u00e3o os pr\u00f3prios eleitores que escolhem mal e mal vivem.","data_comentario":"2019-10-21T16:38:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":673,"comentarios":"o G1  n\u00e3o est\u00e1 publicando minhas respostas, gostaria de saber o motivo","data_comentario":"2019-10-21T15:56:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":674,"comentarios":"Eu ordenei ao moderador censurar seus coment\u00e1rios.","data_comentario":"2019-10-21T15:57:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":675,"comentarios":"teu pai \u00e9 coordenador desse ninho aqui? n\u00e3o tiram sarro de  ti na escola dai?","data_comentario":"2019-10-21T16:32:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":676,"comentarios":"N\u00e3o frequento nenhuma escola, tenho tutores particulares.","data_comentario":"2019-10-21T16:34:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":677,"comentarios":"O povo Chileno \u00e9 exemplo para o que o Brasil tem que fazer. Nosso povo tem que deixar de ser a Republica das Bananas e entrar na onda de protestos e saques generalizados para esse Governo parar de arrochar o povo brasileiro. N\u00e3o v\u00e3o conseguir prender milh\u00f5es de Brasileiros revoltados nas ruas, mesmo que eles quiserem prender n\u00e3o vai existir instala\u00e7\u00f5es ou recursos para manter uma mega popula\u00e7\u00e3o igual a nossa sobre cust\u00f3dia. Ent\u00e3o o poder \u00e9 e sempre sera do povo, basta tomar as r\u00e9deas da situa\u00e7\u00e3o com sangue nos olhos.","data_comentario":"2019-10-21T15:55:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":678,"comentarios":"os jornais j\u00e1 mostram que as pris\u00f5es brasileiras s\u00e3o que nem cora\u00e7\u00e3o de m\u00e3e, resta saber  se  eles tem bala para todo mundo","data_comentario":"2019-10-21T16:34:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":679,"comentarios":"Se o Governo Chileno \u00e9 exemplo para os Governantes do Brasil, o Povo Chileno \u00e9 exemplo para o Povo Brasileiro. Vamos as ruas e nos juntarmos a causa mundial. Poder ao Povo! Abaixo o Fascismo Mundial dos EUA.","data_comentario":"2019-10-21T15:59:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":680,"comentarios":"que fascismo o que, isso ai \u00e9 puro resultado da democracia mesmo, cada vez que muda governo todas as pol\u00edticas nacionais mudam e nada \u00e9 conclu\u00eddo, obviamente chega  um ponto que esses sistema rid\u00edculo mostra suas rachaduras pro mundo, e n\u00e3o h\u00e1 argamassa que esconda","data_comentario":"2019-10-21T16:30:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":681,"comentarios":"O Bozo quer transformar o Brasil no Chile, mas segundo o gado isso e' bom","data_comentario":"2019-10-21T16:30:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":682,"comentarios":"T\u00e1 a\u00ed o exemplo, segundo Paulo Guedes, de liberalismo que funciona na am\u00e9rica latina.","data_comentario":"2019-10-21T16:28:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":683,"comentarios":"Antes do fim do ano vai ocorrer o mesmo aqui.","data_comentario":"2019-10-21T15:53:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":684,"comentarios":"aposto que ocorre logo depois de  30 de outubro quando estourar a manada de  argentinos pro sul do pais","data_comentario":"2019-10-21T16:24:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":685,"comentarios":"vou tomar meu remedeio aqui bozonazal","data_comentario":"2019-10-21T16:21:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":686,"comentarios":"Foro de S\u00e3o Paulo agindo... ","data_comentario":"2019-10-21T16:19:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":687,"comentarios":"Chilenos s\u00e3o um povo que n\u00e3o foge a luta. Brasileiros s\u00e3o apenas Gado de Bolso naro. Povo frouxo que tem medo do Governo nunca ira crescer. Bolso naro tem que ser preso e condenado em um tribunal militar a morte por crimes contra o povo brasileiro, ao er\u00e1rio e a humanidade. ","data_comentario":"2019-10-21T16:15:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":688,"comentarios":"Hahahaha ... cada uma ... melhor que ser cego. ","data_comentario":"2019-10-21T16:18:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":689,"comentarios":"S\u00e3o os parasitas da esquerda Chilena, acabou a brincadeira \u00e9 direta contra esquerda no mundo. Veremos quem vencer\u00e1...","data_comentario":"2019-10-21T16:18:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":690,"comentarios":"Olha as camisetas e bandeiras... alguma coisa em comum???? Impressionante. ","data_comentario":"2019-10-21T16:17:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":691,"comentarios":"Vers\u00e3o socialista para manifesta\u00e7\u00f5es notoriamente criminosas, que visam beneficiar os bandidos do foro de S\u00e3o Paulo!","data_comentario":"2019-10-21T15:19:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":692,"comentarios":"Huahuahuahua... Cara, na boa, ou voc\u00ea passa a ser roteirista de programa de humor ou procura urgentemente seu psiquiatra. Do jeito que est\u00e1, n\u00e3o d\u00e1.","data_comentario":"2019-10-21T15:22:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":693,"comentarios":"Carlos Alberto o boc\u00f3 aq \u00e9 vc.","data_comentario":"2019-10-21T15:27:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":694,"comentarios":"Pegou isso no ZAP ZAP fake da fam\u00edlia Bozo?","data_comentario":"2019-10-21T15:30:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":695,"comentarios":"Entendeu n\u00e9 Alexandre? Do contr\u00e1rio o Carlo Alberto vai levar voc\u00ea para o paredon?? Pat\u00e9tica as esquerdistas.","data_comentario":"2019-10-21T15:50:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":696,"comentarios":"Muuuuuuuuuuu","data_comentario":"2019-10-21T16:15:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":697,"comentarios":"O Brasil tem uma miss\u00e3o extremamente importante para nossos filhos e netos. Vamos nos unir e expurgar o Fascismo de Bolso naro e Cia do Brasil. Temos que prender a quadrilha toda e jogar a chave fora e voltarmos a ser a quinta economia mundial, ver o povo feliz e n\u00e3o mais escravizado. O Bolso naro tirou nossa liberdade, nossa dignidade e cada dia o povo sofre mais. Vamos a rua meu povo contra o Fascismo que se apoderou do nosso Pa\u00eds. Vamos seguir o exemplo de nossos vizinhos Chilenos que n\u00e3o se curvaram ao Fascismo. FOR\u00c7A BRASIL","data_comentario":"2019-10-21T16:06:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":698,"comentarios":"O cara foi eleito...kkk","data_comentario":"2019-10-21T16:10:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":699,"comentarios":"PELO GOLPE","data_comentario":"2019-10-21T16:11:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":700,"comentarios":"Em breve o povo far\u00e1 o mesmo no Brasil, Fora Bozo e leve seus filhos e o gado junto com voce","data_comentario":"2019-10-21T15:53:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":701,"comentarios":"X\u00f4 Bozo, cadeia para a fam\u00edlia Bozonaro. ","data_comentario":"2019-10-21T15:56:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":702,"comentarios":"Xilindr\u00f3 para a fam\u00edlia Bozonaro","data_comentario":"2019-10-21T15:57:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":703,"comentarios":"Foooooora Bozo!!!","data_comentario":"2019-10-21T15:59:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":704,"comentarios":"Amanh\u00e3 vai ser outro dia ..... X\u00f4 gado, X\u00f4 Bozo, X\u00f4 milicianos","data_comentario":"2019-10-21T15:59:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":705,"comentarios":"X\u00f4 esquerdiotas.","data_comentario":"2019-10-21T16:01:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":706,"comentarios":"As petebas s\u00e3o retardadas","data_comentario":"2019-10-21T16:02:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":707,"comentarios":"Bozo \u00e9 quem ta preso em Curitiba. O palha\u00e7o roubou muito..","data_comentario":"2019-10-21T16:03:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":708,"comentarios":"x\u00f4 capeta enrustido de messias!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-21T16:06:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":709,"comentarios":"Se n\u00e3o fosse os exageros do Paulo Guedes o Brasil estaria caminhando na dire\u00e7\u00e3o certa. As ideias s\u00e3o boas mas o rem\u00e9dio \u00e9 muito exagerado. Enquanto a popula\u00e7\u00e3o quer mais conforto o pessoal quer dar mais tesouradas ","data_comentario":"2019-10-21T16:09:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":710,"comentarios":"U\u00c9! O Paulo Guedes n\u00e3o branda aos quatro cantos que ele \u00e9 respons\u00e1vel pela estabilidade da Economia Chilena; enviem-o para l\u00e1, para que n\u00e3o retorne antes de resolver esta revolu\u00e7\u00e3o de insatisfeitos...antes que sejamos n\u00f3s os sacrificados por suas p\u00e9ssimas reformas.","data_comentario":"2019-10-21T15:56:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":711,"comentarios":"\u00e9 o Chicago Boys do bozoanta. Lascou com o Chile, agora vai lascar com o Brasil. E o gado diz mmmuuuuuuuuuuu....","data_comentario":"2019-10-21T16:08:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":712,"comentarios":"o povo nao vai pras ruas aqui por que nao perde novela e futebol , os atores e jogadores estao milhonarios, enquanto o tem 13 milhoes de desempregados","data_comentario":"2019-10-21T16:08:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":713,"comentarios":"A esquerda s\u00f3 conseguiu fazer bosta em todos os pa\u00edses onde governou, a\u00ed foi a tal de bachelet que ferrou os chilenos com seus mandatos socialistas e, ainda veio se meter em problemas Brasileiros. \"0 cacoete da esquerda \u00e9 gastar o dinheiro dos outros\"- A Dama de Ferro.","data_comentario":"2019-10-21T15:46:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":714,"comentarios":"Mas o que tem isso a ver com essas manifesta\u00e7\u00f5es contra a direita no poder?","data_comentario":"2019-10-21T15:54:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":715,"comentarios":"Hailton, onde voc\u00ea leu isso? Em algum di\u00e1rio do Olavo de Carvalho?  De onde voc\u00ea tirou esses \"mandatos socialistas\"?  Cara, voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o fan\u00e1tico e paranoico quanto o  presidente que voc\u00ea ajudou a eleger, que, ali\u00e1s, s\u00f3 diz asneiras o tempo inteiro. ","data_comentario":"2019-10-21T16:01:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":716,"comentarios":"o hailton tentando tirar o * da reta de PAULO GUEDES, depois que este banqueiro mentecapto implantou o modelo econ\u00f4mico no Chile, com a engana\u00e7\u00e3o de mais emprego, mais renda, mais sa\u00fade... Ta\u00ed o resultado: chilenos insatisfeitos, alta \u00edndice de suic\u00eddio e Pinochet elogiado pelo bozotosco.","data_comentario":"2019-10-21T16:05:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":717,"comentarios":"Se Camioneiros politizarem, o \"efeito Orloff\" nos atingir\u00e1.  J\u00e1 tivemos o Spolier no ano passado.","data_comentario":"2019-10-21T15:30:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":718,"comentarios":"Isso mesmo os caminhoneiros fecham as estradas e um Pinochet volta ao poder","data_comentario":"2019-10-21T16:03:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":719,"comentarios":"e Paulo guedes se e esse o modelo econ\u00f4mico que voc\u00ea que implantar no brasil acho melhor mudar de ideia pois as coisas aqui provavelmente n\u00e3o sera diferente .","data_comentario":"2019-10-21T15:56:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":720,"comentarios":"Fora famil\u00edcia vagaboza!","data_comentario":"2019-10-21T15:55:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":721,"comentarios":"Assim como no Brasil estes \"manifestantes\" s\u00f3 querem baderna e realizarem roubos, qualquer motivo apresentado \u00e9 s\u00f3 argumento para cometerem suas atrocidades.\nE antes que venham os ideologistas pol\u00edticos, n\u00e3o estou falando de direita ou esquerda, estou falando de bandidos que destroem, roubam e matam.\nProtestem, mas sem agredir ou tirar os direitos dos que n\u00e3o concordam com suas pr\u00e1ticas. ","data_comentario":"2019-10-21T15:29:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":722,"comentarios":"aviso aos corruptos brasileiros.... se liguem....","data_comentario":"2019-10-21T15:52:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":723,"comentarios":"At\u00e9 agora n\u00e3o sei o que querem, pois j\u00e1 revogaram o aumento","data_comentario":"2019-10-21T15:16:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":724,"comentarios":"Querem comida, moradia, aposentadoria para quem trabalhou, acesso \u00e0 sa\u00fade, acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, dignidade. S\u00f3 sendo ignorante para n\u00e3o perceber isso.","data_comentario":"2019-10-21T15:24:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":725,"comentarios":"Querem o mesmo que os brasileiros a 5 anos atras, Saude e Educa\u00e7\u00e3o. Memoria curta.","data_comentario":"2019-10-21T15:25:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":726,"comentarios":"Corrigindo 6 anos.","data_comentario":"2019-10-21T15:26:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":727,"comentarios":"Querem \u00e9 fazer arrua\u00e7a patrocinados por amigos bolivarianos como o Maduro.\nQue como ele mesmo disse t\u00e1 tudo correndo conforme os planos do Foro de SP.","data_comentario":"2019-10-21T15:26:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":728,"comentarios":"S\u00f3 uma pessoa desesperada morre em manifesta\u00e7\u00e3o. Sem falar nos quase 1500 presos.. Est\u00e3o saqueando farm\u00e1cia.. Se minha filha tivesse doente e eu n\u00e3o tivesse grana para um plano de sa\u00fade porque no Chile n\u00e3o tem SUS, eu iria \u00e0s ruas pra matar ou pra morrer.","data_comentario":"2019-10-21T15:34:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":729,"comentarios":"tem ptzada no chile tamb\u00e9m, n\u00e3o sabia","data_comentario":"2019-10-21T15:32:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":730,"comentarios":"pois \u00e9. Mas n\u00e3o tem gado pra ficar mugindo e comendo capim.","data_comentario":"2019-10-21T15:38:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":731,"comentarios":"Os bo\u00e7ais vivem falando em coletivos e atacam os outros como gado, se olhem no espelho.","data_comentario":"2019-10-21T15:41:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":732,"comentarios":"pedro silva n\u00e3o t\u00e1 falando coisa com coisa","data_comentario":"2019-10-21T15:49:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":733,"comentarios":"O Chile acordou ! E o Brasil quando vai acordar ? O modelo de  aposentadoria, privativa\u00e7\u00e3o e submiss\u00e3o ao EUA,causou tudo isso...","data_comentario":"2019-10-21T15:45:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":734,"comentarios":"cale-se, verme comunista!!!!","data_comentario":"2019-10-21T15:47:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":735,"comentarios":"Vai lavar o cuecao do inaxio lulo da xilva.","data_comentario":"2019-10-21T15:49:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":736,"comentarios":"Sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o privados \u00e9 realmente complicado... Todo Pa\u00eds possui pelo menos esses dois servi\u00e7os funcionando(nem que seja de qualquer jeito) oferecidos gratuitamente","data_comentario":"2019-10-21T15:43:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":737,"comentarios":"L\u00e1 no Chile, o bicho pega. Chileno n\u00e3o \u00e9 borra-bota como brasileiro, que s\u00f3 sabe reclamar nas redes sociais e acreditar em her\u00f3is, f\u00e1bulas e mitos.","data_comentario":"2019-10-21T15:41:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":738,"comentarios":"Agora s\u00f3 falta o povo brasileiro acordar tamb\u00e9m","data_comentario":"2019-10-21T15:26:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":739,"comentarios":"Jonathan o povo acordou e s\u00f3 vc ainda est\u00e1 dormindo.","data_comentario":"2019-10-21T15:31:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":740,"comentarios":"o povo dorme em ber\u00e7o espl\u00eandido sonhando com o bozo como seu her\u00f3i favorito.","data_comentario":"2019-10-21T15:40:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":741,"comentarios":"com conhece o Chile sabe que l\u00e1 o povo n\u00e3o \u00e9 pasmo como os daqui. Os chilenos lutam por seus direitos!","data_comentario":"2019-10-21T15:35:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/manifestantes-voltam-as-ruas-em-santiago-no-chile.ghtml"},{"index":742,"comentarios":"No mapinha, com mensagem subliminar(vermelho), faltou marcar o Brasil. Motivo da \"resist\u00eancia\": ACABOU A MAMATA.","data_comentario":"2019-10-21T21:21:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":743,"comentarios":"No mapinha, com mensagem subliminar(vermelho), falto marcar o Brasil. Motivo da \"resist\u00eancia\": ACABOU A MAMATA.","data_comentario":"2019-10-21T21:20:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":744,"comentarios":"So' essa porcaria de pai's n\u00e3o reage, aceita tudo o que esses politicos safados nos enfiam goela abaixo","data_comentario":"2019-10-21T19:16:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":745,"comentarios":"\u00c9 mesmo,  e tem mais de 16 anos que \u00e9 assim n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-21T21:16:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":746,"comentarios":"Espanha \u00e9 frescura, Iraque \u00e9 aucaida, l\u00edbano \u00e9 o resbol\u00e1, Haiti \u00e9 a pretaiada, equador \u00e9 o ex, Chile \u00e9 a ex, Hong Kong \u00e9 os EUA","data_comentario":"2019-10-21T19:48:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":747,"comentarios":"Com nosso STF e nossos POLITICOS, BRASIL ser\u00e1 o pr\u00f3ximo pa\u00eds na lista.","data_comentario":"2019-10-21T18:47:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":748,"comentarios":"Nesses pol\u00edticos  est\u00e1  incluso o \"Mito\"","data_comentario":"2019-10-21T19:54:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":749,"comentarios":"O \"mito \u00e9 a principal causa","data_comentario":"2019-10-21T20:12:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":750,"comentarios":"Infelizmente sim,o nosso sistema politico \u00e9 todo corrompido.","data_comentario":"2019-10-21T20:37:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":751,"comentarios":"S\u00e3o jovens em sua maioria que n\u00e3o v\u00eaem outra sa\u00edda para manter seu consumismo em dia, j\u00e1 que os pais est\u00e3o trabalhando e n\u00e3o  conseguem suprir essas necessidades e nem conseguem colocar limites... ent\u00e3o a culpa \u00e9 dos governos, isso nas cabecinhas deles...uma boa surra resolve... fato!!!","data_comentario":"2019-10-21T20:36:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":752,"comentarios":"Mas que curioso... Nada da Venezuela.","data_comentario":"2019-10-21T20:27:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":753,"comentarios":"e o Brasil continua lindo e sem protestos, tudo perfeito por aqui.","data_comentario":"2019-10-21T20:18:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":754,"comentarios":"O Brasil est\u00e1 muito perto,  com a crise criada por alguns ministros do STF em soltar milhares de Bandidos,  n\u00e3o sei se os brasileiros ir\u00e3o aceitar isso! ","data_comentario":"2019-10-21T19:14:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":755,"comentarios":"Por que um marginal, solto ou condenado, viria a desestabilizar ao pais? Isso \u00e9 dar-lhe muita import\u00e2ncia.","data_comentario":"2019-10-21T20:16:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":756,"comentarios":"Venezuela n\u00e3o tem no mapa de voces?","data_comentario":"2019-10-21T19:43:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":757,"comentarios":"Na Venezuela os protestos capitularam. O povo saiu em massa do pais, e ainda assim o ditador continua governando.","data_comentario":"2019-10-21T20:13:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":758,"comentarios":"Que essa onda de protestos fique bem longe do Brasil. Aqui queremos PAZ y Harm\u00f4nia. Que democraticamente devemos preservar. A anarquia com sua baderna n\u00e3o constituem os princ\u00edpios democr\u00e1ticos do pais.","data_comentario":"2019-10-21T20:06:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":759,"comentarios":"Se houve uma primavera \u00c1rabe que come\u00e7ou na Tun\u00edsia, que desencadeio uma matan\u00e7a sem precedentes no mundo \u00c1rabe, que est\u00e1 primavera por aqui nas terras do sul seja de PAZ e HARMONIA.","data_comentario":"2019-10-21T20:11:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":760,"comentarios":"Nada que  alguns cassetetes e  balas de borracha  nao resolva! ","data_comentario":"2019-10-21T19:26:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":761,"comentarios":"Va.gabundos sendo vaga.bundos, nada de anormal!","data_comentario":"2019-10-21T19:17:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":762,"comentarios":"Essa noticia cheira a Linkin Park!!!","data_comentario":"2019-10-21T19:10:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":763,"comentarios":"tomara q chegue ao Brasil pra eu poder vestir minha camisa da CBF....kkkk","data_comentario":"2019-10-21T19:06:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":764,"comentarios":"Vale protestar por ter um bozo quadr\u00fapede no governo rodeado por minions ac\u00e9falos?","data_comentario":"2019-10-21T18:52:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":765,"comentarios":"Protestar voc\u00ea pode, mas evita colocar fogo em trabalhador, valeu, falou!","data_comentario":"2019-10-21T18:58:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":766,"comentarios":"Os comunan\u00e3ov\u00e3o ter opoder de volta n\u00e3o!!!!","data_comentario":"2019-10-21T18:46:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/10\/21\/paises-enfrentam-protestos-ao-redor-do-mundo-veja-mapa-e-motivos.ghtml"},{"index":767,"comentarios":"Isso \u00e9 esperan\u00e7a que este desgoverno acabe! Assim que sa\u00edrem todos vai ficar melhor ainda!","data_comentario":"2019-10-21T18:19:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":768,"comentarios":"Vandir, aposta infeliz todo mundo faz. Mas insistir no erro para burlar a realidade, a\u00ed \u00e9 defici\u00eancia mesmo. \u00c9 mentir para voc\u00ea mesmo. A intentona comunista acabou e voc\u00ea pode come\u00e7ar a se informar para saber o que de fato voc\u00ea apoiava.","data_comentario":"2019-10-21T18:46:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":769,"comentarios":"A\u00ednda tem mais 7 anos para o seu desespero","data_comentario":"2019-10-21T19:16:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":770,"comentarios":"Esquerdista cego","data_comentario":"2019-10-21T19:18:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":771,"comentarios":"vandir ribeiro mehor vc mudar pra venezuela,porque em 2022 \u00e9 bolonaro de novo e 2026 e 2030 \u00e9 moro presidente!!!","data_comentario":"2019-10-21T19:38:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":772,"comentarios":"*bosonaro","data_comentario":"2019-10-21T19:39:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":773,"comentarios":"Temos tudo pra fazer uma grande Nacao. Somos guerreiros!","data_comentario":"2019-10-21T20:49:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":774,"comentarios":"Prefiro ficar dormindo no meu \"ber\u00e7o espl\u00eandido\".","data_comentario":"2019-10-21T21:07:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":775,"comentarios":"S\u00f3 n\u00e3o temos gente honesta no meio pol\u00edtico. ","data_comentario":"2019-10-21T21:15:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":776,"comentarios":"N\u00e3o foi muito divulgado. Alguns j\u00e1 devem estar sabendo que o governo voltou a investir no modal ferrovi\u00e1rio. Desde junho um trem cargueiro come\u00e7ou a operar no sistema \"double stack\"  (02 cont\u00eaineres empilhados, podendo carregar at\u00e9 03 por vag\u00e3o). Por enquanto opera com 68 vag\u00f5es na Ferronorte, levando carga geral (eletr\u00f4nicos, gr\u00e3os etc) ligando Sumar\u00e9 (SP) a Rondon\u00f3polis (MT) e vice-versa. Redu\u00e7\u00e3o de at\u00e9 40% no custo. O Brasil j\u00e1 est\u00e1 dando certo.","data_comentario":"2019-10-21T19:02:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":777,"comentarios":"Em breve, esse sistema de transporte estar\u00e1 sendo utilizado nos trechos finalizados da Ferrovia Norte-Sul.","data_comentario":"2019-10-21T19:45:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":778,"comentarios":"Al\u00e9m dessas 02 ferrovias, Ferronorte e Norte-Sul, mais 03 ferrovias importantes para o escoamento da produ\u00e7\u00e3o dever\u00e3o entrar em opera\u00e7\u00e3o nos pr\u00f3ximos anos:  a Centro-Oeste, Leste-Oeste e a Ferrogr\u00e3o. ","data_comentario":"2019-10-21T20:00:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":779,"comentarios":"A m\u00eddia n\u00e3o repassa essas informa\u00e7\u00f5es.","data_comentario":"2019-10-21T20:42:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":780,"comentarios":"Porque \u00e9 tudo mentira sua!","data_comentario":"2019-10-21T21:06:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":781,"comentarios":"Ibovespa em novo recorde hist\u00f3rico; mais de 760.000 empregos formais criados desde o in\u00edcio do governo; sinais de recupera\u00e7\u00e3o da economia com a confian\u00e7a do investidor;  Risco Brasil em queda, assim como a criminalidade. Ap\u00f3s d\u00e9cadas de destrui\u00e7\u00e3o, o Brasil est\u00e1 se reerguendo.","data_comentario":"2019-10-21T20:24:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":782,"comentarios":"Exporta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9 pelo Porto de Vit\u00f3ria cresceram 306% entre jan e set\/19. Espanha, EUA e Alemanha s\u00e3o os destinos de maior crescimento. Aumento da produ\u00e7\u00e3o significa mais empregos.","data_comentario":"2019-10-21T20:48:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":783,"comentarios":"Recupera\u00e7\u00e3o de estradas federais segue em ritmo acelerado, dia e noite, em muitas regi\u00f5es. Exemplo: BR-163\/PA, BR-116\/RS, BR-242\/TO e BR-101\/SE.","data_comentario":"2019-10-21T20:53:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":784,"comentarios":"Nada disso me interessa, eu quero saber do Mundial do Palmeiras.","data_comentario":"2019-10-21T21:03:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":785,"comentarios":"DEVE DE SER SOFR\u00cdVEL PARA O G1 D\u00c1 ESSA NOTICIA,V\u00c3O SOFRER MUITO,A LOCOMOTIVA BRASIL J\u00c1 ESTA ANDANDO!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-21T18:11:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":786,"comentarios":"Sai da\u00ed, rob\u00f4! Que locomotiva ? PIB de 1%?","data_comentario":"2019-10-21T18:58:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":787,"comentarios":"Bosom\u00ednio passa tanto tempo olhando para o pr\u00f3prio umbigo que n\u00e3o enxerga um palmo na frente dos olhos.","data_comentario":"2019-10-21T20:29:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":788,"comentarios":"G1 e TV que n\u00e3o comece a mostrar a realidade n\u00e3o para ver rsrsrsrs CNN esta vindo com for\u00e7a por a\u00ed, igual as locomotivas que est\u00e3o sendo construidas Brasil afora. Avante Brasil.","data_comentario":"2019-10-21T20:55:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":789,"comentarios":"Vai passar novela na CNN? Vai ter \"Fant\u00e1stico\"? Futebol com Galv\u00e3o? Desfile na Sapuca\u00ed? N\u00e3o vai ter nada disso??? Ent\u00e3o esquece ora!","data_comentario":"2019-10-21T20:58:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":790,"comentarios":"Determina\u00e7\u00e3o do presidente: A Petrobras cancelou  o contrato de patroc\u00ednio realizado pelo governo anterior de R$ 872 milh\u00f5es com a equipe de F\u00f3rmula 1 - McLaren. \"Um absurdo cometido aos pagadores de impostos\" - palavras do presidente.","data_comentario":"2019-10-21T20:12:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":791,"comentarios":"O MEC anunciou o descontingenciamento de R$ 1,1 bilh\u00e3o para as universidades e institutos federais. Despesas de custeio para pagamento est\u00e3o 100% liberadas para 2019. Or\u00e7amento estava esfacelad0 e aos poucos o governo est\u00e1 organizando.","data_comentario":"2019-10-21T20:37:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":792,"comentarios":"Infla\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 a menor em mais de 10 anos! Estamos juntos PresidenteBolsonaro!","data_comentario":"2019-10-21T20:13:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":793,"comentarios":"Trump2020\/Bolsonaro2022 com certeza!","data_comentario":"2019-10-21T20:14:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":794,"comentarios":"A EsquerdalhaImunda de PorcosComunistasSocialista est\u00e1 incendiando toda Am\u00e9ricaLatina mas aqui no Brasil n\u00e3o! Temos um presidente honesto e patriota de verdade!","data_comentario":"2019-10-21T20:15:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":795,"comentarios":"O Brasil caindo em peda\u00e7os e bosom\u00ednios comemorando pq a bolsa subiu kkk At\u00e9 parece q \"amanh\u00e3\" n vai cair de novo e depois subir novamente como faz desde q foi criada. Especuladores nacionais, internacionais e empres\u00e1rios ganh\u00e3o milh\u00f5es e a popula\u00e7\u00e3o cada vz mais pobre.","data_comentario":"2019-10-21T20:15:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":796,"comentarios":"Cinco  comunidades ind\u00edgenas do Amazonas tiveram seu plano de visita\u00e7\u00e3o aprovado pela Funai. Projeto tur\u00edstico resgatando a cultura, gerando rendas aos ind\u00edgenas e desenvolvendo consci\u00eancia de preserva\u00e7\u00e3o aos turistas. Outras comunidades aguardam a aprova\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-21T20:29:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":797,"comentarios":"Aqui \u00e9 trabalho meu filho...fofocas de partido n\u00e3o enchem a barriga de ningu\u00e9m...s\u00f3 alimentam os zumbis esquerdopatas...","data_comentario":"2019-10-21T20:22:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":798,"comentarios":"Sinal de investidores chegando no pa\u00eds. Esse Paulo Guedes \u00e9 danada de bom.","data_comentario":"2019-10-21T18:00:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":799,"comentarios":"Vc \u00e9 MALUCO!","data_comentario":"2019-10-21T19:01:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":800,"comentarios":"Especulador n \u00e9 investidor meu caro. At\u00e9 uma gripe faz eles correr como diabo da cruz.","data_comentario":"2019-10-21T20:22:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":801,"comentarios":"Se voc\u00ea tenta compartilhar a not\u00edcia aparece: \"bolsa em alta, ajudada pelo exterior\" Nunca atribuem as medidas tomadas pelo Governo, mesmo sendo a maior alta da hist\u00f3ria. O jornalismo de voc\u00eas \u00e9 uma porcaria!","data_comentario":"2019-10-21T17:51:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":802,"comentarios":"Disse tudo.","data_comentario":"2019-10-21T17:56:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":803,"comentarios":"Tiro certeiro. Um dia teremos de volta uma m\u00eddia minimamente confi\u00e1vel. Empres\u00e1rios que n\u00e3o comprem perd\u00f5es para d\u00edvidas com o er\u00e1rio.","data_comentario":"2019-10-21T18:51:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":804,"comentarios":"E tambem os dados positivos referente aos crimes que diminuiram, tambem nao atribuiram ao governo","data_comentario":"2019-10-21T19:45:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":805,"comentarios":"O Brasil caindo em peda\u00e7os e bosom\u00ednios comemorando pq a bolsa subiu kkk At\u00e9 parece q \"amanh\u00e3\" n vai cair de novo e depois subir novamente como faz desde q foi criada. Especuladores nacionais, internacionais e grandes empres\u00e1rios ganh\u00e3o milh\u00f5es e a popula\u00e7\u00e3o cada vz mais pobre.","data_comentario":"2019-10-21T20:18:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":806,"comentarios":"2022","data_comentario":"2019-10-21T17:39:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":807,"comentarios":"17 de novo!","data_comentario":"2019-10-21T17:56:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":808,"comentarios":"Depende! E se mudar de partido.","data_comentario":"2019-10-21T18:04:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":809,"comentarios":"Ele vai para o PT ou para o PSOL kkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T19:13:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":810,"comentarios":"dalhe 17 novamente!!","data_comentario":"2019-10-21T19:30:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":811,"comentarios":"mito 2022 e moro 2026 e 2030","data_comentario":"2019-10-21T19:42:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":812,"comentarios":"O Brasil caindo em peda\u00e7os e bosom\u00ednios comemorando pq a bolsa subiu kkkk At\u00e9 parece q \"amanh\u00e3\" n vai cair de novo e depois subir novamente como faz desde q foi criada. Especuladores nacionais, internacionais e empres\u00e1rios ganh\u00e3o milh\u00f5es e a popula\u00e7\u00e3o cada vz mais pobre.","data_comentario":"2019-10-21T20:18:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":813,"comentarios":"N\u00e3o foi muito divulgado. Semana passada, o presidente determinou aos ministros que concluam as 14.000 obras inacabadas (esqueletos) estimadas pelo TCU. O presidente disse que sua meta \u00e9 concluir obras inacabadas deixadas por seus antecessores, mesmo que tenha de dividir o m\u00e9rito com eles.","data_comentario":"2019-10-21T19:14:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":814,"comentarios":"Processo de privatiza\u00e7\u00e3o dos Correios e Telebr\u00e1s j\u00e1 come\u00e7ou a transitar oficialmente atrav\u00e9s de decreto do presidente. Esse \u00e9 o primeiro passo.","data_comentario":"2019-10-21T20:17:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":815,"comentarios":"\u00c9 por causa da novo l\u00edder do PSL, Dudu \"Maravilha\" Bolsominion.","data_comentario":"2019-10-21T19:43:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":816,"comentarios":"seguranca \u00e9 consequencia da economia e vice e versa.o pa\u00eds ja apresentou dados positivos da seguranca e agora da economia.Avante meu Brasil!!!!!","data_comentario":"2019-10-21T19:35:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":817,"comentarios":"O Brasil ter\u00e1 uma grande melhora na economia a curto prazo.","data_comentario":"2019-10-21T17:41:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":818,"comentarios":"Deus te ou\u00e7a!","data_comentario":"2019-10-21T19:16:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":819,"comentarios":"Agora que vc falou eu acredito kkkkk","data_comentario":"2019-10-21T19:25:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":820,"comentarios":"nao apenas na economia,mas tambem na seguranca que ja mostra dados positivos desde o comeco do ano.","data_comentario":"2019-10-21T19:32:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":821,"comentarios":"O barraco do PSL est\u00e1 desviando a aten\u00e7\u00e3o dos pol\u00edticos. Um dos motivos da bolsa subir.","data_comentario":"2019-10-21T18:28:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":822,"comentarios":"Kkkkkk pode ser kkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T19:32:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":823,"comentarios":"Vamos Brasil!","data_comentario":"2019-10-21T17:50:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":824,"comentarios":"Para onde?","data_comentario":"2019-10-21T19:03:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":825,"comentarios":"M\u00e1rcio Barros, vc quer que o Brasil d\u00ea errado? Vc tem raiva do povo brasileiro? Vc \u00e9 doente da cabe\u00e7a? ","data_comentario":"2019-10-21T19:18:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":826,"comentarios":"\u00c9 s\u00f3 acompanhar a bolsa e a economia pra saber que nada est\u00e1 bom. Essa not\u00edcia isolada n\u00e3o significa nada. Estamos em p\u00e9ssimo estado e n\u00e3o h\u00e1 perspectivas de melhora. Isso n\u00e3o \u00e9 torcer contra ou ser pessimista, \u00e9 s\u00f3 ser realista mesmo.","data_comentario":"2019-10-21T19:24:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":827,"comentarios":"Felipe, mal informado tamb\u00e9m.","data_comentario":"2019-10-21T19:30:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":828,"comentarios":"Muito bom para os ricos com seu capital especulativo e o trabalhador baixou 3% de sua renda. Parab\u00e9ns a m\u00e1 distribui\u00e7\u00e3o de renda.","data_comentario":"2019-10-21T19:13:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":829,"comentarios":"Infelizmente s\u00f3 falou verdade.","data_comentario":"2019-10-21T19:26:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":830,"comentarios":"Thiago, n\u00e3o seja chor\u00e3o - sem economia forte n\u00e3o tem empregos, n\u00e3o tem impostos, n\u00e3o tem governo, n\u00e3o tem nada! Acorda!","data_comentario":"2019-10-21T19:30:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":831,"comentarios":"Qq um pode investir na bolsa","data_comentario":"2019-10-21T19:30:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":832,"comentarios":"No a ano de 2019 o acumulado do ano \u00e9 uma alta de 19,16% s\u00f3 isso j\u00e1 mostra que est\u00e1 melhorando.","data_comentario":"2019-10-21T13:15:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":833,"comentarios":"\u00c9 verdade.... s\u00f3 \u00e9 ruim na vis\u00e3o dos economistas esquerdopatas, que tiveram a sua forma\u00e7\u00e3o em universidades com o vi\u00e9s ideol\u00f3gico ! Na vis\u00e3o destes g\u00eanios, o PIB do Brasil encaminharia para um recess\u00e3o,cresceu 0,4%. Agora, eles apostam em 0,98%, ai eu digo que o PIB caminha para dois d\u00edgitos, e ir\u00e1 chegar a mais de 1%.","data_comentario":"2019-10-21T16:48:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":834,"comentarios":"da vis\u00e3o dos esquerdistas, bom mesmo seria infla\u00e7\u00e3o acima dos 1.000.000% (1 milh\u00e3o por cento) como vemos na Venezuela","data_comentario":"2019-10-21T17:39:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":835,"comentarios":"PIB de 2 digitos no Brasil, hoje em dia, \u00e9 quase imposs\u00edvel.","data_comentario":"2019-10-21T19:12:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":836,"comentarios":"Para os mortadelas \u00e9 imposs\u00edvel, mesmo, s\u00f3 n\u00e3o era imposs\u00edvel, quando abriram o buraco de solta mortadela por 16 anos.","data_comentario":"2019-10-21T19:15:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":837,"comentarios":"Investimentos externos aqui... est\u00e1 dando certo essas viagens do Myto e os acordos internacionais, al\u00e9m das reformas aqui...entenderam jornaleiros???...para os perebas n\u00e3o vou explicar nada n\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 assunto pra eles...fato!!!","data_comentario":"2019-10-21T19:13:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":838,"comentarios":"Na pr\u00e1tica tua vida financeira melhorou?","data_comentario":"2019-10-21T18:04:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":839,"comentarios":"Isso vem com o passar de algum tempo,at\u00e9 porque,o que foi destru\u00eddo em 16 anos, voc\u00ea n\u00e3o consegue fazer em 9 meses,ou 10. Para esse benef\u00edcio chegar at\u00e9 a popula\u00e7\u00e3o demora um pouco,mas veja que muitas coisas positivas vem sendo plantado..,os  cortes de juros mais baixos da hist\u00f3ria ,a taxa da selic, tamb\u00e9m,as desburocratiza\u00e7\u00e3o das empresas para investidores, quando vc corta essas amarras ,voc\u00ea j\u00e1 come\u00e7a a percorrer um caminho para livre investimentos,sem o tal de vier ideol\u00f3gico.","data_comentario":"2019-10-21T18:19:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":840,"comentarios":"Voc\u00ea canta melhor que escreve! Melhorou em que para vc? ","data_comentario":"2019-10-21T18:57:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":841,"comentarios":"Axl fala do que atinge o conjunto das pessoas. Ele n\u00e3o aceita bon\u00e9s, suco ou sandu\u00edches em porta de sindicatos.","data_comentario":"2019-10-21T19:06:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":842,"comentarios":"Oooo se melhorou, mesmo ganhando sal\u00e1rio m\u00ednimo estou investindo, devia fazer o mesmo e parar de derrotismo","data_comentario":"2019-10-21T19:10:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":843,"comentarios":"Pra mim melhorou sim. A empresa onde trabalho, vendeu projetos que n\u00e3o vendia h\u00e1 anos, parou de demitir e hoje trabalhamos muito mais tranquilos. Minhas a\u00e7\u00f5es subiram quase 30%.","data_comentario":"2019-10-21T19:12:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":844,"comentarios":"Sim, mas mais por minhas a\u00e7\u00f5es que por a\u00e7\u00f5es de terceiros ou do governo.","data_comentario":"2019-10-21T19:12:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":845,"comentarios":"E voc\u00ea, nem cantar, e muito menos escrever,sabe.","data_comentario":"2019-10-21T19:12:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":846,"comentarios":"Engra\u00e7ado \u00e9 ver a GROBO dizer que o motivo foi FATOR EXTERNO. Nunca entender\u00e3o, jamais entender\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-21T19:08:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":847,"comentarios":"a regra e clara noticia do crescimento do pais p3t3b4 some fofoca p3t3b4 aparece ","data_comentario":"2019-10-21T19:01:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":848,"comentarios":"Segue o L\u00edder","data_comentario":"2019-10-21T18:55:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":849,"comentarios":"ISTO TEM UM NOME, PAULO GUEDES,S\u00c1BADO PASSADO ELE FOI ESCOLHIDO O MELHOR MINISTRO DE ECONOMIA DO MUNDO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!","data_comentario":"2019-10-21T18:24:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":850,"comentarios":"Na sua imagina\u00e7\u00e3o, neh?\nOu pelo Conselho de Rob\u00f4s e Laranjas do PSL?","data_comentario":"2019-10-21T18:28:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":851,"comentarios":"A gente t\u00e1 acompanhando o resultado das medidas dele agora no Chile... vai virar a Venezuela da direita.","data_comentario":"2019-10-21T18:29:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":852,"comentarios":"DOIS COMENT\u00c1RIOS E POUCAS OFENSAS,VOC\u00caS EST\u00c3O MELHORANDO!","data_comentario":"2019-10-21T18:33:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":853,"comentarios":"ele foi eleito melhor da am\u00e9rica latina, nao do mundo","data_comentario":"2019-10-21T18:50:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":854,"comentarios":"Isso \u00e9 devido o Presidente ir a pa\u00edses de primeiro mundo e n\u00e3o visitar pa\u00edses comunistas falidos.","data_comentario":"2019-10-21T18:24:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":855,"comentarios":"Avante Brasil.  Uma pena q os pol\u00edticos do pr\u00f3prio governo queiram atrapalhar mas a na\u00e7\u00e3o \u00e9  muito maior q todos eles.","data_comentario":"2019-10-21T18:24:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":856,"comentarios":"Os investidores n\u00e3o s\u00e3o bobos, eles chegam justamente quando olham os cortes de juros, a infla\u00e7\u00e3o baixa,as desburocratiza\u00e7\u00e3o dos setores que impedem o pa\u00eds de crescer,onde eles podem gerarem emprego, e ganhar o deles tamb\u00e9m. Ningu\u00e9m planta frutas em terras ruim.","data_comentario":"2019-10-21T18:08:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":857,"comentarios":"N\u00e3o entendo nada de investimentos mas \"acho\" que os investidores olham para um mercado e acreditam ou n\u00e3o nele. Aqui dentro por exemplo temos expectativas de muitas melhoras em fun\u00e7\u00e3o das reformas realizadas e apresentadas, n\u00e3o digo s\u00f3 de reformas politicas que dependem da aprova\u00e7\u00e3o do congresso, mas sim das reformas estruturais pela qual o pa\u00eds vem passando. Tanto a moral, quanto a de infraestruturas. Isso sim tr\u00e1z credibilidade!","data_comentario":"2019-10-21T18:04:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":858,"comentarios":"Nome disse e Paulo Guedes","data_comentario":"2019-10-21T18:02:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":859,"comentarios":"-22% de homic\u00eddios (Ou seja, voc\u00ea tem um quarto menos de chance de ser executado do que no ano anterior); cr\u00e9dito privado maior que p\u00fablico (o governo n\u00e3o est\u00e1 criando bolha econ\u00f4mica; bolsa batendo recorde (significa que os investidores veem o futuro com otimismo); recorde de apreens\u00e3o de drogas; m\u00eas com queimadas mais baixas em 20 anos, etc. Quem \u00e9 honesto, n\u00e3o pode fazer vista grossa para a clara melhoria do Brasil.","data_comentario":"2019-10-21T17:59:21","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":860,"comentarios":"Quarta feira aprovada a previd\u00eancia, depois disso, a m\u00e1quina come\u00e7a a caminhar novamente!","data_comentario":"2019-10-21T17:57:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":861,"comentarios":"Efeito externo? Nada disso, efeito justi\u00e7a do Mito!!!","data_comentario":"2019-10-21T17:55:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":862,"comentarios":"...ufa! ","data_comentario":"2019-10-21T17:53:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":863,"comentarios":"Pesquisa VEJA\/FSB  Mitooo 62%  Poste 23% ser\u00e1 que a groobloo mostra no JN?","data_comentario":"2019-10-21T17:53:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":864,"comentarios":"Finalmente para que estamos saindo da crise","data_comentario":"2019-10-21T17:49:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/bovespa.ghtml"},{"index":865,"comentarios":"que adianta o cara liberar 500 reais pra quem esta trabalhando e quem ja tirou todo fundo?? quem esta desempregado?? o que faz?? chega a ser bizonho!! tinha \u00e9 que dar 500 reais para todos os brasileiros que foram roubados pelo governo anterior... isso sim seria justo!! ","data_comentario":"2019-10-21T16:10:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":866,"comentarios":"Dinheiro n\u00e3o cresce em \u00e1rvore, se dar dinheiro a quem n\u00e3o esta trabalhando, quem pagar\u00e1 a conta \u00e9 quem esta trabalhando, n\u00e3o me parece justo.","data_comentario":"2019-10-21T16:20:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":867,"comentarios":"cara se vc j\u00e1 tirou seu fundo, ent\u00e3o j\u00e1 usou o dinheiro oras","data_comentario":"2019-10-21T16:34:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":868,"comentarios":"Cobra em quem voc\u00ea votava antes vai cobrar  a anta ou o l\u00edder da fac\u00e7\u00e3o criminosa l\u00e1 de Curitiba","data_comentario":"2019-10-21T16:37:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":869,"comentarios":"Concordo Eduardo, o Andr\u00e9 quer o dinheiro que da pol\u00edtica anterior, ent\u00e3o ele mais os milh\u00f5es de desempregados que v\u00e3o reivindicar  com os que roubaram.","data_comentario":"2019-10-21T21:22:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":870,"comentarios":"Se as casas de toler\u00e2ncia tivessem a\u00e7\u00f5es na Bolsa, com certeza os \u00edndices estariam disparados no momento... esses quinhetinhos a\u00ed v\u00e3o sair direto do banco pra m\u00e3o das primas! Isso sim \u00e9 fazer a economia girar...","data_comentario":"2019-10-21T21:05:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":871,"comentarios":" Podiam antecipar o pis tbm, uma Sacanagem alguns receber s\u00f3 ano que vem.","data_comentario":"2019-10-21T20:51:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":872,"comentarios":"S\u00f3 vai antecipar as datas do pagamento para injetar dinheiro na economia, que por sinal est\u00e1 parada!!! Ser\u00e1 o v\u00f4o de \"galinha\"!!!","data_comentario":"2019-10-21T20:47:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":873,"comentarios":"Para quem tem saldo de FGTS beleza,eu quero saber os que perderam emprego como o GOVERNO vai ajudar!","data_comentario":"2019-10-21T19:28:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":874,"comentarios":"Liga pra anta catavento e pergunta","data_comentario":"2019-10-21T20:16:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":875,"comentarios":"Pare de querer ser alisado pelo governo, ande pelas suas pr\u00f3prias pernas !","data_comentario":"2019-10-21T20:37:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":876,"comentarios":"13o no BolsaFam\u00edlia, negocia\u00e7\u00e3o mais justa e com desconto para micro empres\u00e1rios e agora isso. Isso sim \u00e9 governar para os pobres ao inv\u00e9s de engana-los e rouba-los como fazia o LuloPetismo! Estamos juntos PresidenteBolsonaro!","data_comentario":"2019-10-21T16:27:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":877,"comentarios":"Lembrando que o 13o no BolsaFam\u00edlia que est\u00e1 sendo disponibilizado pela primeira vez da hist\u00f3ria do pa\u00eds est\u00e1 sendo vi\u00e1vel por conta da luta do GovernoBolsonaro contra as fraudes perpetradas durante os GovernosLuloPetistas e tenho certeza que muito mais coisa boa vem por a\u00ed.","data_comentario":"2019-10-21T16:29:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":878,"comentarios":"Lembrando tamb\u00e9m que como delatou oPalloci de cada 100 MPs dos GovernoLuloPetistas pelo menos 900 tiveram propina e com o tempo passando e isso acabando muito mais a\u00e7\u00f5es boas para o povo brasileiro de todas classes vir\u00e3o certamente.","data_comentario":"2019-10-21T16:31:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":879,"comentarios":"Trabalhador do setor privado vai tirar 500 contos? O servidor p\u00fablico federal deve estar rindo dessa mixaria, hein?","data_comentario":"2019-10-21T16:53:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":880,"comentarios":"Lembrando que o 13o no BolsaFam\u00edlia que est\u00e1 sendo disponibilizado pela primeira vez da hist\u00f3ria do pa\u00eds est\u00e1 sendo vi\u00e1vel por conta da luta do GovernoBolsonaro contra as fraudes perpetradas durante os GovernosLuloPetistas e tenho certeza absoluta que muito mais coisa boa vem por a\u00ed.","data_comentario":"2019-10-21T16:58:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":881,"comentarios":"Lembrando tamb\u00e9m que como delatou oPalloci de cada 1000 MPs dos GovernoLuloPetistas pelo menos 900 tiveram propina e com o tempo passando e isso acabando muito mais a\u00e7\u00f5es boas para o povo brasileiro de todas classes vir\u00e3o na certa!!!","data_comentario":"2019-10-21T16:59:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":882,"comentarios":"Robo","data_comentario":"2019-10-21T17:38:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":883,"comentarios":"Lembrando que o 13o no BolsaFam\u00edlia que est\u00e1 sendo disponibilizado pela primeira vez da hist\u00f3ria do pa\u00eds est\u00e1 sendo vi\u00e1vel por conta da luta do GovernoBolsonaro contra as fraudes perpetradas durante os GovernosLuloPetistas e tenho certeza absoluta que muito mais coisa boa vem por a\u00ed em muito breve.","data_comentario":"2019-10-21T17:41:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":884,"comentarios":"Lembrando tamb\u00e9m que como delatou oPalloci de cada 1000 MPs dos GovernoLuloPetistas pelo menos 900 tiveram propina e com o tempo passando e isso acabando muito mais a\u00e7\u00f5es boas para o povo brasileiro de todas classes vir\u00e3o na certa!! RenanEsquerdopataDesonestoPereira Rob\u00f4 \u00e9 a SuaM\u00e3e! Troca o disco!","data_comentario":"2019-10-21T17:42:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":885,"comentarios":"500 contos \u00e9 uma baita \"merreca\", na \u00f3tica do servidor p\u00fablico federal, hein?","data_comentario":"2019-10-21T18:13:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":886,"comentarios":"Lembrando que o 13o no BolsaFam\u00edlia que est\u00e1 sendo disponibilizado pela primeira vez da hist\u00f3ria do pa\u00eds est\u00e1 sendo vi\u00e1vel por conta da luta do GovernoBolsonaro contra as fraudes perpetradas durante os GovernosLuloPetistas e tenho certeza absoluta que muito mais coisa boa vem por a\u00ed em muito breve. *Genaro 500 reais para quem n\u00e3o tem nada \u00e9 muito e em conjunto com outras a\u00e7\u00f5es ajuda bastante mas se para vc \u00e9 pouco e n\u00e3o ajuda seja a resist\u00eancia e n\u00e3o saque!","data_comentario":"2019-10-21T18:37:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":887,"comentarios":"Lembrando tamb\u00e9m que como delatou oPalloci de cada 1000 MPs dos GovernoLuloPetistas pelo menos 900 tiveram propina e com o tempo passando e isso acabando muito mais a\u00e7\u00f5es boas para o povo brasileiro de todas classes vir\u00e3o na certa! Aguardem!","data_comentario":"2019-10-21T18:37:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":888,"comentarios":"Esse rob\u00f4 est\u00e1 com defeito, \u00f4 Dud\u00fa e Carluxo. Tem que mandar para a manuten\u00e7\u00e3o. S\u00f3 falta o rob\u00f4 perguntar \"Cad\u00ea o Queiroz?\".","data_comentario":"2019-10-21T18:43:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":889,"comentarios":"Lembrando que o 13o no BolsaFam\u00edlia que est\u00e1 sendo disponibilizado pela primeira vez da hist\u00f3ria do pa\u00eds est\u00e1 sendo vi\u00e1vel por conta da luta do GovernoBolsonaro contra as fraudes perpetradas durante os GovernosLuloPetistas e tenho certeza absoluta que muito mais coisa boa vem por a\u00ed em muito breve. *Genaro 500 reais para quem n\u00e3o tem nada \u00e9 muito e em conjunto com outras a\u00e7\u00f5es ajuda bastante mas se para vc \u00e9 pouco e n\u00e3o ajuda seja a resist\u00eancia e n\u00e3o saque at\u00e9 porque ia gastar tudo ComMaconha mesmo!","data_comentario":"2019-10-21T18:46:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":890,"comentarios":"Lembrando tamb\u00e9m que como delatou oPalloci de cada 1000 MPs dos GovernoLuloPetistas pelo menos 900 tiveram propina e com o tempo passando e isso acabando muito mais a\u00e7\u00f5es boas para o povo brasileiro de todas classes vir\u00e3o na certa! Aguardem!!!!!","data_comentario":"2019-10-21T18:46:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":891,"comentarios":"Sou de outubro...a partir de 06\/12 saco esses quinhentinhos ae. Como era uma grana que n\u00e3o esperava, correr comprar um agrado pra patroa e um presente pro meu mlk. S\u00f3 a alegria deles j\u00e1 v\u00e3o me valer os 500. Se sobrar uns centavos compro uma gelada pra mim, tranquilo. ","data_comentario":"2019-10-21T15:59:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":892,"comentarios":"O meu j\u00e1 gastei. Juntei com a restitui\u00e7\u00e3o do IR e reformei a cozinha para agradar a mui\u00e9.","data_comentario":"2019-10-21T16:04:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":893,"comentarios":"Um bom pai, um bom marido! Pensa na fam\u00edlia primeiro. Parab\u00e9ns, Cara!","data_comentario":"2019-10-21T16:07:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":894,"comentarios":"Esses dias ele veio me pedindo o tal do LEGO. Fui na loja, s\u00e9 loko treco caro kkkkkkkkkk mas agora vou fazer surpresa pra ele, vixe vai pirar. ","data_comentario":"2019-10-21T16:15:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":895,"comentarios":"S\u00f3 uma pessoa louca n\u00e3o quer 500 reais, 500 \u00e9 500 kkkkkkkkkk. Eu posso sacar dia 08\/11 bem no dia que estarei na praia de laranjeiras em Santa Catarina, nem queria kkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T17:05:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":896,"comentarios":"O meu eu usei para amortizar um empr\u00e9stimo no banco, reduzi umas 6 parcelas.","data_comentario":"2019-10-21T17:09:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":897,"comentarios":"Se fosse pol\u00edtico, te oferecem alguns milh\u00f5es que voc\u00ea n\u00e3o esperava? Claro que aceitava n\u00e9","data_comentario":"2019-10-21T17:47:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":898,"comentarios":"o dia que o povo se der conta de que quando o patr\u00e3o lhe paga R$ 2.500 e na verdade ele custa R$ 5.000 ao patr\u00e3o, e que os outros R$ 2.500 serviram para bancar lagostas e vinhos premiados aos privilegiados, este pa\u00eds vai incendiar. o dia em que a gente puder acertar com o patr\u00e3o - sem o estado - receberemos R$ 5.000 em vez dos R$ 2.500, nos aposentaremos mais cedo, e nossos filhos n\u00e3o precisar\u00e3o mais fugir para os EUA, pais onde n\u00e3o tem CLT! Enfim a liberdade! Chega de ser escravizado!!!","data_comentario":"2019-10-21T19:11:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":899,"comentarios":"E ainda levando-se em conta q hoje a bolsa de valores bateu sua marca hist\u00f3rica de 106mil pontos, s\u00f3 podemos dizer que no tocante \u00e0 economia n\u00e3o h\u00e1 o que se criticar esse governo.  ","data_comentario":"2019-10-21T19:09:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":900,"comentarios":"Pra quem estuda ingl\u00eas \u00e9 uma boa. Vai poder comprar o livro AS REGRAS COMPLETAS DA PRON\u00daNCIA DO INGL\u00caS, que custa 55 reais na Amazon e se livrar de vez do fantasma de n\u00e3o acertar os sons de todo o vocabul\u00e1rio da l\u00edngua inglesa. Eu tenho, dou aulas com esse magn\u00edfico livro, e aprovo. ","data_comentario":"2019-10-21T19:06:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":901,"comentarios":"Uhuuuuuul... hookers and cocaine in soon hehehehehe","data_comentario":"2019-10-21T19:01:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":902,"comentarios":"parab\u00e9ns pra vc que optar em sacar essa merreca,mas saiba que o juro de 10% em cima do montante que fica e dois anos de car\u00eancia, e mais a perca dos 40% na hora que for demitido ok, falou ent\u00e3o","data_comentario":"2019-10-21T16:17:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":903,"comentarios":"desenformado hein ","data_comentario":"2019-10-21T16:24:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":904,"comentarios":"logico que a historia toda, ou seja, o baba n\u00e3o seria exposto","data_comentario":"2019-10-21T16:37:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":905,"comentarios":"Errados todos.","data_comentario":"2019-10-21T16:41:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":906,"comentarios":"Mentiroso, na pr\u00f3pria mat\u00e9ria diz o contr\u00e1rio !","data_comentario":"2019-10-21T17:00:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":907,"comentarios":"O rendimento \u00e9 de 3% ao ano, e o saque atual (chamado \"imediato\") n\u00e3o bloqueia a conta para saques em caso de demiss\u00e3o sem justa causa. O tipo de saque que bloqueia \u00e9 o chamado \"anivers\u00e1rio\", mas ele n\u00e3o extingue o pagamento da multa rescis\u00f3ria de 40%. O que acontece \u00e9 que o patr\u00e3o paga a multa de 50%, mas 1\/5 desse valor vai para o FAT, que \u00e9 o fundo que paga o seguro desemprego. Agora o governo quer que a multa seja de apenas 40%, ou seja, sem repasse ao FAT. O que n\u00e3o foi explicado \u00e9 de onde o governo vai tirar dinheiro para pagar o seguro desemprego.","data_comentario":"2019-10-21T17:07:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":908,"comentarios":"At\u00e9  q enfim. Eu q nasci em dezembro tava ferrado. Kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T18:21:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":909,"comentarios":"Esses 500 contos est\u00e1 mais para esmola do que para um recurso financeiro para o pov\u00e3o, hein?","data_comentario":"2019-10-21T18:26:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":910,"comentarios":"governo dando \"esmola\" pro gado ficar feliS, agora posso comprar meu capim e tomar um suco de laranja, com minha arminha no BOLSO,taokey?","data_comentario":"2019-10-21T16:41:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":911,"comentarios":"\"Dando\"? Como eu posso \"dar\" algo que n\u00e3o \u00e9 meu? Na verdade a grande maioria dos valores s\u00e3o res\u00edduos que j\u00e1 poderiam ter sido sacados pelos titulares, mas nunca procuraram. Quero \u00e9 ver qual a sa\u00edda que v\u00e3o achar daqui a 2 anos quando n\u00e3o tiver mais dinheiro do FGTS para liberar. Isso a\u00ed \u00e9 s\u00f3 um tapa buraco como a libera\u00e7\u00e3o que o Temer fez, e por tabela ajudou a quebrar a constru\u00e7\u00e3o civil.","data_comentario":"2019-10-21T17:02:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":912,"comentarios":"seja resist\u00eancia, n\u00e3o saque , simples assim. kkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T17:13:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":913,"comentarios":"Engra\u00e7ados esses mortadelas, quando o Arthur do mam\u00e3e falei foi perguntar pra eles nas manifesta\u00e7\u00f5es dos vermelhos o que estavam fazendo ali eles disseram que n\u00e3o sabiam e que s\u00f3 estavam na manifesta\u00e7\u00e3o porque ganhariam um p\u00e3o com mortadela e 30 reais, a\u00ed eles perceberam que isso \u00e9 realmente uma atitude de gado e passaram a acusar eleitores do B0lsonaro de gado e de comedores de capim (apelido que o pr\u00f3prio B0lsonaro deu \u00e0 eles) e pior ainda: Fizeram pesquisa nos eleitores do poste e descobriram que a esmagadora maioria deles s\u00e3o de BAIX\u00cdSSIMA escolaridade! ","data_comentario":"2019-10-21T17:23:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":914,"comentarios":"Fgts n\u00e3o \u00e9 esmola, \u00e9 apenas o dinheiro do povo sendo devolvido, \u00e9 muita coisa pro seu c\u00e9rebro pequeno processar n\u00e9 ?","data_comentario":"2019-10-21T17:47:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":915,"comentarios":"Vinicius, se fosse \"propina\", tu apoiarias, n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-21T18:26:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":916,"comentarios":"Agora s\u00f3 falta mais 49 mil reais para o gado ter seu fuzil e gritar Mituuu. ","data_comentario":"2019-10-21T18:19:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":917,"comentarios":"O veio da Havan tem sua divida de milh\u00f5es perdoada e nosso querido classe media vai virar empreendedor com 500 contos. kkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T18:17:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":918,"comentarios":"Como essa classe media se contenta com migalhas. ","data_comentario":"2019-10-21T18:17:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":919,"comentarios":"Pessoal da resist\u00eancia, n\u00e3o saquem,resist\u00eancia hj, resist\u00eancia amanha,resist\u00eancia sempre !","data_comentario":"2019-10-21T18:08:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":920,"comentarios":"Avisa para o est\u00f4mago que n\u00e3o \u00e9 pra sacar!","data_comentario":"2019-10-21T18:16:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":921,"comentarios":"Os \"Petebas\", se satisfaziam com um p\u00e3o com mortadela, hoje, reclamam dos R$ 500,00 do FGTS, mas, se fosse propina, ficariam felizes.","data_comentario":"2019-10-21T18:14:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":922,"comentarios":"Ei voce q votou no PT.. n\u00e3o precisa saca viu","data_comentario":"2019-10-21T18:06:22","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":923,"comentarios":"Afe, saudades dos tempos em que nem mexia no meu pagamento de tanto dinheiro jorrando na conta. E era por trabalho, que tamb\u00e9m n\u00e3o faltava. Hoje \u00e9 s\u00f3 crise de governo e nada de a\u00e7\u00f5es de governo para melhorar economia, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, transportes... s\u00f3 pensam em pol\u00edcia e ideologia partid\u00e1ria e ainda ficam se metendo na f\u00e9 alheia, no corpo alheio, na vida alheia. ","data_comentario":"2019-10-21T16:22:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":924,"comentarios":"tempo bom esse, saudade desta \u00e9poca, agente at\u00e9 estocava vento.","data_comentario":"2019-10-21T17:14:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":925,"comentarios":"Vento se estoca, fato esse que existem bal\u00f5es de oxig\u00eanio, tambores, etc. Mas que existiam agentes para estoca-los eu n\u00e3o sabia, era uma profiss\u00e3o nova?","data_comentario":"2019-10-21T17:45:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":926,"comentarios":"Tava envolvido nas tram\u00f3ias do P.T n\u00e9 ?","data_comentario":"2019-10-21T17:48:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":927,"comentarios":"Trabalhavas em que construtora?","data_comentario":"2019-10-21T18:04:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":928,"comentarios":"bora cobrir  e noticiar a vota\u00e7\u00e3o do relatorio da CPI do BNDES pessoal?","data_comentario":"2019-10-21T17:57:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":929,"comentarios":"Noutros tempos eles roubavam o trabalhador...hoje ficou pra tr\u00e1s isso, agora \u00e9 s\u00f3 alegria...fato!!!","data_comentario":"2019-10-21T17:56:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":930,"comentarios":"Passando pra dizer que o pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 roubado a mais de 10 meses","data_comentario":"2019-10-21T16:38:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":931,"comentarios":"Ai voc\u00ea caiu da cama?","data_comentario":"2019-10-21T17:12:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":932,"comentarios":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T17:46:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":933,"comentarios":"Final de ano com grana extra ,avante capit\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-21T17:14:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":934,"comentarios":"Na era pt ,era p\u00e3o com mortadela.","data_comentario":"2019-10-21T17:17:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":935,"comentarios":"FGTS n\u00e3o foi feito para compras natalinas. Boa sorte ao desemprego e decad\u00eancia da economia brasileira.","data_comentario":"2019-10-21T17:43:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":936,"comentarios":"Quem t\u00e1 feliz com isso aceitaria propina no governo, hip\u00f3critas.","data_comentario":"2019-10-21T17:44:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":937,"comentarios":"Cara, nosso governo t\u00e1 em crise, a oposi\u00e7\u00e3o t\u00e1 se reestruturando e agora? Aumenta a \u00e1rea da propina, coloca o povo nessa.","data_comentario":"2019-10-21T17:39:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":938,"comentarios":"Fundo de garantia \u00e9 um investimento, todo trabalhador tem e pelo nome j\u00e1 \u00e9 f\u00e1cil de notar, ele n\u00e3o t\u00e1 ali para ser gasto em compras natalinas, boa sorte ao povo. Quem gostou, respeito sua opini\u00e3o, quem n\u00e3o recusa 500 de reais gra\u00e7a n\u00e9? Agora imagina se fossem pol\u00edtico e te oferecerem milh\u00f5es de propina. Todo brasileiro \u00e9 sujo, joguem uma bomba aqui.","data_comentario":"2019-10-21T17:41:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":939,"comentarios":"Todos N\u00c3O! Menos os POLICIAIS MILITARES","data_comentario":"2019-10-21T17:38:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":940,"comentarios":"Vai no supermercado fazer uma comprinha do m\u00eas e puff... acabou os 500 reais. Foi se o dia que 500 reais rendia.","data_comentario":"2019-10-21T17:10:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":941,"comentarios":"Tem muita gente que precisa desses 500, por causa do desemprego alto, culpa do PT","data_comentario":"2019-10-21T17:31:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":942,"comentarios":"vai noGoogle e procura por ( TotalEletroPro ) ...tudo junto... la tem o cIone do novo iPhone11 Max, perfeito... desbloqueado e aprovado pela Anatel, so 329,00 a vista ...Loja tem muitos elogios ,,\n. . . ....","data_comentario":"2019-10-21T16:14:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":943,"comentarios":"vai noGoogle e procura por ( TotalEletroPro ) ...tudo junto... la tem o cIone do novo iPhone11 Max, perfeito... desbloqueado e aprovado pela Anatel, so 329,00 a vista ...Loja tem muitos elogios ,, . , ..\n. ,  . .. ..","data_comentario":"2019-10-21T16:27:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":944,"comentarios":"FGTS nem deveria existir. Esse dinheiro deveria ir direto para o trabalhador, pois \u00e9 fruto do trabalho dele. Mas, os esquerdistas n\u00e3o gostam disso. Querem FGTS, amam dar o dinheiro dos trabalhadores para os pol\u00edticos cuidarem.","data_comentario":"2019-10-21T17:13:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":945,"comentarios":"Fala M n\u00e3o vai...","data_comentario":"2019-10-21T17:27:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":946,"comentarios":"500 \u00e9 mesada que os pais d\u00e3o para os filhos","data_comentario":"2019-10-21T17:04:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":947,"comentarios":"nem todo mundo tem papai jovem.... tem quente que acorda  cedo e sai para trabalhar.","data_comentario":"2019-10-21T17:14:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":948,"comentarios":"Esse ai \u00e9 o plano de economia do governo Bozo, copiado do Vampiro Temer o Voo da Galinha Morta n\u00e3o vai decolar.","data_comentario":"2019-10-21T16:55:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":949,"comentarios":"Bom \u00e9 estocar vento...12 milh\u00f5es de desempregados gra\u00e7as a esse nobel de economia.","data_comentario":"2019-10-21T16:59:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":950,"comentarios":"Parab\u00e9ns, Jair !!!  Estamos resgatando o Brasil que o PT nos roubou.","data_comentario":"2019-10-21T16:59:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":951,"comentarios":"p4obre vai l\u00e1 e saca 500 real , amanh\u00e3 \u00e9 m4andado e4mbora do emprego , depois vai c4omer b4osta , deixa os 500 real l\u00e1 p4obretaiada","data_comentario":"2019-10-21T16:56:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":952,"comentarios":"Gasta tudo em cerveja, cacha\u00e7a e uma carne pra churrasco. .","data_comentario":"2019-10-21T16:59:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":953,"comentarios":"A caixa \u00e9 muito boazinha de deixar eu sacar meu pr\u00f3prio dinheiro!","data_comentario":"2019-10-21T15:57:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":954,"comentarios":"N\u00e3o reclame. FGTS s\u00f3 existe no Brasil.","data_comentario":"2019-10-21T16:02:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":955,"comentarios":"Gra\u00e7as a Deus a gente tem FGTS muitos pa\u00edses por a\u00ed o povo anda no sufoco sem ajuda de nada!","data_comentario":"2019-10-21T16:11:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":956,"comentarios":"Ent\u00e3o de retirar da gente ta valendo?","data_comentario":"2019-10-21T16:23:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":957,"comentarios":"Eu acho FGTS interessante pq ele \u00e9 uma poupan\u00e7a for\u00e7ada,e quando a pessoa \u00e9 demitida,pode ajuda muito.Obvio que isso ocorre pq n\u00f3s brasileiros n\u00e3o temos educa\u00e7\u00e3o financeira,n\u00e3o poupamos dinheiro geralmente.","data_comentario":"2019-10-21T16:51:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":958,"comentarios":"cade meus 500 reais??? estou desempregado...e n\u00e3o \u00e9 porque quero...\u00e9 pq nao chamam a gente nem pra entrevista nesse pa\u00eds...nao tenho conta em banco mais??? como fica essa gente??? pra quem esse governo esta realmente trabalhando??","data_comentario":"2019-10-21T16:49:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":959,"comentarios":"Esquerdista, seja resist\u00eancia, N\u00e3o saque o dinheiro. kkkkkkkkk Ninguem solta a m\u00e3o de ninguem. kkkkk","data_comentario":"2019-10-21T16:44:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":960,"comentarios":"500 $ piada, dinheiro de Breja.......","data_comentario":"2019-10-21T16:25:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":961,"comentarios":"Da semana n\u00e9 ?","data_comentario":"2019-10-21T16:26:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":962,"comentarios":"Sim, final de semana gastamos mais.......","data_comentario":"2019-10-21T16:28:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":963,"comentarios":"Ent\u00e3o vamos gastar tudo na Breja!!!! ","data_comentario":"2019-10-21T16:42:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":964,"comentarios":"Valeu Mito. Fosse o molusco at\u00e9 hoje nao teria FGTS","data_comentario":"2019-10-21T16:21:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":965,"comentarios":"teria...mas na conta dele, f\u00edsica.","data_comentario":"2019-10-21T16:21:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":966,"comentarios":"Nossa. Esse dinheiro todo vai salvar a economia brasileira que a familicia bozonaro colocou o Brasil.","data_comentario":"2019-10-21T16:24:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":967,"comentarios":"Sou empres\u00e1rio. Nunca fui registrado, posso sacar tamb\u00e9m?","data_comentario":"2019-10-21T16:10:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":968,"comentarios":"Fale a verdade.....","data_comentario":"2019-10-21T16:12:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":969,"comentarios":"o pao com salame e circo comandando o brasil de  sempre","data_comentario":"2019-10-21T16:12:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":970,"comentarios":"\u00c9 o governo dando uma m\u00e3ozinha aos mais necessitados!","data_comentario":"2019-10-21T15:59:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":971,"comentarios":"E depois tirando com a reforma da previd\u00eancia... troll...","data_comentario":"2019-10-21T16:06:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":972,"comentarios":"cara weu to nexessitado..to sem emprego...sem FGTS e nao me caiu nem 1 centavo..pra quem realmente este governo esta trabalhando??","data_comentario":"2019-10-21T16:11:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":973,"comentarios":"Sensacional!!! ","data_comentario":"2019-10-21T16:08:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":974,"comentarios":"Depois da saraivada de bombas na reportagem do 'dudu' eles mudaram de assunto.","data_comentario":"2019-10-21T15:57:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/10\/21\/caixa-antecipa-calendario-para-saques-de-ate-r-500-do-fgts.ghtml"},{"index":975,"comentarios":"PM sempre com aquele tom de voz arrogante, se acha o Rambo mas n\u00e3o consegue correr 3km sem infartar. O que custava prestar atendimento inicial, coisa que deveriam aprender na academia?","data_comentario":"2019-10-21T21:24:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/video-mostra-momento-em-que-piloto-do-aviao-que-caiu-em-bh-e-encontrado.ghtml"},{"index":976,"comentarios":"Vc \"era\" o qu\u00ea? ","data_comentario":"2019-10-21T21:15:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/video-mostra-momento-em-que-piloto-do-aviao-que-caiu-em-bh-e-encontrado.ghtml"},{"index":977,"comentarios":"Parece que a regi\u00e3o  do referido aeroporto tem problemas,.... mas a pergunta o que se tem feito para prevenir, evitar esse tipo de ocorr\u00eancias,.... regras, normas,....","data_comentario":"2019-10-21T18:14:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":978,"comentarios":"Tem que perguntar \u00e0 Marinha.As autoridades aeron\u00e1uticas fizeram NADA.Desculpem o trocadalho.","data_comentario":"2019-10-21T21:12:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":979,"comentarios":"Dacia Logan \u00e9 um carro muito bom, comprei um, mas depois por percalcos financeiros o devolvi e paguei a multa.... agora inv\u00e9s de largura usem o termo de comprimento da aeronave. soa melhor para n\u00f3s que nao somos ignorantes","data_comentario":"2019-10-21T20:16:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":980,"comentarios":"Oh Minas Gerais \nOh Minas Gerais \nTerra de burro cavalo idiota e bossais\nOh Minas Gerais ","data_comentario":"2019-10-21T17:33:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":981,"comentarios":"Advinha quem \u00e9 bossal com esse coment\u00e1rio de gente idiota?????","data_comentario":"2019-10-21T17:40:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":982,"comentarios":"S\u00f3 um idiota como vc , pra denegri as pessoas, e a cidade,  posso te garantir q uma cidade muito bonita, e um povo muito acolhedor, apesar de vc n\u00e3o saber o q \u00e9 isso...","data_comentario":"2019-10-21T19:40:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":983,"comentarios":"Quem ir\u00e1 pagar o conserto dos carros danificados ? ","data_comentario":"2019-10-21T18:08:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":984,"comentarios":"Sua m\u00e3e!","data_comentario":"2019-10-21T19:37:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":985,"comentarios":"Com\u00edvel  ","data_comentario":"2019-10-21T19:16:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":986,"comentarios":"Um assunto t\u00e3o s\u00e9rio, e vc vem fazer piada, lament\u00e1vel...","data_comentario":"2019-10-21T19:35:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":987,"comentarios":"Os 3 que sobreviveram estavam no avi\u00e3o? ","data_comentario":"2019-10-21T17:59:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":988,"comentarios":"Sim . estavam","data_comentario":"2019-10-21T19:33:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":989,"comentarios":"Corpo Fechado 2","data_comentario":"2019-10-21T17:24:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":990,"comentarios":"Marcelo ou MarcelA?","data_comentario":"2019-10-21T17:38:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":991,"comentarios":"irm\u00e3 da Elza Soares","data_comentario":"2019-10-21T18:09:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":992,"comentarios":"Resumo muito mal feito. Eita estagi\u00e1rios que n\u00e3o sabem escrever.","data_comentario":"2019-10-21T17:53:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/10\/21\/ele-explodiu-na-minha-frente-diz-mulher-que-estava-dentro-de-carro-em-rua-que-aviao-caiu-em-bh.ghtml"},{"index":993,"comentarios":"kkkfkkkokkkdkkkakkse","data_comentario":"2019-10-21T21:07:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":994,"comentarios":"Obrigado por acabar com o hor\u00e1rio de Ver\u00e3o MITO. J\u00e1 tem o meu voto para 2022.","data_comentario":"2019-10-21T21:17:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":995,"comentarios":"Horario de ver\u00e3o \u00e9 muito ruim!!! gra\u00e7as a Deus acabou!!!! ","data_comentario":"2019-10-21T21:17:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":996,"comentarios":"Mat\u00e9ria paga pelos hoteleiros do RJ...piada, antes das 4...que pa\u00eds \u00e9 esse?","data_comentario":"2019-10-21T21:16:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":997,"comentarios":"Quem gosta do hor\u00e1rio de ver\u00e3o, s\u00e3o os playboys  filhinhos de papai, que n\u00e3o tem hora para  acordar. ","data_comentario":"2019-10-21T21:16:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":998,"comentarios":"Pode ser bom pra vadio que n\u00e3o gosta de acordar cedo pra fazer uma caminhada. Mesmo porque as 20 horas no ver\u00e3o tamb\u00e9m est\u00e1 muito claro ainda.\n","data_comentario":"2019-10-21T21:05:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":999,"comentarios":"N\u00e3o gosto de acordar cedo mesmo, trabalho das 10hs \u00e0s 19hs e n\u00e3o troco por nada. ","data_comentario":"2019-10-21T21:10:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1000,"comentarios":"Melhor coisa  n\u00e3o termos mais hor\u00e1rio de ver\u00e3o, um alivio.","data_comentario":"2019-10-21T20:27:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1001,"comentarios":"Esse ano o governo n\u00e3o vai roubar 1 hora da minha vida  parece milagre.","data_comentario":"2019-10-21T21:07:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1002,"comentarios":"pelo visto \u00e9 exatamente a hora que voc\u00ea est\u00e1 dormindo, aff...","data_comentario":"2019-10-21T21:09:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1003,"comentarios":"Os hip\u00f3critas perderam a noite \u00e0s tr\u00eas e meia da madrugada, ent\u00e3o qual a vantagem n\u00e3o ter o hor\u00e1rio de ver\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-21T20:53:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1004,"comentarios":"Comece a trabalhar \u00c0s 3:30 DA madrugada e veja como voc\u00ea vai se sentir depois de um semana dehor\u00e1rio de ver\u00e3o dai voc\u00ea pode chamar qualquer de hip\u00f3crita.","data_comentario":"2019-10-21T21:09:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1005,"comentarios":"Tem gente que gostava do hor\u00e1rio de ver\u00e3o, mas se o pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o n\u00e3o gosta, mudou de ideia kkkkk.","data_comentario":"2019-10-21T20:59:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1006,"comentarios":"A sua mae que o diga","data_comentario":"2019-10-21T21:03:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1007,"comentarios":"Que valente Beijamin, bozopata trouxa kkkkk","data_comentario":"2019-10-21T21:05:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1008,"comentarios":"Tamb\u00e9m tem gente que detestava e agora n\u00e3o pode viver sem ele, Adilson... ","data_comentario":"2019-10-21T21:08:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1009,"comentarios":"S\u00f3 dele ter tido coragem e intelig\u00eancia em acabar com essa bosta de hor\u00e1rio de ver\u00e3o, j\u00e1 tem meu voto pr\u00e1 2022.","data_comentario":"2019-10-21T20:35:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1010,"comentarios":"kkkkkkk muuuuuuu","data_comentario":"2019-10-21T20:58:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1011,"comentarios":"Meu tamb\u00e9m, obrigado Bolsa. ","data_comentario":"2019-10-21T21:06:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1012,"comentarios":"O Jair tem muitos defeitos, mas nessa ele acertou em cheio","data_comentario":"2019-10-21T21:08:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1013,"comentarios":"Agora esse jornal virou piada oficialmente. Kkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T20:21:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1014,"comentarios":"Esse \u00e9 o hor\u00e1rio que deve permanecer, o hor\u00e1rio que Deus criou.Nunca mais hor\u00e1rio de ver\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-21T21:07:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1015,"comentarios":"Todo ano era a mesma coisa... mat\u00e9rias e mais mat\u00e9rias de \"especialistas\" falando mal do hor\u00e1rio de ver\u00e3o... que leva 10 dias para o corpo se recuperar, que prejudica o sono, que desregula o relogio biol\u00f3gico. Agora t\u00e3o reclamando que n\u00e3o tem mais... ","data_comentario":"2019-10-21T21:03:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1016,"comentarios":"Os especialistas perderam o emprego de an\u00e1lise do rel\u00f3gio biol\u00f3gico... kkkkk povo nao sabe o que quer neh...","data_comentario":"2019-10-21T21:06:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1017,"comentarios":"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o, n\u00e3o traz lucros, pelo contr\u00e1rio, acendemos as luzes, mais vezes que o normal. \u00c9 fake, do dia clarear antes das 4 da manh\u00e3. Imposs\u00edvel, pois seriam 5 h, e nem no hor\u00e1rio de ver\u00e3o, clareia. ","data_comentario":"2019-10-21T21:05:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1018,"comentarios":"Carioca beija meu OVO","data_comentario":"2019-10-21T21:05:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1019,"comentarios":"Sinto com disposi\u00e7\u00e3o redobrada !  Revigorada matina !","data_comentario":"2019-10-21T21:04:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1020,"comentarios":"Pe\u00e7a ao teu patr\u00e3o para criar um hor\u00e1rio de ver\u00e3o para a empresa. Voc\u00ea passa a acordar uma hora mais cedo, vai para o trabalho e sai uma hora mais cedo. Resolve o teu problema e n\u00e3o prejudica aos demais que n\u00e3o gostam do hor\u00e1rio de ver\u00e3o. Simples assim!!!","data_comentario":"2019-10-21T21:03:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1021,"comentarios":"Antes das 04.00hs ? Nunca? A manchete est\u00e1 errada!  \u00c9 antes das 05.00hs. Pelo menos aqui no RJ. No in\u00edcio de janeiro quando n\u00e3o havia hor\u00e1rio de ver\u00e3o, o dia come\u00e7ava a clarear por volta de 04.40hs. Lembro bem!","data_comentario":"2019-10-21T20:56:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1022,"comentarios":"ODEIO HOR\u00c1RIO DE VER\u00c3O...NUNCA DEVERIA TER EXISTIDO.","data_comentario":"2019-10-21T21:03:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1023,"comentarios":"Acorda mais cedo. Vai fazer exerc\u00edcio","data_comentario":"2019-10-21T20:17:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1024,"comentarios":"P\u00f5e cortina na janela.","data_comentario":"2019-10-21T20:18:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1025,"comentarios":"Est\u00e1 \u00f3timo sem o hor\u00e1rio de ver\u00e3o. Que continue assim!!!!","data_comentario":"2019-10-21T20:56:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1026,"comentarios":"Dia clareando antes das 4h?? ","data_comentario":"2019-10-21T20:55:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1027,"comentarios":"Suguem minhas bolas","data_comentario":"2019-10-21T20:53:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1028,"comentarios":"Criaram o hor\u00e1rio de ver\u00e3o h\u00e1 10 anos na minha cidade, e n\u00e3o mudaram at\u00e9 hoje. ","data_comentario":"2019-10-21T20:21:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1029,"comentarios":"Sua cidade deve ficar localizada numa fenda interdimensional.","data_comentario":"2019-10-21T20:49:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1030,"comentarios":"Inventaram um monte de contas falaciosas para justificar as economias obtidas com tal hor\u00e1rio de ver\u00e3o. Segundo c\u00e1lculos otimistas menos de 60 milh\u00f5es de reais por temporada, \u00e0 troco de pho der o ciclo circadiano e a sa\u00fade de milh\u00f5es de brasileiros. Parab\u00e9ns ao presidente.","data_comentario":"2019-10-21T20:44:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1031,"comentarios":"Vai aprender a escrever primeiro antes de sair bostejando, seu resto de aborto ambulante.","data_comentario":"2019-10-21T20:48:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1032,"comentarios":"QUEM TRABALHA EST\u00c1 MUITO FELIZ. S\u00d3 OS QUE N\u00c3O DEPENDEM DO TRABALHO PRA VIVER, RECLAMAM.","data_comentario":"2019-10-21T20:48:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1033,"comentarios":"N\u00e3o se pode agradar a gregos e troianos...","data_comentario":"2019-10-21T20:47:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1034,"comentarios":"N\u00e3o tem nenhuma l\u00f3gica essa mat\u00e9ria. Uma vez que vc adianta o rel\u00f3gio em uma hora, ent\u00e3o o dia n\u00e3o est\u00e1 amanhecendo mais cedo. Isso ocorreria se o hor\u00e1rio de ver\u00e3o estivesse ativo.","data_comentario":"2019-10-21T20:45:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1035,"comentarios":"\u00c9 bom que o pessoal para de se matar mais cedo.","data_comentario":"2019-10-21T20:45:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1036,"comentarios":"U\u00e9? P\u00f5e blackout nos quartos...","data_comentario":"2019-10-21T20:39:59","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1037,"comentarios":"hotel???????????????? o Rio \u00e9 s\u00f3 uma cidade tur\u00edstica? N\u00e3o que eu saiba","data_comentario":"2019-10-21T20:32:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1038,"comentarios":"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o n\u00e3o combina com o organismo e a sa\u00fade no geral das pessoas, gra\u00e7as a Deus isto acabou! Hor\u00e1rio de ver\u00e3o, NUNCA MAIS!","data_comentario":"2019-10-21T20:31:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/10\/21\/sem-horario-de-verao-dia-no-rio-comeca-a-clarear-antes-das-4h.ghtml"},{"index":1039,"comentarios":"Cade as ongs e o greenpaece que so sao preocupados com canudinho n\u00e3o mar? ","data_comentario":"2019-10-21T21:03:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1040,"comentarios":"Que idiota... O Brasil n\u00e3o tem governo?","data_comentario":"2019-10-21T21:08:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1041,"comentarios":"N\u00e3o, o Brasil n\u00e3o tem governo.","data_comentario":"2019-10-21T21:25:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1042,"comentarios":"demorou muito pra tomar esta decis\u00e3o, incompetente.","data_comentario":"2019-10-21T21:15:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1043,"comentarios":"S\u00f3 demorou por que esperaram o pessoal da lacra\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, dos posts de Facebook e Instagram aparecerem pra ajudar. A\u00ed como n\u00e3o apareceram sobrou pro ex\u00e9rcito mesmo.","data_comentario":"2019-10-21T21:23:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1044,"comentarios":"Meu, os caras tavam treinando pra guerra fazendo asfalto. Acham cab\u00edvel que eles parem o treinamento pra vir tirar \u00f3leo da praia? ","data_comentario":"2019-10-21T21:14:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1045,"comentarios":"IDIOTA","data_comentario":"2019-10-21T21:21:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1046,"comentarios":"O curioso \u00e9 que nenhum rep\u00f3rter pergunta o que o Governadores  dos Estados e o prefeito dos munic\u00edpios afetados est\u00e3o fazendo para minorar o problema? Cuidar do meio ambiente \u00e9 dever de todos os entes p\u00fablicos e tamb\u00e9m de todos os brasileiros. At\u00e9 agora s\u00f3 o Governo Federal e os cidad\u00e3os civis do local est\u00e3o cumprindo a Constitui\u00e7\u00e3o Federal. A omiss\u00e3o dos governadores e prefeitos \u00e9 algo acima da canalhice, mas, incriuvelmente, n\u00e3o h\u00e1 um s\u00f3 jornalista questionando essa omiss\u00e3o sem escr\u00fapulo algum.","data_comentario":"2019-10-21T21:20:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1047,"comentarios":"Assuma de vez essa baga\u00e7a, Mour\u00e3o! Fora Bozo! Fora Esquerda nefasta! Fora Centr\u00e3o!","data_comentario":"2019-10-21T20:18:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1048,"comentarios":"o coment\u00e1rio mais inteligente que vi nessa p\u00e1gina,pelo menos n\u00e3o tem pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o como os petralhas!!!","data_comentario":"2019-10-21T20:59:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1049,"comentarios":"E nem como os -20.","data_comentario":"2019-10-21T21:13:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1050,"comentarios":"Esses governadores esquerdopatas do nordeste deveriam pedir ajuda ao ditador maduro e com os  cubanos criar o Programa mais Volunt\u00e1rios.  ","data_comentario":"2019-10-21T17:37:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1051,"comentarios":"Se os cubanos vivessem no instante localizava a origem do \u00f3leo. ","data_comentario":"2019-10-21T18:36:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1052,"comentarios":"boa kkkkkkkkkkkkkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T21:01:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1053,"comentarios":"Ajuda seu man\u00e9? Volta pra tua terra, de onde teus ascendentes foram expulsos.","data_comentario":"2019-10-21T21:13:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1054,"comentarios":"Deixem o nosso presidente trabalhar sossegado, pois est\u00e1 em miss\u00e3o na asia. Grande capit\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-21T17:12:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1055,"comentarios":"Turismo, n\u00e3o tem agenda oficial","data_comentario":"2019-10-21T19:40:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1056,"comentarios":"S\u00f3 usando o cart\u00e3o presidencial e colocando 49 anos de sigilo kkkkk","data_comentario":"2019-10-21T21:02:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1057,"comentarios":"Vai visitar os vermelho...","data_comentario":"2019-10-21T21:12:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1058,"comentarios":"Nestas horas os milicos s\u00e3o \u00fateis. E o ex\u00e9rcito do St\u00e9dile, os sem terras do MST est\u00e3o no Equador, no Chile ou na Venezuela?","data_comentario":"2019-10-21T20:27:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1059,"comentarios":"Est\u00e3o na motel com a tua mulher!","data_comentario":"2019-10-21T20:34:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1060,"comentarios":"Oscar Filho! Enquanto isso, os milicos est\u00e3o pegando a sua m\u00e3e.","data_comentario":"2019-10-21T20:40:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1061,"comentarios":"Temos de eleger somente militares para vereador, prefeito, deputado, governador, senador e presidente. ","data_comentario":"2019-10-21T20:59:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1062,"comentarios":"Os militares tem de ficar treinando guerrilha para combater os chuchumunismo vermelho","data_comentario":"2019-10-21T21:02:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1063,"comentarios":"Os milicos, como voc\u00ea diz, \u00e9 estado, n\u00e3o \u00e9 fac\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria ou mil\u00edcia, tem que fazer seu trabalho. Est\u00e3o achando ruim? Fazem uma revolu\u00e7\u00e3o e entreguem o nordeste pra Fran\u00e7a.","data_comentario":"2019-10-21T21:11:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1064,"comentarios":"Se nosso glorioso e cansado ex\u00e9rcito demorar muito o \u00f3leo inimigo j\u00e1 estar\u00e1 todo recolhido pelos cidad\u00e3os comuns ....","data_comentario":"2019-10-21T21:10:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1065,"comentarios":"Tinham que obrigar o Maduro,lular\u00e1pio, a Gleice, addad e  todos sabotadores esquerdopatas para limpar esse petr\u00f3leo na base da tortura. ","data_comentario":"2019-10-21T20:53:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1066,"comentarios":"Constitui\u00e7\u00e3o Federal do Brasil. ... \"III - ningu\u00e9m ser\u00e1 submetido a tortura nem a tratamento desumano ou degradante.\" Voc\u00ea \u00e9 contra a constitui\u00e7\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-21T21:08:35","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1067,"comentarios":"Maximo que eu posso fazer \u00e9 nunca mais votar nesse governo incompetente. ","data_comentario":"2019-10-21T17:15:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1068,"comentarios":"Vota no Lulatrapresoemcuritiba","data_comentario":"2019-10-21T20:57:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1069,"comentarios":"Ali Bab\u00e1 (9 dedos), o maior adestrador de burros do planeta","data_comentario":"2019-10-21T21:03:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1070,"comentarios":"Somos 2 Gui","data_comentario":"2019-10-21T21:05:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1071,"comentarios":"N\u00e3o votar no Mico, n\u00e3o significar votar no PT, bando de gados","data_comentario":"2019-10-21T21:06:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1072,"comentarios":"A hora do mal, acha que s\u00f3 existe eles e seu reflexo.","data_comentario":"2019-10-21T21:07:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1073,"comentarios":"Bozo extinguiu em abril dois comit\u00eas que faziam parte do Plano Nacional de Contingencia para Incidentes de Polui\u00e7\u00e3o por \u00d3leo em \u00c1gua. Plano, ali\u00e1s, que SEQUER FOI ACIONADO. Esse desgoverno \u00e9 DIRETAMENTE responsavel pelos danos que est\u00e3o sendo causados, por sua OMISS\u00c3O.","data_comentario":"2019-10-21T16:58:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1074,"comentarios":"OMISS\u00c3O de agente p\u00fablico implica em conduta criminosa!","data_comentario":"2019-10-21T17:05:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1075,"comentarios":"O mais incr\u00edvel s\u00e3o os deslikes para o S\u00e9rgio Henrique.  Comprova a ignor\u00e2ncia, ou cumplicidade de parte do povo brasileiro com  medidas erradas. Preocupante isso. ","data_comentario":"2019-10-21T17:35:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1076,"comentarios":"H\u00e1 uma inten\u00e7\u00e3o na not\u00edcia. A not\u00edcia direciona intencionalmente para a distor\u00e7\u00e3o da fala. O que o Mour\u00e3o falou \u00e9 que, diferentemente dos outros casos em que se sabe o que ocorreu e por isso \u00e9 poss\u00edvel colocar conten\u00e7\u00e3o, neste caso que n\u00e3o se sabe de onde vem, n\u00e3o h\u00e1 muito o que fazer.","data_comentario":"2019-10-21T17:35:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1077,"comentarios":"Entendam que h\u00e1 uma inten\u00e7\u00e3o na mat\u00e9ria. A fala do Mour\u00e3o diz que diferentemente dos casos em que se sabe onde ocorreu o acidente ambiental e assim \u00e9 poss\u00edvel fazer o plano de conten\u00e7\u00e3o, neste caso onde provavelmente era um barco clandestino em que n\u00e3o se sabe de onde vem o vazamento, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel usar conten\u00e7\u00e3o, sobrando apenas a coleta dos res\u00edduos.","data_comentario":"2019-10-21T17:38:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1078,"comentarios":"Matheus, a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 apenas essa fala do Mour\u00e3o, agora.  \u00c9 o todo. Se voc\u00ea observar e analisar  bem todo o processo desde que come\u00e7ou o problema,  vai ver as falhas duvidosas por parte do governo.  ","data_comentario":"2019-10-21T17:39:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1079,"comentarios":"N\u00e3o estou concordando ou discordando das atitudes do governo. Por\u00e9m grande parte dos problemas no pa\u00eds est\u00e3o sendo divulgadas por canais de comunica\u00e7\u00e3o que direcionam o entendimento do caso como eles querem, fazendo que prendam telespectadores para algo que n\u00e3o \u00e9 a total verdade.","data_comentario":"2019-10-21T17:42:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1080,"comentarios":"U\u00e9 os robos dos bozoasnos negativaram mas nao falaram nada sobre a EXTIN\u00c7\u00c3O de comites do Plano Nacional de Contingencia para Incidentes de Polui\u00e7\u00e3o por \u00d3leo em \u00c1gua? Precisa desenhar? ","data_comentario":"2019-10-21T17:57:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1081,"comentarios":"Tbm concordo com os comentaristas! No caso de uma invas\u00e3o no Brasil por comunistas, o ex\u00e9rcito n\u00e3o deveria fazer nada enquanto n\u00e3o souber de onde veio o problema! Deixar ser invadido pra depois, de uns meses, quem sabe, depois de estudar muito o caso, come\u00e7ar a defender o pa\u00eds! \u00c9 uma l\u00f3gica boa! Cada um que aparece por aqui viu! O Bozo devia estar esperando a ordem do chefe dele, me Trump! Kkk","data_comentario":"2019-10-21T18:41:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1082,"comentarios":"Trump chefe do Bozo? Est\u00e1 mais para macho do Bozo, hein?","data_comentario":"2019-10-21T18:49:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1083,"comentarios":"E por que a esquerda golpista n\u00e3o est\u00e1 ajudando limpar as praias junto com ONU e suas ricas ONGs e condenando MALduro hein?!","data_comentario":"2019-10-21T20:29:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1084,"comentarios":"Genaro! Ele deve estar pegando a sua genitora.","data_comentario":"2019-10-21T20:44:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1085,"comentarios":"Sergio, cara... os \u00f3rg\u00e3os atuais e for\u00e7as armadas j\u00e1 est\u00e3o fazendo exatamente o que faria o Plano Nacional de C.","data_comentario":"2019-10-21T21:07:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1086,"comentarios":"Fiquem espertos incompetentes! Amanh\u00e3 o Chile pode ser aqui.","data_comentario":"2019-10-21T21:07:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1087,"comentarios":"Obrigado meu Presidente... Homem s\u00e9rio, sensato, do bem...","data_comentario":"2019-10-21T21:06:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1088,"comentarios":"Vi em v\u00e1rios ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o que esse petr\u00f3leo tem a assinatura da Venezuela, se eu fosse o presidente do Brasil bombardeava aquele pa\u00eds, expulsava o ditador, libertava o povo de l\u00e1 e ficaria tudo certo................","data_comentario":"2019-10-21T16:46:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1089,"comentarios":"kkkkkkkkkk, por isso que vc nunca ser\u00e1 presidente... nao conhe\u00e7o o m\u00ednimo de rela\u00e7\u00f5es exteriores pra estar falando mais besteira que o Bolossauro","data_comentario":"2019-10-21T16:52:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1090,"comentarios":"*N\u00e3o Conhece","data_comentario":"2019-10-21T16:54:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1091,"comentarios":"Acho que ia voltar com os rabos entre as pernas, avi\u00f5es russos iam espantar os tucanos brasileiros com extrema facilidade.","data_comentario":"2019-10-21T16:58:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1092,"comentarios":"Gerson Luisse uma guerra como essa acontecer os EUA iria apoiar o Brasil tamb\u00e9m seu jument0","data_comentario":"2019-10-21T21:06:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1093,"comentarios":"Mito ou Mico ?","data_comentario":"2019-10-21T20:50:31","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1094,"comentarios":"Mico, \u00e9 \u00f3bvio.","data_comentario":"2019-10-21T21:02:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1095,"comentarios":"Este \u00e9 um caso grav\u00edssimo de desastre ambiental, at\u00e9 onde se sabe, in\u00e9dito no Mundo. \u00c9 preciso uma a\u00e7\u00e3o conjunta, verbas federais e participa\u00e7\u00e3o direta das For\u00e7as Armadas. 5 mil himens ainda \u00e9 insuficiente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 enorme \u00e1rea atingida. Seja l\u00e1 qual for a origem desse problema, cabe as autoridades brasileira atuar e conter os danos. At\u00e9 agora, os estado prefeituras est\u00e3o contando apenas com a ajuda de volunt\u00e1rios. O ministro do Meio Ambiente \u00e9 uma nulidade.","data_comentario":"2019-10-21T20:57:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1096,"comentarios":"* 5 mil homens; * \u00e0s autoridades brasileiras","data_comentario":"2019-10-21T21:00:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1097,"comentarios":" Os militares devem estar numa guerra, n\u00e3o podem ajudar, sen\u00e3o ter\u00e3o que aposentar ganhando 100% do que contribu\u00edram!","data_comentario":"2019-10-21T16:24:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1098,"comentarios":"A reforma dos militares est\u00e1 prevendo uma senhora e impens\u00e1vel crueldade com eles. Aumento de 75% no sal\u00e1rio!!!! Parece piada de mau gosto.","data_comentario":"2019-10-21T16:45:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1099,"comentarios":"Cada um que limpe o seu quintal!  Os estados nordestinos exploram o turismo vendendo as praias, portanto, que as limpe.  ","data_comentario":"2019-10-21T16:57:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1100,"comentarios":"teu c@!\n","data_comentario":"2019-10-21T17:09:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1101,"comentarios":"Raimundo Neto! \u00c9 verdade que voc\u00ea n\u00e3o pode entrar para o Ex\u00e9rcito porque queimava a rosca?","data_comentario":"2019-10-21T20:59:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1102,"comentarios":"E por que a esquerda golpista n\u00e3o est\u00e1 ajudando limpar as praias junto com suas ricas ONGs e condenando MALduro hein??!!","data_comentario":"2019-10-21T20:25:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1103,"comentarios":"\u00c9 s\u00f3 incentiva-lo$","data_comentario":"2019-10-21T20:58:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1104,"comentarios":"Teve que a popula\u00e7\u00e3o se unir pra fazer algo por conta pr\u00f3pria, pra este DESGOVERNO se mexer... ","data_comentario":"2019-10-21T20:23:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1105,"comentarios":"IBAMA, ICmBIO, Marinha s\u00e3o alien\u00edgenas de outro planeta?  Mas as ONGs e a garota da girafa est\u00e3o aonde?","data_comentario":"2019-10-21T20:25:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1106,"comentarios":"Aguardando incentivo$","data_comentario":"2019-10-21T20:56:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1107,"comentarios":"Est\u00e3o salvando as tartarugas e outros animais afetados seu babak","data_comentario":"2019-10-21T20:58:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1108,"comentarios":"N\u00e3o que o Governo n\u00e3o estivesse sem fazer nada. Veja:\n1- O trabalho vinha sendo feito, por\u00e9m, sem visibilidade (adivinhem por qu\u00ea).\n2 - N\u00e3o foi investido mais dinheiro por causa do Plano de Conting\u00eancia de 2013. \n3 - A ju\u00edza que concedeu a liminar j\u00e1 sabia que o Governo havia acionado os protocolos correspondentes.\n4 - alguma d\u00favida que est\u00e3o querendo promover o Mour\u00e3o?","data_comentario":"2019-10-21T20:58:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1109,"comentarios":"N\u00e3o pode fazer nada porque sa\u00fade, seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o rende propinas milion\u00e1rias. N\u00e3o h\u00e1 interesse em prote\u00e7\u00e3o dos ambientes naturais no Brasil. ","data_comentario":"2019-10-21T17:25:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1110,"comentarios":"A not\u00edcia direciona intencionalmente para a distor\u00e7\u00e3o da fala. O que o Mour\u00e3o falou \u00e9 que, diferentemente dos outros casos em que se sabe o que ocorreu e por isso \u00e9 poss\u00edvel colocar conten\u00e7\u00e3o, neste caso que n\u00e3o se sabe de onde vem, n\u00e3o h\u00e1 muito o que fazer.","data_comentario":"2019-10-21T17:29:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1111,"comentarios":"Matheus! Cobrar intelig\u00eancia desses alienados \u00e9 exigir demais.","data_comentario":"2019-10-21T20:57:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1112,"comentarios":"Que lindo! Entra governo e sai governo e a velha pol\u00edtica n\u00e3o muda. Sempre procuram se esquivar dos problemas.","data_comentario":"2019-10-21T13:43:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1113,"comentarios":"O Petr\u00f3leo veio da Venezuela e tiraram 600 toneladas de petr\u00f3leo.\nAonde  se esquivaram, foram os primeiros agir.","data_comentario":"2019-10-21T13:59:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1114,"comentarios":"Na verdade ningu\u00e9m sabe de onde veio o petr\u00f3leo, essa \u00e9 apenas uma suposi\u00e7\u00e3o bolsonarista, n\u00e3o \u00e9 garantida por prova alguma. E como j\u00e1 diz o \"vice\", j\u00e1 passou tempo de mais para se identificar a origem. Quanto a retirado do petr\u00f3leo, o governo federal n\u00e3o fez nada, foi iniciativa local.","data_comentario":"2019-10-21T14:07:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1115,"comentarios":"n\u00e3o querem divulgar q o petr\u00f3leo \u00e9 da SHELL, navio americano!!!","data_comentario":"2019-10-21T14:12:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1116,"comentarios":"petr\u00f3leo da Venezuela??? hahahahahahaha, dps de 35 dias fazerem essa suposi\u00e7\u00e3o \u00e9 no m\u00ednimo RID\u00cdCULO!!!! Atestado de incompet\u00eancia!","data_comentario":"2019-10-21T14:16:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1117,"comentarios":"Esses mortadelas sedentos de vontade de lacrar sequer leram a mat\u00e9ria e j\u00e1 vieram vomitar suas imundices, o pior \u00e9 que esses j,umentos defendem os verdadeiros respons\u00e1veis por essa atrocidade e n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed com nossas praias, a preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 vomitar mentiras sobre o governo porque o presidente n\u00e3o \u00e9 um bandido comunista maldito, esquerdismo \u00e9 um c\u00e2ncer, uma doen\u00e7a maldita que corr\u00f3i o c\u00e9rebro e a pessoa passa a n\u00e3o se importar com nada! Apenas lacra\u00e7\u00e3o e mentiras.","data_comentario":"2019-10-21T14:26:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1118,"comentarios":"A Shell \u00e9 holandesa esquerdistaBurro, ali\u00e1s chamar esquerdista deburro \u00e9 pleonasmo. Gentalha gentalha gentalha !!!","data_comentario":"2019-10-21T14:40:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1119,"comentarios":"Disseram que o petr\u00f3leo \u00e9 da Venezuela segundo mostraram a analise das amostras.\nO que n\u00e3o sabem \u00e9 como chegou l\u00e1.","data_comentario":"2019-10-21T16:08:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1120,"comentarios":"salario bom bom, nada, para a popula\u00e7\u00e3o que se preocupa com seu pa\u00eds, nada!","data_comentario":"2019-10-21T16:10:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1121,"comentarios":"Rafael Andrade \u00e9 o retrato do ensino dos \u00faltimos 15 anos, intelig\u00eancia impar, informado ao extremo e muito antenado a tudo o que ocorre no pa\u00eds dele.....SQN.......","data_comentario":"2019-10-21T16:48:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1122,"comentarios":"Tamb\u00e9m falaram que \u00e9 da Shell... E a shell n\u00e3o \u00e9 Venezuelana... ","data_comentario":"2019-10-21T16:50:44","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1123,"comentarios":"Mito ou mico ?","data_comentario":"2019-10-21T20:29:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1124,"comentarios":"Jo\u00e3o Sewaybrick esse \u00e9 o rubinho das fake news hahaha","data_comentario":"2019-10-21T20:54:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1125,"comentarios":"Kd as ong para ajudar na limpeza???","data_comentario":"2019-10-21T20:31:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1126,"comentarios":"Querem incentivo$ para ajudarem na limpeza","data_comentario":"2019-10-21T20:54:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1127,"comentarios":"Coloca o Ex\u00e9rcito \"come e dorme\" para ajudar a popula\u00e7\u00e3o nestas horas \u00e9 importante... dinheiro ido para Ralo ...","data_comentario":"2019-10-21T20:49:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1128,"comentarios":"Bom, pelo menos esses milicos v\u00e3o fazer algo \u00fatil pra variar, em vez de ficarem co\u00e7ando o saco o dia inteiro no quartel.","data_comentario":"2019-10-21T20:32:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1129,"comentarios":"Em todo mundo, EUA, Fran\u00e7a, ... China se usa o Ex\u00e9rcito a servi\u00e7o da popula\u00e7\u00e3o, s\u00f3 no Brasil que \u00e9 uma demora. Os caras comem e dorme e n\u00e3o faz nada a favor do Brasil, j\u00e1 que n\u00e3o temos Guerra reais ... ","data_comentario":"2019-10-21T20:48:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1130,"comentarios":"E ainda vai se livrar da Deforma da Previd\u00eancia.","data_comentario":"2019-10-21T20:51:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1131,"comentarios":"Agora ? Agora que a popula\u00e7\u00e3o limpo quase tudo . E ainda o Mour\u00e3o anuncia a medida porque o presidente t\u00e1 perdido com briguinha de partido , pra coloca o filho pra mama o dinheiro do partido . Vergonha de ter votado nesse atual governo .","data_comentario":"2019-10-21T20:49:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1132,"comentarios":"Vai ver que foi o Bozo que n\u00e3o queria. Ali\u00e1s, bem que ele poderia ficar em viagem at\u00e9 2022, n\u00e3o faria falta alguma.","data_comentario":"2019-10-21T20:50:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1133,"comentarios":"Ld a o. N.  G. Para ajudar na limpeza?","data_comentario":"2019-10-21T20:49:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1134,"comentarios":"Demorou","data_comentario":"2019-10-21T20:48:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1135,"comentarios":"49 dias depois...","data_comentario":"2019-10-21T20:10:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1136,"comentarios":"N\u00e3o leu a reportagem n\u00e3o \u00e9 mesmo? A marinha j\u00e1 havia recolhido 600 toneladas de \u00f3leo desde o in\u00edcio do problema, mas voc\u00ea \u00e9 um in\u00fatil mesmo, n\u00e3o saberia disso.","data_comentario":"2019-10-21T20:19:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1137,"comentarios":"Luiz Pais seu jumento, quem recolheu 600 toneladas n\u00e3o foi a Marinha e sim os volunt\u00e1rios.","data_comentario":"2019-10-21T20:21:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1138,"comentarios":"Outro que n\u00e3o leu a reportagem, e ainda apela para xingamentos, tipico de gente pouco favorecida intelectualmente.","data_comentario":"2019-10-21T20:29:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1139,"comentarios":"Volta l\u00e1 Paulo Santana, leia a reportagem e depois se mate de vergonha, ali\u00e1s, Jumento \u00e9 a sua m\u00e3e.","data_comentario":"2019-10-21T20:31:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1140,"comentarios":"Luiz Pais n\u00e3o sabe ler","data_comentario":"2019-10-21T20:33:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1141,"comentarios":"Mais um que n\u00e3o leu a reportagem. ","data_comentario":"2019-10-21T20:37:29","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1142,"comentarios":"Vou facilitar para voc\u00ea, professor Fabio, est\u00e1 na linha 36 do texto. Voc\u00ea sabe contar n\u00e3o \u00e9 mesmo?","data_comentario":"2019-10-21T20:41:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1143,"comentarios":"Gado","data_comentario":"2019-10-21T20:48:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1144,"comentarios":"O bom \u00e9 que foram super rapidos na id\u00e9ia de usar o ex\u00e9rcito brasileiro para ajudar deveriam levar os daqui de SP que t\u00eam a \u00e1rdua tarefa de correr no parque do Ibirapuera todos os dias, um trabalho super dif\u00edcil o estressante. ","data_comentario":"2019-10-21T20:11:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1145,"comentarios":"Na hora de subir o Alem\u00e3o ou entrar na Mar\u00e9 tomando tiro de 7,62 voc\u00ea n\u00e3o diz n\u00e9 Bund4 m0le. Agora o Call of Duty di\u00e1rio est\u00e1 zerado.","data_comentario":"2019-10-21T20:24:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1146,"comentarios":"Disseram que voc\u00ea s\u00f3 n\u00e3o foi milico porque n\u00e3o passou no teste da farinha. \u00c9 verdade?","data_comentario":"2019-10-21T20:47:02","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1147,"comentarios":"Milicos sempre atrasados com rela\u00e7\u00e3o a necessidade de urg\u00eancia do Pa\u00eds, por outro lado, n\u00e3o t\u00eam culpa, cujo respons\u00e1vel \u00e9 o poder central imprest\u00e1vel sobretudo administrar, s\u00f3 sabe criar factoides desnecess\u00e1rios. ","data_comentario":"2019-10-21T20:46:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1148,"comentarios":"Quase dois meses depois do derrame, ser\u00e1 que Mour\u00e3o ir\u00e1 divulgar a fonte que os Bozzos est\u00e3o escondendo?","data_comentario":"2019-10-21T20:25:13","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1149,"comentarios":"Cheirou o que?","data_comentario":"2019-10-21T20:45:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1150,"comentarios":"Impressionante, tolenadas e toneladas de \u00f3leo chegando em mais de 2000km de litoral a mais de 30 dias seguidos e ningu\u00e9m conseguiu descobrir a origem... Cade as fotos de sat\u00e9lites, os Greenpeace da vida, o presidente da Fran\u00e7a (kkkk), o nosso Governo???\nE digo mais... tem gente achando q foram alguns barris jogados em alto mar... fa\u00e7a meu favor... estamos falando de tolenadas e toneladas!","data_comentario":"2019-10-21T19:27:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1151,"comentarios":"Intrigante isso a\u00ed, esse piche vem por baixo da \u00e1gua, coisa de louco, barreiras n\u00e3o funcionam contra ele......os corais ser\u00e3o extremamente afetados.","data_comentario":"2019-10-21T20:24:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1152,"comentarios":"O correto \u00e9 \"Fa\u00e7a-me o favor\". Meu Deus!","data_comentario":"2019-10-21T20:26:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1153,"comentarios":"A obriga\u00e7\u00e3o \u00e9 do nosso governo que, notadamente, ainda n\u00e3o assumiu.","data_comentario":"2019-10-21T20:32:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1154,"comentarios":"oba, agora va!!!!!!!!!! pra donde - os milicos servem pra qu\u00ea - s\u00f3 para cornetear - o sal\u00e1rio deles sai do nosso bolso - s\u00f3 agora, cad\u00ea a Marinha ela serve para o qu\u00ea? - vamos acabar com essa palha\u00e7ada - chama o Coringa","data_comentario":"2019-10-21T20:31:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1155,"comentarios":"Depois de 60 dias enfim resolveram fazer alguma coisa ?","data_comentario":"2019-10-21T20:28:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1156,"comentarios":"Se fosse uma guerra, estar\u00edamos todos mortos !","data_comentario":"2019-10-21T20:30:46","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1157,"comentarios":"Densidade do petr\u00f3leo 0,85. Densidade da \u00e1gua 1. ","data_comentario":"2019-10-21T19:15:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1158,"comentarios":"Mas isso n\u00e3o \u00e9 petr\u00f3leo","data_comentario":"2019-10-21T20:24:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1159,"comentarios":"Est\u00e1 mostrando ser muito perigoso pela forma q trata com desdenho, descaso, cinismo e falta de habilidade assuntos t\u00e3o s\u00e9rios como a economia, desmatamento e corrup\u00e7\u00e3o -- ind\u00edcios de grandes desvios no caso rachadinhaQroz\/01e02teria iniciado com o recrutaZero? ...trocas d farpas...? licen\u00e7as, viagens...? Cortinas d Fuma\u00e7a p\/ desviar foco? Dividir o povo?..fugir dos debates? ..baixaria, amadorismo e circo? Nenhuma institui\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica vai agir, investigar e julgar o caso Qroz? Quantos militares j\u00e1 assumiram os \u00f3rg\u00e3os governamentais e as Estatais?? \u00c9 de assustar esse quase 1 ano de mandato?\/\/","data_comentario":"2019-10-21T19:43:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1160,"comentarios":"Imposs\u00edvel desenhar para que voc\u00ea entenda, mas vou te explicar. O governo esta fazendo tudo o que pode no devido tempo, o que esta atrasando \u00e9 a informa\u00e7\u00e3o da m\u00eddia manipuladora de pessoas menos favorecidas intelectualmente como voc\u00ea. Entendeu agora?","data_comentario":"2019-10-21T20:22:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1161,"comentarios":"mas que fim esta sendo levado todo este oleo","data_comentario":"2019-10-21T20:00:28","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1162,"comentarios":"Isso \u00e9 outro problema, pesquisadores est\u00e3o tentando desenvolver bio diesel.","data_comentario":"2019-10-21T20:21:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1163,"comentarios":"colocou os os militares para fazer algo de \u00fatil para o pa\u00eds, boa Mour\u00e3o","data_comentario":"2019-10-21T20:01:37","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1164,"comentarios":"Est\u00e3o fazendo estradas e perfurando po\u00e7os artesianos. A m\u00eddia n\u00e3o vai divulgar coisas boas de gra\u00e7a.","data_comentario":"2019-10-21T20:20:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1165,"comentarios":"\"BRA\u00c7O FORTE E M\u00c3O AMIGA\"","data_comentario":"2019-10-21T20:18:43","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1166,"comentarios":"Tem que esperar o Mour\u00e3o assumir pra que alguma coisa seja feita nesse Pa\u00eds\n","data_comentario":"2019-10-21T20:12:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1167,"comentarios":"J\u00e1 estava acontecendo meu amigo, n\u00e3o leu na mat\u00e9ria ","data_comentario":"2019-10-21T20:13:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1168,"comentarios":"J\u00e1 estava acontecendo meu amigo, n\u00e3o leu na mat\u00e9ria que a marinha recolheu 600 toneladas de res\u00edduo, s\u00f3 n\u00e3o foi divulgado, mas o governo j\u00e1 estava trabalhando nisso.","data_comentario":"2019-10-21T20:15:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1169,"comentarios":"Querem ganhar 75% de aumento da noite para o dia para ficar pintando meio fio de quartel? P\u00f5e a tropa pra ralar tamb\u00e9m.","data_comentario":"2019-10-21T19:38:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1170,"comentarios":"Mour\u00e3o, assuma logo essa presid\u00eancia!","data_comentario":"2019-10-21T19:12:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1171,"comentarios":"Da noesmoilico so serve pra marchar","data_comentario":"2019-10-21T19:33:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1172,"comentarios":"U\u00e9 praias e mar n\u00e3o \u00e9 de responsabilidade da Marinha do Brasil a sim como o espa\u00e7o a\u00e9reo e da Aeron\u00e1utica, porque tudo e o Ex\u00e9rcito \u00e9 quem resolve????","data_comentario":"2019-10-21T18:55:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1173,"comentarios":"Marinha nos quarteis s\u00f3 enfiando bufa num cord\u00e3o sem fiscalizar","data_comentario":"2019-10-21T19:31:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1174,"comentarios":"fora mour\u00e3o , fora bozo !","data_comentario":"2019-10-21T19:20:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1175,"comentarios":"Onde anda Greenpeace em uma hora dessas? O que pode fazer al\u00e9m de passar o chap\u00e9u e contar est\u00f3rias com disfarce de hist\u00f3ria? ","data_comentario":"2019-10-21T18:51:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1176,"comentarios":"Essa pergunta j\u00e1 foi respondida por quem est\u00e1 no local recolhendo o \u00f3leo, informe-se! Agora a pergunta \u00e9: o que fez o Governo Federal que \u00e9 por lei o respons\u00e1vel para implementar o plano de conten\u00e7\u00e3o? 50 dias depois, precisou o vice fazer algo. ","data_comentario":"2019-10-21T18:56:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1177,"comentarios":"Deixa de ser rid\u00edculo!!","data_comentario":"2019-10-21T19:13:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1178,"comentarios":"Boa general! Antes tarde do que nunca!","data_comentario":"2019-10-21T19:10:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1179,"comentarios":"1 m\u00eas e 1\/2 depois do 1o vazamento \u00e9 que o desgoverno coloca o exercito pra ajudar! E foi o vice que mandou! Dps o outro fala que agiram desde o come\u00e7o!","data_comentario":"2019-10-21T19:08:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1180,"comentarios":"J\u00e1???!!!....","data_comentario":"2019-10-21T18:51:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1181,"comentarios":"General, convoque os camarada\ne ponha a tropa na rua e assuma o BRASIL. VAMOS PASSAR O BRASIL A LIMPO. O povo esta com nossas\nFOR\u00c7AS ARMADAS.","data_comentario":"2019-10-21T17:28:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1182,"comentarios":"Mour\u00e3o. Vamos aproveitar e limpar a c\u00e2mara dos deputados , todos os senadores e  o STF . Vamos soltar as lagartas neste Brasil.","data_comentario":"2019-10-21T18:46:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1183,"comentarios":"seria um sonho.precisa fazer urgente","data_comentario":"2019-10-21T18:49:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1184,"comentarios":"exercito deveria entrar em brasilia,nas preifeituras,stf, e acabar com tudo,prender todos e prissao perpetua ai sim.","data_comentario":"2019-10-21T18:48:40","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1185,"comentarios":"O ex\u00e9rcito vai ajudar??? Bem-vindo, Rubinho!!!","data_comentario":"2019-10-21T18:43:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1186,"comentarios":"Ex\u00e9rcito em a\u00e7\u00e3o significa que os recrutas, coitados, v\u00e3o botar a m\u00e3o na massa, quer dizer, no piche, n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-21T18:46:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1187,"comentarios":"Este ex\u00e9rcito t\u00e1 parecendo o Rubens Barrichello","data_comentario":"2019-10-21T18:37:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1188,"comentarios":"O problema n\u00e3o \u00e9 ESSE vazamento. O problema \u00e9 o  maldito PETR\u00d3LEO!!! ","data_comentario":"2019-10-21T18:36:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1189,"comentarios":"Finalmente ! Depois de 10 meses, temos um Presidente !\nMour\u00e3o neles !","data_comentario":"2019-10-21T17:53:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1190,"comentarios":"Na falta de um termo melhor, estou chocada com o comportamento do governo diante desse acidente ambiental. Era s\u00f3 o que faltava tamb\u00e9m, Ministro do Meio Ambiente cobrando do Greenpeace a limpeza. Como se a Uni\u00e3o n\u00e3o tivesse nenhuma responsabilidade com a coisa. S\u00f3 que ele n\u00e3o falou que tem pessoas do Greenpeace ajudando na limpeza.   Comportamento muito estranho deles. ","data_comentario":"2019-10-21T16:29:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1191,"comentarios":"concordo, devis convocar o exercito pra guerra e depor o maduro.","data_comentario":"2019-10-21T16:33:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1192,"comentarios":"No governo Bozonariano, o meio ambiente est\u00e1 \"ferrado\" de vez, hein? Queimada recorde na Amaz\u00f4nia, e todas as praias do nordeste contaminadas com \u00f3leo que n\u00e3o sabem de onde vem. E o governo fica totalmente sem saber o que fazer, se \u00e9 que quer fazer algo, n\u00e9?","data_comentario":"2019-10-21T16:41:54","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1193,"comentarios":"Realmente o governo n\u00e3o teve nada haver com vazamento pois o petr\u00f3leo \u00e9 da Venezuela, eles j\u00e1 coletaram toneladas de petr\u00f3leo, foram os primeiros a agir.\nEnquanto esse pessoal eco chato apenas fica reclamando.\nEsta certo cobrar mesmo, criticar \u00e9 f\u00e1cil quero ver ir l\u00e1 e por a m\u00e3o na massa. (Cad\u00ea Macron, Anitta , Papa e artistas pr\u00f3 amaz\u00f4nia?).\n","data_comentario":"2019-10-21T16:57:30","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1194,"comentarios":"Bozo extinguiu em abril dois comit\u00eas que faziam parte do Plano Nacional de Contingencia para Incidentes de Polui\u00e7\u00e3o por \u00d3leo em \u00c1gua. Plano, ali\u00e1s, que SEQUER FOI ACIONADO. Esse desgoverno \u00e9 DIRETAMENTE responsavel pelos danos que est\u00e3o sendo causados","data_comentario":"2019-10-21T17:05:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1195,"comentarios":"Realmente, vejo que voc\u00ea n\u00e3o sabe o que est\u00e1 dizendo Sewaybrick","data_comentario":"2019-10-21T17:16:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1196,"comentarios":"Concordo com Sergio Henrique. ","data_comentario":"2019-10-21T17:22:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1197,"comentarios":"Ah sim e Gleisi foi conversar com  Maduro a alguns meses atr\u00e1s, o que ser\u00e1 que ela foi tratar com o ditador Maduro.  \nProblema da esquerda \u00e9 que ela \u00e9 muito sincronizada, planejam queimar a amaz\u00f4nia na semana em que o Brasil vai tratar de assuntos ambientais no exterior. (Acidente , ser\u00e1?)\nE agora justamente na \u00e9poca de alta temporada jogam petr\u00f3leo nas praias do nordeste. (Justamente agora ... )\nAo meu ver est\u00e3o querendo sabotar a economia e destruir esse governo a todo custo.","data_comentario":"2019-10-21T17:27:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1198,"comentarios":"Pede pra Cuba ajudar.","data_comentario":"2019-10-21T17:29:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1199,"comentarios":"E pensar que eu cheguei a acreditar que esse homem (mour\u00e3o) era inteligente? Brasileiro \u00e9 assim: se ilude o tempo todo!","data_comentario":"2019-10-21T16:21:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1200,"comentarios":"Carlos Rodrigues, use a sua enorme intelig\u00eancia e diga para a Na\u00e7\u00e3o Brasileira  o ponto onde est\u00e1 jorrando esse petr\u00f3leo.","data_comentario":"2019-10-21T17:00:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1201,"comentarios":"Simples. S\u00f3 monitorar as embarca\u00e7\u00f5es venezuelanas, e bingo!","data_comentario":"2019-10-21T17:14:57","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1202,"comentarios":"ONGS DE TODO MUNDO AUXILIANDO E FAZENDO DOA\u00c7\u00d5ES, QUE MARAVILHA.","data_comentario":"2019-10-21T17:12:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1203,"comentarios":"qto custa para um governo fiscalizar as manchas pelo alto (helic\u00f3ptero) e depois de identific\u00e1-las, usar boias de conten\u00e7\u00e3o e serragem no mar? Te garanto q mto menos q verba palet\u00f3, verba assinatura de jornal e revista, verba passagens de avi\u00e3o, verba hospedagem, verba em comiss\u00f5es q n\u00e3o d\u00e3o em nada....DESGOVERNO SIM!!!!","data_comentario":"2019-10-21T14:14:53","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1204,"comentarios":"Rafael Andrade o g\u00eanio da lampada,\nJogar serragem no mar.... rid\u00edculo!","data_comentario":"2019-10-21T14:18:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1205,"comentarios":"As manchas n\u00e3o s\u00e3o vis\u00edveis do alto.  O petr\u00f3leo est\u00e1 deslocando por baixo da \u00e1gua, em raz\u00e3o da  densidade maior, isso impede monitoramento a\u00e9reo.","data_comentario":"2019-10-21T14:21:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1206,"comentarios":"Cala a boca Rafael, quanta besteira em um s\u00f3 coment\u00e1rio.","data_comentario":"2019-10-21T15:30:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1207,"comentarios":"mas que burro ..... o \u00f3leo vem submerso o esperto n\u00e3o detectado so quando chega na costa ...  o cara n\u00e3o le nada a respeito e ja vem c4g4ar aqui .... ","data_comentario":"2019-10-21T15:47:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1208,"comentarios":"pesquise sobre serragem canadenses para retirada de \u00f3leo do mar. Eu iria dizer em produtos Adsorventes, mas tinha certeza 9e foi comprovada) que alguns aqui s\u00e3o mesmos ac\u00e9falos!!!!!\n","data_comentario":"2019-10-21T15:49:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1209,"comentarios":"esse deve ser de minas , nunca viu o mar... para achar um barco de pescadores perdidos , sabendo de onde sa\u00edram e para onde iriam , as vezes leva semanas , imagine \u00f3leo submerso. Olhe em volta da tua casa , ate onde a vista alcan\u00e7a, depois lembre q 3\/4 da superf\u00edcie terrestre \u00e9 mar....","data_comentario":"2019-10-21T16:05:33","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1210,"comentarios":"fodase rafael\n","data_comentario":"2019-10-21T17:11:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1211,"comentarios":"Nao tem estudo e monitoramente sobre as correntes maritimas, boias com gps, nada? Ao menos ser\u00e1 que pensaram em consultar um oceanografo? ","data_comentario":"2019-10-21T15:36:16","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1212,"comentarios":"parabens Presidente pela fala, e isso ai, esses petralhas tem e que trabalhar pra  tantas exigiencias.","data_comentario":"2019-10-21T15:40:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1213,"comentarios":"Esse sr pelo menos sabe falar...pq o bostanaro n\u00e3o fala alho com bugalhos..","data_comentario":"2019-10-21T16:06:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1214,"comentarios":"Christian, voc\u00ea est\u00e1 desatualizado!  Pesquisadores da UFRJ fizeram o estudo reverso das correntes mar\u00edtimas e chegaram a conclus\u00e3o  que o petr\u00f3leo est\u00e1 vindo de um ponto,  distante 700 km  da costa de Sergipe\/Alagoas, em \u00e1guas internacionais.","data_comentario":"2019-10-21T17:07:36","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1215,"comentarios":"Alguma fissura no leito marinho,provocada por esses prospectores de petroleo,ou sabotagem sabe se la de quem.","data_comentario":"2019-10-21T16:58:01","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1216,"comentarios":"Oi galerinha do fant\u00e1stico, pq n\u00e3o deu uma aten\u00e7\u00e3o maior a este problema ontem? Ser\u00e1 que \u00e9 pq \u00e9 no nordeste?","data_comentario":"2019-10-21T14:33:50","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1217,"comentarios":"Mas teve momento lacra\u00e7ao, os gols da rodada e a nave BBB?","data_comentario":"2019-10-21T15:30:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1218,"comentarios":"Pra bozogado, s\u00f3 interessa fiscalizar o traseiro dos cabeleireiros. O resto pode ruir e pegar fogo. Turminha sem no\u00e7\u00e3o.","data_comentario":"2019-10-21T16:55:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1219,"comentarios":"NAO ERA MELHOR ENCONTRAR DA ONDE VEM O PROBLEMA ? \nCESSA A CAUSA CESSA O EFEITO , N\u00c3O \u00c9 ASSIM ?  ","data_comentario":"2019-10-21T16:43:19","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1220,"comentarios":"G\u00eanio! O problema \u00e9 que parece que est\u00e1 vindo de barris que est\u00e3o no fundo do mar. E agora?","data_comentario":"2019-10-21T16:51:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1221,"comentarios":"Vamos ver se essa ser\u00e1 a estrat\u00e9gia quando estiver pra chegar em B\u00fazios e Angra, por exemplo... Amadores ","data_comentario":"2019-10-21T16:40:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1222,"comentarios":"Essa Marinha do pa\u00eds fica mais em terra do que no mar. Cad\u00ea a fiscaliza\u00e7\u00e3o no mar, nessas rotas dos navios? ","data_comentario":"2019-10-21T16:48:23","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1223,"comentarios":"Que mist\u00e9rio, parece uma assombra\u00e7\u00e3o, de onde est\u00e1 vindo tanto petr\u00f3leo? \u00c9 petr\u00f3leo que no acaba mais.\n","data_comentario":"2019-10-21T16:24:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1224,"comentarios":"Se foi um petroleiro fantasma que naufragou, esse petr\u00f3leo que chegou  nas praias e foi recolhido \u00e9  algo em torno 0,6%  da carga total.","data_comentario":"2019-10-21T16:43:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1225,"comentarios":"A turma que reinou no Brasil e na empresa durante quatorze anos, chamaria a Odebretch para construir uma nova refinaria na Para\u00edba para processar o novo petr\u00f3leo, \"maduro\", afirmando ser produto de nova descoberta no Nordeste.","data_comentario":"2019-10-21T15:25:26","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1226,"comentarios":"Maconha ruim essa que voc\u00ea fuma...","data_comentario":"2019-10-21T16:23:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1227,"comentarios":"podia colocar esse mour\u00e3o e os bozos filhos pra limpar essas praias! corja de come e dorme!","data_comentario":"2019-10-21T16:17:05","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1228,"comentarios":"Aqui mesmo tem reportagem falando que o Petr\u00f3leo cr\u00fa que esta polu\u00eddo nossas praias \u00e9 da Venezuela.\nTodo m\u00eas inventam alguma coisa para falar mal, todo ano \ntem queimada na Amaz\u00f4nia por causa da seca, pois s\u00f3 faltou dizer que governo atual mando para de chover e ele mesmo p\u00f3s fogo na floresta.  Pouco se falou do cineasta que foi botou fogo na Amaz\u00f4nia em protesto as queimadas e que era v\u00eddeo encomendado para aberturar de evento bem famoso.   ","data_comentario":"2019-10-21T16:21:41","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1229,"comentarios":"Quando o PT assumiu , as pessoas que n\u00e3o votaram nele respeitaram e deixaram ele trabalhar. \nNesse governo n\u00e3o , todo mundo querendo derrubar o governo atual. (Cad\u00ea o respeito a democracia).","data_comentario":"2019-10-21T16:23:25","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1230,"comentarios":"Coloquem os submarinos pra trabalharem. ","data_comentario":"2019-10-21T15:41:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1231,"comentarios":"Submarinos? De qual pa\u00eds? Kkkkkkk","data_comentario":"2019-10-21T16:12:42","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1232,"comentarios":"Contaram para o Leonildo Ferreira que ele era norte americano e ele acreditou! Hahahaha E foi o bozo!!! hahahahah","data_comentario":"2019-10-21T16:23:14","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1233,"comentarios":"Tira o carro poem o carro na hora que eu quiser que  garagem apartadinha que do\u00e7ura de mulher tiro cedo ponho a noite e tambem de tardizanha  to ate trocando oleo na garagem da vizinha ","data_comentario":"2019-10-21T16:15:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1234,"comentarios":"Melhor colocar os fun\u00e7as pra coletar petr\u00f3leo na praia. Pelo menos assim eles trabalham.","data_comentario":"2019-10-21T16:11:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1235,"comentarios":"Sr. Vice com esse m\u00e1ximo parece que o Sr. tem capacidade m\u00ednima. ","data_comentario":"2019-10-21T16:10:52","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1236,"comentarios":"N\u00e3o fizeram nada, e n\u00e3o est\u00e3o fazendo nada. Quem est\u00e1 limpando \u00e9 o povo, a sociedade civil, porque se dependermos das for\u00e7as armadas, que ganham fortuna para n\u00e3o fazerem nada, o pa\u00eds sucumbe. Fora com esse governo de p\u00e1rias. ","data_comentario":"2019-10-21T16:10:32","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1237,"comentarios":"Se \u00e9 a \"gente\" que tem que se virar para limpar a sujeirada, n\u00e3o \u00e9 do governo. N\u00f3s n\u00e3o pertencemos ao governo nem somos seus servos. Se \u00e9 para ser assim, dispensemos o governo e as for\u00e7as armadas e vamos cuidar de tudo n\u00f3s mesmos. Ah sim, e cortem-lhes o sal\u00e1rios e os soldos. Pelo imposto zero !!!! Vamos parar de dar dinheiro para estes caras !!!!","data_comentario":"2019-10-21T15:22:12","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1238,"comentarios":"Apoiado...","data_comentario":"2019-10-21T16:07:17","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1239,"comentarios":"T\u00e1 sugerindo anarquia?","data_comentario":"2019-10-21T16:08:38","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1240,"comentarios":"Pode fazer press\u00e3o juntamente com outros paises tamb\u00e9m para punir os respons\u00e1veis.\n","data_comentario":"2019-10-21T14:04:56","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1241,"comentarios":"chama o macron defensor das ongs arvores e indios ele resolve","data_comentario":"2019-10-21T14:20:06","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1242,"comentarios":"Sim! Mas quem s\u00e3o os respons\u00e1veis, Sergio?","data_comentario":"2019-10-21T14:28:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1243,"comentarios":"Se n\u00f3s n\u00e3o sabemos quem foi, ent\u00e3o que pe\u00e7amos ajuda. J\u00e1 que n\u00e3o temos uma guarda costeira, que criemos uma. Parando para pensar, sem ideologismo, em se tratando de fronteira mar\u00edtima, estamos mesmos \u00e0 ver navios. ","data_comentario":"2019-10-21T14:44:04","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1244,"comentarios":"Eu seu quem s\u00e3o os culpados s\u00e3o as ONGs com certeza aqui diz o porta voz do Bozo. ","data_comentario":"2019-10-21T14:57:48","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1245,"comentarios":"Antonio  Assis, ajuda esta sendo pedida, tanto que navios de outros pa\u00edses est\u00e3o observando os mares pr\u00f3ximos a milhas brasileira para ver se encontram alguma coisa que nos mostre o caminho. Os Estados Unidos esta usando seus sat\u00e9lites. O problema, segundo a Marinha e o Ibama \u00e9 que estas manchas s\u00f3 aparecem quando est\u00e3o pr\u00f3ximas as praias. Com rela\u00e7\u00e3o a guarda costeira, sim precisamos ter a nossa para vigiar nossas milhas n\u00e1uticas. Infelizmente tem pessoas que ainda acham que o governo n\u00e3o est\u00e1 fazendo nada.","data_comentario":"2019-10-21T15:08:15","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1246,"comentarios":"\nSegundo o que foi informado, o problema surgiu a mais de 400 milhas da Costa. Foi em \u00e1rea internacional. ","data_comentario":"2019-10-21T15:48:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1247,"comentarios":"Pela quantidade de oleo j\u00e1 retirado das praias, mais parece um naufr\u00e1gio de petroleiro, ou vazamento de algum po\u00e7o submarino na \u00e1rea do nordeste. Se for isso, o respons\u00e1vel est\u00e1 calado de prop\u00f3sito para n\u00e3o pagar um mont\u00e3o de dinheiro de multa. Ser\u00e1 algum po\u00e7o da Petrobr\u00e1s, ou de outra empresa exploradora que tem atividades na \u00e1rea nordestina?","data_comentario":"2019-10-21T15:40:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1248,"comentarios":"Somos um hoverno incompetente e perdido....podia ter dito isso","data_comentario":"2019-10-21T15:17:08","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1249,"comentarios":"N\u00e3o \u00e9 o caso. As manchas s\u00f3 s\u00e3o detect\u00e1veis, ao que se sabe, quando j\u00e1 chegam pr\u00f3ximas \u00e0s praias. O litoral brasileiro afetado tem mais de 3000 km de extens\u00e3o. Se considerar que a contamina\u00e7\u00e3o pode ter ocorrido a mais de 300 km do litoral, imagine a \u00e1rea a ser coberta. Cerca de 900.000 km2. E n\u00e3o se esque\u00e7am. O Brasil \u00e9 a v\u00edtima e n\u00e3o o vil\u00e3o da hist\u00f3ria.","data_comentario":"2019-10-21T15:40:11","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1250,"comentarios":"Pode botar a marinha pregui\u00e7osa para fiscalizar as aguasvterritoriais ao inves devficar nos quarteis enfismdo bufa num cird\u00e3o","data_comentario":"2019-10-21T15:28:03","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1251,"comentarios":"N\u00e3o d\u00e1 para entender o que vc escreve. Mas, o que vc sugere para resolver?","data_comentario":"2019-10-21T15:32:20","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1252,"comentarios":"O engra\u00e7ado \u00e9 que o governo bolsoasno desconstituiu \u00f3rg\u00e3os relacionados \u00e0 emerg\u00eancia em acidentes com petr\u00f3leo em abril deste ano...\"f\u00e1brica de multas, ecoxiitas\" e esse blablabla de gente ignorante","data_comentario":"2019-10-21T15:16:49","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1253,"comentarios":"rsrsrrs... piada essa fala do Mour\u00e3o! \nParab\u00e9ns a todos os volunt\u00e1rios (pescadores, bombeiros, moradores, estudantes, etc) que est\u00e3o limpando as praias! se depender do governo nada acontece... ainda bem que temos essas pessoas empenhadas...","data_comentario":"2019-10-21T14:07:27","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1254,"comentarios":"Desculpe o Mour\u00e3o mas at\u00e9 agora nas reportagens n\u00e3o vi nenhum dos trabalhadores especializado retirando \u00f3leo com apar\u00eancia de funcion\u00e1rio do governo, o que vi s\u00e3o volunt\u00e1rios com muita garra e quase sempre sem EPI adequado para o trabalho tendo que pedir doa\u00e7\u00f5es de EPI, quanto oa ministro acho que ele caiu em alguma toca de siri sumiu.","data_comentario":"2019-10-21T15:14:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1255,"comentarios":"N\u00e3o era o \u00f3leo venezuelano???  Depois que se descobriu ser de uma gigante estrangeira do petr\u00f3leo o discurso mudou??? Cad\u00ea o governo pedindo as medidas cab\u00edveis aos respons\u00e1veis?\nMas se fosse Petrobras, privatiza,entrega para iniciativa privada, da a empresa..","data_comentario":"2019-10-21T15:14:24","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1256,"comentarios":"Est\u00e3o sabotando o Brasil. ","data_comentario":"2019-10-21T15:05:47","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1257,"comentarios":"Estou achando que j\u00e1 \u00e9 o petr\u00f3leo do pr\u00e9-sal!","data_comentario":"2019-10-21T15:04:45","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1258,"comentarios":"Al\u00e9m disso, poderia aumentar a fiscaliza\u00e7\u00e3o e pressionar por san\u00e7\u00f5es aos respons\u00e1veis em \u00f3rg\u00e3os internacionais. Mas esse governo n\u00e3o move um dedo nem mesmo para recolher o \u00f3leo.","data_comentario":"2019-10-21T14:51:10","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1259,"comentarios":"Usem o oleo para fritar pastel e tapioca !!!","data_comentario":"2019-10-21T14:35:51","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1260,"comentarios":"S\u00e3o de incompet\u00eancia sem limites! Basta ser do servi\u00e7o p\u00fablico!","data_comentario":"2019-10-21T14:08:00","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1261,"comentarios":"markus pula na \u00e1gua e vai nadando at\u00e9 encontrar quem fez isso e melhor do que ficar relinchando aqui","data_comentario":"2019-10-21T14:19:34","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1262,"comentarios":"Avisa pra esse General meia-boca que a FAB tem VANTS que mesmo que n\u00e3o detecte o \u00f3leo esse equipamento auxilia, um governo desse n\u00e3o precisamos de inimigos.","data_comentario":"2019-10-21T14:18:18","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1263,"comentarios":"O que esperar de um militar da bananolandia. Falou em trabalhar, j\u00e1 d\u00e1 at\u00e9 coceira nesses pilantras","data_comentario":"2019-10-21T14:16:55","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1264,"comentarios":"Mais um que nunca fez nada pelos trabalhadores. L\u00e1 fora sal\u00e1rios de U$ 5.000. Aqui sal\u00e1rio de fome de R$ 974,00. L\u00e1 n\u00e3o tem CLT. O acordo entre as partes vira lei. Como o patr\u00e3o n\u00e3o desconta nada para pagar para os sanguessugas e gigol\u00f4s dos trabalhadores, pagam tudo pra gente! Nossos filhos tendo que fugir para os EUA porque l\u00e1 n\u00e3o tem CLT com seus gigol\u00f4s e tutores parasitas pra gente sustentar! V\u00e1 de retro satan\u00e1s!!!","data_comentario":"2019-10-21T13:38:07","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1265,"comentarios":"qual lei ou beneficio que ele deu ao Pais, n\u00e3o deu nada s\u00f4 sentido e descansar povo n\u00e3o quer isso quer emprego coisa que pol\u00edticos n\u00e3o tem capacidade de nos dar, estranhamente se f\u00f4 para eles trabalham dia e noite, dif\u00edcil viver aqui dif\u00edcil, chile em revolta , pr\u00f3ximo seremos nos aqui Brasil, temos que parar tudo e n\u00e3o pagar mais impostos para sustentar essa praga de politico que assoberba e destr\u00f3i nosso pais, lament\u00e1vel e lament\u00e1vel.","data_comentario":"2019-10-21T13:49:39","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1266,"comentarios":"Realmente l\u00e1 n\u00e3o tem CLT, quando o trabalhador \u00e9 demitido acaba dependendo do contrato individual. Mas quem no Brasil contrata um trabalhador com uma previs\u00e3o favor\u00e1vel em caso de demiss\u00e3o?\nNormalmente o norte americano desempregado torna-se dependente do fundo de pens\u00e3o particular. J\u00e1 no Brasil a garantia do trabalhador \u00e9 o seguro desemprego regulamentado pela CLT. Quem no Brasil tem condi\u00e7\u00e3o de contribuir para um fundo de pens\u00e3o particular?","data_comentario":"2019-10-21T14:07:58","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"},{"index":1267,"comentarios":"CLT \u00e9 a \u00fanica forma vi\u00e1vel do Estado garantir os direitos do trabalhador, pois quem contrata quer mesmo \u00e9 reduzir todo e qualquer direito do empregado.\nProvavelmente Lauro, voc\u00ea \u00e9 patr\u00e3o ou herdeiro de um patr\u00e3o, e quer mais \u00e9 que o trabalhador n\u00e3o tenha direito algum.","data_comentario":"2019-10-21T14:08:09","link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/10\/21\/mourao-maximo-que-governo-pode-fazer-e-ter-gente-para-recolher-oleo-no-litoral-nordestino.ghtml"}]